{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171581868157935623"}], "author_id": "210704336", "id": "1171911171215155200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AliasCane", "id": "8727232"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 51, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 98, "tag": "HablarSalvaVidas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171911171215155200"], "text": "RT @AliasCane: Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "4814260083", "id": "1171911066319839243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:19:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171911066319839243"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "4814260083", "id": "1171911013081460739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:18:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171911013081460739"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "1496829085", "id": "1171911006013911040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171911006013911040"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "author_id": "367262858", "id": "1171911001647788033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:18:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171911001647788033"], "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "4814260083", "id": "1171910950364078080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:18:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171910950364078080"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "180929473", "id": "1171910926070681600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:18:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171910926070681600"], "text": "Um cara aqui perto de casa se matou porque seu filhinho de dois anos havia falecido e ele n\u00e3o aguentou viver sem o menino.... \u2639\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171910885738274823"}], "author_id": "1023882131532115968", "id": "1171910891455111168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ARossGryff", "id": "1086577291193434112"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 154, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "Adrianna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:18:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1023882131532115968", "edit_history_tweet_ids": ["1171910891455111168"], "text": "@ARossGryff &lt; haberla encontrado, porque a\u00fan estaba un poco dudoso sobre esa \"llave\" que hab\u00eda pensado para abrirlo.\n\nY all\u00ed estaba esperando a Adrianna para contarle su idea (bastante suicida) para abrir el cofre."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909300240945153"}], "author_id": "3364520885", "id": "1171910887231381506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3528, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:18:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171910887231381506"], "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3649437615", "id": "1171910846693482502", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171910846693482502"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171910196156874752"}], "author_id": "129372757", "id": "1171910635116007432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sebxpendable", "id": "16587782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:17:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "16587782", "edit_history_tweet_ids": ["1171910635116007432"], "text": "@Sebxpendable Ando con emoci\u00f3n suicida, m\u00e1s bien."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "218829832", "id": "1171910382144905223", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171910382144905223"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "4715554582", "id": "1171910327748956166", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:16:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171910327748956166"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171893496963305474"}], "author_id": "4221146585", "id": "1171910177672450048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PtcRecargado", "id": "171660002"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:15:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "171660002", "edit_history_tweet_ids": ["1171910177672450048"], "text": "@PtcRecargado Retroceso suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "410277016", "id": "1171910135222079490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171910135222079490"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "410277016", "id": "1171910126778949637", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171910126778949637"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "410277016", "id": "1171910115668217857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:15:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171910115668217857"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "234174065", "id": "1171910063633702912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:15:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171910063633702912"], "text": "Eu estou t\u00e3o triste com essa noticia do pastor que se suicidou. Mais do que nunca, \u00e9 o momento da igreja falar sobre isso com a \u00f3tica correta: n\u00e3o \u00e9 falta de Deus e muito menos dem\u00f4nio. \u00c9 uma doen\u00e7a e precisa de tratamento."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890526989312000"}], "author_id": "109000336", "id": "1171909985791598592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:14:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909985791598592"], "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY https://t.co/BO3TI\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "author_id": "383962327", "id": "1171909973955231744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909973955231744"], "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1056703389592178688", "id": "1171909777909305345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909777909305345"], "text": "suic\u00eddio \u00e9 m\u00f3 bagulho guei mano, quem se suicida se torna automaticamente guei, falo msm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171624616336474113"}], "author_id": "181944762", "id": "1171909722120867842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VerasGiane", "id": "2469237993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:13:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909722120867842"], "text": "RT @VerasGiane: Afff percebi que num dia estou suicida e no outro dia estou feliz com a vida FAZER OQ N\u00c9 AMORES"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171881681676054528"}], "author_id": "960862619673546752", "id": "1171909696539766784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Andres_Florez14", "id": "1699613916"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:13:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909696539766784"], "text": "RT @Andres_Florez14: Tengo tantos sentimientos como un tempano, tantas ganas de vivir como un suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171909333275303937"}], "author_id": "1093683840760074241", "id": "1171909645662851072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:13:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1093683840760074241", "edit_history_tweet_ids": ["1171909645662851072"], "text": "A casa 40 minutos algu\u00e9m se suicida no Brasil, e n\u00e3o \u00e9 so SETEMBRO."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "900730238132420608", "id": "1171909575911628800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:13:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909575911628800"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "900730238132420608", "id": "1171909505103335425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:12:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909505103335425"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171908996296564736"}], "author_id": "3259287484", "id": "1171909461063151616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "niturczen", "id": "821874082652319744"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5249, "type": "Person", "normalized_text": "POLO"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4954, "type": "Person", "normalized_text": "Marina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:12:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "821874082652319744", "edit_history_tweet_ids": ["1171909461063151616"], "text": "@niturczen N\u00e3o, n\u00e3o! Por mais que o embuste do POLO matou a Marina, foi sem querer, agora resta a 3 temporada para ver se o desfecho vais ser bom."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171903153958264832"}], "author_id": "739182345471860736", "id": "1171909434550968322", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.5442, "type": "Other", "normalized_text": "Bnet"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/OJumXaXWMK", "expanded_url": "https://twitter.com/diego_constenla/status/1171896192097247234", "display_url": "twitter.com/diego_constenl\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:12:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909434550968322"], "text": "RT @ElRincon_WWE: No le teme a la muerte el que vive como un suicida dijo el Bnet xdxd https://t.co/OJumXaXWMK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "895368388767252480", "id": "1171909353235984384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:12:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909353235984384"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171908074933612544"}], "author_id": "231424161", "id": "1171909312232525825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/A4kt34IGM8", "expanded_url": "http://bit.ly/302ibwg", "display_url": "bit.ly/302ibwg", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:12:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909312232525825"], "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/A4kt34IGM8"}, {"lang": "es", "author_id": "2720559510", "id": "1171909305777491970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:12:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909305777491970"], "text": "Hago esto a una semana de que me venga, soy suicida o q"}, {"lang": "es", "author_id": "123738178", "id": "1171909300240945153", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/iN2Uf1wGod", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/las-planas/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular/", "display_url": "fernandatapia.com/las-planas/nin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://fernandatapia.com/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular/"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909300240945153"], "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/iN2Uf1wGod"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1036607328534052869", "id": "1171909299934773248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909299934773248"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590010723819522"}], "author_id": "234678700", "id": "1171909298554671104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:12:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "18248645", "edit_history_tweet_ids": ["1171909298554671104"], "text": "@CNNChile @gabrielboric Y si alguien se suicida llevandose otros en el intento no es suicidio."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "2473311787", "id": "1171909290191478785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909290191478785"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787812657618944"}], "author_id": "3296443585", "id": "1171909250647494657", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909250647494657"], "text": "RT @Psycho_kumori: Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "author_id": "2516038628", "id": "1171909232377106438", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909232377106438"], "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171896052808654848"}], "author_id": "1085832465082712064", "id": "1171909216275181569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "drauziovarella", "id": "84368406"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909216275181569"], "text": "RT @drauziovarella: 1# Comportamento suicida N\u00c3O \u00e9 falta de f\u00e9, n\u00e3o \u00e9 frescura, n\u00e3o \u00e9 coisa de rico. Uma das maiores barreiras para a preve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "130628246", "id": "1171909177557602310", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909177557602310"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "115478047", "id": "1171909171954028544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "ElPanoMario"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 38, "tag": "ElPanoMario"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/D2wi9GVBEJ", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/D2wi9GVBEJ", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:11:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909171954028544"], "text": "La depresi\u00f3n se contagia. #ElPanoMario\nhttps://t.co/D2wi9GVBEJ https://t.co/D2wi9GVBEJ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171909146259726336"}], "author_id": "999921446179622913", "id": "1171909149715816449", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:11:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "999921446179622913", "edit_history_tweet_ids": ["1171909149715816449"], "text": "Fui at\u00e9 o outro reino aonde se encontrava o pr\u00edncipe. E l\u00e1 estava ele sentado em seu trono com uma cara de deboche olhando para mim! Logo gritei: Seu desgra\u00e7ado, matou minha mulher e minha filha, voc\u00ea n\u00e3o tem cora\u00e7\u00e3o seu imundo!"}, {"lang": "es", "author_id": "820420098439651329", "id": "1171909070447681537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/HxnCVXGLnC", "expanded_url": "https://ift.tt/2NX3K6c", "display_url": "ift.tt/2NX3K6c"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909070447681537"], "text": "Jarrid Wilson pastor de mega iglesia se suicida a sus 30 a\u00f1os https://t.co/HxnCVXGLnC"}, {"lang": "pt", "author_id": "4844349070", "id": "1171909063191515137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:11:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909063191515137"], "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i, quando leio ou ou\u00e7o q algu\u00e9m se suicidou ,consequ\u00eancia desta doen\u00e7a miser\u00e1vel, que tem levado e afetado principalmente os nossos jovens .\ud83d\ude25"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873185966579713"}], "author_id": "1628754188", "id": "1171908948229787654", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171908948229787654"], "text": "RT @CarlynMcmxii: Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3015072484", "id": "1171908939623124993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171908939623124993"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "525554257", "id": "1171908746395754496", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:09:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171908746395754496"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171907729373327362"}], "author_id": "852966248401051648", "id": "1171908619819999234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:09:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2909155961", "edit_history_tweet_ids": ["1171908619819999234"], "text": "@vbxvg caralho essa se suicidou mrm"}, {"lang": "es", "author_id": "301065998", "id": "1171908573137395712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:09:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Hm6YJwrPPL", "expanded_url": "https://twitter.com/FlixUjo/status/1171908573137395712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hm6YJwrPPL", "media_key": "3_1171908561691189249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171908573137395712"], "text": "El \u00faltimo punk se suicida en la fuente de Canaletas. https://t.co/Hm6YJwrPPL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873185966579713"}], "author_id": "951961444685361152", "id": "1171908417616826368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:08:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171908417616826368"], "text": "RT @CarlynMcmxii: Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171908074933612544"}], "author_id": "1133562952005705730", "id": "1171908262909923328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/A4kt34IGM8", "expanded_url": "http://bit.ly/302ibwg", "display_url": "bit.ly/302ibwg", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171908262909923328"], "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/A4kt34IGM8"}, {"lang": "es", "author_id": "263711403", "id": "1171908247437099009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pnY3HKDW5M", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:07:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171908247437099009"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/pnY3HKDW5M"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "162455031", "id": "1171908195289305089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171908195289305089"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "author_id": "2656637294", "id": "1171908132890730497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171908132890730497"], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1156178217339904001", "id": "1171908110203707392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:07:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171908110203707392"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2334661493", "id": "1171908074933612544", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/A4kt34IGM8", "expanded_url": "http://bit.ly/302ibwg", "display_url": "bit.ly/302ibwg", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:07:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171908074933612544"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/A4kt34IGM8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873185966579713"}], "author_id": "1269278767", "id": "1171907718279565312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:05:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171907718279565312"], "text": "RT @CarlynMcmxii: Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "987830275", "id": "1171907651707514880", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:05:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171907651707514880"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "990054708", "id": "1171907602080567296", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171907602080567296"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1164520446131417088", "id": "1171907533012963328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4454, "type": "Place", "normalized_text": "PALOMA"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ZfGE26CE6p", "expanded_url": "https://t.co/ZfGE26CE6p", "display_url": "t.co/ZfGE26CE6p"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171907533012963328"], "text": "Yo shippear. \u00bfY usted a parte e obsesionarse con una hombre sin nariz?\n\n//QUE SUICIDA QUE SOS PALOMA https://t.co/ZfGE26CE6p"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664902177656832"}], "author_id": "35910747", "id": "1171907531096150020", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PerlasdelP", "id": "1168570021976559620"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171907531096150020"], "text": "RT @PerlasdelP: Hablar sobre factores que propician la ideaci\u00f3n y conducta suicida no fomentan el suicidio. Hay que entenderlos sin se\u00f1alar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171902486149419008"}], "author_id": "2302199762", "id": "1171907491183153152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "zuliana"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:04:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171907491183153152"], "text": "RT @El_Cooperante: La estremecedora historia de la zuliana que decidi\u00f3 quitarse la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo https://t.co/6c6tO\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1915916762", "id": "1171907449345007616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:04:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171907449345007616"], "text": "setembro amarelo e hoje um cara se suicidou numa rua perto do meu trampo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "376445507", "id": "1171907378368974850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171907378368974850"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1839187771", "id": "1171907375017668609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.7766, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8545, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/6sKBU1sSKL", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/nino-de-ocho-anos-se-suicida-despues-de-que-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/nino-de-ocho-a\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171907375017668609"], "text": "Los hechos ocurrieron ayer en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, en la CDMX\nhttps://t.co/6sKBU1sSKL"}, {"lang": "pt", "author_id": "884498503673794560", "id": "1171907272311812097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:04:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171907272311812097"], "text": "-iai kakashi como vai a vida?\n-Ha sabe meu pai se suicidou\nMeu melhor amigo foi esmagado por uma rocha\nEu matei a garota que eu amava \n-Mas eu ganhei um sharingan!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "768244172327354368", "id": "1171907231211765760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:03:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171907231211765760"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171907066346319877"}], "author_id": "1054885659121537025", "id": "1171907146809823233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:03:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1045461298652344322", "edit_history_tweet_ids": ["1171907146809823233"], "text": "@B_00Prod pse menino, teve outro q se enforcou tb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "742442379521576960", "id": "1171907086411862016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171907086411862016"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "910315158706294784", "id": "1171907026815016961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3899, "type": "Place", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.6661, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171907026815016961"], "text": "En un d\u00eda como hoy, el cobarde de #Allende se suicida en La Moneda sin responder por el desastroso gobierno que casi nos lleva al despe\u00f1adero."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1599209850", "id": "1171906978328788994", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:02:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171906978328788994"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471020718350337"}], "author_id": "988734673", "id": "1171906972335136769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AbogadosCrist", "id": "849969704"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.3102, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171906972335136769"], "text": "RT @AbogadosCrist: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, PSOE y Ciudadanos podr\u00edan haber intentado acelerar la aprobaci\u00f3n de m\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171891501036523520"}], "author_id": "1055599649577463813", "id": "1171906916601090048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.644, "type": "Other", "normalized_text": "Backflip"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:02:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "175248058", "edit_history_tweet_ids": ["1171906916601090048"], "text": "@mars_vc De ahora en adelante, para t\u00ed, cada Backflip, contar\u00e1 como intento suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171896052808654848"}], "author_id": "2865014482", "id": "1171906849769185282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "drauziovarella", "id": "84368406"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171906849769185282"], "text": "RT @drauziovarella: 1# Comportamento suicida N\u00c3O \u00e9 falta de f\u00e9, n\u00e3o \u00e9 frescura, n\u00e3o \u00e9 coisa de rico. Uma das maiores barreiras para a preve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171854284498931712"}], "author_id": "430911445", "id": "1171906804042932225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:02:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/sqfid7C57t", "expanded_url": "https://twitter.com/jefferybme/status/1171854284498931712", "display_url": "twitter.com/jefferybme/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171906804042932225"], "text": "Donde se compra algo as\u00ed? \n\n*Llama al cirujano*\n* Corta*\n* Se suicida* https://t.co/sqfid7C57t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171896052808654848"}], "author_id": "2837685856", "id": "1171906716059017219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "drauziovarella", "id": "84368406"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171906716059017219"], "text": "RT @drauziovarella: 1# Comportamento suicida N\u00c3O \u00e9 falta de f\u00e9, n\u00e3o \u00e9 frescura, n\u00e3o \u00e9 coisa de rico. Uma das maiores barreiras para a preve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890526989312000"}], "author_id": "1067226102161162240", "id": "1171906661403037696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:01:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171906661403037696"], "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY https://t.co/BO3TI\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171788222281723904"}], "author_id": "1155893039291936768", "id": "1171906622832152576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "twentykai", "id": "980975330948198400"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9314, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Dae"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171906622832152576"], "text": "RT @twentykai: SM fez todo fandom se dividir e brigar e agora alguns v\u00e3o comprar o \u00e1lbum daquele grupo e outros v\u00e3o comprar o do Dae no fin\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "author_id": "299936175", "id": "1171906501817982977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171906501817982977"], "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "3242744625", "id": "1171906410650787842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171906410650787842"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "726505501400420352", "id": "1171906308544651265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171906308544651265"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2618409357", "id": "1171906178558959617", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:59:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171906178558959617"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "1052423908400529408", "id": "1171906154185863171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171906154185863171"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "74878230", "id": "1171906086204518402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:59:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171906086204518402"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171900558078369793"}], "author_id": "72853948", "id": "1171906056366239748", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xeunoticias", "id": "70538650"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 77, "probability": 0.6288, "type": "Place", "normalized_text": "Mart\u00ednez de la Torre"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 123, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ocWXJEpQAe", "expanded_url": "http://bit.ly/34yzkgp", "display_url": "bit.ly/34yzkgp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171906056366239748"], "text": "RT @xeunoticias: De un disparo, joven se quita la vida en Mart\u00ednez de la Torre, Veracruz https://t.co/ocWXJEpQAe #Policiaca"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "929517433", "id": "1171905944059621379", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:58:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905944059621379"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "422656022", "id": "1171905919229276161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905919229276161"], "text": "Eu tava pensando, n\u00e3o \u00e9 legal t\u00e1 compartilhando a cartinha do menino que se matou, serve de est\u00edmulo a outras pessoas, pra que fa\u00e7am o mesmo... Se vc quer prevenir suic\u00eddio, existem diversos m\u00e9todos eficazes, c ctz um deles n \u00e9 espalhando uma carta triste q demonstra al\u00edvio."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171905201499987969"}], "author_id": "3037665347", "id": "1171905877022056449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kaah_len", "id": "73389058"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:58:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "73389058", "edit_history_tweet_ids": ["1171905877022056449"], "text": "@kaah_len Dalila s\u00f3 n\u00e3o matou o pai no dia que a m\u00e3e foi assassinada porque n\u00e3o teve oportunidade foi impedida se n\u00e3o ela mesmo tinha matado o pai"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "author_id": "2943773987", "id": "1171905790275461121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:58:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905790275461121"], "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171905103361695744"}], "author_id": "878941176795148288", "id": "1171905725133664258", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gxthkujo", "id": "807996303586316292"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:57:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "2287506031", "edit_history_tweet_ids": ["1171905725133664258"], "text": "@gxthkujo Ah o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171902486149419008"}], "author_id": "117101274", "id": "1171905717004992512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "zuliana"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:57:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905717004992512"], "text": "RT @El_Cooperante: La estremecedora historia de la zuliana que decidi\u00f3 quitarse la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo https://t.co/6c6tO\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "910369948991725569", "id": "1171905646654083072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905646654083072"], "text": "Cuando alguien se suicida \u00bfpor que a los familiares les da verg\u00fcenza decir que se mat\u00f3? \u00bfSer\u00e1 la culpa acaso?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2354820859", "id": "1171905636101165056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905636101165056"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "768542592124522496", "id": "1171905499715047424", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905499715047424"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026238925302587392"}], "author_id": "826540340349919232", "id": "1171905445084221442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:56:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905445084221442"], "text": "RT @borghi_claudio: @giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnam\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "750012397", "id": "1171905443154812935", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:56:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905443154812935"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "4746197243", "id": "1171905326888759296", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:56:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905326888759296"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1038569931472887808", "id": "1171905251714248706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905251714248706"], "text": "N\u00e3o sei de que ano foi, achei a algumas semanas uns poemas que escrevia na minha \u00e9poca da ensino m\u00e9dio e um rascunho de uma carta suicida jogada no meio dos vetos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "988734673", "id": "1171905234383323138", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905234383323138"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1082279447196250113", "id": "1171905185154813952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:55:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905185154813952"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "572616875", "id": "1171905122533892098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:55:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905122533892098"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171903426705481729"}], "author_id": "4383092295", "id": "1171905084650872832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "metaruppa", "id": "958887949"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "lehnerkk", "id": "1466448688943878144"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/QjK1SegSZw", "expanded_url": "https://twitter.com/haspizio/status/1171905084650872832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QjK1SegSZw", "media_key": "3_1171905081081552896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:55:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "958887949", "edit_history_tweet_ids": ["1171905084650872832"], "text": "@metaruppa @Lehnerkk calma ae suicida https://t.co/QjK1SegSZw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1146298045", "id": "1171905057429839872", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:55:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905057429839872"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171841241845260289"}], "author_id": "808896648", "id": "1171904796997169157", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:54:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1171904796997169157"], "text": "@matteosalvinimi Te al massimo fai tristezza. E comunque rimarrai alla storia i effetti come il pi\u00f9 grande suicida politico dai tempi dei Romani."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "author_id": "902677731594428417", "id": "1171904639274536960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171904639274536960"], "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "13412912", "id": "1171904582135537667", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171904582135537667"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171903992785461248"}], "author_id": "1145332041686376448", "id": "1171904500954779648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bryceanchieta", "id": "2903229723"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:53:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "2903229723", "edit_history_tweet_ids": ["1171904500954779648"], "text": "@Bryceanchieta Eu acho que essa moagem  n\u00e3o deveria  ser usada  para brincadeira, pois  a pessoa da foto se suicidou."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1170397057024180224", "id": "1171904381949796353", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:52:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171904381949796353"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "author_id": "972623866894970880", "id": "1171904287292743680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:52:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171904287292743680"], "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo"}, {"lang": "pt", "author_id": "723295443564802048", "id": "1171904225011544070", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171904225011544070"], "text": "Algu\u00e9m morreu ou se matou, ou \u00e9 impress\u00e3o minha?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899714255708161"}], "author_id": "119398920", "id": "1171904219411972096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171904219411972096"], "text": "RT @Cluzcar: Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171890043721605120"}], "author_id": "2908182304", "id": "1171904154572394497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "trostes", "id": "34714106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:51:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "34714106", "edit_history_tweet_ids": ["1171904154572394497"], "text": "@trostes O cara \u00e9 o validador da depress\u00e3o agora, m\u00e9dicos do mundo todo perguntam pra ele se \u00e9 um caso de depress\u00e3o ou n\u00e3o... Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 teu caso pq muita gente j\u00e1 se matou por menos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1648857020", "id": "1171904146498359297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:51:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171904146498359297"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "184203146", "id": "1171904050113196032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:51:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171904050113196032"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171903545458606080"}], "author_id": "3151678025", "id": "1171904029179502593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:51:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "919079032335097856", "edit_history_tweet_ids": ["1171904029179502593"], "text": "@rowayaru Kkkkkkk mas se eu falo algo nuoosa vc matou minha autoestima"}, {"lang": "es", "author_id": "102270269", "id": "1171903968735182848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:50:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903968735182848"], "text": "Ando bien suicida hoy, bye!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1869551059", "id": "1171903934614646784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903934614646784"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171902475923861504"}], "author_id": "861214079750475778", "id": "1171903869934362625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luizasoaares1", "id": "1065328074533810177"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:50:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1065328074533810177", "edit_history_tweet_ids": ["1171903869934362625"], "text": "@luizasoaares1 ele se matou amiga"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "48543774", "id": "1171903792595591169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:50:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903792595591169"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171902234197729281"}], "author_id": "3084054006", "id": "1171903790456459264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pilarcarracelas", "id": "290812583"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:50:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "290812583", "edit_history_tweet_ids": ["1171903790456459264"], "text": "@pilarcarracelas Es un paternalisme suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "author_id": "300480225", "id": "1171903760198766600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903760198766600"], "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "48543774", "id": "1171903746927992838", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903746927992838"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "48543774", "id": "1171903701533024257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903701533024257"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171902486149419008"}], "author_id": "127399472", "id": "1171903683908517888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "zuliana"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:49:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903683908517888"], "text": "RT @El_Cooperante: La estremecedora historia de la zuliana que decidi\u00f3 quitarse la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo https://t.co/6c6tO\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "426523919", "id": "1171903682788675584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.6963, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:49:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903682788675584"], "text": "O mal da esquerda \u00e9 achar que TODO MUNDO \u00e9 mem\u00f3ria curta que nem eles, Che Guevara matou gays e negros e hoje \u00e9 s\u00edmbolo de luta e resist\u00eancia de quem diz lutar por minorias, N\u00c3O SEI quem \u00e9 mais doente: Se os seguidores do comunismo ou quem segue o nazismo!"}, {"lang": "pt", "author_id": "268257192", "id": "1171903670394531840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7535, "type": "Person", "normalized_text": "Luana Nunes"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "AAMBACS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.586, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00edda"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/4eO0PRwewI", "expanded_url": "https://twitter.com/CafeComNoticia_/status/1171903670394531840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4eO0PRwewI", "media_key": "3_1171903660357554178"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:49:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903670394531840"], "text": "A psic\u00f3loga Luana Nunes do AAMBACS (Ambulat\u00f3rio de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suic\u00edda) fala sobre o grupo de apoio aos sobreviventes e o grupo de p\u00f3s-ven\u00e7\u00e3o para pessoas que pensam ou tentaram o suic\u00eddio. https://t.co/4eO0PRwewI"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "author_id": "3387628131", "id": "1171903601733771264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903601733771264"], "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171902471779835905"}], "author_id": "765017010", "id": "1171903551678889984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "Al\u00f3"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:49:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "765017010", "edit_history_tweet_ids": ["1171903551678889984"], "text": "+ Al\u00f3 \u00bfYa te suicidaste?\n\n- \u00a1Qu\u00e9 no me voy a suicidar!\n\n+ Mira que yo te conozco y s\u00e9 que eres suicida y loca.\n\n- \u00a1Qu\u00e9 no me voy a suicidar, hoy!\n\n+ \u00bfHoy? \u00bf\u00a1Entonces cuando!?\n\n- No te vo'a decir. Quiero que sea una sorpresa.\n\n+ Cuidadito, que si te suicidas, te mato."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884824279375873"}], "author_id": "2153885638", "id": "1171903320103051264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903320103051264"], "text": "RT @acacio1871: \ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "71844561", "id": "1171903309474672641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903309474672641"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "3024429458", "id": "1171903308958769159", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903308958769159"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462052973428738"}], "author_id": "960995321672294400", "id": "1171903249844264960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isss_gob_sv", "id": "141002503"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 127, "tag": "hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:48:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903249844264960"], "text": "RT @isss_gob_sv: Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMun\u2026"}, {"lang": "und", "author_id": "958453028323053568", "id": "1171903216482758656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:47:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171903216482758656"], "text": "z https://t.co/cwSIyNLEi9"}, {"lang": "es", "author_id": "2727851957", "id": "1171903163860967426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 142, "end": 157, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 242, "end": 257, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Pinochet"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/WzKH6eJl5J", "expanded_url": "https://twitter.com/ipgh_historia/status/1171903163860967426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WzKH6eJl5J", "media_key": "3_1171903154570616832"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903163860967426"], "text": "#Efem\u00e9rides 11 de septiembre de 1973. Chile. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\nUn golpe de Estado, con apoyo del gobierno estadounidense, derroca al gobierno socialista de Salvador Allende y \u00e9ste se suicida. Inicia la dictadura militar que durar\u00e1 17 a\u00f1os bajo el mando de Augusto Pinochet. https://t.co/WzKH6eJl5J"}, {"lang": "pt", "author_id": "1110309885542088704", "id": "1171903128066756614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903128066756614"], "text": "Tava dando a novela, a guria matou um homem l\u00e1 e perguntou oq ela tinha feito, eu falei:\n- \u00e9 bem assim msm dps q tu mata algu\u00e9m, tu faz a cagada e dps chora assustada\nAi me perguntaram se eu j\u00e1 tinha matado algu\u00e9m pra saber\n\nKkkkkkkkkkkkkkkk \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171818677399953408"}], "author_id": "1080262798104502272", "id": "1171903089957396480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "cafeneci", "id": "80473093"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez Quesqu\u00e9n"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Aurelio Pastor"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 188, "end": 205, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:47:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "54776364", "edit_history_tweet_ids": ["1171903089957396480"], "text": "@GiovannaCP @gvillasis @cafeneci 'Sip\u00e1n' es Velasquez Quesqu\u00e9n, 'APRA' debe ser el suicida Alan Garc\u00eda, 'Pastor alem\u00e1n' es Aurelio Pastor, pero 'Mente brillante\" est\u00e1 entre topo Vitocho o Jorge del Castillo. Son mis apuestas, espero ganar y q el pa\u00eds gane metiendo presos a toda la c\u00fapula aprista y fujimorista."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "1663727640", "id": "1171902942368153600", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171902942368153600"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890526989312000"}], "author_id": "412693770", "id": "1171902866711355394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:46:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171902866711355394"], "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY https://t.co/BO3TI\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "author_id": "1663727640", "id": "1171902790920224768", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:46:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171902790920224768"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "544355018", "id": "1171902617796173826", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:45:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171902617796173826"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "author_id": "191926471", "id": "1171902567217074179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:45:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171902567217074179"], "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "888580203907338240", "id": "1171902546723692544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7365, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:45:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171902546723692544"], "text": "a frase que minha m\u00e3e diz toda vez que sabe que algu\u00e9m se suicidou \"muito besta mesmo, tinha tudo na vida, isso \u00e9 fraqueza, falta de Deus\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "1663727640", "id": "1171902498082349057", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:45:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171902498082349057"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1171902486149419008", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "zuliana"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/6c6tOuk5PN", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Cooperante/status/1171902486149419008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6c6tOuk5PN", "media_key": "3_1171887324403290112"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171902486149419008"], "text": "La estremecedora historia de la zuliana que decidi\u00f3 quitarse la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo https://t.co/6c6tOuk5PN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "1663727640", "id": "1171902467010977793", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:44:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171902467010977793"], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "790411513", "id": "1171902460170031104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:44:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171902460170031104"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "762692659878256640", "id": "1171902396265631749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171902396265631749"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171879715600310280"}], "author_id": "718455999779233796", "id": "1171902353836007425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "memeloga", "id": "1218519019898253313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:44:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "94286232", "edit_history_tweet_ids": ["1171902353836007425"], "text": "@memeloga Pues es que uno no se muere... se suicida o lo matan. Le est\u00e1s pidiendo que se suicide, o que pague un sicario que lo mate? O, ese mu\u00e9rase tambi\u00e9n es en sentido figurado?"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171891738442702848"}], "author_id": "845389308", "id": "1171902133618323456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fp_ilblog", "id": "1004047261662408705"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "11Settembre1973"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:43:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171902133618323456"], "text": "RT @fp_ilblog: Oggi ricordiamo che l'#11Settembre1973 Salvador #Allende moriva probabilmente suicida a seguito del golpe orchestrato da Pin\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171901204609294337"}], "author_id": "1658582486", "id": "1171901973756567562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bevllisario", "id": "767287663"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 113, "tag": "laveritasulcasoharryquebert"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:42:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171901973756567562"], "text": "RT @bevllisario: Se il finale sconvolgente che dite \u00e8 Nola che si suicida mi incazzo #laveritasulcasoharryquebert"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2676052763", "id": "1171901773163970560", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171901773163970560"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171819622544416768"}], "author_id": "771831654822338560", "id": "1171901667903791105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanamikaze", "id": "1096027492111040512"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "FeelSpecial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171901667903791105"], "text": "RT @sanamikaze: se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171900640362209285"}], "author_id": "14676922", "id": "1171901649415286784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GonzaloL", "id": "31026495"}, {"start": 83, "end": 93, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.3379, "type": "Person", "normalized_text": "Gibbs"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/s2JzmD0RoO", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloL/status/1171900640362209285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2JzmD0RoO", "media_key": "3_1171900595701198849"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/s2JzmD0RoO", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloL/status/1171900640362209285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2JzmD0RoO", "media_key": "3_1171900622804852736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171901649415286784"], "text": "RT @GonzaloL: Aparentemente un suicida fue encontrado a esta hora lado canal Gibbs @PDI_CHILE @Carabdechile https://t.co/s2JzmD0RoO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "author_id": "4820735590", "id": "1171901609896488961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:41:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171901609896488961"], "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "2153885638", "id": "1171901572411998209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171901572411998209"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171900640362209285"}], "author_id": "150015692", "id": "1171901397723439104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GonzaloL", "id": "31026495"}, {"start": 83, "end": 93, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.3379, "type": "Person", "normalized_text": "Gibbs"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/s2JzmD0RoO", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloL/status/1171900640362209285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2JzmD0RoO", "media_key": "3_1171900595701198849"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/s2JzmD0RoO", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloL/status/1171900640362209285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2JzmD0RoO", "media_key": "3_1171900622804852736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:40:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171901397723439104"], "text": "RT @GonzaloL: Aparentemente un suicida fue encontrado a esta hora lado canal Gibbs @PDI_CHILE @Carabdechile https://t.co/s2JzmD0RoO"}, {"lang": "pt", "author_id": "3183428134", "id": "1171901298289074177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171901298289074177"], "text": "Camila matou o aziz \nSe descobriu l\u00e9sbica\nVai ser julgada\nN\u00e3o acredito que \u00f3rf\u00e3os da terra virou orange is the new black"}, {"lang": "it", "author_id": "767287663", "id": "1171901204609294337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:39:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 96, "tag": "laveritasulcasoharryquebert"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171901204609294337"], "text": "Se il finale sconvolgente che dite \u00e8 Nola che si suicida mi incazzo #laveritasulcasoharryquebert"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "author_id": "764139418609446913", "id": "1171901087915397120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:39:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171901087915397120"], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "861214079750475778", "id": "1171901032487690241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171901032487690241"], "text": "puta que pariu pq fui ler a carta suicida do menino"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171900640362209285"}], "author_id": "875876561357914112", "id": "1171901008768917504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GonzaloL", "id": "31026495"}, {"start": 83, "end": 93, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.3379, "type": "Person", "normalized_text": "Gibbs"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/s2JzmD0RoO", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloL/status/1171900640362209285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2JzmD0RoO", "media_key": "3_1171900595701198849"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/s2JzmD0RoO", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloL/status/1171900640362209285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2JzmD0RoO", "media_key": "3_1171900622804852736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171901008768917504"], "text": "RT @GonzaloL: Aparentemente un suicida fue encontrado a esta hora lado canal Gibbs @PDI_CHILE @Carabdechile https://t.co/s2JzmD0RoO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "897707557", "id": "1171900935624372226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:38:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900935624372226"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "1091345514958856192", "id": "1171900921871327232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:38:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900921871327232"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "2dffb7eaa02f7a3f"}, "author_id": "824377242675462150", "id": "1171900647865823232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.5541, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:37:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900647865823232"], "text": "Eu n\u00e3o desejo mal algum pra ele, n\u00e3o sei se t\u00e1 morto ou t\u00e1 vivo, t\u00f4 nem a\u00ed tb, mas que eu odeio ele eu odeio, e odeio com for\u00e7a mesmo, ele matou uma parte de mim, da minha m\u00e3e e da Deborah, fez um inferno na minha vida em um s\u00f3 dia! Pode t\u00e1 vivo pra geral mas t\u00e1 morto pra mim."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "000af2920fcd0d30"}, "author_id": "31026495", "id": "1171900640362209285", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 79, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3287, "type": "Person", "normalized_text": "Gibbs"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/s2JzmD0RoO", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloL/status/1171900640362209285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2JzmD0RoO", "media_key": "3_1171900595701198849"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/s2JzmD0RoO", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloL/status/1171900640362209285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2JzmD0RoO", "media_key": "3_1171900622804852736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:37:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900640362209285"], "text": "Aparentemente un suicida fue encontrado a esta hora lado canal Gibbs @PDI_CHILE @Carabdechile https://t.co/s2JzmD0RoO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "author_id": "2990542149", "id": "1171900627062087680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:37:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900627062087680"], "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "457636786", "id": "1171900608783298562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:37:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900608783298562"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884824279375873"}], "author_id": "33963831", "id": "1171900601174777857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900601174777857"], "text": "RT @acacio1871: \ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o"}, {"lang": "es", "author_id": "70538650", "id": "1171900558078369793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.5524, "type": "Place", "normalized_text": "Mart\u00ednez de"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4861, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ocWXJEpQAe", "expanded_url": "http://bit.ly/34yzkgp", "display_url": "bit.ly/34yzkgp"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:37:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900558078369793"], "text": "De un disparo, joven se quita la vida en Mart\u00ednez de la Torre, Veracruz https://t.co/ocWXJEpQAe #Policiaca"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "365765368", "id": "1171900524637106182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900524637106182"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "309350092", "id": "1171900512523960320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:37:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900512523960320"], "text": "Eu me abalei demais com essa not\u00edcia do menino que se suicidou na minha faculdade, bah. At\u00e9 quando? \ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "author_id": "2422871761", "id": "1171900369603125248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "SERLOMED"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/jmu7XpMBEG", "expanded_url": "https://www.diariomedico.com/salud/la-deteccion-precoz-del-riesgo-suicida-entre-las-prioridades-de-sanidad.html", "display_url": "diariomedico.com/salud/la-detec\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:36:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900369603125248"], "text": "SERLOMED informaci\u00f3n\nLa detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de Sanidad https://t.co/jmu7XpMBEG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "304289135", "id": "1171900357200502785", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:36:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900357200502785"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171900100119019520"}], "author_id": "460294499", "id": "1171900348191191040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:36:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "460294499", "edit_history_tweet_ids": ["1171900348191191040"], "text": "eu acho que eu era meio que um fantasma que tava ali observando, eu s\u00f3 via e parecia que ningu\u00e9m me via, a m\u00e3e da menina recebeu a liga\u00e7\u00e3o que a menina se matou ai ela foi l\u00e1 e tava bem preocupada mas nada de choro etc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "715444830", "id": "1171900300669722624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:36:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900300669722624"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "502391396", "id": "1171900197540192260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ETF1d6hc6C", "expanded_url": "https://estacaonerd.com/esquadrao-suicida-james-gunn-afirma-zatanna-nao-esta-no-filme/", "display_url": "estacaonerd.com/esquadrao-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:35:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900197540192260"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn afirma \u201cZatanna n\u00e3o est\u00e1 no\u00a0filme\u201d https://t.co/ETF1d6hc6C"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "author_id": "901716497176944642", "id": "1171900169576701953", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900169576701953"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "869221548703592448", "id": "1171900168125521922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "riotyear", "id": "46530019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:35:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "46530019", "edit_history_tweet_ids": ["1171900168125521922"], "text": "@riotyear parerek suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1013534767", "id": "1171900000898600961", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:35:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900000898600961"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899497594728449"}], "author_id": "525984829", "id": "1171899969290346496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "agazetanet", "id": "33512934"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/2yCXl5uw6Q", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yytcgche", "display_url": "tinyurl.com/yytcgche"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/saBSQzP8o3", "expanded_url": "https://twitter.com/agazetanet/status/1171899497594728449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/saBSQzP8o3", "media_key": "3_1171899496588107778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899969290346496"], "text": "RT @agazetanet: Psic\u00f3logos debatem comportamento suicida em Rio Branco https://t.co/2yCXl5uw6Q https://t.co/saBSQzP8o3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "4430022640", "id": "1171899834359517186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:34:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899834359517186"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171860800065159168"}], "author_id": "777720708369711104", "id": "1171899787207172098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "im_a_hoot", "id": "1176677457526583296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899787207172098"], "text": "RT @im_a_hoot: algo me de verdad me da rabia es la gente que dice que \u201csuicide is selfish\u201d \u201conly cowards commit suicide\u201d. \nde verdad piensa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171557514074349570"}], "author_id": "282155394", "id": "1171899714255708161", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PMqpYB1ptp", "expanded_url": "https://twitter.com/H_Abanto/status/1171557514074349570", "display_url": "twitter.com/H_Abanto/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899714255708161"], "text": "Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1 acostumbrado a leguleyadas q solo escribe para taperloverssss y vdas del cobarde suicida, ese level, \u00a1\u00a1\u00a1Channn!!! https://t.co/PMqpYB1ptp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "2855868959", "id": "1171899563852075010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:33:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899563852075010"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "33512934", "id": "1171899497594728449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/2yCXl5uw6Q", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yytcgche", "display_url": "tinyurl.com/yytcgche"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/saBSQzP8o3", "expanded_url": "https://twitter.com/agazetanet/status/1171899497594728449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/saBSQzP8o3", "media_key": "3_1171899496588107778"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:33:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899497594728449"], "text": "Psic\u00f3logos debatem comportamento suicida em Rio Branco https://t.co/2yCXl5uw6Q https://t.co/saBSQzP8o3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1733369905", "id": "1171899472663760896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:33:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899472663760896"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "778735371060334592", "id": "1171899424513187843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:32:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899424513187843"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "35863250", "id": "1171899414924996609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:32:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899414924996609"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "35863250", "id": "1171899394872020998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899394872020998"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "974109312476962821", "id": "1171899369240649728", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899369240649728"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "author_id": "72160921", "id": "1171899288902914049", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899288902914049"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "author_id": "1093208979965206529", "id": "1171899114591670272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:31:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899114591670272"], "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171877341007679490"}], "author_id": "1086110758113591296", "id": "1171898818104832001", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7061, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9xxdJzmAhn", "expanded_url": "https://twitter.com/paiva/status/1171544193593950210", "display_url": "twitter.com/paiva/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:30:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171898818104832001"], "text": "RT @ArkhxmAsyIum: A Harley e o joker no tanque de \u00e1cido em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/9xxdJzmAhn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "974109312476962821", "id": "1171898755676868614", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:30:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171898755676868614"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171826155709771777"}], "author_id": "742991852", "id": "1171898749028900865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Brigittelgb", "id": "101486124"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 267, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "NoHayPlanetaB"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 268, "tag": "NoHayPlanetaB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:30:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "101486124", "edit_history_tweet_ids": ["1171898749028900865"], "text": "@Brigittelgb Entonces podr\u00edamos establecer un umbral permisible, entre qu\u00e9 tan suicida es el statu quo y la \"revoluci\u00f3n\"?. M\u00e1s bien, hay cambios inaplazables, y muchos a esta altura de la situaci\u00f3n ya deber\u00edan ser innegociables. Qu\u00e9 tanto, m\u00e1s consumo?.\n#NoHayPlanetaB"}, {"lang": "pt", "author_id": "2851139032", "id": "1171898616694366212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "BONNIE"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171898616694366212"], "text": "N\u00c3O CREIO Q A FDP DA BONNIE MATOU O OLIVER\nEspero em Deus q n\u00e3o tenha sido ela, pq eu j\u00e1 detesto ela, se for, eu n vejo essa s\u00e9rie nunca mais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171885485024845824"}], "author_id": "45008862", "id": "1171898556099235840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:29:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/UzDYpQ0aiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/acacio1871/status/1171884824279375873", "display_url": "twitter.com/acacio1871/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171898556099235840"], "text": "RT @l1febug: Rato anticapitalista comete atentado suicida contra os bancos https://t.co/UzDYpQ0aiJ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884824279375873"}], "author_id": "45008862", "id": "1171898528832073729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171898528832073729"], "text": "RT @acacio1871: \ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "author_id": "997234335966253056", "id": "1171898522532294656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171898522532294656"], "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1159523950692638720", "id": "1171898521592745984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171898521592745984"], "text": "Debo estar loca pero cuando me corto quiero que todas las lineas queden iguales de derechas :((\nTipo de suicida: la perfeccionista"}, {"lang": "es", "author_id": "1472766776", "id": "1171898499476205568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7369, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/6E19E48d1T", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185775-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos-revela-la-oms#.XXlnI-Itut0.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1857\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:29:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171898499476205568"], "text": "Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos, revela la OMS https://t.co/6E19E48d1T"}, {"lang": "es", "author_id": "953827008592609280", "id": "1171898433818583046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:28:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/c9FijbfR7a", "expanded_url": "https://twitter.com/tastybIood/status/1171890370453676032", "display_url": "twitter.com/tastybIood/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171898433818583046"], "text": "Siempre suicida https://t.co/c9FijbfR7a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "1382746171", "id": "1171898396678000640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:28:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171898396678000640"], "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "718111221594071042", "id": "1171898298858450944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:28:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171898298858450944"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "981388028", "id": "1171898283272355840", "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 114, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171898283272355840"], "text": "N\u00e3o tinha assistido Esquadr\u00e3o Suicida pq geral esculachou na \u00e9poca, j\u00e1 que est\u00e1 dispon\u00edvel n\u00edvel na @NetflixBrasil assisti hj e \u00e9 um \u00f3timo filme..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "1143717354729353217", "id": "1171898247591473154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:28:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171898247591473154"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "2465408347", "id": "1171898030313934849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:27:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171898030313934849"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "157139819", "id": "1171898028208414722", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FQRKr3QljR", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909105d776b670cf2f9b31a5508f1.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:27:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171898028208414722"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/FQRKr3QljR v\u00eda @laSextaTV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490323968385024"}], "author_id": "845570925634424833", "id": "1171897861765783557", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897861765783557"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "15855c81c77f0ef5"}, "author_id": "3298066202", "id": "1171897846192312320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:26:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897846192312320"], "text": "Quantas pessoas v\u00e3o ter que se suicidar pra galera perceber que suicidou \u00e9 o fim da depress\u00e3o e n\u00e3o o come\u00e7o"}, {"lang": "es", "author_id": "21091625", "id": "1171897834397941761", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 106, "username": "EstudioPaulsen", "id": "873379200174043136"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/AAiazM0jB0", "expanded_url": "https://twitter.com/GuayaCaliente/status/1171897834397941761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AAiazM0jB0", "media_key": "3_1171897833366196225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:26:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897834397941761"], "text": "\u00a1\u00daltimas funciones! Te esperamos este mi\u00e9rcoles 11 de Septiembre a las 20h00 y 21h00 en el @estudiopaulsen \nSinopsis:\nUn grupo de amigos \ud83d\udc6c\ud83d\udc6cse re\u00fanen para jugar una ronda suicida \ud83c\udf00. Un aparente complot, un rev\u00f3lver \ud83d\udd2b con 8 tiros y un muerto \u26b0\ufe0f. Una comedia que desespera \ud83e\udd2f\u2026 https://t.co/AAiazM0jB0"}, {"lang": "und", "author_id": "1556130656", "id": "1171897811299909633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:26:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/tl2ne7Z0GJ", "expanded_url": "https://resilienciamental.com/2019/09/11/menina-queniana-se-suicida-apos-sofrer-bullying-por-menstruacao/", "display_url": "resilienciamental.com/2019/09/11/men\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171897811299909633"], "text": "\ud83d\ude2a https://t.co/tl2ne7Z0GJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1618203986", "id": "1171897754316091395", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:26:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897754316091395"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "15786349", "id": "1171897753414356992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:26:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897753414356992"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "268858132", "id": "1171897664302145536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8185, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/tsRVWHCrya", "expanded_url": "http://notigram.com/2019/09/11/se-suicida-nino-en-cdmx-porque-le-quitaron-su-celular/", "display_url": "notigram.com/2019/09/11/se-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:25:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897664302145536"], "text": "#Nacional \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Se suicida ni\u00f1o en CDMX porque le quitaron su celular https://t.co/tsRVWHCrya"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171892671457189888"}], "author_id": "1370037038", "id": "1171897633234915330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CCNesnoticias", "id": "3523960827"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IfQw0D479c", "expanded_url": "http://bit.ly/2mbSXsW", "display_url": "bit.ly/2mbSXsW", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2mbSXsW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:25:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897633234915330"], "text": "RT @CCNesnoticias: Adolescente venezolana se suicida en Chile  https://t.co/IfQw0D479c"}, {"lang": "es", "author_id": "818458554", "id": "1171897620144566272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897620144566272"], "text": "Se sabe que en las redes sociales podemos dibujar una vida feliz sin problema (instagram es la app que se destaca en eso a mi parecer). Aun sabiendo eso, cuando alguien se suicida, se habla mucho de lo feliz que se ve\u00eda en las redes."}, {"lang": "pt", "author_id": "782217389433847808", "id": "1171897588641148928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8508, "type": "Other", "normalized_text": "Love alarm"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:25:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897588641148928"], "text": "Ok eu n\u00e3o entendi \n\nEle se matou antes ou depois de 4 anos do Love alarm?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "996496721726398466", "id": "1171897513076580352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:25:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897513076580352"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171872573610704896"}], "author_id": "152486987", "id": "1171897336349495299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897336349495299"], "text": "RT @RooBauducco: \u201cTal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\u201d"}, {"lang": "pt", "author_id": "2769234129", "id": "1171897299938762752", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "stuckonlouisz", "id": "1125812876390825985"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.3975, "type": "Other", "normalized_text": "jack"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.453, "type": "Person", "normalized_text": "jack"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.7042, "type": "Other", "normalized_text": "JACKS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-11T21:24:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897299938762752"], "text": "cara e a @stuckonlouisz que quase me matou hj mano\n\neu tava saindo do lab de quimica e essa grt surge TREMENDO falando do jack que alguma coisa tinha acontecido com o jack\n\nMANO EU ACHEI Q ALGUMA COISA TINHA ACONTECIDO COM UM DOS JACKS, Q ELES TINHAM SE SEPARADO OU SOFRIDO +"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "189538540", "id": "1171897266321408000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:24:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897266321408000"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171720436440326146"}], "author_id": "1168617748504686593", "id": "1171897254439002113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_AshleyChristie", "id": "606588761"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9263, "type": "Organization", "normalized_text": "Eagles"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7671, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5382, "type": "Organization", "normalized_text": "sjcup"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 55, "tag": "njpw"}, {"start": 56, "end": 62, "tag": "sjcup"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/fc4MwVb2Xl", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1171720436440326146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fc4MwVb2Xl", "media_key": "16_1171720363664912384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:24:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897254439002113"], "text": "RT @_AshleyChristie: Eagles hits the tope suicida #njpw #sjcup \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/fc4MwVb2Xl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2821097410", "id": "1171897176751923205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:23:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897176751923205"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "546058040", "id": "1171897091960037376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897091960037376"], "text": "Ola alguien me suicida\u00bf\u00bf\u00bf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "author_id": "98693729", "id": "1171897076483014662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897076483014662"], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "author_id": "227732446", "id": "1171897070762037249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:23:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171897070762037249"], "text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171884550429040640"}], "author_id": "448056654", "id": "1171896912674545674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jal9000nacional", "id": "941688961885528064"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Rsixtoiglesias", "id": "358225467"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6929, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.6263, "type": "Organization", "normalized_text": "IU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:22:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "941688961885528064", "edit_history_tweet_ids": ["1171896912674545674"], "text": "@jal9000nacional @Rsixtoiglesias @AntonioMaestre En Espa\u00f1a sac\u00f3 unidos Podemos 14,5 en abril. Que sacar\u00eda IU por separado ? no lo hemos visto ya en las auton\u00f3micas? Es que hay alg\u00fan inter\u00e9s personal en esta estrategia suicida ?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "author_id": "476112842", "id": "1171896825701457920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:22:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171896825701457920"], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "45850515", "id": "1171896764544225281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:22:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171896764544225281"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171797771755511809"}], "author_id": "887860002672840704", "id": "1171896645337980928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171896645337980928"], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Gracias a el convenio que mantenemos con @MetroCDMX hemos podido apoyar a salvar vidas!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00bfEst\u00e1s desesperado, has pensado\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171823308884578304"}], "author_id": "881995209239908352", "id": "1171896604514836481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_Fabiteixeira_", "id": "736552548711161856"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "PEDROPa66680725", "id": "1075373091696582656"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "CanalHipocritas", "id": "916009445561430017"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.2726, "type": "Other", "normalized_text": "JUVENAL"}, {"start": 125, "end": 149, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "globolixotraidoradap\u00e1tria"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 150, "tag": "globolixotraidoradap\u00e1tria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:21:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "736552548711161856", "edit_history_tweet_ids": ["1171896604514836481"], "text": "@_Fabiteixeira_ @PEDROPa66680725 @CanalHipocritas MATOU A PAL JUVENAL! \n\n@RedeGlobo age exatamente assim por isso se tornou #globolixotraidoradap\u00e1tria"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171863320048963585"}], "author_id": "864612842107936768", "id": "1171896564408672257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ssaludsonora", "id": "278115949"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 72, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Salud Nogales"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "GPC"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.4811, "type": "Other", "normalized_text": "Depresivo"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Sui"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171896564408672257"], "text": "RT @ssaludsonora: Personal multidisciplinario del Centro de Salud Nogales recibe capacitaci\u00f3n en la GPC Transtorno Depresivo y Conducta Sui\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2849255371", "id": "1171896528203636742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171896528203636742"], "text": "Gabriel quase se matou hj, ta todo machucado e eu quase matei ele quando soube o motivo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1036113635347755008", "id": "1171896453561815042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:21:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171896453561815042"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1154473777067175937", "id": "1171896423115362306", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 133, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/GF74XGggjO", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171896423115362306"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/GF74XGggjO via @ActualidadRT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "79022069", "id": "1171896392501125121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171896392501125121"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "896904264068456448", "id": "1171896322372190208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:20:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171896322372190208"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171868916815138822"}], "author_id": "423531049", "id": "1171896107284205568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "1205fiorella", "id": "724303327077502976"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 166, "tag": "CapitoneSalvini"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:19:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "39240661", "edit_history_tweet_ids": ["1171896107284205568"], "text": "@manginobrioches @1205fiorella \"Cacciari, in realt\u00e0, non si riferiva a una parola ma a un fatto, all\u2019incredibile missione autolesionista e suicida di #CapitoneSalvini: obiettivamente un fatto unico sulla scena mondiale, mai visto prima e che probabilmente mai pi\u00f9 si vedr\u00e0. Appunto, un \u201chapax legomenon\u201d..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1024834763075604480", "id": "1171896070751830017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171896070751830017"], "text": "gente eu sinceramente n\u00e3o acho que algu\u00e9m q se suicida seja fraco, na verdade a gente nunca pode falar nada sobre, pq n\u00f3s realmente n\u00e3o sabemos o que se passava na cabe\u00e7a da pessoa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171896059574050817"}], "author_id": "84368406", "id": "1171896060765192192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:19:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "84368406", "edit_history_tweet_ids": ["1171896060765192192"], "text": "7# Ao falar com algu\u00e9m que demonstra idea\u00e7\u00e3o suicida, demonstre interesse em ajudar e n\u00e3o tenha pressa para encerrar o assunto. Evite express\u00f5es que diminuem o que a pessoa sente, como \u201cisso n\u00e3o \u00e9 nada\u201d, \u201ctem gente pior\u201d ou que a fa\u00e7am se sentir culpada."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171896055576911873"}], "author_id": "84368406", "id": "1171896056784838656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:19:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "84368406", "edit_history_tweet_ids": ["1171896056784838656"], "text": "4# Na maioria dos casos \u00e9 poss\u00edvel identificar uma progress\u00e3o do comportamento suicida. Ele come\u00e7a com um pensamento vago de que seria melhor morrer; depois, vem a idea\u00e7\u00e3o (o pensamento no ato em si), seguida de pesquisas sobre como fazer isso e, por fim, o ato."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171896051290247168"}], "author_id": "84368406", "id": "1171896052808654848", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-11T21:19:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "84368406", "edit_history_tweet_ids": ["1171896052808654848"], "text": "1# Comportamento suicida N\u00c3O \u00e9 falta de f\u00e9, n\u00e3o \u00e9 frescura, n\u00e3o \u00e9 coisa de rico. Uma das maiores barreiras para a preven\u00e7\u00e3o \u00e9 o fato do assunto ainda ser tabu. Por muito tempo o suic\u00eddio foi visto como pecado e vergonha para a fam\u00edlia. N\u00e3o reforce o estigma."}, {"lang": "pt", "author_id": "769974947364081664", "id": "1171896045082689536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8008, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171896045082689536"], "text": "Eu vendo que mais um pastor se suicidou essa semana e s\u00f3 sei agradecer a Deus por t\u00e3o pouco ter livrado meu pai e minha fam\u00edlia dessa dor"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "author_id": "228133425", "id": "1171895946050977792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895946050977792"], "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171822997386211329"}], "author_id": "1151268226531287040", "id": "1171895852996157440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vicreginac", "id": "3249134464"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:18:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "3249134464", "edit_history_tweet_ids": ["1171895852996157440"], "text": "@vicreginac 2 mensagens curtinhas pra vc n\u00e3o se cansar:\n\n1. Olavo n\u00e3o matou milh\u00f5es, como seus \u00eddolos.\n2. Olavo tem raz\u00e3o.\n\nAbra\u00e7o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "133557615", "id": "1171895748302180355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895748302180355"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "151105730", "id": "1171895723010469889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5434, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895723010469889"], "text": "dei a minha mudinha de rosa pra dona maria, que no ver\u00e3o matou minhas suculentas apesar de ter um jardim lind\u00edssimo. agora to me questionando se for a melhor decis\u00e3o"}, {"lang": "es", "author_id": "2188575642", "id": "1171895712457662465", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/qnPjCLACg1", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:18:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895712457662465"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/qnPjCLACg1 v\u00eda @cnnee"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171857410215968768"}], "author_id": "68011571", "id": "1171895686184521729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CCNesnoticias", "id": "3523960827"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IfQw0DlI0K", "expanded_url": "http://bit.ly/2mbSXsW", "display_url": "bit.ly/2mbSXsW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:17:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895686184521729"], "text": "RT @CCNesnoticias: Adolescente venezolana se suicida en Chile  https://t.co/IfQw0DlI0K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483815300042752"}], "author_id": "780399588", "id": "1171895623886495746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TeamPoetero", "id": "1014586405"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:17:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895623886495746"], "text": "RT @TeamPoetero: \u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "1162315054810828801", "id": "1171895605553242113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:17:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895605553242113"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "515967870", "id": "1171895587282804736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895587282804736"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "515967870", "id": "1171895580714557447", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:17:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895580714557447"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "515967870", "id": "1171895568135839744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:17:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895568135839744"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171892358553772032"}], "author_id": "1017080469211492355", "id": "1171895441639845888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "pantera negra"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "spiderverse"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.4202, "type": "Person", "normalized_text": "heath ledger"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:17:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895441639845888"], "text": "RT @twentyonebarton: pantera negra ganhou tr\u00eas oscars, into the spiderverse ganhou um, o heath ledger tem um oscar exatamente pelo papel de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171838542542200832"}], "author_id": "1037721989862096896", "id": "1171895420114657282", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bystpt", "id": "19396347"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "Apeteceume", "id": "21334272"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "FCPorto", "id": "21390674"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "Pirro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:16:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "19396347", "edit_history_tweet_ids": ["1171895420114657282"], "text": "@bystpt @Apeteceume @FCPorto N\u00e3o consigo perceber como \u00e9 que se desculpa levianamente um crime com outro. S\u00f3 porque o meu vizinho matou um gajo e n\u00e3o foi condenado eu tamb\u00e9m n\u00e3o devo ser por matar o vizinho?... Enfim, vit\u00f3rias de Pirro."}, {"lang": "es", "author_id": "230057498", "id": "1171895355421495296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Johnston"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:16:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895355421495296"], "text": "Con la partida de mi Daniel Johnston y este d\u00eda nubladito ya ni se antoja tuitear nam\u00e1s es d\u00eda de exploraci\u00f3n de melancol\u00edas personales e ideaci\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171895317672976385"}], "author_id": "233502534", "id": "1171895319312908288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:16:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "233502534", "edit_history_tweet_ids": ["1171895319312908288"], "text": "Supongo que todo el juicio por la propiedad tendr\u00e1 algo que ver. \n\nSupongo que para sus intereses le compensaba hacer el proyecto demente de intentar subir en un a\u00f1o para llevarse en el proceso todo lo que pudiese. \n\nSupongo que es la \u00fanica explicaci\u00f3n a esta gesti\u00f3n suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "3333068747", "id": "1171895259833544704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:16:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895259833544704"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171789570595332096"}], "author_id": "85323024", "id": "1171895204556804097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mediatiknoticia", "id": "3975283573"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "Puebla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:16:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895204556804097"], "text": "RT @mediatiknoticia: Cada cinco d\u00edas en promedio una persona se suicida en #Puebla; sin embargo, las cifras est\u00e1n por debajo no solo de la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890526989312000"}], "author_id": "1049397264", "id": "1171895080766119937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:15:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895080766119937"], "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY https://t.co/BO3TI\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "180853108", "id": "1171895077335130112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171895077335130112"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "51385381", "id": "1171894949127892994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171894949127892994"], "text": "El 11/ 9 de 1973 se impuso un radicalismo militar y fascista sobre la tozudez de un radicalismo de izquierda suicida. Conclusi\u00f3n una desgracia terrible."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "author_id": "2486227355", "id": "1171894872611205121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171894872611205121"], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "303517149", "id": "1171894732819181568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:14:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171894732819181568"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "232274071", "id": "1171894727777673221", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:14:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171894727777673221"], "text": "o menino que estudava comigo, era super brincalh\u00e3o e tals se matou hoje !\nOntem foi anivers\u00e1rio dele e ele postou uma foto comemorando.\nFiquem muito atentos aos sinais que as pessoas nos d\u00e3o por favor\nN\u00e3o s\u00f3 em setembro mas o ano todo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "1912563510", "id": "1171894474747895808", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:13:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171894474747895808"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171797771755511809"}], "author_id": "190859914", "id": "1171894465495216128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:13:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171894465495216128"], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Gracias a el convenio que mantenemos con @MetroCDMX hemos podido apoyar a salvar vidas!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00bfEst\u00e1s desesperado, has pensado\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "54652047", "id": "1171894440467808258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:13:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171894440467808258"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171883476892753920"}], "author_id": "1165362025", "id": "1171894398189297665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tinamonge", "id": "125097965"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "UnidasPodemosIU", "id": "4894469811"}, {"start": 28, "end": 33, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "encuesta", "id": "484846100"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:12:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "125097965", "edit_history_tweet_ids": ["1171894398189297665"], "text": "@tinamonge @UnidasPodemosIU @PSOE @encuesta Interesante. Si Errej\u00f3n est\u00e1 ya listo para presentarse, evidentemente el escenario cambia. Y lo de Iglesias est\u00e1 siendo un gran farol, y tendr\u00e1 que ceder al acuerdo program\u00e1tico o pasar a la historia por suicida pol\u00edtico"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "2846738759", "id": "1171894296942915585", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171894296942915585"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171893912367071237"}], "author_id": "1133650183798104065", "id": "1171894252495917058", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "TwitchES", "id": "1275823901629730818"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "TwitchSIE", "id": "1014593275968344065"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "Twitch", "id": "309366491"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:12:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1029549707956297729", "edit_history_tweet_ids": ["1171894252495917058"], "text": "@Eska01526643 @TwitchES @TwitchSIE @Twitch Hahahahaha, ya me diste miedo alv, me goa suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1021421663462846465", "id": "1171894193263976449", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171894193263976449"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "851317242", "id": "1171894182451056646", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171894182451056646"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171710230138433536"}], "author_id": "296154767", "id": "1171894038552862720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Juegos221B", "id": "3104031435"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Space Hulk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171894038552862720"], "text": "RT @Juegos221B: Sabemos que os gusta que nos demos de tortas, por eso el jueves, 12 de septiembre, jugaremos en directo a Space Hulk. Ser\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "103303196", "id": "1171894021968601089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.762, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Rl6QYC5Kbi", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171894021968601089"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/Rl6QYC5Kbi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171797771755511809"}], "author_id": "433553641", "id": "1171893940724862976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:11:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171893940724862976"], "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Gracias a el convenio que mantenemos con @MetroCDMX hemos podido apoyar a salvar vidas!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00bfEst\u00e1s desesperado, has pensado\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873185966579713"}], "author_id": "102889023", "id": "1171893926489415681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:10:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171893926489415681"], "text": "RT @CarlynMcmxii: Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "42163523", "id": "1171893911184429057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171893911184429057"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "54757965", "id": "1171893854020280326", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171893854020280326"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "234621481", "id": "1171893628140163074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171893628140163074"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1072702154455085056", "id": "1171893616819802113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:09:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171893616819802113"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "52588380", "id": "1171893552667877376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:09:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171893552667877376"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884779085676544"}], "author_id": "1478201455", "id": "1171893422992572416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/d8yYOEmQ5C", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:08:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171893422992572416"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/d8yYOEmQ5C"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171867510150504449"}], "author_id": "728424054957420544", "id": "1171893422959058945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Ambulatorio Intensivo"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3861, "type": "Organization", "normalized_text": "SAI"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Catamayo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:08:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171893422959058945"], "text": "RT @Salud_CZ7: #Catamayo| \"En el Servicio Ambulatorio Intensivo (SAI) se trabaja con la terapia individual, grupal y familiar para reducir\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493115355512833"}], "author_id": "4021067703", "id": "1171893417649029120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeJesusR", "id": "408626423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:08:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171893417649029120"], "text": "RT @JorgeJesusR: Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "114763301", "id": "1171893293032124416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:08:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171893293032124416"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171891504501133312"}], "author_id": "3347932931", "id": "1171893186526162946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "corrnetagec", "id": "1248273058638544896"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Ricardo"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Vaz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:08:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "3424462486", "edit_history_tweet_ids": ["1171893186526162946"], "text": "@corrnetaGEC Esse lixo do Paulo Ricardo t\u00e1 treinando na escola do Vaz ??? Se t\u00e1 ele matou as aulas que ensinav\u00e1 fazer gol .."}, {"lang": "es", "author_id": "320606897", "id": "1171893164413804545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171893164413804545"], "text": "Porque no teme a la muerte el que vive como un suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "73576862", "id": "1171893090963066881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:07:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171893090963066881"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "author_id": "563726420", "id": "1171892803930140672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:06:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892803930140672"], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171889149185380352"}], "author_id": "1121399897922707456", "id": "1171892792819404800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LeilaBittar", "id": "912347512320733187"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/DY0tnC5Kzf", "expanded_url": "http://r7.com/tRFd", "display_url": "r7.com/tRFd", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/internacional/menina-queniana-se-suicida-apos-sofrer-bullying-por-menstruacao-11092019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:06:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892792819404800"], "text": "RT @LeilaBittar: PROFESSOR A CHAMOU DE 'SUJA'\n\nMenina queniana se suicida ap\u00f3s sofrer bullying por menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/DY0tnC5Kzf via\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3523960827", "id": "1171892671457189888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/IfQw0D479c", "expanded_url": "http://bit.ly/2mbSXsW", "display_url": "bit.ly/2mbSXsW", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2mbSXsW"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:06:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892671457189888"], "text": "Adolescente venezolana se suicida en Chile  https://t.co/IfQw0D479c"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171891738442702848"}], "author_id": "2477428914", "id": "1171892669053853697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fp_ilblog", "id": "1004047261662408705"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "11Settembre1973"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:05:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892669053853697"], "text": "RT @fp_ilblog: Oggi ricordiamo che l'#11Settembre1973 Salvador #Allende moriva probabilmente suicida a seguito del golpe orchestrato da Pin\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "29007024", "id": "1171892658324889601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:05:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892658324889601"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "68742744", "id": "1171892631762345984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:05:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/bYiINGFCCB", "expanded_url": "http://ew-willianlira.blogspot.com/2009/11/o-homem-que-se-matou-si-mesmo-consigo.html", "display_url": "ew-willianlira.blogspot.com/2009/11/o-home\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171892631762345984"], "text": "O Homem Que se Matou a si Mesmo Consigo Pr\u00f3prio https://t.co/bYiINGFCCB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171892076012699648"}], "author_id": "893235223143514113", "id": "1171892571389538305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EduardoEI_", "id": "1112397479847182336"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Bo1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:05:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1112397479847182336", "edit_history_tweet_ids": ["1171892571389538305"], "text": "@EduardoEI_ Bo1 el que pierde se suicida ok?"}, {"lang": "es", "author_id": "3267416701", "id": "1171892491815129091", "entities": {"mentions": [{"start": 155, "end": 166, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Diario"}, {"start": 17, "end": 36, "probability": 0.8272, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/HkP3oniJ5d", "expanded_url": "https://m.elnuevodiario.com.do/pastora-se-suicida-dentro-de-su-iglesia-en-barahona-deja-impactante-mensaje/", "display_url": "m.elnuevodiario.com.do/pastora-se-sui\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892491815129091"], "text": "El Nuevo Diario (Rep\u00fablica Dominicana): Pastora se suicida dentro de su iglesia en Barahona; deja impactante mensaje.\nhttps://t.co/HkP3oniJ5d\n\na trav\u00e9s de @GoogleNews"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "108865216", "id": "1171892487817965569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:05:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892487817965569"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "808020464", "id": "1171892474421403654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/WP67kAw5TE", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:05:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892474421403654"], "text": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a? https://t.co/WP67kAw5TE"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171067643723472899"}], "author_id": "2912764144", "id": "1171892358553772032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "pantera negra"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.794, "type": "Other", "normalized_text": "spiderverse"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "heath ledger"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/W5z1s2UEJg", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892358553772032"], "text": "pantera negra ganhou tr\u00eas oscars, into the spiderverse ganhou um, o heath ledger tem um oscar exatamente pelo papel de joker, at\u00e9 esquadr\u00e3o suicida tem oscar pelo amor de deus https://t.co/W5z1s2UEJg"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00dde8db67eebcf8"}, "author_id": "255795242", "id": "1171892330590277633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:04:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892330590277633"], "text": "Tuve un flash suicida que le atend\u00eda la puerta a Diego tirandome del balc\u00f3n. Khe me pasa!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "author_id": "1043720382006611968", "id": "1171892270506938369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:04:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892270506938369"], "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171891738442702848"}], "author_id": "3900800296", "id": "1171892255260663808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fp_ilblog", "id": "1004047261662408705"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "11Settembre1973"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:04:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892255260663808"], "text": "RT @fp_ilblog: Oggi ricordiamo che l'#11Settembre1973 Salvador #Allende moriva probabilmente suicida a seguito del golpe orchestrato da Pin\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884779085676544"}], "author_id": "2820927892", "id": "1171892248033841153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/d8yYOEmQ5C", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892248033841153"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/d8yYOEmQ5C"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171891738442702848"}], "author_id": "269785217", "id": "1171892245898944512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fp_ilblog", "id": "1004047261662408705"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "11Settembre1973"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892245898944512"], "text": "RT @fp_ilblog: Oggi ricordiamo che l'#11Settembre1973 Salvador #Allende moriva probabilmente suicida a seguito del golpe orchestrato da Pin\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171891738442702848"}], "author_id": "1125660016801910784", "id": "1171892182283956226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fp_ilblog", "id": "1004047261662408705"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "11Settembre1973"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:04:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892182283956226"], "text": "RT @fp_ilblog: Oggi ricordiamo che l'#11Settembre1973 Salvador #Allende moriva probabilmente suicida a seguito del golpe orchestrato da Pin\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1072172641040195584", "id": "1171892008304201728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.3864, "type": "Organization", "normalized_text": "CTI"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:03:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892008304201728"], "text": "Contando os segundos pra aparecer uma mensagem suicida na caixa amarela do CTI"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171819622544416768"}], "author_id": "992908731968040960", "id": "1171891820156084224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanamikaze", "id": "1096027492111040512"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "FeelSpecial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:02:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891820156084224"], "text": "RT @sanamikaze: se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171891738442702848"}], "author_id": "2493300512", "id": "1171891819552153600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fp_ilblog", "id": "1004047261662408705"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "11Settembre1973"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:02:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891819552153600"], "text": "RT @fp_ilblog: Oggi ricordiamo che l'#11Settembre1973 Salvador #Allende moriva probabilmente suicida a seguito del golpe orchestrato da Pin\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "99378994", "id": "1171891792083673088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891792083673088"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1004047261662408705", "id": "1171891738442702848", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:02:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 38, "tag": "11Settembre1973"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "Allende"}, {"start": 234, "end": 246, "tag": "11settembre"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/QZX36VY5ue", "expanded_url": "https://twitter.com/fp_ilblog/status/1171891738442702848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZX36VY5ue", "media_key": "3_1171891732553904140"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171891738442702848"], "text": "Oggi ricordiamo che l'#11Settembre1973 Salvador #Allende moriva probabilmente suicida a seguito del golpe orchestrato da Pinochet e USA. Ieri come oggi, l'imperialismo \u00e8 la maggior minaccia per l'equilibrio e la pace internazionale. \n#11settembre https://t.co/QZX36VY5ue"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171877341007679490"}], "author_id": "968982359277219841", "id": "1171891734349045760", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7061, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9xxdJzmAhn", "expanded_url": "https://twitter.com/paiva/status/1171544193593950210", "display_url": "twitter.com/paiva/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:02:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891734349045760"], "text": "RT @ArkhxmAsyIum: A Harley e o joker no tanque de \u00e1cido em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/9xxdJzmAhn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890526989312000"}], "author_id": "341684229", "id": "1171891716477149184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:02:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891716477149184"], "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY https://t.co/BO3TI\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1034626214009417728", "id": "1171891704682749953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891704682749953"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890223560740865"}], "author_id": "2174974164", "id": "1171891652027396096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmasuaba", "id": "35515380"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:01:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891652027396096"], "text": "RT @juanmasuaba: HABLEMOS del suicidio, es la 2da causa de muerte en nuestro pa\u00eds en menores de 25 despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito y\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2790087602", "id": "1171891539464871939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.4188, "type": "Person", "normalized_text": "Fausto"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891539464871939"], "text": "Tenho que parar de ouvir a conversa dos outros dentro do \u00f4nibus. Mas est\u00e1 t\u00e3o interessante a hist\u00f3ria da Catarina que n\u00e3o quer se tratar e quase matou a enfermeira hoje (relato da enfermeira). E o Fausto marido da Catarina \u00e9 um bosta."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171872573610704896"}], "author_id": "284304802", "id": "1171891529855774720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:01:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891529855774720"], "text": "RT @RooBauducco: \u201cTal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\u201d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890526989312000"}], "author_id": "3127244040", "id": "1171891451380346881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:01:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891451380346881"], "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY https://t.co/BO3TI\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "955464186158600192", "id": "1171891411525832704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891411525832704"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "129635039", "id": "1171891388667047936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:00:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891388667047936"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890223560740865"}], "author_id": "590563036", "id": "1171891371994750982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmasuaba", "id": "35515380"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891371994750982"], "text": "RT @juanmasuaba: HABLEMOS del suicidio, es la 2da causa de muerte en nuestro pa\u00eds en menores de 25 despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito y\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890223560740865"}], "author_id": "129635039", "id": "1171891334766104577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmasuaba", "id": "35515380"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:00:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891334766104577"], "text": "RT @juanmasuaba: HABLEMOS del suicidio, es la 2da causa de muerte en nuestro pa\u00eds en menores de 25 despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito y\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "39366211", "id": "1171891334506000387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:00:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/jhyultkWlH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171891334506000387"], "text": "Humanitos del capitalismo tard\u00edo https://t.co/jhyultkWlH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890526989312000"}], "author_id": "109457191", "id": "1171891288553205761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:00:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891288553205761"], "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY https://t.co/BO3TI\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2425675769", "id": "1171891263542648834", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891263542648834"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160618249270304769"}], "author_id": "999904758335815682", "id": "1171891253706932228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-11T21:00:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/e0yrjaFZgY", "expanded_url": "https://twitter.com/janerichsen/status/1160618249270304769", "display_url": "twitter.com/janerichsen/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171891253706932228"], "text": "este homem \u00e9 suicida n\u00e9 https://t.co/e0yrjaFZgY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890526989312000"}], "author_id": "1478201455", "id": "1171891220446175232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:00:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891220446175232"], "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY https://t.co/BO3TI\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "262664746199834624"}], "author_id": "608559822", "id": "1171891116750323713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JazminArmentano", "id": "145836539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891116750323713"], "text": "RT @JazminArmentano: Pensar que hay gente que ses suicida,se corta las venas, que dice que la vida es una mierda.Hay que disfrutar hasta de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428844269527043"}], "author_id": "44606225", "id": "1171890993597169665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:59:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171890993597169665"], "text": "RT @ibarreche60: Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide a\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171890646237503489"}], "author_id": "761580349264650240", "id": "1171890922025574401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DottorStrowman", "id": "1016412580083101698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:59:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1016412580083101698", "edit_history_tweet_ids": ["1171890922025574401"], "text": "@DottorStrowman Si ok ci godo se tua mamma muore e tuo padre si suicida per il dolore"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890526989312000"}], "author_id": "479423849", "id": "1171890911246258176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171890911246258176"], "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY https://t.co/BO3TI\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "144988160", "id": "1171890909149093890", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171890909149093890"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4798729697", "id": "1171890751074131968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171890751074131968"], "text": "\"O amiguinho se suicidou e voc\u00ea n\u00e3o ajudou ent\u00e3o para de postar setembro amarelo\" \nmano que galera chata do cacete culpar o pr\u00f3ximo n\u00e3o te faz melhor, vai evoluir e ajudar quem precisa rede social n\u00e3o salva ningu\u00e9m n\u00e3o viu."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890526989312000"}], "author_id": "138251983", "id": "1171890743918702592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:58:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171890743918702592"], "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY https://t.co/BO3TI\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "875789942605131776", "id": "1171890689514360833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:58:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/65p9yIPNJf", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Perguntemmmm1/post/982698001?t=1568235487", "display_url": "curiouscat.me/Perguntemmmm1/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171890689514360833"], "text": "libera o c****** mano? \u2014 Se suicida, custa nada vai https://t.co/65p9yIPNJf"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1171890526989312000", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/BO3TIsm8lB", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Cooperante/status/1171890526989312000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BO3TIsm8lB", "media_key": "3_1171890511856263168"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171890526989312000"], "text": "\u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY https://t.co/BO3TIsm8lB"}, {"lang": "es", "author_id": "291826177", "id": "1171890523730337802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Fonsi"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Feliciano"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPEstreno"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 86, "tag": "GHVIPEstreno"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171890523730337802"], "text": "Nada mas falta que le metan a Fonsi y Feliciano y ya se nos suicida Alba #GHVIPEstreno"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171865350935388165"}], "author_id": "1061759742576640000", "id": "1171890495422906368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "streamiebr", "id": "744712711142051840"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.457, "type": "Other", "normalized_text": "Ashe"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "Ori"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "LB"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "Ori"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "Ashe"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.4032, "type": "Other", "normalized_text": "Ashe"}], "hashtags": [{"start": 275, "end": 284, "tag": "teorizei"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:57:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "744712711142051840", "edit_history_tweet_ids": ["1171890495422906368"], "text": "@streamiebr Aposto na Ashe, Ori e LB. No passado ela matou a Ori tentando corromper, o time da Ashe se separou. Agora com a Zoe ela tenta trazer Ori de volta por ela ser muito forte. Ela usa a corrente pra isso. Ashe putassa ulta na Ori pra sua luz desfazer corrup\u00e7\u00e3o da LB. #teorizei"}, {"lang": "es", "author_id": "1085636426350374915", "id": "1171890457615437824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:57:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/9tIqA1MCTC", "expanded_url": "http://almomentoqueretaro.com/2019/09/11/menor-de-8-anos-se-suicida-por-que-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "almomentoqueretaro.com/2019/09/11/men\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YG7P2HvkW5", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCDMX2/status/1171890457615437824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YG7P2HvkW5", "media_key": "3_1171890455816167424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171890457615437824"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida por que su mam\u00e1 le quit\u00f3 el\u00a0celular https://t.co/9tIqA1MCTC https://t.co/YG7P2HvkW5"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "15855c81c77f0ef5"}, "author_id": "3298066202", "id": "1171890402552614912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171890402552614912"], "text": "Meu deus a minha antiga sala \u00e9 um bando de imbecil do caralho, a guria se suicidou e eles n\u00e3o acham q \u00e9 importante o bastante pra n\u00e3o ter aula"}, {"lang": "es", "author_id": "713942188090990592", "id": "1171890377068023808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:56:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fSveg94fu9", "expanded_url": "http://almomentoqueretaro.com/2019/09/11/menor-de-8-anos-se-suicida-por-que-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "almomentoqueretaro.com/2019/09/11/men\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/cKbQa6X3P5", "expanded_url": "https://twitter.com/EnQueretaro_/status/1171890377068023808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKbQa6X3P5", "media_key": "3_1171890375172218881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171890377068023808"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida por que su mam\u00e1 le quit\u00f3 el\u00a0celular https://t.co/fSveg94fu9 https://t.co/cKbQa6X3P5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "525742939", "id": "1171890366007693312", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171890366007693312"], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "909049369", "id": "1171890363054903297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:56:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uMHOP19et1", "expanded_url": "http://almomentoqueretaro.com/2019/09/11/menor-de-8-anos-se-suicida-por-que-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "almomentoqueretaro.com/2019/09/11/men\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/RX5Q3f2W5U", "expanded_url": "https://twitter.com/AlMomento_Mor/status/1171890363054903297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RX5Q3f2W5U", "media_key": "3_1171890361310089216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171890363054903297"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida por que su mam\u00e1 le quit\u00f3 el\u00a0celular https://t.co/uMHOP19et1 https://t.co/RX5Q3f2W5U"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "271656428", "id": "1171890285477072896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171890285477072896"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "35515380", "id": "1171890223560740865", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:56:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/bu5GjgLAHg", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320", "display_url": "twitter.com/opsoms/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171890223560740865"], "text": "HABLEMOS del suicidio, es la 2da causa de muerte en nuestro pa\u00eds en menores de 25 despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito y es PREVENIBLE. Los comportamientos del espectro suicida no son llamados de atenci\u00f3n, son un pedido de ayuda de alguien sufriendo mucho. https://t.co/bu5GjgLAHg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "262664746199834624"}], "author_id": "607704784", "id": "1171890031641923585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JazminArmentano", "id": "145836539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171890031641923585"], "text": "RT @JazminArmentano: Pensar que hay gente que ses suicida,se corta las venas, que dice que la vida es una mierda.Hay que disfrutar hasta de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "2203656489", "id": "1171889902562283520", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171889902562283520"], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171795443623350275"}], "author_id": "1115200470", "id": "1171889828696416257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PCdeChile", "id": "1104021420"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7273, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 102, "tag": "11deSeptiembre1973"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:54:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1104021420", "edit_history_tweet_ids": ["1171889828696416257"], "text": "@PCdeChile Allende VIVE !!.  Pero en el Infierno el BORRACHO, COBARDE, SUICIDA !!  #11deSeptiembre1973"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171635621133246465"}], "author_id": "926002753", "id": "1171889799155933185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:54:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/sVByuP95CA", "expanded_url": "https://twitter.com/W_mancipe/status/1171635621133246465", "display_url": "twitter.com/W_mancipe/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171889799155933185"], "text": "Despu\u00e9s la gente se suicida y los empiezan a querer. https://t.co/sVByuP95CA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171885002373513216"}], "author_id": "87232750", "id": "1171889663096905734", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LADdigital", "id": "47636661"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.8352, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "LocalesInformaci\u00f3nGeneral"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171889663096905734"], "text": "RT @LADdigital: \ud83d\udcf0 #LocalesInformaci\u00f3nGeneral Detectar el riesgo suicida para prevenir: Seg\u00fan la OMS cada 40 segundos ocurre un suicidio La\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "803433071555047424", "id": "1171889457030737927", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171889457030737927"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884779085676544"}], "author_id": "2960898052", "id": "1171889444938534913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/d8yYOEmQ5C", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:53:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171889444938534913"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/d8yYOEmQ5C"}, {"lang": "es", "author_id": "130622903", "id": "1171889426739421184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.8131, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "El Universal"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WTi1Nn0ADX", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:53:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171889426739421184"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc via El Universal https://t.co/WTi1Nn0ADX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664558836068352"}], "author_id": "3982222705", "id": "1171889408095727618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171889408095727618"], "text": "RT @Carloslopezjone: Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "44006144", "id": "1171889351892131841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171889351892131841"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873185966579713"}], "author_id": "374651597", "id": "1171889320724180993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:52:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171889320724180993"], "text": "RT @CarlynMcmxii: Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1077962244", "id": "1171889266718334978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.4252, "type": "Other", "normalized_text": "Policiaca"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/3ufsyWpXub", "expanded_url": "http://bit.ly/32Dds1v", "display_url": "bit.ly/32Dds1v"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:52:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171889266718334978"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida por que su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular https://t.co/3ufsyWpXub #Policiaca"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171822649766490113"}], "author_id": "92847633", "id": "1171889264935628800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SSalud_Tab", "id": "1154401435"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:52:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171889264935628800"], "text": "RT @SSalud_Tab: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \nNO todas las person\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "912347512320733187", "id": "1171889149185380352", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DY0tnC5Kzf", "expanded_url": "http://r7.com/tRFd", "display_url": "r7.com/tRFd", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/internacional/menina-queniana-se-suicida-apos-sofrer-bullying-por-menstruacao-11092019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:52:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171889149185380352"], "text": "PROFESSOR A CHAMOU DE 'SUJA'\n\nMenina queniana se suicida ap\u00f3s sofrer bullying por menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/DY0tnC5Kzf via @portalr7"}, {"lang": "es", "author_id": "28764661", "id": "1171889136506159104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:51:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/oZFJQEHpTZ", "expanded_url": "https://wp.me/pi3H1-66VJ", "display_url": "wp.me/pi3H1-66VJ"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/6dOfiXvcCc", "expanded_url": "https://twitter.com/ejutv/status/1171889136506159104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6dOfiXvcCc", "media_key": "3_1171889134908129280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171889136506159104"], "text": "Sujeto se suicida envenen\u00e1ndose para no ir a la c\u00e1rcel - https://t.co/oZFJQEHpTZ\n\nSeguridad, Videos - https://t.co/6dOfiXvcCc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1434036654", "id": "1171889073033797632", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:51:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171889073033797632"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873185966579713"}], "author_id": "1257198290", "id": "1171888982269014017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:51:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888982269014017"], "text": "RT @CarlynMcmxii: Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "author_id": "939057784242532353", "id": "1171888939793297415", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:51:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888939793297415"], "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1492478934", "id": "1171888912534573057", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888912534573057"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3137426139", "id": "1171888895249854465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:50:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888895249854465"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3119773403", "id": "1171888885783257093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888885783257093"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171602027966816256"}], "author_id": "1920068838", "id": "1171888833358716928", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888833358716928"], "text": "RT @jrzv68: diputado, la gente se suicida porque no tiene pega, ni plata, ni nada...  \u00bfno le parece que por ah\u00ed debe venir la soluci\u00f3n, si\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "92961229", "id": "1171888824852602886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:50:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888824852602886"], "text": "a vontade \u00e9 de comentar sobre como algumas pessoas est\u00e3o falando sobre o setembro amarelo, que tem alguns q vejo q \u00e9 mais facil ser um refor\u00e7o ruim pra pessoa com idea\u00e7\u00e3o suicida do q de fato uma frase motivadora"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "745000635293106177", "id": "1171888728744366083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:50:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888728744366083"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2885406955", "id": "1171888725757976577", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888725757976577"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171878603597869057"}], "author_id": "1126644865092194305", "id": "1171888705025511424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888705025511424"], "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 nuestro curs\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "230015339", "id": "1171888662818295810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888662818295810"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171840008816402434"}], "author_id": "960729194656403461", "id": "1171888633500119044", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "she"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "lanus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888633500119044"], "text": "RT @robertita3p: m acuerdo d cuando salio she dont give a fo y estaban todos los boluditos d lanus con el parlante ese horrible d colores t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "author_id": "211808465", "id": "1171888593721352194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:49:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888593721352194"], "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "226582147", "id": "1171888573462831104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/q4Y9EKn3EW", "expanded_url": "https://news.un.org/feed/view/es/story/2018/12/1447891", "display_url": "news.un.org/feed/view/es/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2018/12/1447891"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888573462831104"], "text": "Noticias ONU: Fallar en la cumbre del clima ser\u00eda \u201cinmoral y suicida\u201d https://t.co/q4Y9EKn3EW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171884272745111553"}], "author_id": "204384178", "id": "1171888346320297990", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Hynkel", "id": "28581687"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "sabrina bittencourt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:48:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "28581687", "edit_history_tweet_ids": ["1171888346320297990"], "text": "@Hynkel amooooo\nele saiu logo depois que a sabrina bittencourt \"se matou\", mesm\u00edssima vibe os dois."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "157122357", "id": "1171888303278309378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:48:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888303278309378"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "author_id": "1847574619", "id": "1171888235234103297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888235234103297"], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1147290491601477632", "id": "1171888185120567297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888185120567297"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1163497973906640899", "id": "1171888139524292608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:47:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171888139524292608"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171647470549577729"}], "author_id": "967042028390502400", "id": "1171887895747149831", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiftmijito", "id": "1085259944524427264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171887895747149831"], "text": "RT @martiftmijito: Esta canci\u00f3n me encanta yo sufria de discriminaci\u00f3n por cualquier cosa y me dol\u00eda much\u00edsimo, y hoy en d\u00eda hay gente que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "17943012", "id": "1171887844371161088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171887844371161088"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "249780435", "id": "1171887580842999809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:45:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171887580842999809"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "126713082", "id": "1171887555459133441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:45:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171887555459133441"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884824279375873"}], "author_id": "919725432064397312", "id": "1171887494553579523", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:45:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171887494553579523"], "text": "RT @acacio1871: \ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873185966579713"}], "author_id": "1280993460", "id": "1171887486651551746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171887486651551746"], "text": "RT @CarlynMcmxii: Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4870268481", "id": "1171887433115459590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/b22hYB9kK4", "expanded_url": "https://www.monitordeoriente.com/20190810-el-financiero-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida/", "display_url": "monitordeoriente.com/20190810-el-fi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:45:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171887433115459590"], "text": "El financiero estadounidense Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/b22hYB9kK4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "4909635051", "id": "1171887313355464705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171887313355464705"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "717712601", "id": "1171887281394900995", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:44:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171887281394900995"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "382888130", "id": "1171887232015380481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8488, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:44:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171887232015380481"], "text": "...y la gente se suicida tanto aqu\u00ed en Vzla como afuera de nuestro pa\u00eds.... los adolescentes no aguantan la racha afuera!!! S.O.S"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827831103545344"}], "author_id": "362002073", "id": "1171887126864191490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5639, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.4059, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n d Invest"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171887126864191490"], "text": "RT @CopMadrid: El Grupo d Estudio e Investigaci\u00f3n d la Conducta Suicida del Colegio Oficial de Psic\u00f3logos d Madrid y la Asociaci\u00f3n d Invest\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2830733925", "id": "1171887049235947520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "johny"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "roberto"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/9YCw0RdeOP", "expanded_url": "https://twitter.com/Ryanmartinstt/status/1168272395142094851", "display_url": "twitter.com/Ryanmartinstt/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171887049235947520"], "text": "johny oque houve com o roberto\nele se matou mam\u00e3e https://t.co/9YCw0RdeOP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171858761172029440"}], "author_id": "1161629425034813440", "id": "1171886969674182659", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5451, "type": "Other", "normalized_text": "Shiitas"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "Teher\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:43:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "455697160", "edit_history_tweet_ids": ["1171886969674182659"], "text": "@iBarbarellah @yosoynaranjito_ Shiitas y su fe de martirio. Ahora empezar\u00e1n a flagelarse. Todo normal, porque somo muy tolerantes. Ahora vas y trata de hacer alguna manifestaci\u00f3n similar de cualquier otra religi\u00f3n en Teher\u00e1n. Por la caridad entra la peste y no te cuento lo que entra por la permisibidad suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "author_id": "4053210252", "id": "1171886851197755394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886851197755394"], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171886594946732033"}], "author_id": "3124813565", "id": "1171886767802335232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:42:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1078046998442463233", "edit_history_tweet_ids": ["1171886767802335232"], "text": "@soubia17 @thiagobaessoo kkkkkkkkkk suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884824279375873"}], "author_id": "2906696458", "id": "1171886697711394816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:42:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886697711394816"], "text": "RT @acacio1871: \ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "author_id": "4053210252", "id": "1171886633567830017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:42:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886633567830017"], "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1145997352517459968", "id": "1171886616207659009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:41:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886616207659009"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "500429090", "id": "1171886591494828039", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:41:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886591494828039"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "115991060", "id": "1171886528475385856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886528475385856"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "176946726", "id": "1171886501505961987", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:41:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886501505961987"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "70558854", "id": "1171886493989789704", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886493989789704"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171880824473608198"}], "author_id": "1013748431779778560", "id": "1171886446837477386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.5335, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/TI0RsGhuoO", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-diz-que-zatanna-nao-esta-no-filme/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886446837477386"], "text": "RT @ovicio: Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn diz que Zatanna n\u00e3o est\u00e1 no\u00a0filme https://t.co/TI0RsGhuoO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "author_id": "708754608", "id": "1171886329036193792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:40:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886329036193792"], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171885485024845824"}], "author_id": "2284943765", "id": "1171886260392288256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:40:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/UzDYpQ0aiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/acacio1871/status/1171884824279375873", "display_url": "twitter.com/acacio1871/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171886260392288256"], "text": "RT @l1febug: Rato anticapitalista comete atentado suicida contra os bancos https://t.co/UzDYpQ0aiJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "736341771450503168", "id": "1171886250434977792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:40:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886250434977792"], "text": "Setembro ta carregado cr. o pai da garota que se matou morreu tomando muito remedio pq estava em depress\u00e3o.\nAcaba logo 2019, por favor"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "author_id": "721379326650945536", "id": "1171886146948911105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886146948911105"], "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E"}, {"lang": "pt", "author_id": "2638392785", "id": "1171886138535153664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886138535153664"], "text": "vendo uma galera defendendo o Polo s\u00f3 pq ele \u00e9 gostoso??????\n\nele matou algu\u00e9m, a irm\u00e3 do melhor amigo, a filha de algu\u00e9m. Independente do porqu\u00ea, se ele s\u00f3 perdeu a cabe\u00e7a, psicopata ou os caralho a quatro. Ele \u00e9 um assassino e merece pagar pelo que fez, ponto."}, {"lang": "pt", "author_id": "709085682", "id": "1171886134764429312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 154, "probability": 0.8177, "type": "Organization", "normalized_text": "Comiss\u00e3o de Sa\u00fade"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/yvOMFEouTD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/RodrigoFachini01/posts/2475867842499926", "display_url": "facebook.com/RodrigoFachini\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/RodrigoFachini01/posts/2475867842499926"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:40:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886134764429312"], "text": "Crian\u00e7as e adolescentes com idea\u00e7\u00e3o suicida, depress\u00e3o, com pr\u00e1tica de automutila\u00e7\u00e3o e at\u00e9 suic\u00eddio. Nosso projeto 433/2017, discutido na Comiss\u00e3o de Sa\u00fade, chama a aten\u00e7\u00e3o para esta realidade. S\u00f3 no Hospital... https://t.co/yvOMFEouTD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "author_id": "979331819605839872", "id": "1171886045518057477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:39:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886045518057477"], "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "185700294", "id": "1171886040895893509", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171886040895893509"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "372799374", "id": "1171885994037141505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:39:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "chilhavisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171885994037141505"], "text": "Se si suicida Miss Campania in vacanza, io che cazzo dovrei fa? #chilhavisto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "510642745", "id": "1171885909282906112", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171885909282906112"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2749450608", "id": "1171885833273716736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/39HX4shjDY", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326764-suicidarse-pastor-conocido-ayuda-depresion", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171885833273716736"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/39HX4shjDY"}, {"lang": "pt", "author_id": "784546033640570885", "id": "1171885785836072961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 75, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/mGk5eOoDVF", "expanded_url": "https://t.co/mGk5eOoDVF", "display_url": "t.co/mGk5eOoDVF"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:38:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171885785836072961"], "text": "Meu Deus!\nAchei que era um projeto para chamar aten\u00e7\u00e3o pro #SetembroAmarelo \nEle se matou mesmo! :( https://t.co/mGk5eOoDVF"}, {"lang": "es", "author_id": "462679112", "id": "1171885706173734912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3433, "type": "Organization", "normalized_text": "CASi"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:38:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171885706173734912"], "text": "Creo que ir al cine es CASi como un acto suicida en este momento, lo dejare para dentro de un par de dias, mes, otro momento!"}, {"lang": "es", "author_id": "825404566296465408", "id": "1171885499528753153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171885499528753153"], "text": "No le  teme a la muerte el que vive como un suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171884824279375873"}], "author_id": "474326893", "id": "1171885485024845824", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:37:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/UzDYpQ0aiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/acacio1871/status/1171884824279375873", "display_url": "twitter.com/acacio1871/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171885485024845824"], "text": "Rato anticapitalista comete atentado suicida contra os bancos https://t.co/UzDYpQ0aiJ"}, {"lang": "es", "author_id": "2826452868", "id": "1171885441911537666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171885441911537666"], "text": "Soy una chica suicida, diciendole a otros chicos suicidas, que el suicidio no es la soluci\u00f3n."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171874334329192448"}], "author_id": "2301735918", "id": "1171885418943602691", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Radioesport914", "id": "255447363"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "7TeleValencia", "id": "562225194"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "julioinsadji", "id": "783041755"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "Dani_Merono", "id": "127012743"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "robertoferriol", "id": "339902647"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "abelaguado_", "id": "2163889181"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "marce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:37:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "255447363", "edit_history_tweet_ids": ["1171885418943602691"], "text": "@Radioesport914 @7TeleValencia @julioinsadji @Dani_Merono @robertoferriol @abelaguado_ Tanto recaditos de marce al due\u00f1o y al final se suicida el y arrastrar\u00e1 a sus fieles del equipo que iran a medio gas para fastidiar al due\u00f1o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884874208337923"}], "author_id": "990345168707563520", "id": "1171885381337460736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EduuRadulovich", "id": "1665229944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171885381337460736"], "text": "RT @EduuRadulovich: No teme a la muerta el que vive como un suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884824279375873"}], "author_id": "1132110703467401217", "id": "1171885144782856197", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171885144782856197"], "text": "RT @acacio1871: \ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "author_id": "552308923", "id": "1171885106065215493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:35:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171885106065215493"], "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0032fe6c612e7934", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-58.95890236, -34.16022905]}}, "author_id": "47636661", "id": "1171885002373513216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.79, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "Marisol Florian"}, {"start": 157, "end": 177, "probability": 0.3464, "type": "Organization", "normalized_text": "Universitario Austral"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "CampanaBA"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 28, "tag": "LocalesInformaci\u00f3nGeneral"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/JJk2INg8kR", "expanded_url": "http://www.laautenticadefensa.net/163290", "display_url": "laautenticadefensa.net/163290", "status": 508, "unwound_url": "http://www.laautenticadefensa.net/163290"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171885002373513216"], "text": "\ud83d\udcf0 #LocalesInformaci\u00f3nGeneral Detectar el riesgo suicida para prevenir: Seg\u00fan la OMS cada 40 segundos ocurre un suicidio La Dra Marisol Florian, del Hospital Universitario Austral, asegura que el nivel de riesgo de que ocurra el acto suicida\u2026 https://t.co/JJk2INg8kR | CampanaBA"}, {"lang": "it", "author_id": "372799374", "id": "1171884969725239298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:35:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "chilhavisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171884969725239298"], "text": "Ma chi cazzo si suicida in vacanza daje ma di che cazzo stiamo parlando... #chilhavisto"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "1060357670979489792", "id": "1171884939798884359", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:35:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884939798884359"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "618254752", "id": "1171884930256838662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SinCortapisa"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/dC30z3IrGA", "expanded_url": "https://bit.ly/2khFz60", "display_url": "bit.ly/2khFz60"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/0BWxZuB7r6", "expanded_url": "https://twitter.com/sincortapisatv/status/1171884930256838662/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0BWxZuB7r6", "media_key": "3_1171884695476473856"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:35:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884930256838662"], "text": "#SinCortapisa Se suicida pastora evang\u00e9lica dentro de la iglesia que pastoreaba en Barahona; deja mensaje pidiendo perd\u00f3n a Dios por su decisi\u00f3n  LEA M\u00c1S \ud83d\udc49https://t.co/dC30z3IrGA https://t.co/0BWxZuB7r6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "387200675", "id": "1171884864766955522", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:34:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884864766955522"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "author_id": "3346246283", "id": "1171884842767831041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884842767831041"], "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171884437086363648"}], "author_id": "2284943765", "id": "1171884824279375873", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-11T20:34:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171884824279375873"], "text": "\ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "author_id": "187600323", "id": "1171884804985556992", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:34:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884804985556992"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1171884779085676544", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/d8yYOEmQ5C", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884779085676544"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/d8yYOEmQ5C"}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "author_id": "1890293305", "id": "1171884740737212416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:34:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "madai"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "chilhavisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171884740737212416"], "text": "Giovane e bella, in vacanza si suicida ,lite violenta col marito e nessuno lo indaga?...#madai #chilhavisto"}, {"lang": "pt", "author_id": "801313148796018688", "id": "1171884521597349888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:33:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/S5TLCEA1mm", "expanded_url": "https://twitter.com/deadrosesclub/status/1171884521597349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5TLCEA1mm", "media_key": "3_1171884515255640065"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171884521597349888"], "text": "tentando n pensar coisa suicida https://t.co/S5TLCEA1mm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "744312114609799168", "id": "1171884505654804481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:33:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884505654804481"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1149297109092327425", "id": "1171884481969414144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:33:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884481969414144"], "text": "En mi pinche peda le mande un mensaje suicida a mi crush dici\u00e9ndole, \u201cQuiero que me cojas\u201d. \n\nSatanas que sea tu voluntad, solo te recuerdo, que tengo 2 tatuajes en tu honor, cambio y fuera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171856056995188736"}], "author_id": "1109965108065824768", "id": "1171884420116230144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Abriendo_Brecha", "id": "1280879857"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6866, "type": "Place", "normalized_text": "LaPaz"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Honduras"}, {"start": 75, "end": 81, "tag": "LaPaz"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/TwdjE6b8wy", "expanded_url": "https://buff.ly/2I2hcSn", "display_url": "buff.ly/2I2hcSn"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/usqW4V7aZf", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1171856056995188736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqW4V7aZf", "media_key": "3_1171856055753682946"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:33:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884420116230144"], "text": "RT @Abriendo_Brecha: #Honduras\nJoven se suicida porque el novio la dej\u00f3 en #LaPaz \u25ba https://t.co/TwdjE6b8wy https://t.co/usqW4V7aZf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "182186866", "id": "1171884416777498625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:33:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884416777498625"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "994863809641766912", "id": "1171884377422356480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9019, "type": "Other", "normalized_text": "chilhavisto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "chilhavisto"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/wJCW113AUB", "expanded_url": "https://twitter.com/IosonoScala/status/1171884377422356480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJCW113AUB", "media_key": "16_1171884363040075776"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:33:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884377422356480"], "text": "#chilhavisto si suicida.... https://t.co/wJCW113AUB"}, {"lang": "es", "author_id": "501486617", "id": "1171884329481453574", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "MicrorRelatos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "MicrorRelatos"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:32:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884329481453574"], "text": "#MicrorRelatos \"Hac\u00eda unos treinta a\u00f1os que no so\u00f1aba. Lo que recordaba de la noche anterior era una pesadilla: Entraba a pie al amanecer en la calle principal d\u00f3nde dos autom\u00f3viles compet\u00edan de forma suicida marcha atr\u00e1s a m\u00e1xima velocidad mientras la gente gritaba aterrorizada\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664902177656832"}], "author_id": "570364034", "id": "1171884290831015941", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PerlasdelP", "id": "1168570021976559620"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884290831015941"], "text": "RT @PerlasdelP: Hablar sobre factores que propician la ideaci\u00f3n y conducta suicida no fomentan el suicidio. Hay que entenderlos sin se\u00f1alar\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171883749916721160"}], "author_id": "241681696", "id": "1171884256232169474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Smembronoie", "id": "2163363114"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "chilhavisto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884256232169474"], "text": "RT @Smembronoie: Ah credevo fossero andati in vacanza in Spagna. Di solito \u00e8 li che ci si suicida #chilhavisto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "author_id": "92670781", "id": "1171884252620656641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884252620656641"], "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171841430324764673"}], "author_id": "919504172185202688", "id": "1171884134811279365", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaulMacca14", "id": "1146684686288265216"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.5887, "type": "Organization", "normalized_text": "\u2019s"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:32:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146684686288265216", "edit_history_tweet_ids": ["1171884134811279365"], "text": "@PaulMacca14 Si ahora que el PSC empieza a comerle  terreno a C\u2019s en Catalu\u00f1a le da por aplicar el 155 se vuelven a hundir en la miner\u00eda. Esto no lo va a hacer, ser\u00eda suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171527084893597697"}], "author_id": "258002841", "id": "1171884087427993601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CityPrincipe", "id": "1132327188542443525"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.4791, "type": "Place", "normalized_text": "CDR"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:31:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1132327188542443525", "edit_history_tweet_ids": ["1171884087427993601"], "text": "@CityPrincipe Se Dan de ostias en la Diada??!!?? Que son la brigada suicida de los CDR?? O los autoflagelafores de Puigdemont?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171869371926568963"}], "author_id": "51628982", "id": "1171884033653035008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Suescun_L", "id": "221133920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:31:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "221133920", "edit_history_tweet_ids": ["1171884033653035008"], "text": "@Suescun_L Soy ex suicida y se del tema."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3396264737", "id": "1171884000476090369", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:31:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884000476090369"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "gamoja67", "name": "J. Antonio Garc\u00eda M.", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 155, "tweet_count": 87658, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "210704336"}, {"verified": false, "username": "AliasCane", "name": "Miguel Cane", "public_metrics": {"followers_count": 12486, "following_count": 405, "tweet_count": 355288, "listed_count": 243}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "id": "8727232"}, {"verified": false, "username": "PerazziniElena", "name": "ELENA SARA PERAZZINI", "public_metrics": {"followers_count": 5552, "following_count": 0, "tweet_count": 227675, "listed_count": 30}, "location": "San Miguel de Tucuman ", "id": "4814260083"}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "6558552"}, {"verified": false, "username": "NotSatanHere", "name": "Del nabo BACCHIKOI!Mode", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 513, "tweet_count": 23429, "listed_count": 0}, "id": "1496829085"}, {"verified": false, "username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "id": "872915593891946496"}, {"verified": false, "username": "gonzalo2511", "name": "gonzalogarciaroa", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 414, "tweet_count": 3194, "listed_count": 0}, "location": "San Cristobal", "id": "367262858"}, {"verified": true, "username": "AlbertoRavell", "name": "Alberto Ravell", "public_metrics": {"followers_count": 2213583, "following_count": 2157, "tweet_count": 367877, "listed_count": 10678}, "location": "Venezuela", "id": "75883996"}, {"verified": false, "username": "_alefrigo", "name": "Al\u00ea.", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 211, "tweet_count": 83041, "listed_count": 3}, "id": "180929473"}, {"verified": false, "username": "thisisntajoke", "name": "James Williams -Viajando por el mundo-", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 173, "tweet_count": 7233, "listed_count": 1}, "location": "PureBlood", "id": "1023882131532115968"}, {"verified": false, "username": "70Sepa1972", "name": "SERGIO P\u00c9REZ", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 105, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}, "id": "3364520885"}, {"verified": true, "username": "TapiaFernanda", "name": "Fernanda Tapia\u200f", "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}, "location": "M\u00e9xico", "id": "123738178"}, {"verified": false, "username": "GabrielaGr72", "name": "Gabbmary", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 285, "tweet_count": 8723, "listed_count": 0}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "id": "3649437615"}, {"verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "815994028189696004"}, {"verified": false, "username": "Sillmarwen", "name": "Diana Romero \ud83d\udc9a \ud83d\udc9c \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 1716, "tweet_count": 79850, "listed_count": 51}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "id": "129372757"}, {"verified": false, "username": "Sebxpendable", "name": "Seb", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 1994, "tweet_count": 119808, "listed_count": 59}, "location": "Quito, Ecuador", "id": "16587782"}, {"verified": false, "username": "hcsmla", "name": "hcsmla", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1082, "tweet_count": 33023, "listed_count": 196}, "id": "218829832"}, {"verified": true, "username": "opsoms", "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "location": "Am\u00e9ricas", "id": "22276965"}, {"verified": false, "username": "adrixn", "name": "adri\u00e1n alfonso", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 995, "tweet_count": 63025, "listed_count": 18}, "location": "Parroquia San Jos\u00e9", "id": "4715554582"}, {"verified": false, "username": "MANTULEASA", "name": "A FIFTH OF JACK' S \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 6614, "following_count": 5436, "tweet_count": 165840, "listed_count": 3}, "location": "Olivos,  Argentina", "id": "4221146585"}, {"verified": false, "username": "PtcRecargado", "name": "Ptc Recargado Rating", "public_metrics": {"followers_count": 39280, "following_count": 1891, "tweet_count": 84260, "listed_count": 101}, "location": "Argentina", "id": "171660002"}, {"verified": false, "username": "TotiFaino", "name": "\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1116, "tweet_count": 61402, "listed_count": 6}, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "id": "410277016"}, {"verified": false, "username": "jvjvduarte", "name": "Jo\u00e3o \u2744\ufe0f\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 838, "tweet_count": 20482, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "234174065"}, {"verified": false, "username": "mahidalgo7", "name": "marcelo hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 527, "tweet_count": 21950, "listed_count": 2}, "location": "Caracas", "id": "109000336"}, {"verified": true, "username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953666, "listed_count": 1808}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "82794341"}, {"verified": false, "username": "floren1969", "name": "El Popocat\u00e9petl", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 3572, "tweet_count": 72502, "listed_count": 0}, "location": "mexico", "id": "383962327"}, {"verified": true, "username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 7064289, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "id": "16676396"}, {"verified": false, "username": "VicenteExpedit1", "name": "Capit\u00e3o Vicent\u00e3o \ud83e\udd21 \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1033, "tweet_count": 5474, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m", "id": "1056703389592178688"}, {"verified": false, "username": "borninshibuya", "name": "magical ocean knight", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 362, "tweet_count": 18582, "listed_count": 0}, "location": "boa pergunta", "id": "181944762"}, {"verified": false, "username": "VerasGiane", "name": "giane", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 526, "tweet_count": 55327, "listed_count": 2}, "id": "2469237993"}, {"verified": false, "username": "dbayona21", "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 145, "tweet_count": 6145, "listed_count": 0}, "id": "960862619673546752"}, {"verified": false, "username": "Andres_Florez14", "name": "Jhorman", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 253, "tweet_count": 21007, "listed_count": 2}, "id": "1699613916"}, {"verified": false, "username": "Ihdiesixa", "name": "im jess", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 218, "tweet_count": 11249, "listed_count": 1}, "id": "1093683840760074241"}, {"verified": false, "username": "bratbubblegum", "name": "Samara [B0n81]", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 1029, "tweet_count": 26116, "listed_count": 10}, "location": "Madrid", "id": "900730238132420608"}, {"verified": false, "username": "MouraMatheuso", "name": "Matheuso\ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 195, "tweet_count": 7675, "listed_count": 0}, "location": "Lost in japan", "id": "3259287484"}, {"verified": false, "username": "niturczen", "name": "manoela", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 523, "tweet_count": 13642, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "821874082652319744"}, {"verified": false, "username": "VignoloDeLuchas", "name": "El Vignolo del Wrestling", "public_metrics": {"followers_count": 4342, "following_count": 259, "tweet_count": 35854, "listed_count": 12}, "location": "La nariz de Triple H", "id": "739182345471860736"}, {"verified": false, "username": "opinandip", "name": "El Rinc\u00f3n Del Ocio", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 247, "tweet_count": 39232, "listed_count": 6}, "location": "D\u00f3nde Me Lleve El Mapa", "id": "1166505745749295110"}, {"verified": false, "username": "BShipper52", "name": "tu vrunito", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 80, "tweet_count": 4177, "listed_count": 0}, "location": "donde haya comida estoy bien", "id": "895368388767252480"}, {"verified": false, "username": "AnaRincon5", "name": "Ana Rinc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 6370, "following_count": 2841, "tweet_count": 70814, "listed_count": 1}, "id": "231424161"}, {"verified": true, "username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2334661493"}, {"verified": false, "username": "SiameseWitch", "name": "\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7125, "following_count": 7351, "tweet_count": 19824, "listed_count": 5}, "location": "~~ Chivilcoy ~~", "id": "2720559510"}, {"verified": false, "username": "Carr__suarez", "name": "Carla\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 290, "tweet_count": 1232, "listed_count": 0}, "id": "1036607328534052869"}, {"verified": false, "username": "kelovas", "name": "bara bin bara ban.", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 3153, "tweet_count": 45179, "listed_count": 2}, "location": "chuchunco city.", "id": "234678700"}, {"verified": true, "username": "CNNChile", "name": "CNN Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3928465, "following_count": 883, "tweet_count": 454578, "listed_count": 9552}, "location": "Chile", "id": "18248645"}, {"verified": false, "username": "MonicaE_Veloz", "name": "Dzul\u00fam", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 198, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}, "location": "San Luis Potos\u00ed", "id": "2473311787"}, {"verified": false, "username": "oxxxom", "name": "barret", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 697, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "id": "3296443585"}, {"verified": false, "username": "TranviaFantasma", "name": "Jua\u0438_Da\u0438iel_from_hell", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2437, "tweet_count": 10497, "listed_count": 10}, "id": "39676895"}, {"verified": false, "username": "mary_cloudy", "name": "Dalmy Barrios\ud83c\udfa4", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 168, "tweet_count": 3428, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia, Chaco", "id": "2516038628"}, {"verified": false, "username": "TeoCotidiana", "name": "@teocotidiana", "public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 4657, "tweet_count": 7131, "listed_count": 30}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "1164849072"}, {"verified": false, "username": "pequenopontinho", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd92 \u0a0f\u03ca\u0a13", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 187, "tweet_count": 26433, "listed_count": 0}, "location": "ogiltig", "id": "1085832465082712064"}, {"verified": true, "username": "drauziovarella", "name": "Portal Drauzio", "public_metrics": {"followers_count": 397297, "following_count": 405, "tweet_count": 11074, "listed_count": 1022}, "id": "84368406"}, {"verified": false, "username": "paolacurielz", "name": "\u263c", "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 4061, "tweet_count": 94367, "listed_count": 14}, "id": "130628246"}, {"verified": false, "username": "MarioAbateL", "name": "Mario Abate Liotti", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 832, "tweet_count": 33314, "listed_count": 17}, "location": "Caracas", "id": "115478047"}, {"verified": false, "username": "UmbandaTt", "name": "Umbanda Sarav\u00e1 \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 87137, "following_count": 56, "tweet_count": 61562, "listed_count": 60}, "id": "999921446179622913"}, {"verified": false, "username": "loreciente", "name": "Lo Reciente", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 226, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "id": "820420098439651329"}, {"verified": false, "username": "AdoracaoAlta", "name": "Adora\u00e7\u00e3o em Alta\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 373, "tweet_count": 2877, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "4844349070"}, {"verified": false, "username": "marcosozuna_", "name": "Marcos Ozuna", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 2609, "tweet_count": 250068, "listed_count": 14}, "location": "Capiat\u00e1, Paraguay ", "id": "1628754188"}, {"verified": false, "username": "CarlynMcmxii", "name": "Carlyn", "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 1911, "tweet_count": 115552, "listed_count": 8}, "location": "Sant\u00edsima Trinidad, Asunci\u00f3n", "id": "169690646"}, {"verified": false, "username": "DALEXS88", "name": "Daniel Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 250, "tweet_count": 3989, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador", "id": "3015072484"}, {"verified": false, "username": "PacoVicaria", "name": "Anipo-Pacovic", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1254, "tweet_count": 2066, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga ", "id": "525554257"}, {"verified": false, "username": "gurgetl", "name": "let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 105, "tweet_count": 22180, "listed_count": 0}, "location": "Iraj\u00e1 ", "id": "852966248401051648"}, {"verified": false, "username": "FlixUjo", "name": "F\u00e9lix V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 247, "tweet_count": 73298, "listed_count": 22}, "id": "301065998"}, {"verified": false, "username": "veroacosta___", "name": "Vero Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 3708, "following_count": 1381, "tweet_count": 149174, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "951961444685361152"}, {"verified": false, "username": "Hermmankis2", "name": "Hermmankis", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 811, "tweet_count": 516, "listed_count": 0}, "id": "1133562952005705730"}, {"verified": false, "username": "VirgilioVazzari", "name": "Virgilio Vazzari", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 469, "tweet_count": 46982, "listed_count": 7}, "id": "263711403"}, {"verified": false, "username": "nadiiac14", "name": "Nadia Sarroca \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 744, "tweet_count": 27488, "listed_count": 2}, "location": "Capital Federal", "id": "162455031"}, {"verified": false, "username": "gabuleta", "name": "Gabu", "public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "175619477"}, {"verified": false, "username": "rominaroy23", "name": "Romina roy", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1205, "tweet_count": 207480, "listed_count": 11}, "id": "2656637294"}, {"verified": false, "username": "AntonioMyc00", "name": "AntonioMYC", "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}, "id": "330276893"}, {"verified": false, "username": "HardFeelings15", "name": "Lonely Princess \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 82, "tweet_count": 3743, "listed_count": 0}, "id": "1156178217339904001"}, {"verified": false, "username": "MHRM01", "name": "Miguel Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 618, "tweet_count": 27846, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "1269278767"}, {"verified": false, "username": "eliam43", "name": "elias", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 349, "tweet_count": 3084, "listed_count": 0}, "location": "Temuco", "id": "987830275"}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "id": "100731315"}, {"verified": false, "username": "almeyra_maca", "name": "maca (taylor's version)\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 438, "tweet_count": 69752, "listed_count": 2}, "location": "Allen - R\u00edo Negro - Argentina", "id": "990054708"}, {"verified": false, "username": "LaMamaMaglione", "name": "Mama Maglione", "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "id": "389287861"}, {"verified": false, "username": "avequerenacio", "name": "Palomita. | Kid!Au\u00ac 8.", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 363, "tweet_count": 20287, "listed_count": 3}, "location": "Hogwarts | Hufflepuff", "id": "1164520446131417088"}, {"verified": false, "username": "fridaizaguirre", "name": "\ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcbd\ud835\udcb6 \ud835\udc39\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcb8\ud835\udc52", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 648, "tweet_count": 29573, "listed_count": 6}, "id": "35910747"}, {"verified": false, "username": "PerlasdelP", "name": "Perlas del Pac\u00edfico", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 186, "tweet_count": 712, "listed_count": 3}, "id": "1168570021976559620"}, {"verified": false, "username": "deysitm02", "name": "Deysi Torres", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2181, "tweet_count": 30434, "listed_count": 1}, "id": "2302199762"}, {"verified": false, "username": "_BatatinhadoMC", "name": "Viti \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 387, "tweet_count": 16670, "listed_count": 0}, "id": "1915916762"}, {"verified": false, "username": "rriosmontes", "name": "\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 3815, "tweet_count": 18973, "listed_count": 1}, "id": "376445507"}, {"verified": false, "username": "MT_enMEXICO", "name": "MT_enMEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 38845, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 0}, "id": "1839187771"}, {"verified": false, "username": "Matilde_unicorn", "name": "m4rodrou", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 52, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "884498503673794560"}, {"verified": false, "username": "NuceteFlor", "name": "Flor Nucete", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 81, "tweet_count": 1303, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "768244172327354368"}, {"verified": false, "username": "dudaalingeri", "name": "\u264f\ufe0fadu", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 367, "tweet_count": 23637, "listed_count": 0}, "location": "lado esquerdo do peito dela", "id": "1054885659121537025"}, {"verified": false, "username": "N0NdotWav", "name": "deepdiver of randomness", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 128, "tweet_count": 19770, "listed_count": 1}, "id": "1045461298652344322"}, {"verified": false, "username": "KelineIC", "name": "k\u2606\u2022\u00b0*\u2022\u00b0*", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 229, "tweet_count": 4432, "listed_count": 6}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico.", "id": "742442379521576960"}, {"verified": false, "username": "festoros", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 101, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}, "id": "910315158706294784"}, {"verified": false, "username": "vicedrex", "name": "vicedrex\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 447, "tweet_count": 10375, "listed_count": 0}, "id": "1599209850"}, {"verified": false, "username": "espefraternidad", "name": "Hna. Esperanza", "public_metrics": {"followers_count": 23677, "following_count": 3550, "tweet_count": 124478, "listed_count": 109}, "id": "988734673"}, {"verified": false, "username": "AbogadosCrist", "name": "Abogados Cristianos\ufee6", "public_metrics": {"followers_count": 14875, "following_count": 1412, "tweet_count": 5246, "listed_count": 114}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "849969704"}, {"verified": false, "username": "tequitequis", "name": "Tequila Dr\u00e1cula \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 7077, "following_count": 786, "tweet_count": 22228, "listed_count": 9}, "location": "Tequila, Jalisco", "id": "1055599649577463813"}, {"verified": false, "username": "misty4tune", "name": "misty naftalina de puta", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1435, "tweet_count": 25380, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "id": "2865014482"}, {"verified": false, "username": "Aguscake", "name": "Coca velvet", "public_metrics": {"followers_count": 22461, "following_count": 1855, "tweet_count": 140580, "listed_count": 26}, "location": "Pilar, Argentina", "id": "430911445"}, {"verified": false, "username": "jefferybme", "name": "Big Cat", "public_metrics": {"followers_count": 133545, "following_count": 31771, "tweet_count": 49469, "listed_count": 750}, "id": "2282520241"}, {"verified": false, "username": "_Loh_s2", "name": "lolozinha \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 558, "tweet_count": 33970, "listed_count": 1}, "location": "BH", "id": "2837685856"}, {"verified": false, "username": "RaulCarrascal8", "name": "Raul Carrascal", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1547, "tweet_count": 225298, "listed_count": 0}, "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "id": "1067226102161162240"}, {"verified": false, "username": "MeSenhorita", "name": "N\u00e3o Trabalhamos Com Limites", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 267, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "id": "1155893039291936768"}, {"verified": false, "username": "twentykai", "name": "\u2078\u2078 Brenna \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 878, "tweet_count": 39684, "listed_count": 11}, "location": "L - 1485", "id": "980975330948198400"}, {"verified": false, "username": "andreaposadasm", "name": "andrea posadas", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 567, "tweet_count": 21661, "listed_count": 0}, "id": "299936175"}, {"verified": false, "username": "EstefyPosadas", "name": "lamagic", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 205, "tweet_count": 1056, "listed_count": 2}, "id": "2418376646"}, {"verified": false, "username": "onecoldcoffee", "name": "\ud835\udcaf\ud835\udcbd\ud835\udcb6.", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 658, "tweet_count": 61161, "listed_count": 9}, "location": "RJ \ud83d\udccc", "id": "3242744625"}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "location": "Brasil", "id": "2959459379"}, {"verified": false, "username": "ammandaa__", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 277, "tweet_count": 42041, "listed_count": 1}, "location": "Portugal", "id": "726505501400420352"}, {"verified": false, "username": "WikiMarita", "name": "Wiki \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1360, "tweet_count": 41911, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "2618409357"}, {"verified": false, "username": "AldanaPez1", "name": "P\u00e1ez A.", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 106, "tweet_count": 453, "listed_count": 0}, "location": "Esteban Echeverr\u00eda", "id": "1052423908400529408"}, {"verified": false, "username": "Medussa_Head", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Miss Malatesta \ud83d\udc69\u200d\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 310, "tweet_count": 61328, "listed_count": 12}, "location": "(Every)(No)(Any)(Else)where", "id": "74878230"}, {"verified": false, "username": "MorrisMos", "name": "Hauptmann Moritz Moss", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 4781, "tweet_count": 73311, "listed_count": 36}, "location": "Naucalpan, Edo. Mex.", "id": "72853948"}, {"verified": false, "username": "xeunoticias", "name": "xeu noticias", "public_metrics": {"followers_count": 247367, "following_count": 664, "tweet_count": 620020, "listed_count": 767}, "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "id": "70538650"}, {"verified": false, "username": "albseon", "name": "Alb", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 99, "tweet_count": 5122, "listed_count": 0}, "id": "929517433"}, {"verified": false, "username": "xmendeb", "name": "Heydeb", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 228, "tweet_count": 8650, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "id": "422656022"}, {"verified": false, "username": "Carolina20Mari1", "name": "jur\u00eddico da Helo\u00edsa Camargo \ud83d\udc90\ud83d\udc9a\ud83e\uddf5\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1440, "tweet_count": 106364, "listed_count": 4}, "location": "Sorocaba, Brasil", "id": "3037665347"}, {"verified": false, "username": "kaah_len", "name": "Kaah", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 276, "tweet_count": 65960, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "73389058"}, {"verified": false, "username": "sara88angelica", "name": "garcia", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 61, "tweet_count": 17851, "listed_count": 1}, "id": "2943773987"}, {"verified": true, "username": "ABCDigital", "name": "ABC Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1238331, "following_count": 97, "tweet_count": 296658, "listed_count": 1939}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "id": "28191953"}, {"verified": false, "username": "GabyCianoCP", "name": "Gabrielly Ciano", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 149, "tweet_count": 14951, "listed_count": 4}, "location": "Be\u00e2ga", "id": "878941176795148288"}, {"verified": false, "username": "latkeeumordo", "name": "hot topic system \u2014 pekai", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 794, "tweet_count": 78749, "listed_count": 8}, "id": "2287506031"}, {"verified": false, "username": "alegarcia30", "name": "Alexander Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1508, "tweet_count": 69886, "listed_count": 4}, "id": "117101274"}, {"verified": false, "username": "mimimitzy1", "name": "MOTOMAMI \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 160, "tweet_count": 3119, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "910369948991725569"}, {"verified": false, "username": "prozacdefresa", "name": "\ud80c\udc7a M", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 87, "tweet_count": 6360, "listed_count": 1}, "id": "2354820859"}, {"verified": false, "username": "Bellamb_03", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 88, "tweet_count": 2790, "listed_count": 0}, "id": "768542592124522496"}, {"verified": false, "username": "giovannella58", "name": "Giovannella", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1634, "tweet_count": 103268, "listed_count": 3}, "location": "Milano", "id": "826540340349919232"}, {"verified": true, "username": "borghi_claudio", "name": "Claudio Borghi A.", "public_metrics": {"followers_count": 149919, "following_count": 1382, "tweet_count": 235445, "listed_count": 911}, "location": "Italia", "id": "337767301"}, {"verified": false, "username": "itsannavi", "name": "iva \ud83c\udff9\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 646, "tweet_count": 975, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "id": "750012397"}, {"verified": false, "username": "spertnaz1980", "name": "F RUE ESC", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1535, "tweet_count": 96019, "listed_count": 1}, "location": "Q", "id": "4746197243"}, {"verified": false, "username": "babielz", "name": "fiote do c\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 415, "tweet_count": 14175, "listed_count": 0}, "id": "1038569931472887808"}, {"verified": false, "username": "sangregotica_", "name": "suga !", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 158, "tweet_count": 22598, "listed_count": 0}, "location": "arg", "id": "1082279447196250113"}, {"verified": false, "username": "elciodesouza2", "name": "Nego Avaiano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72022\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 334, "tweet_count": 13989, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "572616875"}, {"verified": false, "username": "haspizio", "name": "pra que?", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 117, "tweet_count": 58175, "listed_count": 0}, "location": " 027", "id": "4383092295"}, {"verified": false, "username": "metaruppa", "name": "amy", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 480, "tweet_count": 74505, "listed_count": 2}, "location": "\u5149", "id": "958887949"}, {"verified": false, "username": "alvaroglin", "name": "\u00c1lvaro Gil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 206, "tweet_count": 2128, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba-M\u00e1laga", "id": "1146298045"}, {"verified": false, "username": "BarbaraMariott8", "name": "Barbara", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 155, "tweet_count": 4579, "listed_count": 0}, "id": "808896648"}, {"verified": true, "username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3230}, "id": "270839361"}, {"verified": false, "username": "stigmaclara", "name": "clara\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 730, "tweet_count": 51473, "listed_count": 0}, "location": "khh|krnb \u2022 she/her", "id": "902677731594428417"}, {"verified": true, "username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 120512, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "799260530"}, {"verified": false, "username": "Nighto", "name": "Nighto", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 477, "tweet_count": 37143, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro,RJ,BRA", "id": "13412912"}, {"verified": false, "username": "nadanovonofront", "name": "Leonardo Rossatto", "public_metrics": {"followers_count": 126142, "following_count": 3335, "tweet_count": 225500, "listed_count": 578}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "3317555339"}, {"verified": false, "username": "anapaulasaudosa", "name": "Paula Balla Monte \ud83d\ude95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 3518, "tweet_count": 25380, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1145332041686376448"}, {"verified": false, "username": "bryceanchieta", "name": "Bryce\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 385, "tweet_count": 27241, "listed_count": 0}, "location": "Neverland | N\u00fcwa", "id": "2903229723"}, {"verified": false, "username": "OpositoraGC20", "name": "Opositora GC", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 239, "tweet_count": 902, "listed_count": 3}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "id": "1170397057024180224"}, {"verified": false, "username": "daredoevil", "name": "sunfyre defense attorney", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 94, "tweet_count": 128084, "listed_count": 4}, "id": "972623866894970880"}, {"verified": false, "username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "public_metrics": {"followers_count": 295641, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "id": "2822845639"}, {"verified": false, "username": "undefined_lul", "name": "Ceo of water", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 179, "tweet_count": 13073, "listed_count": 0}, "location": "Garopaba, Brasil", "id": "723295443564802048"}, {"verified": false, "username": "floiranreyes", "name": "Floir\u00e1n Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 3182, "tweet_count": 39888, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "119398920"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "id": "282155394"}, {"verified": false, "username": "PiolhoSenpai", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 123, "tweet_count": 9441, "listed_count": 2}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "2908182304"}, {"verified": false, "username": "trostes", "name": "Marcia Effect", "public_metrics": {"followers_count": 63810, "following_count": 3226, "tweet_count": 200597, "listed_count": 251}, "id": "34714106"}, {"verified": false, "username": "Maguita_a_s", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud80c\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 990, "tweet_count": 17040, "listed_count": 3}, "location": "Uruguay", "id": "1648857020"}, {"verified": false, "username": "margatt", "name": "M\u00e1rcia Nogueira \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1988, "tweet_count": 127575, "listed_count": 5}, "id": "184203146"}, {"verified": false, "username": "departura", "name": "de", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 648, "tweet_count": 222253, "listed_count": 30}, "location": "ela/ dela", "id": "3151678025"}, {"verified": false, "username": "cameIazul", "name": "\u2666\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 61, "tweet_count": 14846, "listed_count": 1}, "id": "919079032335097856"}, {"verified": false, "username": "EmiSantiiago", "name": "Emi Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 235, "tweet_count": 26270, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo, Sonora", "id": "102270269"}, {"verified": false, "username": "bariaru_", "name": "sorete", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 382, "tweet_count": 55999, "listed_count": 6}, "location": "mazmorras de hogwarts", "id": "1869551059"}, {"verified": false, "username": "bia_spv", "name": "esse pe ve", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 633, "tweet_count": 69035, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "861214079750475778"}, {"verified": false, "username": "luizasoaares1", "name": "lulu", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 367, "tweet_count": 13153, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1065328074533810177"}, {"verified": false, "username": "MafafaMusguito", "name": "Mafafa Musguito", "public_metrics": {"followers_count": 3846, "following_count": 4999, "tweet_count": 384830, "listed_count": 54}, "location": "3er planeta del sistema solar", "id": "48543774"}, {"verified": false, "username": "ivanramgarcia", "name": "Ivan", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 631, "tweet_count": 42817, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona,  Catalunya, Rusia", "id": "3084054006"}, {"verified": false, "username": "pilarcarracelas", "name": "Pilar Carracelas \ud83d\udc10", "public_metrics": {"followers_count": 50133, "following_count": 1409, "tweet_count": 158809, "listed_count": 472}, "location": "Castelldefels, Barcelona", "id": "290812583"}, {"verified": false, "username": "crrisxx", "name": "cristina is a penguin", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 397, "tweet_count": 259383, "listed_count": 27}, "location": "sanchez pizjuan-camp nou", "id": "300480225"}, {"verified": true, "username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065899, "following_count": 644, "tweet_count": 379981, "listed_count": 9347}, "id": "145992645"}, {"verified": false, "username": "LuisOla", "name": "Luis Ola", "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 5325, "tweet_count": 245327, "listed_count": 46}, "location": "DF, Mexico", "id": "127399472"}, {"verified": false, "username": "bruno_vieiravp", "name": "Bruno Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #Ciro12 #PrefiroCiro", "public_metrics": {"followers_count": 4398, "following_count": 4551, "tweet_count": 139068, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "426523919"}, {"verified": false, "username": "CafeComNoticia_", "name": "Caf\u00e9 com Not\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 12868, "following_count": 4318, "tweet_count": 29767, "listed_count": 38}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "268257192"}, {"verified": false, "username": "SozinhaSolita", "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "public_metrics": {"followers_count": 20833, "following_count": 6628, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "3387628131"}, {"verified": false, "username": "H3670R", "name": "Sour Venom", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2046, "tweet_count": 57958, "listed_count": 6}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "765017010"}, {"verified": false, "username": "F4nt4stic_4_20", "name": "Quarteto \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 3834, "tweet_count": 53963, "listed_count": 21}, "location": "Brazil", "id": "2153885638"}, {"verified": false, "username": "acacio1871", "name": "ac\u00e1cio augusto", "public_metrics": {"followers_count": 20507, "following_count": 1649, "tweet_count": 159682, "listed_count": 128}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2284943765"}, {"verified": false, "username": "ElGordoFTW", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd86. \ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 - \ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 103, "tweet_count": 1261, "listed_count": 2}, "id": "71844561"}, {"verified": false, "username": "aguadehobito", "name": "aguadehobito 12O221\u2077 \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 99681, "listed_count": 10}, "id": "3024429458"}, {"verified": false, "username": "abrego_toni", "name": "Toni Abrego", "public_metrics": {"followers_count": 14509, "following_count": 12816, "tweet_count": 81531, "listed_count": 0}, "id": "960995321672294400"}, {"verified": false, "username": "isss_gob_sv", "name": "ISSS", "public_metrics": {"followers_count": 236871, "following_count": 336, "tweet_count": 61873, "listed_count": 245}, "location": "El Salvador", "id": "141002503"}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "username": "ipgh_historia", "name": "Comisi\u00f3n de Historia", "public_metrics": {"followers_count": 5564, "following_count": 3372, "tweet_count": 12641, "listed_count": 38}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "2727851957"}, {"verified": false, "username": "Alicelopess__", "name": "\ud83c\udd70\ufe0flice \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 316, "tweet_count": 1956, "listed_count": 0}, "id": "1110309885542088704"}, {"verified": false, "username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17328, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru", "id": "1080262798104502272"}, {"verified": false, "username": "GiovannaCP", "name": "Giovanna Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 5636, "following_count": 1680, "tweet_count": 9497, "listed_count": 59}, "location": "London, England", "id": "54776364"}, {"verified": false, "username": "iwkm8", "name": "deleznable", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 217, "tweet_count": 58483, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1663727640"}, {"verified": false, "username": "caminos274", "name": "jose g perdomo b", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 517, "tweet_count": 7109, "listed_count": 1}, "id": "412693770"}, {"verified": false, "username": "ElenaSobrino13", "name": "Elena Sobrino", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 293, "tweet_count": 18180, "listed_count": 1}, "id": "544355018"}, {"verified": false, "username": "romi_gutierrez", "name": "romi hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 184, "tweet_count": 64935, "listed_count": 0}, "id": "191926471"}, {"verified": false, "username": "gumalips", "name": "carmen \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 2715, "tweet_count": 88484, "listed_count": 2}, "location": "T1 Tower", "id": "888580203907338240"}, {"verified": false, "username": "genazar", "name": "babyshark", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 807, "tweet_count": 34743, "listed_count": 0}, "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "id": "790411513"}, {"verified": false, "username": "unhumanomas69", "name": "Lobo de Estepario", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 3567, "tweet_count": 138093, "listed_count": 26}, "location": "veneco en Pamplona, Colombia.", "id": "762692659878256640"}, {"verified": false, "username": "riannoal", "name": "A. Noal", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 258, "tweet_count": 5338, "listed_count": 1}, "id": "718455999779233796"}, {"verified": false, "username": "NatsMeili", "name": "Nats \u5357\u7f8e\u4e3d", "public_metrics": {"followers_count": 61365, "following_count": 561, "tweet_count": 99261, "listed_count": 168}, "location": "Vibing \u2728", "id": "94286232"}, {"verified": false, "username": "LorenzoFattori", "name": "Lorenzo Fattori", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 768, "tweet_count": 2757, "listed_count": 5}, "id": "845389308"}, {"verified": false, "username": "fp_ilblog", "name": "Futuro Prossimo", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 77, "tweet_count": 164, "listed_count": 1}, "location": "N\u00e1poles, Campania", "id": "1004047261662408705"}, {"verified": false, "username": "lovelikewaar", "name": "Niklaus", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 550, "tweet_count": 28106, "listed_count": 8}, "location": "Upsidedown", "id": "1658582486"}, {"verified": false, "username": "bevllisario", "name": "fede\u2e06\u2e09and the midnights\ud83c\udf42\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 11907, "following_count": 8296, "tweet_count": 356829, "listed_count": 124}, "location": "she/her \u2022 ita/eng/spa \u2022 selena and taylor stan\nobsessed with sitcoms and arrowverse \ndylan o\u2019brien and andrew garfield LOML\ni watch too many shows\n", "id": "767287663"}, {"verified": false, "username": "neusjt", "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 644, "tweet_count": 22616, "listed_count": 1}, "id": "2676052763"}, {"verified": false, "username": "souabloom", "name": "halana", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 91, "tweet_count": 108714, "listed_count": 0}, "id": "771831654822338560"}, {"verified": false, "username": "sanamikaze", "name": "atlas \u30c4 \u2014 NINE OR NONE PORRA", "public_metrics": {"followers_count": 14765, "following_count": 7550, "tweet_count": 18944, "listed_count": 7}, "location": "TWICELAND | 97line | @soft_estou; @GurionZio; @yuryves; @kimibudotoyo; \u2014 my everything.\u0fd0\u2661", "id": "1096027492111040512"}, {"verified": false, "username": "IsaSerey", "name": "Isa Serey", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 2753, "tweet_count": 159068, "listed_count": 0}, "location": "Temuco, Chile", "id": "14676922"}, {"verified": false, "username": "GonzaloL", "name": "Gonzalo Patriota", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 5000, "tweet_count": 10727, "listed_count": 3}, "location": "Chile,Temuco", "id": "31026495"}, {"verified": false, "username": "Javibon71", "name": "Javibom", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 116, "tweet_count": 3344, "listed_count": 0}, "id": "4820735590"}, {"verified": false, "username": "kary_siempre_yo", "name": "\ud83d\udc96\u049c\ud835\udd52\u5c3a\uff29\uff2e\u15e9\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 6830, "following_count": 6621, "tweet_count": 105709, "listed_count": 6}, "location": "Aqu\u00ed", "id": "150015692"}, {"verified": false, "username": "Sapatroa_", "name": "M\u00e1 Henriques", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 642, "tweet_count": 16820, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "3183428134"}, {"verified": false, "username": "repum69", "name": "Repunante Mutante", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 243, "tweet_count": 14537, "listed_count": 0}, "id": "764139418609446913"}, {"verified": false, "username": "tecitoconazucar", "name": "\ua9c1\u1d04\u1d00\u1d1b\u1d22\ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 249, "tweet_count": 893, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "875876561357914112"}, {"verified": false, "username": "Tris_Lockser", "name": "Tris Lockser (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 204, "tweet_count": 44687, "listed_count": 1}, "location": "en mi sof\u00e1 ", "id": "897707557"}, {"verified": false, "username": "JoseThiagoBFR", "name": "Jos\u00e9 Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 333, "tweet_count": 6174, "listed_count": 1}, "id": "1091345514958856192"}, {"verified": false, "username": "ttdadanii", "name": "para\u00edba \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 619, "tweet_count": 16704, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "824377242675462150"}, {"verified": false, "username": "desi_cgm", "name": "Dex \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 132, "tweet_count": 3946, "listed_count": 0}, "location": "A Coru\u00f1a - Gij\u00f3n", "id": "2990542149"}, {"verified": false, "username": "sunofthequeen", "name": "#DROPLIKECONFETTI", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 2313, "tweet_count": 134538, "listed_count": 15}, "location": "Ecuador", "id": "457636786"}, {"verified": false, "username": "danielsouzaluz", "name": "Daniel Souza Luz", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 665, "tweet_count": 64611, "listed_count": 19}, "location": "Brasil/Brazil", "id": "33963831"}, {"verified": false, "username": "madelen_eco", "name": "Maddieblue", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2826, "tweet_count": 51143, "listed_count": 6}, "location": "Ecuador", "id": "365765368"}, {"verified": false, "username": "tali_lemos", "name": "tali", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1011, "tweet_count": 57402, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul", "id": "309350092"}, {"verified": false, "username": "AntonioLManzane", "name": "Antonio L\u00f3pez Manzanera", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 3207, "tweet_count": 4582, "listed_count": 2}, "id": "2422871761"}, {"verified": false, "username": "javierlusquinos", "name": "Javier Lusqui\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 457, "tweet_count": 1033, "listed_count": 6}, "location": "Madrid", "id": "304289135"}, {"verified": false, "username": "TeeAmoMel", "name": "Nath", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 981, "tweet_count": 29988, "listed_count": 9}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "id": "460294499"}, {"verified": false, "username": "brianmore22", "name": "Brian Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 2261, "tweet_count": 9331, "listed_count": 5}, "location": "Guayaquil-Ecuador ", "id": "715444830"}, {"verified": false, "username": "estacaonerd", "name": "Esta\u00e7\u00e3o Nerd \ud83c\udfac\ud83c\udfae\ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 2634, "tweet_count": 28966, "listed_count": 42}, "id": "502391396"}, {"verified": false, "username": "Alie_Izquierdo", "name": "Do\u00f1o Alex \ud83e\udd8a (He/They)", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 192, "tweet_count": 3451, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "901716497176944642"}, {"verified": false, "username": "ecilacntr", "name": "\u01dd\u0254\u0131\u05df\u0250", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 188, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}, "id": "869221548703592448"}, {"verified": false, "username": "riotyear", "name": "\ud83d\udd17 raka \ud83d\udd17", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 758, "tweet_count": 98985, "listed_count": 27}, "location": "Londrina", "id": "46530019"}, {"verified": false, "username": "MichelBartolom", "name": "Michel B", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 431, "tweet_count": 5647, "listed_count": 0}, "id": "1013534767"}, {"verified": false, "username": "EvelynAndrade19", "name": "Evelyn Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 632, "tweet_count": 11345, "listed_count": 0}, "location": "Rio Branco - Acre", "id": "525984829"}, {"verified": false, "username": "agazetanet", "name": "Agazeta.net", "public_metrics": {"followers_count": 7870, "following_count": 1, "tweet_count": 59527, "listed_count": 47}, "location": "Rio Branco, Acre", "id": "33512934"}, {"verified": false, "username": "chifuyunohnashi", "name": "\u2088\u2083Alex\u2661\u2019s Lu y Mai\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd49\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1483, "tweet_count": 45131, "listed_count": 9}, "location": "Nekoma #3\ud83d\udc08\ud83c\udfae ", "id": "4430022640"}, {"verified": false, "username": "ArmaniArizona", "name": "Armani Arizona \ud83c\udf35\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 356, "tweet_count": 10003, "listed_count": 0}, "id": "777720708369711104"}, {"verified": false, "username": "pendejanar", "name": "mothra\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 216, "tweet_count": 26479, "listed_count": 2}, "location": "she/her", "id": "274737134"}, {"verified": false, "username": "H_Abanto", "name": "Humberto Abanto", "public_metrics": {"followers_count": 27618, "following_count": 103, "tweet_count": 423, "listed_count": 31}, "location": "Lima, Peru", "id": "1039240577890611200"}, {"verified": false, "username": "ubuntuvendas", "name": "Jo\u00e3o Alexandre\u2122\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 6965, "following_count": 7482, "tweet_count": 69534, "listed_count": 5}, "location": "Sert\u00e3o-PE, Brasil", "id": "2855868959"}, {"verified": false, "username": "virginmery00", "name": "Aromari\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 3316, "tweet_count": 34521, "listed_count": 7}, "location": "En otra esfera", "id": "1733369905"}, {"verified": false, "username": "marciblu20", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2728 Persona jota \u2728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 961, "tweet_count": 19021, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "778735371060334592"}, {"verified": false, "username": "lunasfeir", "name": "luna \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 436, "tweet_count": 37836, "listed_count": 5}, "location": "San Isidro, Argentina", "id": "35863250"}, {"verified": false, "username": "ansiosa_ironia", "name": "pole_mik", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 172, "tweet_count": 18790, "listed_count": 0}, "location": "la cama con tu novia", "id": "974109312476962821"}, {"verified": false, "username": "randomnati", "name": "Nati", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 157, "tweet_count": 46358, "listed_count": 5}, "location": "Girl next door", "id": "72160921"}, {"verified": false, "username": "theboyswitf13", "name": "Paper Rings\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 451, "tweet_count": 2777, "listed_count": 0}, "id": "1093208979965206529"}, {"verified": false, "username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "id": "1056499393"}, {"verified": false, "username": "thqmashelby", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 8798, "following_count": 8606, "tweet_count": 27649, "listed_count": 16}, "location": "lawrence, kansas ", "id": "1086110758113591296"}, {"verified": false, "username": "arkhxmasylum", "name": "pedro \u2297// OLHA A BIO", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1632, "tweet_count": 10094, "listed_count": 13}, "id": "2260181122"}, {"verified": false, "username": "FRubioTorgler", "name": "Felipe Rubio Torgler", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 5597, "tweet_count": 44352, "listed_count": 98}, "id": "742991852"}, {"verified": false, "username": "Brigittelgb", "name": "Brigitte LG Baptiste", "public_metrics": {"followers_count": 138888, "following_count": 2945, "tweet_count": 23244, "listed_count": 443}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "101486124"}, {"verified": false, "username": "analuisafariaa1", "name": "ana Luisa\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 372, "tweet_count": 18390, "listed_count": 0}, "location": "Piumhi", "id": "2851139032"}, {"verified": false, "username": "gustavogn", "name": "Gustavo Nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 712, "tweet_count": 42668, "listed_count": 5}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "45008862"}, {"verified": false, "username": "e_rozza", "name": "erick", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1219, "tweet_count": 6710, "listed_count": 6}, "location": "Hell de Janeiro", "id": "474326893"}, {"verified": false, "username": "Miguelvilela15", "name": "\ud83e\udd18\ud83d\udd25\ud83d\udde1\ufe0f MIGUEL \ud83d\udee1\u2764\ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 653, "tweet_count": 95577, "listed_count": 1}, "location": "Santa Rosa-El Oro-Ecuador", "id": "997234335966253056"}, {"verified": false, "username": "LagrimaSeg", "name": "L\u00e1grima\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 108, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "id": "1159523950692638720"}, {"verified": false, "username": "apunterd", "name": "Apunte Digital", "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875524, "listed_count": 135}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "id": "1472766776"}, {"verified": false, "username": "fxconeja", "name": "queen bunny.", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 611, "tweet_count": 66705, "listed_count": 14}, "location": "rai's cottontail.", "id": "953827008592609280"}, {"verified": false, "username": "lsanchezy2003", "name": "LUIS SANCHEZ", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 90, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "id": "1382746171"}, {"verified": true, "username": "mabel_huertas", "name": "Mabel Huertas", "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}, "location": "Lima - Peru", "id": "41401099"}, {"verified": false, "username": "alfreneszi", "name": "carlos alfredo", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 198, "tweet_count": 80666, "listed_count": 3}, "location": "ecuador", "id": "718111221594071042"}, {"verified": false, "username": "_pretofsa", "name": "Preto \ud83e\udd19\ud83c\udffe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 162, "tweet_count": 1789, "listed_count": 2}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "981388028"}, {"verified": false, "username": "Gnochusk", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd90 \u2077\u27ed\u27ec \ud83e\udd95\ud83d\udc9c\u1da0\u1d43\u207f \u1d43\u1d9c\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 216, "tweet_count": 4675, "listed_count": 0}, "id": "1143717354729353217"}, {"verified": false, "username": "infinitykevsho", "name": "guada riggs\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1311, "tweet_count": 50956, "listed_count": 9}, "location": "Argentina", "id": "2465408347"}, {"verified": false, "username": "limareca66", "name": "Lili\u00e1n  Recalde", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 851, "tweet_count": 36732, "listed_count": 9}, "location": "Montevideo-Uruguay", "id": "157139819"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "username": "Heeey_cruz", "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 614, "tweet_count": 37646, "listed_count": 0}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "id": "3298066202"}, {"verified": false, "username": "GuayaCaliente", "name": "#GuayaquilCaliente \ud83c\udfaf", "public_metrics": {"followers_count": 4344, "following_count": 5001, "tweet_count": 35239, "listed_count": 28}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "id": "21091625"}, {"verified": false, "username": "fabioasil", "name": "Fabio Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 83, "tweet_count": 12937, "listed_count": 0}, "id": "1556130656"}, {"verified": false, "username": "callmemaraya", "name": "305 \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 808, "tweet_count": 28495, "listed_count": 16}, "location": "Per\u00fa", "id": "1618203986"}, {"verified": false, "username": "l__al__a_", "name": "enrrdada", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 3018, "tweet_count": 10611, "listed_count": 3}, "location": "Neverland", "id": "15786349"}, {"verified": false, "username": "OraleQChiquito", "name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito", "public_metrics": {"followers_count": 28238, "following_count": 1040, "tweet_count": 385876, "listed_count": 0}, "location": "Durango, M\u00e9xico.", "id": "268858132"}, {"verified": false, "username": "ZAular", "name": "Zoraida", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 2432, "tweet_count": 205829, "listed_count": 47}, "location": "Venezuela", "id": "1370037038"}, {"verified": false, "username": "CCNesnoticias", "name": "CCN es noticias", "public_metrics": {"followers_count": 10866, "following_count": 3777, "tweet_count": 593370, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "3523960827"}, {"verified": false, "username": "CPaau", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 293, "tweet_count": 15246, "listed_count": 2}, "id": "818458554"}, {"verified": false, "username": "racheelrib", "name": "Rachel", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 974, "tweet_count": 74166, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "id": "782217389433847808"}, {"verified": false, "username": "tmpamelaa", "name": "\u1d3e", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 339, "tweet_count": 26737, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "id": "996496721726398466"}, {"verified": false, "username": "HugoGamezt15", "name": "Hugo Gamez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 177, "tweet_count": 12284, "listed_count": 0}, "location": "Rafaela, Argentina", "id": "152486987"}, {"verified": false, "username": "robauducco_", "name": "baudu", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 518, "tweet_count": 13416, "listed_count": 1}, "location": "Mar\u00eda Juana, Santa Fe ", "id": "254396542"}, {"verified": false, "username": "swajgnmh", "name": "mariam.", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 3150, "tweet_count": 84306, "listed_count": 3}, "location": "\ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddf2 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf1, \ud835\uddf6 \ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddfb'\ud835\ude01 \ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf8\ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\uddfd \ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf5 \ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddf9.", "id": "2769234129"}, {"verified": false, "username": "Josmandi", "name": "JOSMANDI\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1359, "tweet_count": 20245, "listed_count": 6}, "id": "189538540"}, {"verified": false, "username": "starpressqueen", "name": "meme king kenta", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 539, "tweet_count": 9375, "listed_count": 0}, "id": "1168617748504686593"}, {"verified": false, "username": "_AshleyChristie", "name": "Ashley", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 883, "tweet_count": 5507, "listed_count": 4}, "location": "Elgin,Scotland", "id": "606588761"}, {"verified": false, "username": "Geraloop", "name": "Gerardo", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 869, "tweet_count": 16097, "listed_count": 0}, "id": "2821097410"}, {"verified": false, "username": "giovamalatesta", "name": "giovanni", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 322, "tweet_count": 20698, "listed_count": 1}, "id": "546058040"}, {"verified": false, "username": "anguestar", "name": "andre", "public_metrics": {"followers_count": 8745, "following_count": 9608, "tweet_count": 209730, "listed_count": 0}, "id": "98693729"}, {"verified": false, "username": "MndiVilla", "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 662, "tweet_count": 43104, "listed_count": 1}, "location": "Campeche, M\u00e9xico", "id": "227732446"}, {"verified": false, "username": "erregina", "name": "Brujina", "public_metrics": {"followers_count": 44541, "following_count": 282, "tweet_count": 30842, "listed_count": 112}, "id": "775183902"}, {"verified": false, "username": "eselmercadoamic", "name": "Buranko", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 308, "tweet_count": 13221, "listed_count": 0}, "id": "448056654"}, {"verified": false, "username": "DanielaMelon", "name": "daniela ES \ud83d\udc9aES", "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 4317, "tweet_count": 45300, "listed_count": 1}, "location": "Le\u00e3o, Espanha", "id": "476112842"}, {"verified": false, "username": "RosangelJim", "name": "Ros\u00e1ngel Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1667, "tweet_count": 29220, "listed_count": 14}, "location": "\u00dcT: 10.360863,-67.005733", "id": "45850515"}, {"verified": false, "username": "EspinosaLemus", "name": "Jorge Espinosa Lemus", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 99, "tweet_count": 213980, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "id": "887860002672840704"}, {"verified": true, "username": "elconsejomx", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "location": "Mexico, D. F.", "id": "65797233"}, {"verified": false, "username": "FranciscoMorad3", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Francisco Morado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 16403, "following_count": 17546, "tweet_count": 87608, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "881995209239908352"}, {"verified": false, "username": "_Fabiteixeira_", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd38\ud835\udd39\ud835\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 9929, "following_count": 5984, "tweet_count": 26483, "listed_count": 5}, "id": "736552548711161856"}, {"verified": false, "username": "MarcoRamirezW", "name": "Marco A. Ramirez W.", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 154, "tweet_count": 18633, "listed_count": 0}, "location": "San Luis R\u00edo Colorado, Sonora", "id": "864612842107936768"}, {"verified": false, "username": "ssaludsonora", "name": "Salud Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 34937, "following_count": 226, "tweet_count": 42708, "listed_count": 113}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "id": "278115949"}, {"verified": false, "username": "aniinha_be", "name": "Ana Beatrixxx", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 715, "tweet_count": 42038, "listed_count": 2}, "location": "Blumenau, Brasil", "id": "2849255371"}, {"verified": false, "username": "cata_orbe", "name": "cato", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 188, "tweet_count": 10784, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1036113635347755008"}, {"verified": false, "username": "Luciano86907097", "name": "Luciano Esteves", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 42, "tweet_count": 13329, "listed_count": 0}, "location": "Coronel Fabriciano-MG", "id": "1154473777067175937"}, {"verified": false, "username": "DGuerra_99", "name": "Diego Guerra \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 3298, "tweet_count": 47293, "listed_count": 6}, "location": "Dresde, Sajonia", "id": "79022069"}, {"verified": false, "username": "DearBunny97", "name": "\uc218\ud0a4 :): \ud83c\udf38\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1077, "tweet_count": 42758, "listed_count": 2}, "location": "Min Yoongi's Heart", "id": "896904264068456448"}, {"verified": false, "username": "NICOLACATAR", "name": "NICOLA CATARUOZZOLO", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 2250, "tweet_count": 87479, "listed_count": 16}, "id": "423531049"}, {"verified": false, "username": "manginobrioches", "name": "Mangino Brioches", "public_metrics": {"followers_count": 55370, "following_count": 11783, "tweet_count": 127865, "listed_count": 278}, "id": "39240661"}, {"verified": false, "username": "hoplesshsey", "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 382, "tweet_count": 13919, "listed_count": 18}, "location": "speak now ", "id": "1024834763075604480"}, {"verified": false, "username": "_camibueno", "name": "C A M I", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 234, "tweet_count": 7641, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "id": "769974947364081664"}, {"verified": false, "username": "elenapazz", "name": "ELENA \ud83c\udf41\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 330, "tweet_count": 55302, "listed_count": 7}, "location": "Santander, Cantabria", "id": "228133425"}, {"verified": false, "username": "brianovisk", "name": "1984", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 370, "tweet_count": 4044, "listed_count": 0}, "location": "R\u00fassia", "id": "1151268226531287040"}, {"verified": false, "username": "vicreginac", "name": "Vit\u00f3ria Regina", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 308, "tweet_count": 21360, "listed_count": 1}, "id": "3249134464"}, {"verified": false, "username": "LiziNavarrete_", "name": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 147, "tweet_count": 10904, "listed_count": 2}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n; M\u00e9xico.", "id": "133557615"}, {"verified": false, "username": "carlacartas", "name": "carla", "public_metrics": {"followers_count": 61246, "following_count": 662, "tweet_count": 236062, "listed_count": 150}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "151105730"}, {"verified": false, "username": "RRPsicologos", "name": "R&R Psic\u00f3logos", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1330, "tweet_count": 5285, "listed_count": 13}, "location": "Madrid", "id": "2188575642"}, {"verified": false, "username": "rosas2710", "name": "Rosa Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 319, "tweet_count": 3696, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "id": "68011571"}, {"verified": false, "username": "carlosluismlara", "name": "Carlos Luis Molina Lara \u00ae \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 897, "tweet_count": 97495, "listed_count": 64}, "location": "Guatemala", "id": "780399588"}, {"verified": false, "username": "TeamPoetero", "name": "Team Poetero", "public_metrics": {"followers_count": 52411, "following_count": 19507, "tweet_count": 18040, "listed_count": 326}, "id": "1014586405"}, {"verified": false, "username": "Akquebrada", "name": "sabio\u1d9c\u1d43\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 207, "tweet_count": 5253, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba-PR", "id": "1162315054810828801"}, {"verified": false, "username": "CapMILGR4U", "name": "Cap M1L GR4U", "public_metrics": {"followers_count": 9021, "following_count": 46, "tweet_count": 9721, "listed_count": 19}, "location": "Arena da Baixada", "id": "851276212970246144"}, {"verified": false, "username": "Jasm2403", "name": "Jes\u00fas Salom", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 437, "tweet_count": 48556, "listed_count": 1}, "location": "Mi Casa", "id": "515967870"}, {"verified": false, "username": "darkknightsbitc", "name": "badgurlfefe", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1718, "tweet_count": 31601, "listed_count": 1}, "id": "1017080469211492355"}, {"verified": false, "username": "pinkyishh", "name": "pinky", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 625, "tweet_count": 8555, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\udded", "id": "2912764144"}, {"verified": false, "username": "PicaretaO", "name": "Picareta Oceano", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 130, "tweet_count": 11576, "listed_count": 3}, "location": "estaleiro da lisnave", "id": "1037721989862096896"}, {"verified": false, "username": "bystpt", "name": "joao alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 154, "tweet_count": 174613, "listed_count": 38}, "location": "to lidate or not to lidate", "id": "19396347"}, {"verified": false, "username": "DescansenPez", "name": "\ud80c\udd9b\u02da\u00ba\uff61Depresi\u00f3n Tropical\uff61\u00ba\u02da\ud80c\udd9b", "public_metrics": {"followers_count": 14909, "following_count": 974, "tweet_count": 286921, "listed_count": 20}, "location": "Las nubes, Spaira", "id": "230057498"}, {"verified": false, "username": "pellicerismo", "name": "pellicerismo", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 692, "tweet_count": 16663, "listed_count": 21}, "id": "233502534"}, {"verified": false, "username": "Athretx", "name": "Athretx \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 2873, "tweet_count": 8232, "listed_count": 6}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "3333068747"}, {"verified": false, "username": "moniventosa", "name": "M\u00f3nica Ventosa", "public_metrics": {"followers_count": 4378, "following_count": 1477, "tweet_count": 16998, "listed_count": 54}, "location": "Puebla", "id": "85323024"}, {"verified": false, "username": "mediatiknoticia", "name": "Mediatik Noticias \u270d\ufe0f\ud83d\uddd2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5457, "following_count": 1459, "tweet_count": 70504, "listed_count": 66}, "location": "9 sur 1905 Chula Vista. Puebla", "id": "3975283573"}, {"verified": false, "username": "Reyes55Fanny", "name": "fanny reyes", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1484, "tweet_count": 112696, "listed_count": 11}, "location": "Planeta Tierra", "id": "1049397264"}, {"verified": false, "username": "chiliz_carino", "name": "\u03b9le\uff61\u2727", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1282, "tweet_count": 233582, "listed_count": 17}, "location": "M\u00e9xico", "id": "180853108"}, {"verified": false, "username": "alcenteno", "name": "@alcenteno", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 5007, "tweet_count": 55773, "listed_count": 13}, "location": "Venezuela", "id": "51385381"}, {"verified": false, "username": "euroyciamanuel", "name": "Manuel Fernandez Menendez", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 2914, "tweet_count": 26697, "listed_count": 1}, "id": "2486227355"}, {"verified": false, "username": "sabrinasanmar", "name": "Sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 163, "tweet_count": 42410, "listed_count": 0}, "location": "San Antonio de Padua", "id": "303517149"}, {"verified": false, "username": "baahlopess", "name": "ba\u00fa \ud83e\udd28", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 261, "tweet_count": 7303, "listed_count": 0}, "location": "221B - Baker Street", "id": "232274071"}, {"verified": false, "username": "Lulacroz", "name": "Luli", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 257, "tweet_count": 13032, "listed_count": 0}, "location": "CABA", "id": "1912563510"}, {"verified": false, "username": "ateneoruiz", "name": "Teno Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 777, "tweet_count": 17675, "listed_count": 9}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "190859914"}, {"verified": false, "username": "Garzoncillo", "name": "Hector Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 757, "tweet_count": 22989, "listed_count": 0}, "id": "54652047"}, {"verified": true, "username": "pmklose", "name": "Pau Mar\u00ed-Klose", "public_metrics": {"followers_count": 17010, "following_count": 1607, "tweet_count": 96751, "listed_count": 341}, "location": "Zaragoza/ Madrid/ Ibiza/", "id": "1165362025"}, {"verified": false, "username": "tinamonge", "name": "cristina monge", "public_metrics": {"followers_count": 13659, "following_count": 4901, "tweet_count": 17111, "listed_count": 275}, "id": "125097965"}, {"verified": false, "username": "crvegale", "name": "carlos vega", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 314, "tweet_count": 2478, "listed_count": 1}, "id": "2846738759"}, {"verified": false, "username": "DiscoByBortecs", "name": "Cesar Matzumoto", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 74, "tweet_count": 598, "listed_count": 1}, "location": "Mexicali, Baja California", "id": "1133650183798104065"}, {"verified": false, "username": "Eska_GN15", "name": "Eska PMR", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 75, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "id": "1029549707956297729"}, {"verified": false, "username": "Dan53767561", "name": "Dan", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 456, "tweet_count": 11159, "listed_count": 0}, "id": "1021421663462846465"}, {"verified": false, "username": "gambrinusgordo", "name": "Curro Fdz-Quir\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 3036, "tweet_count": 14175, "listed_count": 9}, "location": "Andaluc\u00eda", "id": "851317242"}, {"verified": false, "username": "Susi_Qiu", "name": "Cordi", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 248, "tweet_count": 497, "listed_count": 4}, "id": "296154767"}, {"verified": false, "username": "Juegos221B", "name": "Juegos de Mesa 221B", "public_metrics": {"followers_count": 9749, "following_count": 293, "tweet_count": 13268, "listed_count": 236}, "location": "Madrid", "id": "3104031435"}, {"verified": false, "username": "wendogusetSN", "name": "wendogusetsupernova!", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 219, "tweet_count": 26441, "listed_count": 2}, "id": "103303196"}, {"verified": false, "username": "xhuncahuiini", "name": "Lilith", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 4914, "tweet_count": 18188, "listed_count": 1}, "id": "433553641"}, {"verified": false, "username": "Cristian_1590", "name": "Cristian Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1974, "tweet_count": 24441, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "id": "102889023"}, {"verified": false, "username": "Joeyrodriguezr", "name": "Joey \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 298, "tweet_count": 80372, "listed_count": 22}, "location": "The Netherlands", "id": "42163523"}, {"verified": false, "username": "chechionline", "name": "Ceci Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 845, "tweet_count": 26096, "listed_count": 126}, "location": "Arequipa, Peru", "id": "54757965"}, {"verified": false, "username": "yalegriag", "name": "Yamila Alegria", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 2468, "tweet_count": 5564, "listed_count": 17}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "234621481"}, {"verified": false, "username": "famulan__", "name": "\ud835\udc9e \ud835\udc9c \ud835\udcae\ud835\udcae con C.", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 122, "tweet_count": 13922, "listed_count": 0}, "id": "1072702154455085056"}, {"verified": false, "username": "clogonzalez", "name": "Claudette Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 922, "tweet_count": 55174, "listed_count": 12}, "location": "Lima-Lim\u00f3n, Per\u00fa", "id": "52588380"}, {"verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "275751639"}, {"verified": false, "username": "elizabe18836143", "name": "elizabeth ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 413, "tweet_count": 423989, "listed_count": 62}, "id": "1478201455"}, {"verified": false, "username": "giancarlo086", "name": "Giancarlo Ar\u00e9valo", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 207, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "id": "728424054957420544"}, {"verified": false, "username": "Salud_CZ7", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 7-SALUD", "public_metrics": {"followers_count": 18380, "following_count": 1227, "tweet_count": 46420, "listed_count": 51}, "location": "LOJA", "id": "426630121"}, {"verified": false, "username": "racostalugo", "name": "@FEMUPERP", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 4920, "tweet_count": 7071, "listed_count": 2}, "location": "Panam\u00e1", "id": "4021067703"}, {"verified": false, "username": "JorgeJesusR", "name": "Dr Jorge Jes\u00fas Rodr\u00edguez S", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 195, "tweet_count": 2398, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "id": "408626423"}, {"verified": false, "username": "roybertd", "name": "R. Reagan", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1097, "tweet_count": 67819, "listed_count": 7}, "id": "114763301"}, {"verified": false, "username": "davidluiz425226", "name": "Luiz David", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 148, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "id": "3347932931"}, {"verified": false, "username": "cornetaGEC", "name": "Corneta GEC", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 515, "tweet_count": 97960, "listed_count": 5}, "location": "Serrinha, Goi\u00e2nia", "id": "3424462486"}, {"verified": false, "username": "MiltonSciaini", "name": "Milo", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 725, "tweet_count": 22942, "listed_count": 0}, "location": "Salto", "id": "320606897"}, {"verified": false, "username": "motilona", "name": "Motilona \u264f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 3681, "tweet_count": 82531, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "73576862"}, {"verified": false, "username": "Ororo_Pride", "name": "Natasha Danvers", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 4758, "tweet_count": 360023, "listed_count": 30}, "id": "563726420"}, {"verified": false, "username": "HLascane", "name": "H\u00e9lcio A. Lascane", "public_metrics": {"followers_count": 7245, "following_count": 8001, "tweet_count": 183063, "listed_count": 0}, "location": "Tuiuti, Brasil", "id": "1121399897922707456"}, {"verified": false, "username": "LeilaBittar", "name": "LEILA \ud83d\udc49\ud83d\udc49 2 2 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 12612, "following_count": 11886, "tweet_count": 73720, "listed_count": 1}, "location": "Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "912347512320733187"}, {"verified": false, "username": "GiovaSannino", "name": "Giovanni Sannino", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 610, "tweet_count": 2605, "listed_count": 4}, "id": "2477428914"}, {"verified": false, "username": "AJMCxxx", "name": "Alejandro (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 744, "tweet_count": 63057, "listed_count": 19}, "id": "29007024"}, {"verified": false, "username": "EWILLIANLIRA", "name": "WILLIAN LIRA FELICIO", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1636, "tweet_count": 55817, "listed_count": 8}, "location": "Contagem, MG", "id": "68742744"}, {"verified": false, "username": "Jony_D_FL", "name": "Jony d", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 830, "tweet_count": 14501, "listed_count": 2}, "id": "893235223143514113"}, {"verified": false, "username": "felicianodelac4", "name": "Feliciano De La Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 855, "tweet_count": 43347, "listed_count": 7}, "location": "Yamas\u00e1, Dominican Republic", "id": "3267416701"}, {"verified": false, "username": "LaMEGnae", "name": "Megan \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 358, "tweet_count": 16930, "listed_count": 1}, "location": "Argentina - Chaco", "id": "108865216"}, {"verified": false, "username": "SandraCordero16", "name": "Sandra Cordero", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 207, "tweet_count": 8029, "listed_count": 1}, "location": "Cuenca", "id": "808020464"}, {"verified": true, "username": "empiremagazine", "name": "Empire Magazine", "public_metrics": {"followers_count": 609003, "following_count": 658, "tweet_count": 71284, "listed_count": 7035}, "location": "London", "id": "3646911"}, {"verified": false, "username": "cotimiciela", "name": "LoboDeSexoDudoso", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 816, "tweet_count": 28846, "listed_count": 2}, "location": "Resistencia, Argentina", "id": "255795242"}, {"verified": false, "username": "AraceliPelozo2", "name": "Araceli Pelozo", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 119, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}, "id": "1043720382006611968"}, {"verified": false, "username": "GiovannDiStasio", "name": "Giovanni Di Stasio", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 4863, "tweet_count": 3055, "listed_count": 0}, "id": "3900800296"}, {"verified": false, "username": "ColinasLAcacias", "name": "UrbColinasLasAcacias", "public_metrics": {"followers_count": 3564, "following_count": 1241, "tweet_count": 23231, "listed_count": 17}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2820927892"}, {"verified": false, "username": "palmier1c", "name": "Carlo Palmieri", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 415, "tweet_count": 3847, "listed_count": 9}, "location": "Napoli", "id": "269785217"}, {"verified": false, "username": "StaritaAnna", "name": "Anna Starita", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 133, "tweet_count": 775, "listed_count": 2}, "location": "N\u00e1poles, Campania", "id": "1125660016801910784"}, {"verified": false, "username": "Ericksilveirs", "name": "Lulu da Pomerania", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 262, "tweet_count": 2808, "listed_count": 0}, "id": "1072172641040195584"}, {"verified": false, "username": "sanak1mbap", "name": "Paulin \ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 3121, "tweet_count": 16681, "listed_count": 14}, "location": "Twiceland", "id": "992908731968040960"}, {"verified": false, "username": "gui_sann", "name": "Guido Sannino", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 752, "tweet_count": 5195, "listed_count": 2}, "location": "Pozzuoli", "id": "2493300512"}, {"verified": false, "username": "uControlMyHeart", "name": "\ud83c\udf38 Settphelios Stan Account \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 3190, "tweet_count": 129555, "listed_count": 29}, "location": "Lima, Peru", "id": "99378994"}, {"verified": false, "username": "judepoison", "name": "vix \ud83d\udd4a \ud83d\udc1d | \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 455, "tweet_count": 31901, "listed_count": 14}, "location": "\u2661 \u043car\u03b9a v\u03b9\u0442\u00f3r\u03b9a \u2022 ver\u0455e \u0442wo \u2661", "id": "968982359277219841"}, {"verified": false, "username": "Jesusdiaz67Diaz", "name": "Jesus Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 914, "tweet_count": 28596, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "341684229"}, {"verified": false, "username": "Dankoaerecee", "name": "Danko", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 36, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}, "id": "1034626214009417728"}, {"verified": false, "username": "LaMuerteMuerta", "name": "Lilith", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 234, "tweet_count": 15278, "listed_count": 4}, "id": "2174974164"}, {"verified": false, "username": "juanmasuaba", "name": "Juanma", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 2194, "tweet_count": 21394, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "35515380"}, {"verified": false, "username": "carneiro_let", "name": "Shaolin matador de porco", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 494, "tweet_count": 40565, "listed_count": 0}, "id": "2790087602"}, {"verified": false, "username": "Micacomun", "name": "Amika", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 584, "tweet_count": 11878, "listed_count": 0}, "id": "284304802"}, {"verified": false, "username": "fcpm16668", "name": "fcpm", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 867, "tweet_count": 202034, "listed_count": 0}, "id": "3127244040"}, {"verified": false, "username": "jdtcst", "name": "jorge el curioso", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 183, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}, "location": "no estoy", "id": "955464186158600192"}, {"verified": false, "username": "FeliG17", "name": "Raimunda", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 568, "tweet_count": 48467, "listed_count": 2}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "129635039"}, {"verified": false, "username": "martin_rorra", "name": "Mart\u00edn Rorra", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 2516, "tweet_count": 5034, "listed_count": 3}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "590563036"}, {"verified": false, "username": "Peyotl_", "name": "solovino resentido mantenido", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 803, "tweet_count": 80031, "listed_count": 23}, "location": "M\u00e9xico/Venezuela del Norte", "id": "39366211"}, {"verified": false, "username": "deaquisoyo", "name": "ROSI_M70", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 928, "tweet_count": 23268, "listed_count": 0}, "id": "109457191"}, {"verified": false, "username": "IgnacioRinco", "name": "LOS RINCONES", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 283, "tweet_count": 5194, "listed_count": 1}, "id": "2425675769"}, {"verified": false, "username": "b_afnso", "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 266, "tweet_count": 9248, "listed_count": 0}, "location": "Ericeira", "id": "999904758335815682"}, {"verified": true, "username": "janerichsen", "name": "Jan Hakon Erichsen", "public_metrics": {"followers_count": 56013, "following_count": 878, "tweet_count": 5655, "listed_count": 105}, "location": "Oslo, Norway", "id": "44194380"}, {"verified": false, "username": "lacanchero", "name": "holi", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 312, "tweet_count": 16773, "listed_count": 2}, "id": "608559822"}, {"verified": false, "username": "JazminArmentano", "name": "Jazm\u00edn \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 817, "tweet_count": 87622, "listed_count": 2}, "location": "Salta, Argentina", "id": "145836539"}, {"verified": false, "username": "Asinomas77", "name": "laintensalteradita", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 4998, "tweet_count": 29610, "listed_count": 10}, "location": "Entre el YO s\u00faperyo y ello", "id": "44606225"}, {"verified": false, "username": "ibarreche60", "name": "Jos\u00e9 Ibarreche", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 469, "tweet_count": 8578, "listed_count": 12}, "location": "El Blues", "id": "2315660803"}, {"verified": false, "username": "chiara__calab", "name": "\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 159, "tweet_count": 21708, "listed_count": 1}, "location": "Albuquerque, NM", "id": "761580349264650240"}, {"verified": false, "username": "primo1812", "name": "Joel Pazmi\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 715, "tweet_count": 22552, "listed_count": 5}, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "id": "479423849"}, {"verified": false, "username": "Carmenlopezrebo", "name": "Carmen Lopez Rebollo", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 106, "tweet_count": 25839, "listed_count": 0}, "id": "144988160"}, {"verified": false, "username": "bitencourt767", "name": "capenga", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 416, "tweet_count": 6088, "listed_count": 0}, "id": "4798729697"}, {"verified": false, "username": "Luichengo27", "name": "luichengo", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 209, "tweet_count": 43235, "listed_count": 0}, "id": "138251983"}, {"verified": false, "username": "Cai0Benevides", "name": "Caio", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 1310, "tweet_count": 50099, "listed_count": 2}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "id": "875789942605131776"}, {"verified": false, "username": "ismagoga", "name": "ISM\u039bGOG\u039b", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 4038, "tweet_count": 48765, "listed_count": 6}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "291826177"}, {"verified": false, "username": "breruizac", "name": "Artista que n\u00e3o faz arte \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 763, "tweet_count": 4228, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1061759742576640000"}, {"verified": false, "username": "streamiebr", "name": "Streamie", "public_metrics": {"followers_count": 44489, "following_count": 137, "tweet_count": 6, "listed_count": 23}, "location": "Runeterra", "id": "744712711142051840"}, {"verified": false, "username": "NoticiasCDMX2", "name": "NoticiasCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 113, "tweet_count": 3648, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "id": "1085636426350374915"}, {"verified": false, "username": "BitacoraDiario_", "name": "Bit\u00e1cora Diario", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1932, "tweet_count": 21648, "listed_count": 7}, "location": "SAN JUAN DEL RIO QRO.", "id": "713942188090990592"}, {"verified": false, "username": "marinaft_28", "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 371, "tweet_count": 19706, "listed_count": 4}, "location": "Laviana, Espa\u00f1a", "id": "525742939"}, {"verified": false, "username": "ufdiego", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "932066830717513728"}, {"verified": false, "username": "24_Queretaro", "name": "24 Quer\u00e9taro Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 759, "tweet_count": 32608, "listed_count": 7}, "location": "Quer\u00e9taro", "id": "909049369"}, {"verified": false, "username": "COYUMO", "name": "Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 291, "tweet_count": 22820, "listed_count": 3}, "id": "271656428"}, {"verified": false, "username": "mrogomezb", "name": "rosie", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 510, "tweet_count": 56236, "listed_count": 2}, "id": "607704784"}, {"verified": false, "username": "aioraiba7", "name": "Aiora", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 101, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}, "id": "2203656489"}, {"verified": false, "username": "TerceraDerivada", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}, "id": "1115200470"}, {"verified": true, "username": "PCdeChile", "name": "Partido Comunista de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 125282, "following_count": 1371, "tweet_count": 111900, "listed_count": 386}, "location": "Chile", "id": "1104021420"}, {"verified": false, "username": "Nicolasmart12", "name": "Nicolas martinez", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 91, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "id": "926002753"}, {"verified": false, "username": "W_mancipe", "name": "Mancipe.", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 494, "tweet_count": 31220, "listed_count": 5}, "id": "595094698"}, {"verified": false, "username": "CampaBA", "name": "Ciudad de Campana BA", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1196, "tweet_count": 133717, "listed_count": 0}, "location": "Campana, Argentina", "id": "87232750"}, {"verified": false, "username": "LADdigital", "name": "La Aut\u00e9ntica Defensa", "public_metrics": {"followers_count": 8482, "following_count": 6605, "tweet_count": 182908, "listed_count": 116}, "location": "Campana, Argentina", "id": "47636661"}, {"verified": false, "username": "snchzcuchi", "name": "cuchi", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 1073, "tweet_count": 232599, "listed_count": 12}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "803433071555047424"}, {"verified": false, "username": "ehlm0205", "name": "Mam\u00e1 Osa.", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 989, "tweet_count": 127758, "listed_count": 2}, "location": "Cuajimalpa de Morelos, Distrit", "id": "2960898052"}, {"verified": false, "username": "Adan_MoralesU", "name": "Ad\u00e1n Morales", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 2223, "tweet_count": 154210, "listed_count": 20}, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "id": "130622903"}, {"verified": false, "username": "JmUnoZh2015", "name": "Jose Luis Mu\u00f1oz H", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1263, "tweet_count": 290648, "listed_count": 17}, "location": "Cdmx Norte", "id": "3982222705"}, {"verified": false, "username": "Carloslopezjone", "name": "Carlos L\u00f3pez Jones", "public_metrics": {"followers_count": 34289, "following_count": 2300, "tweet_count": 100697, "listed_count": 199}, "location": "CDMX", "id": "1518257778"}, {"verified": false, "username": "MiguelChirinosx", "name": "A veces Miguel\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 551, "tweet_count": 106343, "listed_count": 11}, "location": "Peru - Nebraska ", "id": "44006144"}, {"verified": false, "username": "ElEliasmartinez", "name": "Elias", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1487, "tweet_count": 50094, "listed_count": 0}, "id": "374651597"}, {"verified": false, "username": "XEVATabasco", "name": "XEVA TABASCO", "public_metrics": {"followers_count": 60498, "following_count": 1073, "tweet_count": 319984, "listed_count": 187}, "location": "Villahermosa, Tabasco", "id": "1077962244"}, {"verified": false, "username": "ncerher", "name": "Alia\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 350, "tweet_count": 16023, "listed_count": 0}, "id": "92847633"}, {"verified": false, "username": "SSalud_Tab", "name": "SSalud Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 54892, "following_count": 398, "tweet_count": 73408, "listed_count": 174}, "location": "Villahermosa, Tabasco.", "id": "1154401435"}, {"verified": false, "username": "ejutv", "name": "eju.tv", "public_metrics": {"followers_count": 25733, "following_count": 131, "tweet_count": 745044, "listed_count": 352}, "location": "Santa Cruz de la Sierra", "id": "28764661"}, {"verified": false, "username": "mJoe8505", "name": "Mary Joe", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 575, "tweet_count": 21289, "listed_count": 0}, "id": "1434036654"}, {"verified": false, "username": "rodri_chaparro", "name": "El Presi \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 5943, "following_count": 2820, "tweet_count": 146896, "listed_count": 17}, "location": "La ciudad del am\u00f8r - Paraguay", "id": "1257198290"}, {"verified": false, "username": "Vanaclocha79", "name": "T\u00edrali Mart\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 0, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "939057784242532353"}, {"verified": false, "username": "jrobertovazquez", "name": "Roberto Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 5002, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "id": "1492478934"}, {"verified": false, "username": "wondervass", "name": "nan WONDER", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 434, "tweet_count": 17640, "listed_count": 0}, "id": "3137426139"}, {"verified": false, "username": "notveloz", "name": "edgardo \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 625, "tweet_count": 42995, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "3119773403"}, {"verified": false, "username": "claudiochendo", "name": "Claudio Chendo", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 2443, "tweet_count": 34750, "listed_count": 12}, "location": "CHILE", "id": "1920068838"}, {"verified": false, "username": "PiedraDelRayo", "name": "#LibertadAlosPresosPoliticosDeLaRevuelta", "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 7246, "tweet_count": 46582, "listed_count": 16}, "location": "Chile", "id": "116008768"}, {"verified": false, "username": "Troikinha", "name": "Leopombas mais dark", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 184, "tweet_count": 26689, "listed_count": 0}, "id": "92961229"}, {"verified": false, "username": "raadikaal", "name": "bri y no brisa", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1553, "tweet_count": 16757, "listed_count": 4}, "location": "10.02.22", "id": "745000635293106177"}, {"verified": false, "username": "alejandroto99", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 235, "tweet_count": 20216, "listed_count": 2}, "id": "2885406955"}, {"verified": false, "username": "SAPSanRafael1", "name": "SAP San Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 47, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}, "id": "1126644865092194305"}, {"verified": true, "username": "opsargentina", "name": "OPS/OMS Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}, "location": "Buenos Aires", "id": "1101368186"}, {"verified": false, "username": "MrGallade", "name": "Venus Fly Trap", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 706, "tweet_count": 112760, "listed_count": 9}, "location": "The Valley", "id": "230015339"}, {"verified": false, "username": "debora_arueda", "name": "debbbi", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 139, "tweet_count": 13233, "listed_count": 1}, "id": "960729194656403461"}, {"verified": false, "username": "robertita3p", "name": "roberta", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 296, "tweet_count": 13417, "listed_count": 1}, "id": "890441259910909952"}, {"verified": false, "username": "luisotobajas", "name": "Luis Tobajas Belv\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8537, "following_count": 6261, "tweet_count": 120966, "listed_count": 268}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "211808465"}, {"verified": false, "username": "joancmarch", "name": "joan carles march", "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 41132, "tweet_count": 109974, "listed_count": 1002}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "id": "195065263"}, {"verified": false, "username": "Natureduca", "name": "Naturaleza educativa", "public_metrics": {"followers_count": 13686, "following_count": 13629, "tweet_count": 57491, "listed_count": 155}, "id": "226582147"}, {"verified": false, "username": "artemimisia", "name": "fungal twerking", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 1355, "tweet_count": 40625, "listed_count": 17}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "204384178"}, {"verified": false, "username": "Hynkel", "name": "Versayce", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 309, "tweet_count": 147218, "listed_count": 8}, "location": "Alabasta", "id": "28581687"}, {"verified": false, "username": "OyePollo", "name": "Richard\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 388, "tweet_count": 47762, "listed_count": 3}, "id": "157122357"}, {"verified": false, "username": "Chemaricasas", "name": "CHEMARI", "public_metrics": {"followers_count": 6989, "following_count": 6989, "tweet_count": 22683, "listed_count": 11}, "location": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "1847574619"}, {"verified": false, "username": "Jsotow99", "name": "Gowther \ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 740, "tweet_count": 2605, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil", "id": "1147290491601477632"}, {"verified": false, "username": "92lbss", "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf08Lyla", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 73, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}, "id": "1163497973906640899"}, {"verified": false, "username": "cryingtoskz", "name": "\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc25 loves skz \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u263d", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 637, "tweet_count": 52219, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "967042028390502400"}, {"verified": false, "username": "martiftmijito", "name": "\u15f0\u15e9\u1587TII \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 65, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1085259944524427264"}, {"verified": false, "username": "BryanGTerrazas", "name": "Bryan de Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1393, "tweet_count": 22979, "listed_count": 5}, "location": "LIMA - PERU", "id": "17943012"}, {"verified": false, "username": "Lucho_Schiffer", "name": "Luciano Schiffer", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 869, "tweet_count": 6455, "listed_count": 15}, "location": "Buenos Aires", "id": "249780435"}, {"verified": false, "username": "ladygustavina", "name": "Lady Gustavina", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 322, "tweet_count": 133273, "listed_count": 14}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "126713082"}, {"verified": false, "username": "Ryan_Adryke", "name": "megamente da k1.", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1985, "tweet_count": 7499, "listed_count": 0}, "location": "Bostil, Niter\u00f3i ", "id": "919725432064397312"}, {"verified": false, "username": "Richypicco91", "name": "Antonio Picco", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 3232, "tweet_count": 86545, "listed_count": 10}, "location": "\u00d1emby-Paraguay ", "id": "1280993460"}, {"verified": false, "username": "monitororiente", "name": "Monitor de Oriente", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 752, "tweet_count": 79989, "listed_count": 86}, "location": "Espanha", "id": "4870268481"}, {"verified": false, "username": "tropicalpapi1", "name": "Giovanni", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 667, "tweet_count": 25723, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4909635051"}, {"verified": false, "username": "angelanieeto", "name": "Ann", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 476, "tweet_count": 42752, "listed_count": 4}, "id": "717712601"}, {"verified": false, "username": "Ylo_lopez", "name": "Yoli  L\u00f2pez", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 295, "tweet_count": 4271, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela-100%caraque\u00f1a", "id": "382888130"}, {"verified": false, "username": "lcanoc", "name": "Laura CC psic\u00f3loga", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 701, "tweet_count": 11011, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "362002073"}, {"verified": false, "username": "CopMadrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26849, "following_count": 13388, "tweet_count": 17577, "listed_count": 230}, "location": "Madrid", "id": "2816614800"}, {"verified": false, "username": "ttdath_", "name": "\ud835\udfd3\u00b0 \ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 289, "tweet_count": 35550, "listed_count": 1}, "location": "vila mathias \ud83e\udd2a", "id": "2830733925"}, {"verified": false, "username": "CantabronC", "name": "Cantabr\u00f3n de Cantabria\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 258, "tweet_count": 1298, "listed_count": 0}, "location": "Mons, Norway", "id": "1161629425034813440"}, {"verified": false, "username": "iBarbarellah", "name": "iBarbarellah\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 50903, "following_count": 1302, "tweet_count": 101991, "listed_count": 212}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "455697160"}, {"verified": false, "username": "sunghetta15", "name": "Sunghetta", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 2207, "tweet_count": 125539, "listed_count": 0}, "location": "Highland Village, TX", "id": "4053210252"}, {"verified": false, "username": "otaviofalves", "name": "ot\u00e1vio", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 535, "tweet_count": 13593, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3124813565"}, {"verified": false, "username": "roquepoarrr", "name": "mat-eu", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 950, "tweet_count": 63357, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "2906696458"}, {"verified": false, "username": "sadbebexito", "name": "Dieguish", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 777, "tweet_count": 12060, "listed_count": 3}, "id": "1145997352517459968"}, {"verified": false, "username": "Betterperson02", "name": "Cayetana", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1007, "tweet_count": 4200, "listed_count": 1}, "id": "500429090"}, {"verified": false, "username": "alejandrortizl", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 621, "tweet_count": 5978, "listed_count": 0}, "id": "115991060"}, {"verified": false, "username": "JoaoPedroSU", "name": "JPSJAPES", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 964, "tweet_count": 114972, "listed_count": 7}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "176946726"}, {"verified": false, "username": "LMFdez", "name": "Luis Miguel Fdez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1106, "tweet_count": 13963, "listed_count": 6}, "location": "Torrent, Espa\u00f1a", "id": "70558854"}, {"verified": false, "username": "EduLogan2000", "name": "EdWolf", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 4070, "tweet_count": 73860, "listed_count": 9}, "location": "Londrina, Brasil", "id": "1013748431779778560"}, {"verified": false, "username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108351, "listed_count": 104}, "location": "Brasil", "id": "194665354"}, {"verified": false, "username": "fran_cien", "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2227, "tweet_count": 35799, "listed_count": 1}, "location": "m\u00e1laga", "id": "708754608"}, {"verified": false, "username": "juulianabg", "name": "Ju \ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 729, "tweet_count": 21702, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "736341771450503168"}, {"verified": false, "username": "lovatoperroni", "name": "\u2620", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 235, "tweet_count": 83202, "listed_count": 5}, "location": "inferno", "id": "721379326650945536"}, {"verified": false, "username": "dojazan", "name": "path", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "id": "1043931221796040705"}, {"verified": false, "username": "gabi_vaz6", "name": "fox", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 179, "tweet_count": 37933, "listed_count": 0}, "id": "2638392785"}, {"verified": false, "username": "rodrigofachini1", "name": "Rodrigo Fachini", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 117, "tweet_count": 3724, "listed_count": 3}, "location": "Joinville", "id": "709085682"}, {"verified": false, "username": "tonaska53", "name": "to\u00f1aska torrent", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 438, "tweet_count": 11858, "listed_count": 2}, "id": "979331819605839872"}, {"verified": false, "username": "albertosanpe", "name": "Alberto San Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 708, "tweet_count": 1241, "listed_count": 5}, "location": "Spain", "id": "185700294"}, {"verified": false, "username": "melomonaco86", "name": "Melo Monaco", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 377, "tweet_count": 30023, "listed_count": 15}, "id": "372799374"}, {"verified": false, "username": "MamenMoog", "name": "Mamen Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1275, "tweet_count": 13430, "listed_count": 41}, "location": "Palma de Mallorca", "id": "510642745"}, {"verified": false, "username": "exponoti", "name": "exponoticias", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 2184, "tweet_count": 65727, "listed_count": 31}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "id": "2749450608"}, {"verified": false, "username": "SandraSylvaRosa", "name": "Sandra Silva \ud83c\udf35\ud83e\udeac\u262f\ufe0f \u2721\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 838, "tweet_count": 12105, "listed_count": 1}, "location": "Nordeste meu pa\u00eds \ud83e\udd1f", "id": "784546033640570885"}, {"verified": false, "username": "YamilaCebey", "name": "Japo \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 225, "tweet_count": 12268, "listed_count": 0}, "location": "San Fernando, Argentina", "id": "462679112"}, {"verified": false, "username": "joniromero14_", "name": "Jonii\ud83d\udc54", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 0, "tweet_count": 15724, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina", "id": "825404566296465408"}, {"verified": false, "username": "Aresandyrt", "name": "Sandy R\u00e9tiz", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 170, "tweet_count": 5443, "listed_count": 1}, "id": "2826452868"}, {"verified": false, "username": "correlahoz", "name": "francisco lahoz", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 67, "tweet_count": 2247, "listed_count": 0}, "id": "2301735918"}, {"verified": false, "username": "Radioesport914", "name": "RadioEsport Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 39028, "following_count": 411, "tweet_count": 81985, "listed_count": 301}, "location": "Valencia", "id": "255447363"}, {"verified": false, "username": "Nerena13", "name": "Nerena B\u00e1rcena", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 603, "tweet_count": 6331, "listed_count": 2}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "990345168707563520"}, {"verified": false, "username": "EduuRadulovich", "name": "Radu", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 665, "tweet_count": 12883, "listed_count": 2}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "1665229944"}, {"verified": false, "username": "felipedeaquino", "name": "felipe ANTIFA", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1239, "tweet_count": 8212, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "id": "1132110703467401217"}, {"verified": false, "username": "martisfermon", "name": "Martha Fern\u00e1ndez  R", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 560, "tweet_count": 12760, "listed_count": 0}, "id": "552308923"}, {"verified": true, "username": "SSalud_mx", "name": "SALUD M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1503141, "following_count": 247, "tweet_count": 74293, "listed_count": 3250}, "location": "M\u00e9xico", "id": "132225222"}, {"verified": false, "username": "teixeira_vianna", "name": "Ana Beatriz Teixeira Vianna", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 0, "tweet_count": 22356, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1060357670979489792"}, {"verified": true, "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "id": "1074209186752413696"}, {"verified": false, "username": "SinCortapisa_", "name": "Sin Cortapisa", "public_metrics": {"followers_count": 48628, "following_count": 12459, "tweet_count": 145428, "listed_count": 84}, "location": "Dominican Republic", "id": "618254752"}, {"verified": false, "username": "Nena593", "name": "Buu", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1717, "tweet_count": 49778, "listed_count": 0}, "location": "Quito (Iberosfera) ", "id": "387200675"}, {"verified": false, "username": "Danistefs6", "name": "Dani G.", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 583, "tweet_count": 30225, "listed_count": 1}, "location": "Quito, Ecuador", "id": "3346246283"}, {"verified": false, "username": "mariasolborja", "name": "Mar\u00eda Sol Borja", "public_metrics": {"followers_count": 33406, "following_count": 1113, "tweet_count": 17521, "listed_count": 183}, "location": "Ecuador", "id": "161356536"}, {"verified": false, "username": "Mozzein_", "name": "Luloafetivo", "public_metrics": {"followers_count": 6888, "following_count": 770, "tweet_count": 213308, "listed_count": 35}, "location": "Entre o alvo e a seta", "id": "2777922743"}, {"verified": false, "username": "s_alvarez35", "name": "\u00ae ===  Sil  === \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1052, "tweet_count": 6709, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "187600323"}, {"verified": false, "username": "Lellacaroni", "name": "Antonella Caroni \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1171, "tweet_count": 65382, "listed_count": 0}, "location": "Rome and World", "id": "1890293305"}, {"verified": false, "username": "amocupnoodles", "name": "thain\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 429, "tweet_count": 270088, "listed_count": 6}, "id": "801313148796018688"}, {"verified": false, "username": "arclpz7", "name": "cuak", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 44, "tweet_count": 3829, "listed_count": 1}, "location": "she/her", "id": "744312114609799168"}, {"verified": false, "username": "VaLuluRiaRV", "name": "Valujuria \ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 5566, "following_count": 416, "tweet_count": 9751, "listed_count": 13}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "id": "1149297109092327425"}, {"verified": false, "username": "DeEscoltas", "name": "EL CATRACHO PLUS", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 216, "tweet_count": 1857, "listed_count": 0}, "id": "1109965108065824768"}, {"verified": false, "username": "Abriendo_Brecha", "name": "Abriendo Brecha", "public_metrics": {"followers_count": 134475, "following_count": 75, "tweet_count": 134156, "listed_count": 0}, "location": "Honduras", "id": "1280879857"}, {"verified": false, "username": "luzindigo9", "name": "Yolanda hurtado C", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1983, "tweet_count": 93099, "listed_count": 1}, "location": "concon , vi\u00f1a del mar Chile", "id": "182186866"}, {"verified": false, "username": "IosonoScala", "name": "Scala-la-vetta \ud83d\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1574, "tweet_count": 74075, "listed_count": 6}, "location": "Casa mia...", "id": "994863809641766912"}, {"verified": false, "username": "PMClavero", "name": "Poli M. Clavero", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 5002, "tweet_count": 27141, "listed_count": 57}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "501486617"}, {"verified": false, "username": "Rebecalgg", "name": "Rebek", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 142, "tweet_count": 10400, "listed_count": 0}, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "id": "570364034"}, {"verified": false, "username": "FabianaGalasso", "name": "Fabiana Galasso", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 437, "tweet_count": 15692, "listed_count": 3}, "location": "It\u00e1lia", "id": "241681696"}, {"verified": false, "username": "Smembronoie", "name": "smembronoie_", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 819, "tweet_count": 8018, "listed_count": 3}, "location": "Lecce, Puglia", "id": "2163363114"}, {"verified": false, "username": "zimag", "name": "Rodolfo L G\u00e1miz \ud83d\udde8\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1858, "tweet_count": 83533, "listed_count": 23}, "location": "Durango de mis amores", "id": "92670781"}, {"verified": false, "username": "SantiLopezVela1", "name": "Santi Lopez Velasco", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1054, "tweet_count": 3670, "listed_count": 0}, "location": "Mallorca", "id": "919504172185202688"}, {"verified": false, "username": "PaulMacca14", "name": "Paul Macca \ud83d\udc9c\u270a\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 2033, "tweet_count": 14095, "listed_count": 6}, "id": "1146684686288265216"}, {"verified": false, "username": "ferdutilh", "name": "Fernando Dutilh", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 3020, "tweet_count": 19779, "listed_count": 5}, "location": "Madrid", "id": "258002841"}, {"verified": false, "username": "MONIKMARIAV", "name": "MONICA MARIA", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1165, "tweet_count": 56026, "listed_count": 3}, "location": "Medellin", "id": "51628982"}, {"verified": false, "username": "Suescun_L", "name": "Lila.", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 143, "tweet_count": 13711, "listed_count": 2}, "location": "Barranquilla-Colombia ", "id": "221133920"}, {"verified": false, "username": "Alan_Napiero", "name": "Alan Napier", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 216, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "id": "3396264737"}], "tweets": [{"lang": "es", "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "author_id": "8727232", "id": "1171581868157935623", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T00:30:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 66, "end": 83, "tag": "HablarSalvaVidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581868157935623"], "text": "Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (una a los 16, otra a los 39) y sobreviv\u00ed. No me arrepentir\u00e9 nunca de haberlo intentado. Tampoco puedo explicar por qu\u00e9 lo hice. Y todos los d\u00edas, tengo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "id": "1171282996047073280", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "id": "1171281952990814208", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "author_id": "872915593891946496", "id": "1171454395357126656", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho"}, {"lang": "es", "author_id": "75883996", "id": "1170880275980673024", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 7, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "created_at": "2019-09-09T02:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170880275980673024"], "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171910878670798853"}], "author_id": "1023882131532115968", "id": "1171910885738274823", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ARossGryff", "id": "1086577291193434112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:18:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1023882131532115968", "edit_history_tweet_ids": ["1171910885738274823"], "text": "@ARossGryff &lt; forma de abrir el maravilloso cofre que hab\u00eda conseguido en la primera prueba y que le ayudar\u00eda, supon\u00eda, para la segunda.\n\nPero despu\u00e9s de tantas horas pensando hab\u00eda conseguido encontrar una forma de abrir el maldito cofre. O, al menos, cre\u00eda &gt;"}, {"lang": "es", "author_id": "123738178", "id": "1171909300240945153", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/iN2Uf1wGod", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/las-planas/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular/", "display_url": "fernandatapia.com/las-planas/nin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://fernandatapia.com/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular/"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171909300240945153"], "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/iN2Uf1wGod"}, {"lang": "es", "author_id": "815994028189696004", "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171909660514889729"}], "author_id": "16587782", "id": "1171910196156874752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sillmarwen", "id": "129372757"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:15:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "129372757", "edit_history_tweet_ids": ["1171910196156874752"], "text": "@Sillmarwen Andas con emoci\u00f3n vesperal?"}, {"lang": "es", "author_id": "22276965", "id": "1171475926842040320", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171890115351855104"}], "author_id": "171660002", "id": "1171893496963305474", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:09:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "171660002", "edit_history_tweet_ids": ["1171893496963305474"], "text": "Yo creo que el pais no est\u00e1 bien , pero la soluci\u00f3n no es lo que viene , m\u00e1s que soluci\u00f3n me da miedo , esa gente no es democr\u00e1tica y posta me da miedo por el pais m\u00e1s que nada , no conf\u00edo nada en ellos , pero bueno mucha gente quieren que vuelvan se ve que tienen poca memoria"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1171890526989312000", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/BO3TIsm8lB", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Cooperante/status/1171890526989312000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BO3TIsm8lB", "media_key": "3_1171890511856263168"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171890526989312000"], "text": "\u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY https://t.co/BO3TIsm8lB"}, {"lang": "es", "author_id": "16676396", "id": "1171862220877119488", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-09-11T19:05:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/6tAhwsZQnC", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171862220877119488"], "text": "El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del menor se escucharon ruidos pero ning\u00fan familiar subi\u00f3 a ver qu\u00e9 ocurr\u00eda https://t.co/6tAhwsZQnC"}, {"lang": "pt", "author_id": "2469237993", "id": "1171624616336474113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T03:20:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171624616336474113"], "text": "Afff percebi que num dia estou suicida e no outro dia estou feliz com a vida FAZER OQ N\u00c9 AMORES"}, {"lang": "es", "author_id": "1699613916", "id": "1171881681676054528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:22:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881681676054528"], "text": "Tengo tantos sentimientos como un tempano, tantas ganas de vivir como un suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171908855636398080"}], "author_id": "1093683840760074241", "id": "1171909333275303937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:12:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1093683840760074241", "edit_history_tweet_ids": ["1171909333275303937"], "text": "Nao \u00e9 so em Setembro que as pessoas se suicidam, n\u00e3o \u00e9 so em Setembro que elas precisam de ajuda, n\u00e3o so em Setembro que as pessoas precisam de um abra\u00e7o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171908497421873152"}], "author_id": "821874082652319744", "id": "1171908996296564736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:10:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "3259287484", "edit_history_tweet_ids": ["1171908996296564736"], "text": "@matiholiveira Eu achei que fosse a \u00fanica KKKKKKK ai"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171896192097247234"}], "author_id": "1166505745749295110", "id": "1171903153958264832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Bnet"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OJumXaXWMK", "expanded_url": "https://twitter.com/diego_constenla/status/1171896192097247234", "display_url": "twitter.com/diego_constenl\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171903153958264832"], "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida dijo el Bnet xdxd https://t.co/OJumXaXWMK"}, {"lang": "es", "author_id": "2334661493", "id": "1171908074933612544", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/A4kt34IGM8", "expanded_url": "http://bit.ly/302ibwg", "display_url": "bit.ly/302ibwg", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "created_at": "2019-09-11T22:07:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171908074933612544"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/A4kt34IGM8"}, {"lang": "es", "author_id": "18248645", "id": "1171590010723819522", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.5615, "type": "Other", "normalized_text": "360CNN"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 206, "tag": "360CNN"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/2gLP76156s", "expanded_url": "http://bit.ly/2mtkxyy", "display_url": "bit.ly/2mtkxyy"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/gPHlDsyNtN", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1171590010723819522/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPHlDsyNtN", "media_key": "7_1171589959222009858"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 16, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-11T01:03:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171590010723819522"], "text": "Diputado @gabrielboric: \"El suicidio est\u00e1 muy estigmatizado. Hay una suerte de sanci\u00f3n moral a la persona que intenta atentar contra su vida. Por cada suicidio consumado, hay 5 intentos de suicidio\" #360CNN \n\nRevisa los programas ac\u00e1: https://t.co/2gLP76156s https://t.co/gPHlDsyNtN"}, {"lang": "es", "author_id": "39676895", "id": "1171787812657618944", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 229, "probability": 0.3871, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:09:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171787812657618944"], "text": "Querido futuro suicida. Lamento mucho tu decisi\u00f3n, pero entiendo que sent\u00eds que no te queda otra. Solo quer\u00eda darte una peque\u00f1a sugerencia y de paso, nos hac\u00e9s un favor: Pon\u00e9te un chaleco con bombas y activ\u00e1 la explosi\u00f3n en la ANR. Gracias y nos vemos en el infierno."}, {"lang": "es", "author_id": "1164849072", "id": "1171608353900027904", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T02:16:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171608353900027904"], "text": "Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en tu universidad o en tu casa... S\u00e9 el amor de Dios para esa persona."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171896051290247168"}], "author_id": "84368406", "id": "1171896052808654848", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-11T21:19:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "84368406", "edit_history_tweet_ids": ["1171896052808654848"], "text": "1# Comportamento suicida N\u00c3O \u00e9 falta de f\u00e9, n\u00e3o \u00e9 frescura, n\u00e3o \u00e9 coisa de rico. Uma das maiores barreiras para a preven\u00e7\u00e3o \u00e9 o fato do assunto ainda ser tabu. Por muito tempo o suic\u00eddio foi visto como pecado e vergonha para a fam\u00edlia. N\u00e3o reforce o estigma."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171909142954614784"}], "author_id": "999921446179622913", "id": "1171909146259726336", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T22:11:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "999921446179622913", "edit_history_tweet_ids": ["1171909146259726336"], "text": "Na entrada do reino eu vi uma chama vindo da dire\u00e7\u00e3o de minha casa! Sai correndo trope\u00e7ando em meus pr\u00f3prios p\u00e9s pois eu estava muito embriagado; quando cheguei minha casa estava em chamas! Eu querendo entrar na casa mas os guardas do rei n\u00e3o deixaram!"}, {"lang": "es", "author_id": "169690646", "id": "1171873185966579713", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T19:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873185966579713"], "text": "Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es, les entregaron."}, {"lang": "es", "author_id": "175619477", "id": "1171568935528992769", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"], "text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones."}, {"lang": "es", "author_id": "330276893", "id": "1171742117267460096", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171742117267460096"], "text": "El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda social, mentira hist\u00f3rica, alianza con separatistas...\nEs un voto suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "100731315", "id": "1171841860492582912", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 30, "like_count": 97, "quote_count": 22}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171841860492582912"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "author_id": "389287861", "id": "1171599899881852928", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "389287861", "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "author_id": "1168570021976559620", "id": "1171664902177656832", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T06:00:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 269, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Gpk0Uk0aAz", "expanded_url": "https://twitter.com/PerlasdelP/status/1171664902177656832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gpk0Uk0aAz", "media_key": "3_1171664892832731136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171664902177656832"], "text": "Hablar sobre factores que propician la ideaci\u00f3n y conducta suicida no fomentan el suicidio. Hay que entenderlos sin se\u00f1alar a la persona como \"ego\u00edsta\" porque el dolor emocional es tan fuerte que no puede dejar de pensar en eso. \n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/Gpk0Uk0aAz"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1171902486149419008", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "zuliana"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/6c6tOuk5PN", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Cooperante/status/1171902486149419008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6c6tOuk5PN", "media_key": "3_1171887324403290112"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171902486149419008"], "text": "La estremecedora historia de la zuliana que decidi\u00f3 quitarse la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo https://t.co/6c6tOuk5PN"}, {"lang": "es", "author_id": "849969704", "id": "1171471020718350337", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.2386, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 209, "tag": "eutanasia"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "VidaDigna"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/O1boezoojT", "expanded_url": "https://twitter.com/AbogadosCrist/status/1171471020718350337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1boezoojT", "media_key": "3_1171471013101490176"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171471020718350337"], "text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, PSOE y Ciudadanos podr\u00edan haber intentado acelerar la aprobaci\u00f3n de medicaci\u00f3n que reduce la Ideaci\u00f3n Suicida en lugar de promover el negocio de la #eutanasia. #VidaDigna https://t.co/O1boezoojT"}, {"lang": "zxx", "author_id": "2282520241", "id": "1171854284498931712", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-11T18:33:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LsE2X64IyP", "expanded_url": "https://twitter.com/jefferybme/status/1171854284498931712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LsE2X64IyP", "media_key": "3_1171854229784297472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171854284498931712"], "text": "https://t.co/LsE2X64IyP"}, {"lang": "pt", "author_id": "980975330948198400", "id": "1171788222281723904", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6299, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6441, "type": "Person", "normalized_text": "Dae"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.5568, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/xfvV94pjVm", "expanded_url": "https://twitter.com/twentykai/status/1171788222281723904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfvV94pjVm", "media_key": "3_1171788219370917896"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171788222281723904"], "text": "SM fez todo fandom se dividir e brigar e agora alguns v\u00e3o comprar o \u00e1lbum daquele grupo e outros v\u00e3o comprar o do Dae no final SM matou dois coelhos numa cajadada s\u00f3 enfraqueceu o fandom e ainda vai ganhar o dinheiro https://t.co/xfvV94pjVm"}, {"lang": "es", "author_id": "2418376646", "id": "1171582370467725312", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.563, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9357, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0pRWH7RC0P", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/1721335919/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046/?sfns=mo"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:32:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171582370467725312"], "text": "PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se suicida. Saltillo es la ciudad #2 en suicidios en Mexico y Coahuila el estado #1 no estas sol@, ac\u00e9rcate a ella, salvo a alguien mas! \u2066 https://t.co/0pRWH7RC0P"}, {"lang": "pt", "author_id": "2959459379", "id": "1171518193547931648", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "author_id": "6558552", "id": "1171526267381796866", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"lang": "es", "author_id": "70538650", "id": "1171900558078369793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.5524, "type": "Place", "normalized_text": "Mart\u00ednez de"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4861, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ocWXJEpQAe", "expanded_url": "http://bit.ly/34yzkgp", "display_url": "bit.ly/34yzkgp"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:37:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900558078369793"], "text": "De un disparo, joven se quita la vida en Mart\u00ednez de la Torre, Veracruz https://t.co/ocWXJEpQAe #Policiaca"}, {"lang": "pt", "author_id": "73389058", "id": "1171905201499987969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:55:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171905201499987969"], "text": "Dalila j\u00e1 encheu com isso de lavar a honra, isso que ela mesmo o amea\u00e7ou  quando ele matou a m\u00e3e dela. #\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}, {"lang": "es", "author_id": "28191953", "id": "1171506199465881600", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mendoza"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SfYFGnahcE", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/", "display_url": "abc.com.py/especiales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171506199465881600"], "text": "\ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es hablar del tema.\n\n\u261d\ufe0f \u201cLo peor que podemos hacer es guardar silencio\u201d, refiere la Dra. Mirta Mendoza.\n\n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nhttps://t.co/SfYFGnahcE"}, {"lang": "fi", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171885539420758017"}], "author_id": "2287506031", "id": "1171905103361695744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:55:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "878941176795148288", "edit_history_tweet_ids": ["1171905103361695744"], "text": "@GCostaPinto o mcqueen p\u00f4\nhighway to hell"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1026227718453690368"}], "author_id": "337767301", "id": "1026238925302587392", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 11}, "created_at": "2018-08-05T22:50:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "51011116", "edit_history_tweet_ids": ["1026238925302587392"], "text": "@giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnamente oggi occupo io, riusc\u00ec a modificare una versione immediatamente suicida del testo del pareggio di bilancio in un pi\u00f9 innocuo \"equilibrio tenuto conto delle fasi avverse del ciclo\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171899581518557186"}], "author_id": "958887949", "id": "1171903426705481729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lehnerkk", "id": "1466448688943878144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:48:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140493514108735490", "edit_history_tweet_ids": ["1171903426705481729"], "text": "@Lehnerkk e vc ta me respondendo pq depressivo carente \nteu qi negativo n te permite pensar um pouco pq vc \u00e9 tao patetico? sua mae n te deu amor o bastante p vc se frustrar assim  xd"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171841239395840000"}], "author_id": "270839361", "id": "1171841241845260289", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 221, "like_count": 1146, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-09-11T17:41:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1171841241845260289"], "text": "Mentre altri scappano per paura del giudizio dei cittadini, noi siamo pronti a fare la storia. Avanti tutta!"}, {"lang": "pt", "author_id": "799260530", "id": "1171825651533455360", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "11deSetembro"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:39:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171825651533455360"], "text": "Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assassinou o presidente Allende. Matou e sumiu com milhares de pessoas. Hj, aposentados est\u00e3o se suicidando por conta da pol\u00edtica econ\u00f4mica implantada pela ditadura."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171419467877933057"}], "author_id": "3317555339", "id": "1171638087459491841", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 8, "like_count": 1161, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6121, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hR4tOBYq37", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1171419467877933057", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T04:14:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171638087459491841"], "text": "A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds com maior n\u00famero de homic\u00eddios do mundo e o 6\u00b0 pais com maior n\u00famero de homic\u00eddios nas Am\u00e9ricas. \n\nA pol\u00edcia brasileira tem mais homic\u00eddios que a Europa inteira* https://t.co/hR4tOBYq37"}, {"lang": "pt", "author_id": "2822845639", "id": "1149740845664481280", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 305, "like_count": 24092, "quote_count": 1127}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171557514074349570"}], "author_id": "282155394", "id": "1171899714255708161", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PMqpYB1ptp", "expanded_url": "https://twitter.com/H_Abanto/status/1171557514074349570", "display_url": "twitter.com/H_Abanto/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899714255708161"], "text": "Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1 acostumbrado a leguleyadas q solo escribe para taperloverssss y vdas del cobarde suicida, ese level, \u00a1\u00a1\u00a1Channn!!! https://t.co/PMqpYB1ptp"}, {"lang": "pt", "author_id": "34714106", "id": "1171890043721605120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:55:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/GxDVB9Tbkt", "expanded_url": "https://curiouscat.me/trostes/post/982826892?t=1568235333", "display_url": "curiouscat.me/trostes/post/9\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171890043721605120"], "text": "quse entrando em depress\u00e3o jkkk j\u00e1 sei que nunca teve ent\u00e3o e nem sabe como \u00e9 e como funciona \u2014 e onde falei q j\u00e1 tive? e quem \u00e9 vc pra afirmar o q os outros t\u00eam ou n\u00e3o? https://t.co/GxDVB9Tbkt"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171900444261670915"}], "author_id": "290812583", "id": "1171902234197729281", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 9, "like_count": 339, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-11T21:44:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "290812583", "edit_history_tweet_ids": ["1171902234197729281"], "text": "De fet, si renuncies a la teva llengua, davant dels que no els dona la gana d'escoltar, et rebaixes, i davant dels que s\u00ed que volen escoltar-te, els tractes com a tontets als quals cal donar-los tot mastegadet."}, {"lang": "es", "author_id": "145992645", "id": "1171876061904285697", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/VjFlsaiDYK", "expanded_url": "http://atres.red/o5dj42", "display_url": "atres.red/o5dj42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/deportes/futbol/se-suicida-delante-del-tribunal-en-denuncia-por-la-situacion-de-la-mujer-en-el-futbol-en-iran_201909115d790d9d0cf259b361cf225d.html"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876061904285697"], "text": "Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo, en Ir\u00e1n, las mujeres lo tienen prohibido https://t.co/VjFlsaiDYK"}, {"lang": "pt", "author_id": "3387628131", "id": "1163915408879030273", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"lang": "qst", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171901122182819847"}], "author_id": "765017010", "id": "1171902471779835905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:44:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "765017010", "edit_history_tweet_ids": ["1171902471779835905"], "text": "..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171884437086363648"}], "author_id": "2284943765", "id": "1171884824279375873", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-11T20:34:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171884824279375873"], "text": "\ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o"}, {"lang": "es", "author_id": "141002503", "id": "1171462052973428738", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T16:34:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "hablemos"}, {"start": 115, "end": 147, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 148, "end": 168, "tag": "PlanNacionalDeSalud"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/lHuqu5bHmB", "expanded_url": "https://twitter.com/isss_gob_sv/status/1171462052973428738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHuqu5bHmB", "media_key": "3_1171462047604690944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171462052973428738"], "text": "Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMundialPrevencionDelSuicidio #PlanNacionalDeSalud. https://t.co/lHuqu5bHmB"}, {"lang": "es", "author_id": "54776364", "id": "1171818677399953408", "entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 239, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 242, "end": 251, "username": "cafeneci", "id": "80473093"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3143, "type": "Other", "normalized_text": "Alpaca"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Terco"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "brillante"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.4893, "type": "Other", "normalized_text": "Sancho Panza"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6853, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.4537, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/zBWeeLvipN", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/odebrecht-realizo-pagos-ilicitos-us-59-millones-noticia-ecpm-674755", "display_url": "elcomercio.pe/politica/odebr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 9, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-11T16:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171818677399953408"], "text": "'Oriente'. 'Super'. 'Alpaca'. 'Terco'. 'Mente brillante'. 'Sancho Panza'. Todos los detalles de los casi US$59 millones de pagos il\u00edcitos que hizo Odebrecht a 71 'codinomes' en trece obras. Aqu\u00ed el informe que publicamos hoy con @gvillasis y @cafeneci https://t.co/zBWeeLvipN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "author_id": "389287861", "id": "1171591936467189760", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "389287861", "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"], "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "389287861", "id": "1171589648503717889", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "389287861", "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "author_id": "389287861", "id": "1171588490422890496", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "389287861", "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"], "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n."}, {"lang": "it", "author_id": "1004047261662408705", "id": "1171891738442702848", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:02:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 38, "tag": "11Settembre1973"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "Allende"}, {"start": 234, "end": 246, "tag": "11settembre"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/QZX36VY5ue", "expanded_url": "https://twitter.com/fp_ilblog/status/1171891738442702848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZX36VY5ue", "media_key": "3_1171891732553904140"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171891738442702848"], "text": "Oggi ricordiamo che l'#11Settembre1973 Salvador #Allende moriva probabilmente suicida a seguito del golpe orchestrato da Pinochet e USA. Ieri come oggi, l'imperialismo \u00e8 la maggior minaccia per l'equilibrio e la pace internazionale. \n#11settembre https://t.co/QZX36VY5ue"}, {"lang": "it", "author_id": "767287663", "id": "1171901204609294337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:39:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 96, "tag": "laveritasulcasoharryquebert"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171901204609294337"], "text": "Se il finale sconvolgente che dite \u00e8 Nola che si suicida mi incazzo #laveritasulcasoharryquebert"}, {"lang": "pt", "author_id": "1096027492111040512", "id": "1171819622544416768", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.8424, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.8766, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 84, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 85, "end": 97, "tag": "FeelSpecial"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/DzozLMqio7", "expanded_url": "https://twitter.com/sanamikaze/status/1171819622544416768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzozLMqio7", "media_key": "3_1171819611001622532"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/DzozLMqio7", "expanded_url": "https://twitter.com/sanamikaze/status/1171819622544416768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzozLMqio7", "media_key": "3_1171819611131531266"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:15:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171819622544416768"], "text": "se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https://t.co/DzozLMqio7"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "000af2920fcd0d30"}, "author_id": "31026495", "id": "1171900640362209285", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 79, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3287, "type": "Person", "normalized_text": "Gibbs"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/s2JzmD0RoO", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloL/status/1171900640362209285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2JzmD0RoO", "media_key": "3_1171900595701198849"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/s2JzmD0RoO", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaloL/status/1171900640362209285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2JzmD0RoO", "media_key": "3_1171900622804852736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:37:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171900640362209285"], "text": "Aparentemente un suicida fue encontrado a esta hora lado canal Gibbs @PDI_CHILE @Carabdechile https://t.co/s2JzmD0RoO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171899399473119232"}], "author_id": "460294499", "id": "1171900100119019520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:35:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "460294499", "edit_history_tweet_ids": ["1171900100119019520"], "text": "sonhei com suic\u00eddio, mais especificamente enforcamento, ai tinha um bra\u00e7o no ch\u00e3o e tentaram costurar o bra\u00e7o de volta, o pesco\u00e7o da menina tava todo marcado e ela tava viva ainda mas tipo a beira da morte"}, {"lang": "pt", "author_id": "33512934", "id": "1171899497594728449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/2yCXl5uw6Q", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yytcgche", "display_url": "tinyurl.com/yytcgche"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/saBSQzP8o3", "expanded_url": "https://twitter.com/agazetanet/status/1171899497594728449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/saBSQzP8o3", "media_key": "3_1171899496588107778"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:33:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171899497594728449"], "text": "Psic\u00f3logos debatem comportamento suicida em Rio Branco https://t.co/2yCXl5uw6Q https://t.co/saBSQzP8o3"}, {"lang": "es", "author_id": "274737134", "id": "1171860800065159168", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "selfish"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860800065159168"], "text": "algo me de verdad me da rabia es la gente que dice que \u201csuicide is selfish\u201d \u201conly cowards commit suicide\u201d. \nde verdad piensan que alguien se suicida sin pensar en los demas? de verdad piensan que no pasaron meses, probablemente a\u00f1os, pensando en como, cuando y que pasaria despues"}, {"lang": "es", "author_id": "1039240577890611200", "id": "1171557514074349570", "public_metrics": {"retweet_count": 259, "reply_count": 82, "like_count": 543, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-09-10T22:54:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/PTYqnqVmss", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/lava-jato-equipo-especial-solicita-pronunciamiento-fiscal-nacion-nueva-ley-financiamiento-noticia-674621", "display_url": "elcomercio.pe/politica/lava-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/lava-jato-equipo-especial-solicita-pronunciamiento-fiscal-nacion-nueva-ley-financiamiento-noticia-674621-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171557514074349570"], "text": "Alguien les puede explicar que no son los fiscales sino los jueces quienes establecen en definitiva el tipo penal aplicable a un caso? De paso tambi\u00e9n expl\u00edqueles qu\u00e9 significa retroactividad benigna de la ley penal... H\u00e1ganles ese favor. \nhttps://t.co/PTYqnqVmss"}, {"lang": "es", "author_id": "1056499393", "id": "1171491026319679488", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T18:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "10sep"}, {"start": 73, "end": 92, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171491026319679488"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171544193593950210"}], "author_id": "2260181122", "id": "1171877341007679490", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.672, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/9xxdJzmAhn", "expanded_url": "https://twitter.com/paiva/status/1171544193593950210", "display_url": "twitter.com/paiva/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877341007679490"], "text": "A Harley e o joker no tanque de \u00e1cido em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/9xxdJzmAhn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171129001622085632"}], "author_id": "101486124", "id": "1171826155709771777", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-11T16:41:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/WJfRqtQBiK", "expanded_url": "https://twitter.com/ploluchini/status/1171129001622085632", "display_url": "twitter.com/ploluchini/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171826155709771777"], "text": "Es cierto, el significado de la transici\u00f3n tiene dos extremos: ruptura y reorganizaci\u00f3n con memoria (sin ello no hay adaptaci\u00f3n, solo caos) o cambio continuo relat\u00edvamente imperceptible. Pero entre statu quo y revoluci\u00f3n suicida hay muuuuchos matices! https://t.co/WJfRqtQBiK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171884824279375873"}], "author_id": "474326893", "id": "1171885485024845824", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:37:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/UzDYpQ0aiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/acacio1871/status/1171884824279375873", "display_url": "twitter.com/acacio1871/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171885485024845824"], "text": "Rato anticapitalista comete atentado suicida contra os bancos https://t.co/UzDYpQ0aiJ"}, {"lang": "es", "author_id": "41401099", "id": "1171030364514422785", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"], "text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales."}, {"lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "id": "1167490323968385024", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0QChzwF3Ep", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167490323968385024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QChzwF3Ep", "media_key": "3_1167490317593010176"}]}, "created_at": "2019-08-30T17:32:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167490323968385024"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/0QChzwF3Ep"}, {"lang": "es", "author_id": "3523960827", "id": "1171892671457189888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/IfQw0D479c", "expanded_url": "http://bit.ly/2mbSXsW", "display_url": "bit.ly/2mbSXsW", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2mbSXsW"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:06:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892671457189888"], "text": "Adolescente venezolana se suicida en Chile  https://t.co/IfQw0D479c"}, {"lang": "es", "author_id": "254396542", "id": "1171872573610704896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T19:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872573610704896"], "text": "\u201cTal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\u201d"}, {"lang": "en", "author_id": "606588761", "id": "1171720436440326146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Eagles"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7095, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5852, "type": "Organization", "normalized_text": "sjcup"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 34, "tag": "njpw"}, {"start": 35, "end": 41, "tag": "sjcup"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/fc4MwVb2Xl", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1171720436440326146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fc4MwVb2Xl", "media_key": "16_1171720363664912384"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171720436440326146"], "text": "Eagles hits the tope suicida #njpw #sjcup \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/fc4MwVb2Xl"}, {"lang": "es", "author_id": "775183902", "id": "1171588939137900544", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 164, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T00:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171588939137900544"], "text": "Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho."}, {"lang": "es", "author_id": "65797233", "id": "1171797771755511809", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 52, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "QuadratinMexico", "id": "1663541358"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 210, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 196, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/q8lVbApkA2", "expanded_url": "https://mexico.quadratin.com.mx/salvemos-vidas-frena-intencion-suicida-de-10-al-mes-en-el-metro-cdmx/", "display_url": "mexico.quadratin.com.mx/salvemos-vidas\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T14:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171797771755511809"], "text": "\u00a1Gracias a el convenio que mantenemos con @MetroCDMX hemos podido apoyar a salvar vidas!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00bfEst\u00e1s desesperado, has pensado en quitarte la vida? Nosotr@s te escuchamos\ud83e\udd17 Llama a la #L\u00edneaDeSeguridad o v\u00eda WhatsApp 55 5533-5533 #DiS\u00edALaVida @QuadratinMexico  https://t.co/q8lVbApkA2"}, {"lang": "pt", "author_id": "736552548711161856", "id": "1171823308884578304", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 62, "username": "CanalHipocritas", "id": "916009445561430017"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/g9zte8Nojn", "expanded_url": "https://twitter.com/_Fabiteixeira_/status/1171823308884578304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9zte8Nojn", "media_key": "7_1171822708113494016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2951, "reply_count": 278, "like_count": 6968, "quote_count": 469}, "created_at": "2019-09-11T16:30:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171823308884578304"], "text": "Expondo a hipocrisia da Globo. \u00d3timo v\u00eddeo do @CanalHipocritas \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/g9zte8Nojn"}, {"lang": "es", "author_id": "278115949", "id": "1171863320048963585", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 54, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Salud Nogales"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.428, "type": "Other", "normalized_text": "GPC"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 170, "tag": "PonteFrenteAlEspejo"}, {"start": 171, "end": 187, "tag": "MenosSalM\u00e1sVida"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "SaludSonora"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sbAUvVy4rE", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaludsonora/status/1171863320048963585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbAUvVy4rE", "media_key": "3_1171863315317805056"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sbAUvVy4rE", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaludsonora/status/1171863320048963585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbAUvVy4rE", "media_key": "3_1171863315322003456"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:09:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863320048963585"], "text": "Personal multidisciplinario del Centro de Salud Nogales recibe capacitaci\u00f3n en la GPC Transtorno Depresivo y Conducta Suicida por personal de CISAME. #PonteFrenteAlEspejo #MenosSalM\u00e1sVida #SaludSonora https://t.co/sbAUvVy4rE"}, {"lang": "it", "author_id": "39240661", "id": "1171868916815138822", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 21, "like_count": 274, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-11T19:31:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "ottoemezzo"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "Cacciari"}, {"start": 87, "end": 102, "tag": "hapaxlegomenon"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rdEuRaTtnm", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/dallhapax-al-papeete_it_5d790d51e4b06028fd352056?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/dallhapa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/dallhapax-al-papeete_it_5d790d51e4b06028fd352056/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171868916815138822"], "text": "Pi\u00f9 Hapax, meno Papeete. La rivoluzione comincia dal linguaggio. #ottoemezzo #Cacciari #hapaxlegomenon  https://t.co/rdEuRaTtnm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171896058089299968"}], "author_id": "84368406", "id": "1171896059574050817", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:19:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "84368406", "edit_history_tweet_ids": ["1171896059574050817"], "text": "6# Como nem sempre a pessoa verbaliza a vontade de morrer, h\u00e1 outros sinais que podem traduzir essa inten\u00e7\u00e3o:\n- Aus\u00eancia /abandono de planos futuros;\n- Isolar-se;\n- Grandes mudan\u00e7as de humor;\n- Ter atitudes arriscadas;\n- Dar algo de muito valor para algu\u00e9m que ela goste muito."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171896054180134912"}], "author_id": "84368406", "id": "1171896055576911873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:19:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "84368406", "edit_history_tweet_ids": ["1171896055576911873"], "text": "#3 Doen\u00e7a mental: Quase todos os indiv\u00edduos que suicidaram-se tinham algum transtorno mental, em muitos casos n\u00e3o diagnosticado, n\u00e3o tratado ou tratado de forma inadequada. Pacientes com m\u00faltiplas comorbidades t\u00eam maior risco: quanto mais diagn\u00f3sticos, maior \u00e9 a vulnerabilidade."}, {"lang": "pt", "author_id": "84368406", "id": "1171896051290247168", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 107, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6663, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171896051290247168"], "text": "Segundo dados da OMS, a cada 40s uma pessoa comete suic\u00eddio em algum lugar do mundo, o que o torna uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica. Mas como preveni-lo? Segue a thread:"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171822355691253760"}], "author_id": "3249134464", "id": "1171822997386211329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brianovisk", "id": "1151268226531287040"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "OLAVO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T16:29:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1151268226531287040", "edit_history_tweet_ids": ["1171822997386211329"], "text": "@brianovisk Filhote, voc\u00ea \u00e9 seguidor do Olavo. do OLAVO. Acorda pra vida, bo\u00e7al. S\u00f3 solta umas frases de efeito sem l\u00f3gica e cansativas"}, {"lang": "es", "author_id": "3523960827", "id": "1171857410215968768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/IfQw0DlI0K", "expanded_url": "http://bit.ly/2mbSXsW", "display_url": "bit.ly/2mbSXsW"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857410215968768"], "text": "Adolescente venezolana se suicida en Chile  https://t.co/IfQw0DlI0K"}, {"lang": "es", "author_id": "1014586405", "id": "1171483815300042752", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "ClaraJans", "id": "1069313263"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "HuergayFierro", "id": "1344840536"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 146, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Jan\u00e9s"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812468912133"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812011728899"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812619943941"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T18:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171483815300042752"], "text": "\u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque lo devora.\u201d\n\nClara Jan\u00e9s\n@ClaraJans\n(Espa\u00f1a, 1940)\n@HuergayFierro https://t.co/w1KKc6h86B"}, {"lang": "pt", "author_id": "851276212970246144", "id": "1171736819987341312", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 1, "like_count": 412, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.7267, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBE"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "ATL\u00c9TICO"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171736819987341312"], "text": "rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo inteiro, saia de l\u00e1 sem voz, o time merece e precisa muuuito da gente \n\nn\u00e3o \u00e9 por nenhum jogador, dirigente nem nada, eh pelo CLUBE ATL\u00c9TICO PARANAENSE!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171067643723472899"}], "author_id": "2912764144", "id": "1171892358553772032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "pantera negra"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.794, "type": "Other", "normalized_text": "spiderverse"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "heath ledger"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/W5z1s2UEJg", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171892358553772032"], "text": "pantera negra ganhou tr\u00eas oscars, into the spiderverse ganhou um, o heath ledger tem um oscar exatamente pelo papel de joker, at\u00e9 esquadr\u00e3o suicida tem oscar pelo amor de deus https://t.co/W5z1s2UEJg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171838400028172293"}], "author_id": "19396347", "id": "1171838542542200832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Apeteceume", "id": "21334272"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "FCPorto", "id": "21390674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T17:30:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "21334272", "edit_history_tweet_ids": ["1171838542542200832"], "text": "@Apeteceume @FCPorto depois a droga \u00e9 na porta 18 &lt;3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171838518630518784"}], "author_id": "233502534", "id": "1171895317672976385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T21:16:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/TO19Znjhc2", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoBayon_/status/1171838518630518784?s=19", "display_url": "twitter.com/RobertoBayon_/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171895317672976385"], "text": "La conclusi\u00f3n es que el verano pasado era un escenario para ser responsable. Se pod\u00eda estabilizar el club, seguir siendo competitivos y hacer un proyecto viable a medio plazo. \n\nEn cambio nuestro presidente se jug\u00f3 un all-in y nos meti\u00f3 en esta mierda. \n\nhttps://t.co/TO19Znjhc2"}, {"lang": "es", "author_id": "3975283573", "id": "1171789570595332096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 61, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/nu0oLwUZSA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kbnQwP", "display_url": "bit.ly/2kbnQwP"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/crtnVB29nN", "expanded_url": "https://twitter.com/mediatiknoticia/status/1171789570595332096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/crtnVB29nN", "media_key": "3_1171789564941340672"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/crtnVB29nN", "expanded_url": "https://twitter.com/mediatiknoticia/status/1171789570595332096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/crtnVB29nN", "media_key": "3_1171789564949794817"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/crtnVB29nN", "expanded_url": "https://twitter.com/mediatiknoticia/status/1171789570595332096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/crtnVB29nN", "media_key": "3_1171789564949794818"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171789570595332096"], "text": "Cada cinco d\u00edas en promedio una persona se suicida en #Puebla; sin embargo, las cifras est\u00e1n por debajo no solo de la media nacional, sino tambi\u00e9n mundial https://t.co/nu0oLwUZSA https://t.co/crtnVB29nN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171868466179137537"}], "author_id": "125097965", "id": "1171883476892753920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pmklose", "id": "1165362025"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "UnidasPodemosIU", "id": "4894469811"}, {"start": 26, "end": 31, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "encuesta", "id": "484846100"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:29:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1165362025", "edit_history_tweet_ids": ["1171883476892753920"], "text": "@pmklose @UnidasPodemosIU @PSOE @encuesta Si se confirman los sondeos habr\u00e1n perdido la mitad de esca\u00f1os desde 2015. Y no tengo tan claro que Errejon espere a las 3as..."}, {"lang": "es", "author_id": "3104031435", "id": "1171710230138433536", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Space Hulk"}, {"start": 201, "end": 212, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Genestealers"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.9861, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9791, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/HYpONClSQB", "expanded_url": "https://twitter.com/Juegos221B/status/1171710230138433536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HYpONClSQB", "media_key": "3_1171710227873488896"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171710230138433536"], "text": "Sabemos que os gusta que nos demos de tortas, por eso el jueves, 12 de septiembre, jugaremos en directo a Space Hulk. Ser\u00e1 una misi\u00f3n suicida en la que los marines espaciales har\u00e1n frente (o no) a los Genestealers.\nEstaremos desde las 19:45 en Youtube y Twitch. \u00a1Os esperamos! https://t.co/HYpONClSQB"}, {"lang": "es", "author_id": "275751639", "id": "1171229730567327744", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda."}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1171884779085676544", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/d8yYOEmQ5C", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884779085676544"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/d8yYOEmQ5C"}, {"lang": "es", "author_id": "426630121", "id": "1171867510150504449", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3619, "type": "Place", "normalized_text": "Catamayo"}, {"start": 18, "end": 47, "probability": 0.6827, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Ambulatorio Intensivo"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.341, "type": "Organization", "normalized_text": "SAI"}, {"start": 214, "end": 229, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Viviana Mart\u00ednez"}, {"start": 248, "end": 249, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Catamayo"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/hEl2ei6x6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ7/status/1171867510150504449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hEl2ei6x6o", "media_key": "3_1171867481683693572"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867510150504449"], "text": "#Catamayo| \"En el Servicio Ambulatorio Intensivo (SAI) se trabaja con la terapia individual, grupal y familiar para reducir la sintomatolog\u00eda depresiva y prevenir el intento suicida\", mencion\u00f3 la psic\u00f3loga cl\u00ednica Viviana Mart\u00ednez a radio Semillas de Amor. #SaludParaTodos https://t.co/hEl2ei6x6o"}, {"lang": "es", "author_id": "408626423", "id": "1171493115355512833", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T18:38:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/pbHN9Opg7j", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeJesusR/status/1171493115355512833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbHN9Opg7j", "media_key": "3_1171493101812076544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171493115355512833"], "text": "Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9rdida, culpa o verg\u00fcenza\n\n\u00a1Ali\u00e9ntala a hablar contigo y esc\u00fachala!\nOfrecer la oportunidad de expresar los sentimientos puede reducir el riesgo suicida https://t.co/pbHN9Opg7j"}, {"lang": "pt", "author_id": "3424462486", "id": "1171891504501133312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4019, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171891504501133312"], "text": "Meu Deus QUEM EH O CRACUDO Q TA COMPARANDO CAIO COM O BH"}, {"lang": "pt", "author_id": "912347512320733187", "id": "1171889149185380352", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DY0tnC5Kzf", "expanded_url": "http://r7.com/tRFd", "display_url": "r7.com/tRFd", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/internacional/menina-queniana-se-suicida-apos-sofrer-bullying-por-menstruacao-11092019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:52:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171889149185380352"], "text": "PROFESSOR A CHAMOU DE 'SUJA'\n\nMenina queniana se suicida ap\u00f3s sofrer bullying por menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/DY0tnC5Kzf via @portalr7"}, {"lang": "en", "author_id": "3646911", "id": "1171067643723472899", "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 69, "username": "BenSTravis", "id": "496474883"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "AvengersEndgame"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "Joker"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "AvengersEndgame"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ACXVA3UNYm", "expanded_url": "https://www.empireonline.com/movies/features/oscars-2020-joker-avengers-endgame-comic-book-movies/", "display_url": "empireonline.com/movies/feature\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/w7Sv57Py4k", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w7Sv57Py4k", "media_key": "3_1171067372070940674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 651, "like_count": 687, "quote_count": 1256}, "created_at": "2019-09-09T14:27:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171067643723472899"], "text": "Could comic book movies finally break the Oscars in 2020? @BenSTravis explores the early awards chances of #Joker and #AvengersEndgame: https://t.co/ACXVA3UNYm https://t.co/w7Sv57Py4k"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}], "author_id": "6558552", "id": "1171513276636647424", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"], "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "35515380", "id": "1171890223560740865", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:56:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/bu5GjgLAHg", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320", "display_url": "twitter.com/opsoms/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171890223560740865"], "text": "HABLEMOS del suicidio, es la 2da causa de muerte en nuestro pa\u00eds en menores de 25 despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito y es PREVENIBLE. Los comportamientos del espectro suicida no son llamados de atenci\u00f3n, son un pedido de ayuda de alguien sufriendo mucho. https://t.co/bu5GjgLAHg"}, {"lang": "en", "author_id": "44194380", "id": "1160618249270304769", "public_metrics": {"retweet_count": 86731, "reply_count": 5087, "like_count": 310073, "quote_count": 23535}, "created_at": "2019-08-11T18:25:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/urmWxJ5hI2", "expanded_url": "https://twitter.com/janerichsen/status/1160618249270304769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/urmWxJ5hI2", "media_key": "7_1160618062904799232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160618249270304769"], "text": "Most people: I guess balloons are ok\n\nMe: https://t.co/urmWxJ5hI2"}, {"lang": "es", "author_id": "145836539", "id": "262664746199834624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2012-10-28T21:18:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["262664746199834624"], "text": "Pensar que hay gente que ses suicida,se corta las venas, que dice que la vida es una mierda.Hay que disfrutar hasta de los momentos buenos.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428843011231749"}], "author_id": "2315660803", "id": "1171428844269527043", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 161, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 162, "end": 191, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 192, "end": 206, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:22:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "2315660803", "edit_history_tweet_ids": ["1171428844269527043"], "text": "Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide ayuda, ofrece ayuda. #HablemosDeSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #ComandoPsycho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "author_id": "932066830717513728", "id": "1170862099003838464", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1104021420", "id": "1171795443623350275", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 469, "like_count": 797, "quote_count": 67}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeVive"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "AllendeVive"}, {"start": 206, "end": 225, "tag": "11deSeptiembre1973"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/oUyZpuq19V", "expanded_url": "https://twitter.com/PCdeChile/status/1171795443623350275/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oUyZpuq19V", "media_key": "7_1171795302178861058"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171795443623350275"], "text": "\u201c\u00a1La historia es nuestra, y la hacen los pueblos!\u201d. #AllendeVive en el coraz\u00f3n del pueblo, las y los comunistas seguimos de pie con las banderas de la unidad en alto: \u00a1el pueblo, unido, jam\u00e1s ser\u00e1 vencido! #11deSeptiembre1973 https://t.co/oUyZpuq19V"}, {"lang": "es", "author_id": "595094698", "id": "1171635621133246465", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 8, "like_count": 743, "quote_count": 13}, "created_at": "2019-09-11T04:04:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/UWtylZkYK4", "expanded_url": "https://twitter.com/W_mancipe/status/1171635621133246465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UWtylZkYK4", "media_key": "3_1171635611498885121"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/UWtylZkYK4", "expanded_url": "https://twitter.com/W_mancipe/status/1171635621133246465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UWtylZkYK4", "media_key": "3_1171635614644670464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171635621133246465"], "text": "Es chistoso porque solo pasaron 5 horitas. \ud83e\udd14 https://t.co/UWtylZkYK4"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0032fe6c612e7934", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-58.95890236, -34.16022905]}}, "author_id": "47636661", "id": "1171885002373513216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.79, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "Marisol Florian"}, {"start": 157, "end": 177, "probability": 0.3464, "type": "Organization", "normalized_text": "Universitario Austral"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "CampanaBA"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 28, "tag": "LocalesInformaci\u00f3nGeneral"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/JJk2INg8kR", "expanded_url": "http://www.laautenticadefensa.net/163290", "display_url": "laautenticadefensa.net/163290", "status": 508, "unwound_url": "http://www.laautenticadefensa.net/163290"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171885002373513216"], "text": "\ud83d\udcf0 #LocalesInformaci\u00f3nGeneral Detectar el riesgo suicida para prevenir: Seg\u00fan la OMS cada 40 segundos ocurre un suicidio La Dra Marisol Florian, del Hospital Universitario Austral, asegura que el nivel de riesgo de que ocurra el acto suicida\u2026 https://t.co/JJk2INg8kR | CampanaBA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171537122139885570"}], "author_id": "1518257778", "id": "1171664558836068352", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/enbusmdK8q", "expanded_url": "https://twitter.com/homosentiens/status/1171537122139885570", "display_url": "twitter.com/homosentiens/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T05:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171664558836068352"], "text": "Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo con un Psiquiatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nProbablemente es una enfermedad y necesita medicinas \nCon \u201cecharle ganas\u201d \u201cpensar positivo\u201d no se va a curar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/enbusmdK8q"}, {"lang": "es", "author_id": "1154401435", "id": "1171822649766490113", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T16:27:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 200, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 201, "end": 216, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/nlHaPCHZvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SSalud_Tab/status/1171822649766490113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nlHaPCHZvQ", "media_key": "3_1171822639830188032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171822649766490113"], "text": "El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#Prevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/nlHaPCHZvQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171561946757439489"}], "author_id": "116008768", "id": "1171602027966816256", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T01:51:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/TWOR0lhQQS", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielboric/status/1171561946757439489", "display_url": "twitter.com/gabrielboric/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602027966816256"], "text": "diputado, la gente se suicida porque no tiene pega, ni plata, ni nada...  \u00bfno le parece que por ah\u00ed debe venir la soluci\u00f3n, si ello es posible? https://t.co/TWOR0lhQQS"}, {"lang": "es", "author_id": "1101368186", "id": "1171878603597869057", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdGpyt", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XXqiMsH1kU", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171878603597869057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXqiMsH1kU", "media_key": "3_1171878602037780480"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171878603597869057"], "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 nuestro curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate AHORA: https://t.co/sNE5xdGpyt https://t.co/XXqiMsH1kU"}, {"lang": "es", "author_id": "890441259910909952", "id": "1171840008816402434", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "she dont give"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "fo"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "lanus"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.4382, "type": "Person", "normalized_text": "duki"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171840008816402434"], "text": "m acuerdo d cuando salio she dont give a fo y estaban todos los boluditos d lanus con el parlante ese horrible d colores todo el tiempo escuchando esa cancion y subian historias como si estuvieran escuchando una cancion re suicida mogolico estas escuchando duki boluditooo"}, {"lang": "es", "author_id": "195065263", "id": "1171827430866206720", "entities": {"mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "granadadigital", "id": "135081147"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "organizaciones"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "art\u00edculo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/U9ja529KGD", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42vd7dv", "display_url": "tinyurl.com/y42vd7dv"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423756861440"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777894401"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777906691"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423744278529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-11T16:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171827430866206720"], "text": "El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indirectamente, adem\u00e1s de a los familiares cuando un trabajador se suicida. Historia real en un #art\u00edculo duro y dif\u00edcil en @granadadigital https://t.co/U9ja529KGD https://t.co/SRgP4RBqd1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171884268869607424"}], "author_id": "28581687", "id": "1171884272745111553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:32:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "28581687", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/FtxPdwM0V6", "expanded_url": "https://www.newyorker.com/magazine/2019/02/11/a-suspense-novelists-trail-of-deceptions?utm_social-type=owned&utm_medium=social&utm_brand=tny&mbid=social_twitter&utm_source=twitter", "display_url": "newyorker.com/magazine/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171884272745111553"], "text": "Esse artigo foi a coisa mais interessante que eu li enquanto estive offline. https://t.co/FtxPdwM0V6"}, {"lang": "es", "author_id": "1085259944524427264", "id": "1171647470549577729", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "sebastianurd", "id": "896568209922457601"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7146, "type": "Other", "normalized_text": "NQL"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "NQLSU"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 203, "tag": "NQL"}, {"start": 204, "end": 210, "tag": "NQLSU"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647463717036032"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647464220311554"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647466200096769"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T04:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171647470549577729"], "text": "Esta canci\u00f3n me encanta yo sufria de discriminaci\u00f3n por cualquier cosa y me dol\u00eda much\u00edsimo, y hoy en d\u00eda hay gente que se suicida por cosas as\u00ed, @sebastianurd tiene un enorme coraz\u00f3n en hacer esto. #NQL #NQLSU https://t.co/XLsi9Mjdnx"}, {"lang": "es", "author_id": "2816614800", "id": "1171827831103545344", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 9, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "d"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.4399, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n"}, {"start": 118, "end": 141, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Prevenci\u00f3n"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pfvZin5nzn", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1171827831103545344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfvZin5nzn", "media_key": "3_1171827817224581125"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:48:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171827831103545344"], "text": "El Grupo d Estudio e Investigaci\u00f3n d la Conducta Suicida del Colegio Oficial de Psic\u00f3logos d Madrid y la Asociaci\u00f3n d Investigaci\u00f3n Prevenci\u00f3n e Intervenci\u00f3n del Suicidio organizan la conferencia \"La realidad tras una muerte por suicidio: entrevista con un familiar superviviente^ https://t.co/pfvZin5nzn"}, {"lang": "es", "author_id": "455697160", "id": "1171858761172029440", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 124, "like_count": 356, "quote_count": 38}, "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/KAS1wsYdXj", "expanded_url": "https://twitter.com/CityPrincipe/status/1171527084893597697/video/1", "display_url": "twitter.com/CityPrincipe/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:51:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858761172029440"], "text": "No est\u00e1n haciendo aer\u00f3bic. Est\u00e1n celebrando una fiesta isl\u00e1mica en pleno centro de Barcelona.\nhttps://t.co/KAS1wsYdXj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}], "author_id": "6558552", "id": "1171514517903200256", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas."}, {"lang": "pt", "author_id": "194665354", "id": "1171880824473608198", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/TI0RsGhuoO", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-diz-que-zatanna-nao-esta-no-filme/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880824473608198"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn diz que Zatanna n\u00e3o est\u00e1 no\u00a0filme https://t.co/TI0RsGhuoO"}, {"lang": "pt", "author_id": "1043931221796040705", "id": "1170858065698185217", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E"}, {"lang": "es", "author_id": "255447363", "id": "1171874334329192448", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "7TeleValencia", "id": "562225194"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "julioinsadji", "id": "783041755"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "Dani_Merono", "id": "127012743"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "robertoferriol", "id": "339902647"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "abelaguado_", "id": "2163889181"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4904, "type": "Organization", "normalized_text": "DJI"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "Celades"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/QdUeMRqc7z", "expanded_url": "https://twitter.com/Radioesport914/status/1171874334329192448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QdUeMRqc7z", "media_key": "3_1171874232869036033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 76, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T19:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874334329192448"], "text": "Empezamos en nada en DJI en @7TeleValencia CON @julioinsadji @Dani_Merono  @robertoferriol y @abelaguado_\n\nHoy os preguntamos...!!\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1is de la destituci\u00f3n de Marcelino?\n\n\u00bfY de la contrataci\u00f3n de Celades?\n\nEscribenos y PONDREMOS TU TUIT EN DIRECTO EN PANTALLA \ud83d\udcf8 https://t.co/QdUeMRqc7z"}, {"lang": "es", "author_id": "1665229944", "id": "1171884874208337923", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:35:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171884874208337923"], "text": "No teme a la muerta el que vive como un suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "132225222", "id": "1171621635654160384", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T03:09:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ComunicadoSalud"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/dhvkk39qv0", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNHCyO", "display_url": "bit.ly/2lNHCyO"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Q57HvNkJ6t", "expanded_url": "https://twitter.com/SSalud_mx/status/1171621635654160384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q57HvNkJ6t", "media_key": "3_1167499332834062336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171621635654160384"], "text": "#ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dhvkk39qv0 https://t.co/Q57HvNkJ6t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "author_id": "1074209186752413696", "id": "1171291005091491840", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "16814640", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!"}, {"lang": "es", "author_id": "161356536", "id": "1171604257176477697", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/YxxqAq5uw6", "expanded_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/", "display_url": "gk.city/2018/06/14/por\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 504}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Patricia Aguirre:\u00a0\u201cDetr\u00e1s de un potencial suicida hay una enfermedad mental y no simplemente una conducta\u201d", "description": "Tras el suicidio de personas aparentemente feliz, muchos se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Una psic\u00f3loga explica las posibles causas.", "unwound_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:59:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171604257176477697"], "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema. \n\nSi t\u00fa, un familiar o un amigo necesita ayuda para encontrar asistencia en salud mental escribe a saludmental@gk.city\n\nhttps://t.co/YxxqAq5uw6"}, {"lang": "pt", "author_id": "2777922743", "id": "1171884437086363648", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 8, "like_count": 1082, "quote_count": 30}, "created_at": "2019-09-11T20:33:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Hday4kYiIE", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hday4kYiIE", "media_key": "3_1171884430564237315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171884437086363648"], "text": "\u201cquando toda fauna e flora chegar ao fim, voc\u00eas v\u00e3o ver que dinheiro n\u00e3o se come\u201d https://t.co/Hday4kYiIE"}, {"lang": "es", "author_id": "1280879857", "id": "1171856056995188736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "LaPaz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}, {"start": 54, "end": 60, "tag": "LaPaz"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/TwdjE6b8wy", "expanded_url": "https://buff.ly/2I2hcSn", "display_url": "buff.ly/2I2hcSn"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/usqW4V7aZf", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1171856056995188736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqW4V7aZf", "media_key": "3_1171856055753682946"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:40:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171856056995188736"], "text": "#Honduras\nJoven se suicida porque el novio la dej\u00f3 en #LaPaz \u25ba https://t.co/TwdjE6b8wy https://t.co/usqW4V7aZf"}, {"lang": "it", "author_id": "2163363114", "id": "1171883749916721160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T20:30:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "chilhavisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171883749916721160"], "text": "Ah credevo fossero andati in vacanza in Spagna. Di solito \u00e8 li che ci si suicida #chilhavisto"}, {"lang": "es", "author_id": "1146684686288265216", "id": "1171841430324764673", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 67, "like_count": 308, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Moncloa"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:42:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171841430324764673"], "text": "Noticia de \u00faltima hora.....Albert Rivera le acaba de mandar una carta a Pedro S\u00e1nchez en la Moncloa para \"aplicar el 155 inmediatamente en Catalu\u00f1a\"....\n\n\u00bfSab\u00e9is cu\u00e1l va a ser el precio que ponga S\u00e1nchez, no? \n\nYa est\u00e1 hecho....A buen entendedor.\ud83e\udd14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171869094100045824"}], "author_id": "221133920", "id": "1171869371926568963", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MONIKMARIAV", "id": "51628982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T19:33:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "51628982", "edit_history_tweet_ids": ["1171869371926568963"], "text": "@MONIKMARIAV Soy psic\u00f3loga, se del tema. \ud83d\ude09"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "id": "2dffb7eaa02f7a3f"}, {"full_name": "Temuco, Chile", "id": "000af2920fcd0d30"}, {"full_name": "Garopaba, Brasil", "id": "15855c81c77f0ef5"}, {"full_name": "Resistencia, Argentina", "id": "00dde8db67eebcf8"}, {"full_name": "Campana, Argentina", "id": "0032fe6c612e7934"}, {"full_name": "Roma, Lazio", "id": "7d588036fe12e124"}]}, "errors": [{"value": "2909155961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2909155961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2909155961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171907729373327362", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171907729373327362].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171907729373327362", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171907066346319877", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171907066346319877", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171907066346319877].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "175248058", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [175248058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "175248058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171891501036523520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171891501036523520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171891501036523520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171903992785461248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171903992785461248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171903992785461248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171903545458606080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171903545458606080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171903545458606080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171902475923861504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171902475923861504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171902475923861504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171879715600310280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171879715600310280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171879715600310280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941688961885528064", "value": "941688961885528064", "detail": "User has been suspended: [941688961885528064].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171884550429040640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171884550429040640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171884550429040640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171893912367071237", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171893912367071237", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171893912367071237].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112397479847182336", "value": "1112397479847182336", "detail": "User has been suspended: [1112397479847182336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171892076012699648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171892076012699648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171892076012699648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016412580083101698", "value": "1016412580083101698", "detail": "User has been suspended: [1016412580083101698].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171890646237503489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171890646237503489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171890646237503489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171865350935388165", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171865350935388165].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171865350935388165", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1078046998442463233", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1078046998442463233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078046998442463233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171886594946732033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171886594946732033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171886594946732033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132327188542443525", "value": "1132327188542443525", "detail": "User has been suspended: [1132327188542443525].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171527084893597697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171527084893597697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171527084893597697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171911171215155200", "oldest_id": "1171884000476090369", "result_count": 448, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ysb690sexym0dr6quleesu5ojh"}}