{"data": [{"created_at": "2019-10-28T00:06:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188608050430730240"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188608050430730240", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575619516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"created_at": "2019-10-28T00:06:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @emiliailq: Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188608012744888320"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1188608012744888320", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387372921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188605257313607680"}]}, {"created_at": "2019-10-28T00:06:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @emiliailq: Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188607830544306176"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1188607830544306176", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2559273240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188605257313607680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-28T00:05:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188607711539290112"], "id": "1188607711539290112", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426822683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098218800320513"}]}, {"created_at": "2019-10-28T00:05:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @emiliailq: Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188607677309558785"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1188607677309558785", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100768388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188605257313607680"}]}, {"created_at": "2019-10-28T00:05:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188607583990550528"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188607583990550528", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200674599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "created_at": "2019-10-28T00:05:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188607573169184774"], "id": "1188607573169184774", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3625974017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"created_at": "2019-10-28T00:04:29.000Z", "lang": "en", "text": "Absolutely insane tope suicida from Aramis https://t.co/ApOYCkcaz3", "edit_history_tweet_ids": ["1188607431775084544"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ApOYCkcaz3", "expanded_url": "https://twitter.com/BohsJohnny/status/1188607431775084544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ApOYCkcaz3", "media_key": "16_1188607364603273216"}]}, "id": "1188607431775084544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "352366799"}, {"created_at": "2019-10-28T00:03:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @emiliailq: Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188607177449181184"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1188607177449181184", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384314937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188605257313607680"}]}, {"created_at": "2019-10-28T00:03:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o serve nem pra entretenimento barato e olha que eu acho o novo filme do Power Rangers suficiente pra entretenimento barato", "edit_history_tweet_ids": ["1188607169060581376"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8417, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "Power Rangers"}]}, "id": "1188607169060581376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "155353260"}, {"created_at": "2019-10-28T00:02:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rosibeltorresm: @EAristeguieta Es un Colaboracionismo Suicida, Doctor.  Violan la Constituci\u00f3n para cohabitar abiertamente!", "edit_history_tweet_ids": ["1188606990618107904"], "id": "1188606990618107904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762891098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188604672967360513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosibeltorresm", "id": "455949273"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}]}}, {"created_at": "2019-10-28T00:02:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188606928064262145"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188606928064262145", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400925273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"created_at": "2019-10-28T00:02:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @emiliailq: Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188606923140227078"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1188606923140227078", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115308684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188605257313607680"}]}, {"created_at": "2019-10-28T00:02:28.000Z", "lang": "es", "text": "@sulkafi Con el perd\u00f3n \nPero hay que ser COJUDOS para creer en la palabra de ese Pinedo.\nRendir reverencia a un SUICIDA ya es de lo peor \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1188606922473299969"], "in_reply_to_user_id": "73764268", "id": "1188606922473299969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179772230563184643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188593515233714182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sulkafi", "id": "73764268"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-28T00:02:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188606868853264390"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1188606868853264390", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737384344491298817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467061841911809"}]}, {"created_at": "2019-10-28T00:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188606545199796224"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188606545199796224", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175282285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-28T00:00:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @franca0717: Gurizada de tup\u00e3 se empolgou nos p\u00eanaltis e comemorou antes da hora, da\u00ed a gurizada de jc foi l\u00e1 e matou eles jkkkkk filhos", "edit_history_tweet_ids": ["1188606426433970176"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.4525, "type": "Organization", "normalized_text": "jc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franca0717", "id": "1015428810752307200"}]}, "id": "1188606426433970176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080127816287563781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601321521324032"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:59:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188606284066676736"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188606284066676736", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067749392541724672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:59:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188606074615730176"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188606074615730176", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099750159863500800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:58:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RicoMachuca: ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recib\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188606026607497216"], "id": "1188606026607497216", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578762628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188431965650870274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:58:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188605915907399680"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188605915907399680", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52983414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:58:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@allantercalivre Chilicando Moura, \u00e9 a vaidade em pessoa!!! Ele se sente a bala que matou a Odete Roitman kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1188605904721207296"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.3732, "type": "Person", "normalized_text": "Chilicando Moura"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "in_reply_to_user_id": "3984632307", "id": "1188605904721207296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2469709290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188563440111116288"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:57:48.000Z", "lang": "pt", "text": "e todos os meus sonhos e objetivos, inclusive as minhas expectativas de vida, parecem estar se desfazendo igual as pessoas que o thanos matou em guerra infinita", "edit_history_tweet_ids": ["1188605748831543296"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "in_reply_to_user_id": "49952111", "id": "1188605748831543296", "geo": {"place_id": "e044d7619f58056c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49952111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188604498442440705"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:57:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188605684520226817"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188605684520226817", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185630477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:57:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188605640329089024"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188605640329089024", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247947507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:57:06.000Z", "lang": "es", "text": "@elcitizen El enemigo a vencer es el voto del ignorante, ese que le quiere endorsar su propia situaci\u00f3n a otros. El resentimento social es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188605571554897920"], "in_reply_to_user_id": "84725346", "id": "1188605571554897920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "223659823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188603090276147202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:56:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Miturriaga2015: @comunachorico @velasquezmillar @carreragonzalo @MorchiVal @carolaurrejola que bonita la foto del borracho suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188605519394754565"], "id": "1188605519394754565", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187211979276115970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188582011759419392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Miturriaga2015", "id": "3051685208"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "comunachorico", "id": "1187211979276115970"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "velasquezmillar", "id": "292047030"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 68, "end": 78, "username": "MorchiVal", "id": "737475690"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "carolaurrejola", "id": "51597098"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:56:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@brasil247 A cara do homem que se matou na m\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1188605371591659520"], "in_reply_to_user_id": "248890506", "id": "1188605371591659520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157887375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188513407252733952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:56:03.000Z", "lang": "es", "text": "MOCA: Abogado se suicida de un balazo en la cabeza\n\nMOCA, Republica Dominicana. \u2013 Un abogado fue encontrado muerto de un balazo en la cabeza en el residencial https://t.co/XXPWaX8bNd https://t.co/AL8hblxCVk", "edit_history_tweet_ids": ["1188605308383453185"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5397, "type": "Place", "normalized_text": "MOCA"}, {"start": 58, "end": 77, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Republica Dominicana"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XXPWaX8bNd", "expanded_url": "https://notinotas.blogspot.com/2019/10/moca-abogado-se-suicida-de-un-balazo-en.html", "display_url": "notinotas.blogspot.com/2019/10/moca-a\u2026"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/AL8hblxCVk", "expanded_url": "https://twitter.com/notinotasnet/status/1188605308383453185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AL8hblxCVk", "media_key": "3_1188605305049010177"}]}, "id": "1188605308383453185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2815012067"}, {"created_at": "2019-10-27T23:55:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188605268864704512"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "id": "1188605268864704512", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361516850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:55:51.000Z", "lang": "es", "text": "Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188605257313607680"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1188605257313607680", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "152090407"}, {"created_at": "2019-10-27T23:55:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu to me tremendo toda, q not\u00edcia horr\u00edvel, uma das minhas melhores amigas tirou a pr\u00f3pria vida, eu to sem ch\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1188605157757673472"], "id": "1188605157757673472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3599593337"}, {"created_at": "2019-10-27T23:55:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Prometeu que ia ficar comigo pra sempre, mas se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1188605154960035842"], "id": "1188605154960035842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1146824729401200647"}, {"created_at": "2019-10-27T23:55:25.000Z", "lang": "es", "text": "@RamirezSramirez @VeronicG__ \"Defender\u00e9 al pueblo hasta las \u00faltimas consecuencias\".....acorralado y.....se suicida!... flor de h\u00e9roe!", "edit_history_tweet_ids": ["1188605149348089856"], "in_reply_to_user_id": "396971449", "id": "1188605149348089856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "453101383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188604132644536321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RamirezSramirez", "id": "1478552160686297091"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:55:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188605128573501441"], "id": "1188605128573501441", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35866257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:55:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188605110093537282"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}]}, "id": "1188605110093537282", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2559071342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:55:02.000Z", "lang": "es", "text": "@ma_me_mi_mo_mu2 @malditaternura ya no esta el suicida para que le consiga otra chamba en tv.", "edit_history_tweet_ids": ["1188605055039131648"], "in_reply_to_user_id": "1051828775149801473", "id": "1188605055039131648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1243717172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188300096879894528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ma_me_mi_mo_mu2", "id": "1051828775149801473"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:54:33.000Z", "lang": "es", "text": "@soybendechu Con lo dif\u00edcil que debe ser eso. Impartir justicia y ser honesto en el Callao Es una vocaci\u00f3n casi suicida. Felicitaciones!", "edit_history_tweet_ids": ["1188604932016001024"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4294, "type": "Place", "normalized_text": "Callao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "in_reply_to_user_id": "275751639", "id": "1188604932016001024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "124261638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188604333937561601"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:54:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @larepublica_pe: Chiclayo: joven campe\u00f3n de marinera se suicida en ferreter\u00eda\n\nhttps://t.co/W42GWxw4UH", "edit_history_tweet_ids": ["1188604857411874817"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/W42GWxw4UH", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "id": "1188604857411874817", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803194944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188525318421782532"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:54:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JGradeco: Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188604856837296128"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8454, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}]}, "id": "1188604856837296128", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367400084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188600552575381509"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:54:05.000Z", "lang": "es", "text": "@lucasandres93 Alberta se suicida a los meses...", "edit_history_tweet_ids": ["1188604813770137606"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Alberta"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011791611", "id": "1188604813770137606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257753797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188604408076091392"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:53:48.000Z", "lang": "ja", "text": "@grayage14 https://t.co/kJFUnShOit\n\n2020 \u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u3067\u3084\u308b\u3088", "edit_history_tweet_ids": ["1188604743234441217"], "in_reply_to_user_id": "167707908", "id": "1188604743234441217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155032243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188604173463408640"}], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/kJFUnShOit", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12495", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12495"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "grayage14", "id": "167707908"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:53:31.000Z", "lang": "es", "text": "@EAristeguieta Es un Colaboracionismo Suicida, Doctor.  Violan la Constituci\u00f3n para cohabitar abiertamente!", "edit_history_tweet_ids": ["1188604672967360513"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.5849, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}]}, "in_reply_to_user_id": "1410380994", "id": "1188604672967360513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455949273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188231159311949831"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:53:00.000Z", "lang": "es", "text": "Hacemos un pacto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1188604540754509829"], "id": "1188604540754509829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967148587481255937"}, {"created_at": "2019-10-27T23:52:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188604537394868226"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188604537394868226", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333585657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:52:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Passei o dia em Aparecida e s\u00f3 quero dizer que o calor de hoje me matou de uma maneira... n\u00e3o sei se sobreviver", "edit_history_tweet_ids": ["1188604452783214593"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5475, "type": "Other", "normalized_text": "Aparecida"}]}, "id": "1188604452783214593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126979465337298944"}, {"created_at": "2019-10-27T23:52:19.000Z", "lang": "es", "text": "@21_06_78 @Salomes32455 @AlanGarciaPeru Cuidado, @esquinabaja y sus hermanos van a maldecir al suicida \"loncherita\" Garcia, por haberlos hecho estudiar becados y a la amante haberla vuelto una lince en los negocios inmobiliarios.", "edit_history_tweet_ids": ["1188604368704151553"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "608253492", "id": "1188604368704151553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1080863724712480768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188468928638521344"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:52:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Trump afirmou que o terrorista se suicidou dentro de um t\u00fanel ao explodir um colete ao lado de tr\u00eas de seus filhos, matando todos. \"Ele morreu como um cachorro, como um covarde\", declarou. \"Seu corpo ficou mutilado pela explos\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1188604355634708480"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1188604355634708480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114589960785600512"}, {"created_at": "2019-10-27T23:52:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JGradeco: Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188604326962434048"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8454, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}]}, "id": "1188604326962434048", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554753148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188600552575381509"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:51:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188604246700285952"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}]}, "id": "1188604246700285952", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388020097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:51:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188604208045531141"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188604208045531141", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3126528573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:51:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JGradeco: Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188604159563616256"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8454, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}]}, "id": "1188604159563616256", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939135130324619264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188600552575381509"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "Isis"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 85, "end": 89, "tag": "Usa"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonellaNapoli", "id": "54858734"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:51:24.000Z", "lang": "it", "text": "RT @AntonellaNapoli: Il leader dell\u2019#Isis al #Baghdadi ucciso (o suicida) in un raid #Usa. #Trump: successo qualcosa di grande. Attesa per\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188604138768257024"], "id": "1188604138768257024", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3063728541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188383227469336577"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:51:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JGradeco: Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188604105251536896"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8454, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}]}, "id": "1188604105251536896", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982558585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188600552575381509"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:50:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188604020732157952"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188604020732157952", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157187318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:50:39.000Z", "lang": "pt", "text": "voc\u00eas acham que a alaska young se matou ou foi acidente ????????", "edit_history_tweet_ids": ["1188603951047991296"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "alaska young"}]}, "id": "1188603951047991296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327121599"}, {"created_at": "2019-10-27T23:50:31.000Z", "lang": "es", "text": "Como barranque\u00f1o y santandereano expreso que los resultados de estas elecciones no son muy de mi agrado, sin embargo desear a los candidatos electos una p\u00e9sima administraci\u00f3n es jugar a ser suicida y desear el mal colectivo, conf\u00edo en la fortaleza de nuestras instituciones (1/2)", "edit_history_tweet_ids": ["1188603917573210112"], "id": "1188603917573210112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "549767882"}, {"created_at": "2019-10-27T23:50:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LegionLooterana: No os voy a enga\u00f1ar. Estoy preocupado por Eris...\n\nEris Morn, hija de la discordia. Un alma atormentada por los Ahamka\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188603871775678465"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4967, "type": "Person", "normalized_text": "Eris"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3706, "type": "Person", "normalized_text": "Ahamka"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegionLooterana", "id": "900329123750588416"}]}, "id": "1188603871775678465", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256756502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188498670582452226"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:50:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188603839982850048"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188603839982850048", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349432445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:50:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Avello_12: @CeliFernaandez 2 a\u00f1os de presidencia y alberto se \"suicida\" acordate", "edit_history_tweet_ids": ["1188603785112969216"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Avello_12", "id": "855653720"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CeliFernaandez", "id": "3453055876"}]}, "id": "1188603785112969216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012677791886831616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188492152554315776"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:49:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188603575678582784"], "id": "1188603575678582784", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4753536481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:49:01.000Z", "lang": "es", "text": "@mayrasmendoza @FrenteDeTodos @cronica @C5N @populardiario @juan_amorin @tunykollmann @telefenoticias @CanalQuilmes @HechoenQuilmes @TodosQuilmes @prensamunicipio Felicitacions Mayra, el pueblo no es suicida, se termin\u00f3 la era Macrista, comienza una era de sue\u00f1os esperanzadores.!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1188603539049893888"], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "Mayra"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "Macrista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mayrasmendoza", "id": "112822128"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "cronica", "id": "176979194"}, {"start": 39, "end": 43, "username": "C5N", "id": "152325528"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "populardiario", "id": "227476236"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "CanalQuilmes", "id": "270429330"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "HechoenQuilmes", "id": "723876776464781312"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "TodosQuilmes", "id": "792493225735032833"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "prensamunicipio", "id": "2905355735"}]}, "in_reply_to_user_id": "112822128", "id": "1188603539049893888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190107683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188602617527767040"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:48:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mt512285: Sabe\nMe provocar\nDesce\nMe domina\nMe arranha\nE me ganha\nNa manha\nPra me acabar\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188603525972004864"], "id": "1188603525972004864", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071490547469205506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188401865232396288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mt512285", "id": "761978020701888515"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:48:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Ela se matou https://t.co/tAmoSWTKZI", "edit_history_tweet_ids": ["1188603524965457923"], "id": "1188603524965457923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000172328909762560", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/tAmoSWTKZI", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:48:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carolribeirx: mina linda, devia ter vrs planos p conquistar ainda e acabou c a pr\u00f3pria vida no mundo das drogas. isso da\u00ed \u00e9 p mts que p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188603470284312579"], "id": "1188603470284312579", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947950557527932929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188603290860343296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carolribeirx", "id": "1053373353610932230"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:48:37.000Z", "lang": "es", "text": "@HijoAlbanil Lo dije siempre hermano! La estrategia suicida de la grieta", "edit_history_tweet_ids": ["1188603436796907522"], "in_reply_to_user_id": "4869736889", "id": "1188603436796907522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167755365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188597905185296384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HijoAlbanil", "id": "4869736889"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:48:02.000Z", "lang": "pt", "text": "mina linda, devia ter vrs planos p conquistar ainda e acabou c a pr\u00f3pria vida no mundo das drogas. isso da\u00ed \u00e9 p mts que pensam que se drogar em festinhas/bailes \u00e9 ostenta\u00e7\u00e3o. correm desses tipos de acontecimentos enquanto h\u00e1 tempo, n\u00e3o d\u00ea esse desgosto p ti e nem p sua m\u00e3e!!! \ud83d\udc94 https://t.co/Vp8VPL5szQ", "edit_history_tweet_ids": ["1188603290860343296"], "id": "1188603290860343296", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1053373353610932230", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Vp8VPL5szQ", "expanded_url": "https://twitter.com/BLuuiza/status/1188398305572786176", "display_url": "twitter.com/BLuuiza/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:47:55.000Z", "lang": "es", "text": "cada vez que dicen que Hotel California de ke personajes esta bueno uno de the eagles se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188603261139468288"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Hotel California"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.6126, "type": "Organization", "normalized_text": "the eagles"}]}, "id": "1188603261139468288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740384752008564738"}, {"created_at": "2019-10-27T23:47:06.000Z", "lang": "ht", "text": "@ByGho5t cj se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188603054733615104"], "in_reply_to_user_id": "764980692405084161", "id": "1188603054733615104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1937422195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188602850219319298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ByGho5t", "id": "1434506391394344960"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:46:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CumbiDelAmor: Para mi que el suicida se equivoc\u00f3 de red social. En Facebook le hubieran hecho cadenas de oraci\u00f3n, aca te tiran ideas pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188602977017352192"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CumbiDelAmor", "id": "1327155638"}]}, "id": "1188602977017352192", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122238229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188557250002075648"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:46:21.000Z", "lang": "pt", "text": "se o flamengo nao me matou na quarta feira vai me matar hj", "edit_history_tweet_ids": ["1188602868154191874"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "id": "1188602868154191874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979500953341775872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:46:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188602860155465731"], "id": "1188602860155465731", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714747342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:46:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188602820049530880"], "id": "1188602820049530880", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62926011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:44:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida dnv e sim, continua uma bosta", "edit_history_tweet_ids": ["1188602465454870529"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1188602465454870529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180881337059811328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 260, "tag": "dilettanti"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "ElezioniInUmbria"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 17, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:43:43.000Z", "lang": "it", "text": "Grande @pdnetwork, avete la fortuna che il capitone suicida politicamente e voi lo resuscitare il meno di 2 mesi con l'alleanza con gli zombie grullini.\nMa l'avete fatto per il bene degli italiani (Iva, Spread ecc.) che adesso ve lo mettono in c...\n#dilettanti\n#ElezioniInUmbria", "edit_history_tweet_ids": ["1188602205743517697"], "id": "1188602205743517697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938153601469505536"}, {"created_at": "2019-10-27T23:43:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Mulambo se matou e ganhou ROUBADO de chape e Fortaleza .\nSe matando pra ganhar de CSA e tem cara de pau falando que essa merda \u00e9 um dos melhores times de todos os tempos .\nTem que ser muito cara de pau e n\u00e3o ter ningu\u00e9m pra contra por esses lixos ...", "edit_history_tweet_ids": ["1188602190971191301"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.6187, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}]}, "id": "1188602190971191301", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "98713034"}, {"created_at": "2019-10-27T23:43:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188602134700396544"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188602134700396544", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106794705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:43:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188602086788927489"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188602086788927489", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255765076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:42:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mauuricastro: que pa\u00eds suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188601915007012864"], "id": "1188601915007012864", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892588587191083008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188568373602541568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mauuricastro", "id": "2799090573"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:42:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@rbto10 Use chaira para facas comuns pois o fio est\u00e1 pronto precisa assentar. Se usou estas pedras comuns que compra no mercado matou o fio estas pedras servem s\u00f3 para afiar machado enxada rsrs", "edit_history_tweet_ids": ["1188601841359245318"], "in_reply_to_user_id": "209673950", "id": "1188601841359245318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "581081053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188598191928893442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rbto10", "id": "209673950"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 15, "end": 23, "tag": "Sucesos"}, {"start": 24, "end": 31, "tag": "Muerte"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/yzeaBnlf8c", "expanded_url": "https://www.esteesmi-choacan.com/noticias/8593/se-suicida-el-lider-del-estado-islamico-Michoacan/", "display_url": "esteesmi-choacan.com/noticias/8593/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:41:49.000Z", "lang": "es", "text": "#Internacional #Sucesos #Muerte Se suicida el l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico https://t.co/yzeaBnlf8c", "edit_history_tweet_ids": ["1188601728490491904"], "id": "1188601728490491904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985270100075966464"}, {"created_at": "2019-10-27T23:41:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188601557279006722"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188601557279006722", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39229281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:40:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188601371458789377"], "id": "1188601371458789377", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712824507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:40:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Gurizada de tup\u00e3 se empolgou nos p\u00eanaltis e comemorou antes da hora, da\u00ed a gurizada de jc foi l\u00e1 e matou eles jkkkkk filhos", "edit_history_tweet_ids": ["1188601321521324032"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.6036, "type": "Organization", "normalized_text": "jc"}]}, "id": "1188601321521324032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "1015428810752307200"}, {"created_at": "2019-10-27T23:40:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Mas pensando bem era alta cena \nBota nisso \nEsquadr\u00e3o suicida https://t.co/dHlqf1pOlT", "edit_history_tweet_ids": ["1188601308720386049"], "id": "1188601308720386049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "786255432864194560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188600773439098880"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/dHlqf1pOlT", "expanded_url": "https://twitter.com/Esteves2330/status/1188600773439098880", "display_url": "twitter.com/Esteves2330/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:39:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188601226071609344"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188601226071609344", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221807916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:39:14.000Z", "lang": "es", "text": "Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosamente  y se suicida Alberto \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642", "edit_history_tweet_ids": ["1188601078230802434"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1188601078230802434", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 10, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "author_id": "1624204429"}, {"created_at": "2019-10-27T23:39:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JGradeco: Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188601062929977345"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8454, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}]}, "id": "1188601062929977345", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770661970345390081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188600552575381509"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:39:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @orivnv: Ser\u00e1 que el venezolano es ese ni\u00f1o suicida que est\u00e1 destinado a suicidarse no importa lo que haga y cu\u00e1nta ayude busque?", "edit_history_tweet_ids": ["1188601026200379392"], "id": "1188601026200379392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146507115722399748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188600793714352128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "orivnv", "id": "746485326508658689"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:38:21.000Z", "lang": "es", "text": "-- alguien se suicida por cyberacoso si ustedes de igual forma lo cometen", "edit_history_tweet_ids": ["1188600853235666945"], "in_reply_to_user_id": "1151593600549085184", "id": "1188600853235666945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151593600549085184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188600849322446849"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:38:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188600830645211146"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188600830645211146", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977355680754667521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:38:07.000Z", "lang": "es", "text": "Ser\u00e1 que el venezolano es ese ni\u00f1o suicida que est\u00e1 destinado a suicidarse no importa lo que haga y cu\u00e1nta ayude busque?", "edit_history_tweet_ids": ["1188600793714352128"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "venezolano"}]}, "id": "1188600793714352128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "746485326508658689"}, {"created_at": "2019-10-27T23:38:05.000Z", "lang": "es", "text": "@julimatheu Egoico y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188600787410325506"], "in_reply_to_user_id": "49070485", "id": "1188600787410325506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "238671424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188599983957774337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "julimatheu", "id": "49070485"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:37:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Bryn Forbes come\u00e7ou o jogo de forma estranha, j\u00e1 errando 3 arremessos seguidos, n\u00e3o sabendo ultilizar o Shot Clock, mas logo se recuperou e mostrou o Shooter consistente que \u00e9, muito confiante mais uma vez, e matou bolas importantes no final do jogo.  https://t.co/LriGLPuVMn", "edit_history_tweet_ids": ["1188600709459206145"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "Bryn Forbes"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8263, "type": "Other", "normalized_text": "Shot Clock"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/LriGLPuVMn", "expanded_url": "https://twitter.com/spurs/status/1188472901466497024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LriGLPuVMn", "media_key": "16_1188472855668891649"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145410728784007168", "id": "1188600709459206145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1145410728784007168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188600704967041026"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:37:36.000Z", "lang": "es", "text": "@mindreaux Exacto. Ahora falta que diga \u201cyo no sab\u00eda nada\u201d. Lo mismo para los hijos del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188600664982806528"], "in_reply_to_user_id": "335310333", "id": "1188600664982806528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46488980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188584910824574978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mindreaux", "id": "335310333"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:37:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188600581918744577"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188600581918744577", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76847434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:37:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas. Esta estrat\u00e9gia do \u201cvamos apoiar como sempre\u201d \u00e9 totalmente ing\u00e9nua e suic\u00edda. A \u00fanica solu\u00e7\u00e3o nesta fase \u00e9 um boicote aos jogos, mas duvido q o fa\u00e7am.", "edit_history_tweet_ids": ["1188600552575381509"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7553, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "id": "1188600552575381509", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 130, "quote_count": 1}, "author_id": "954793308525654016"}, {"created_at": "2019-10-27T23:37:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188600542446018560"], "id": "1188600542446018560", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47899209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:36:42.000Z", "lang": "es", "text": "Claramente estoy en modo suicida: Quiero levantar m\u00ed \u00e1nimo y entro a Twitter en d\u00eda de elecciones.", "edit_history_tweet_ids": ["1188600438557417474"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1188600438557417474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "607587509"}, {"created_at": "2019-10-27T23:36:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @muyinteresante: Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188600347704594432"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "id": "1188600347704594432", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151326096450891781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188548423244533762"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:35:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188600231971213312"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188600231971213312", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142935501680336897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:34:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188600000625950721"], "id": "1188600000625950721", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704361458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:34:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@NininoRocha @ReyFigueiredo @ngelaMarcia1 @Denise_RM_ @JaspionOpressor @psico_FM @alephcarioca @GYpiranga @macunaimaz @nzmendes1 @berg43martins @SamBolsonaro @SraLothbrok @mednasoares @JOSCARL30684337 @gaya_xu @andrelfera1974 @fernando_aureli @TrevisNando @SFArcade2018 @lelepanitz @usania01 @OpressoraMariah @ahmeyrekan @galegamineira @JurandirBraga1 @InquisidorReal @Robson09429722 @Delvania20 @liviableon @SandraMaraLopez N\u00e3o entendi o desenho suicida Nino...", "edit_history_tweet_ids": ["1188599995252932610"], "entities": {"annotations": [{"start": 455, "end": 458, "probability": 0.7496, "type": "Other", "normalized_text": "Nino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NininoRocha", "id": "806996532037877761"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "ReyFigueiredo", "id": "2864547983"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "ngelaMarcia1", "id": "1046483237902700550"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "alephcarioca", "id": "793876756042309632"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "macunaimaz", "id": "37723058"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "nzmendes1", "id": "2603672078"}, {"start": 129, "end": 143, "username": "berg43martins", "id": "2830623281"}, {"start": 144, "end": 157, "username": "SamBolsonaro", "id": "1068102850092429312"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}, {"start": 171, "end": 183, "username": "mednasoares", "id": "726821913377562625"}, {"start": 201, "end": 209, "username": "gaya_xu", "id": "1183504309109100545"}, {"start": 210, "end": 225, "username": "andrelfera1974", "id": "1151598908239482882"}, {"start": 226, "end": 242, "username": "fernando_aureli", "id": "2781862073"}, {"start": 243, "end": 255, "username": "TrevisNando", "id": "955194569276174338"}, {"start": 256, "end": 269, "username": "SFArcade2018", "id": "1030894352"}, {"start": 270, "end": 281, "username": "lelepanitz", "id": "2549989791"}, {"start": 336, "end": 351, "username": "JurandirBraga1", "id": "1038818496879185921"}, {"start": 368, "end": 383, "username": "Robson09429722", "id": "1163610326094483458"}, {"start": 384, "end": 395, "username": "Delvania20", "id": "1044327617493684226"}, {"start": 396, "end": 407, "username": "liviableon", "id": "247041194"}, {"start": 408, "end": 424, "username": "SandraMaraLopez", "id": "1058474999013695493"}]}, "in_reply_to_user_id": "806996532037877761", "id": "1188599995252932610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1088222447805984768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188569803151282176"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:34:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JanaCaballito: Paseo de reci\u00e9n con Flopy, mi perrita, tiene un tumor maligno en el paladar. Hace 15 d\u00edas la operaron y le sacaron lo q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188599985178337280"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Flopy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JanaCaballito", "id": "1003274631275597824"}]}, "id": "1188599985178337280", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363278276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188557034674905095"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "NoALAReforma"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "NoALAReforma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yoparami", "id": "306254278"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:34:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yoparami: Bueno, creo que vamos a perder las elecciones pero #NoALAReforma *se suicida igual*", "edit_history_tweet_ids": ["1188599900923138054"], "id": "1188599900923138054", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27491931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188599592780226561"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:34:32.000Z", "lang": "pt", "text": "A sequ\u00eancia inicial mostra a origem do primeiro her\u00f3i. Um que \u00e9 mandado para longe de seus pais quando seu local de nascen\u00e7a est\u00e1 sendo destru\u00eddo. Se primeiro her\u00f3i matou o comiss\u00e1rio, de que lado ele est\u00e1?", "edit_history_tweet_ids": ["1188599893088264193"], "in_reply_to_user_id": "13100222", "id": "1188599893088264193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13100222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188599888902344704"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:34:29.000Z", "lang": "pt", "text": "O comiss\u00e1rio \u00e9 considerado um her\u00f3i pro status quo, como o comediante, n\u00e9? Provavelmente vamos ver um lado menos her\u00f3ico nos pr\u00f3ximos epis\u00f3dios. Tb n\u00e3o vai ser claro quem o matou, nem vai ser claro se os motivos do assassino foram heroicos ou n\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1188599882879291399"], "in_reply_to_user_id": "13100222", "id": "1188599882879291399", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13100222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188599881398702081"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:34:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@indieafraid Ela se matou, mas n\u00e3o acho q ela planejou isso, as coisas estavam muito pesadas, acho q chegou num ponto q ela nem tava mais pensando sobre o que tava fazendo", "edit_history_tweet_ids": ["1188599866370469888"], "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "id": "1188599866370469888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308258451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:33:28.000Z", "lang": "pt", "text": "\"QUEM QUER SE MATAR N\u00c3O AVISA\"\nAvisa sim! \nO QUE O SUICIDA MAIS FAZ \u00c9 AVISAR!", "edit_history_tweet_ids": ["1188599624371724288"], "id": "1188599624371724288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1102496205131661312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "NoALAReforma"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "NoALAReforma"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:33:20.000Z", "lang": "es", "text": "Bueno, creo que vamos a perder las elecciones pero #NoALAReforma *se suicida igual*", "edit_history_tweet_ids": ["1188599592780226561"], "id": "1188599592780226561", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "306254278"}, {"created_at": "2019-10-27T23:32:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Perereca suic\u00edda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude05\n\nMano rachei kkk https://t.co/NB5jzrnGhH", "edit_history_tweet_ids": ["1188599371576856578"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3665, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/NB5jzrnGhH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003790091786/posts/1707806466022340/", "display_url": "facebook.com/10000379009178\u2026"}]}, "id": "1188599371576856578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4071164473"}, {"created_at": "2019-10-27T23:32:19.000Z", "lang": "es", "text": "@MijaelGLP Mijael el suicida lleva nada y los quedan tienen que enfrentarlo todo y devolver lo mal habido", "edit_history_tweet_ids": ["1188599334054576128"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6287, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1188599334054576128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087087131057680392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:31:56.000Z", "lang": "es", "text": "Tuve una peque\u00f1a siesta &amp; a lo que me despierto me encuentro que @BarcelonaSC perdi\u00f3 contra el \u00faltimo del campeonato &amp; Argentina esta al borde de un acto suicida, hubiera preferido no despertar.", "edit_history_tweet_ids": ["1188599240114823168"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 81, "username": "BarcelonaSC", "id": "112757144"}]}, "id": "1188599240114823168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "478008476"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:31:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188599230992175109"], "id": "1188599230992175109", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253218974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:31:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DiarioPE: L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicida ap\u00f3s ser encurralado por EUA, diz Trump https://t.co/H2FFxIZN8k https://t.co/pKcfh5gfZn", "edit_history_tweet_ids": ["1188599198566014976"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/H2FFxIZN8k", "expanded_url": "https://bit.ly/31NMWlm", "display_url": "bit.ly/31NMWlm"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pKcfh5gfZn", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1188561005380431872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pKcfh5gfZn", "media_key": "3_1188544271735054336"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DiarioPE", "id": "24237705"}]}, "id": "1188599198566014976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369690758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188561005380431872"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:31:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@g0ulaarte quero ver usar em v\u00eddeo https://t.co/3lTJdAhQEz", "edit_history_tweet_ids": ["1188599162717294593"], "in_reply_to_user_id": "1273126063", "id": "1188599162717294593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162771367965712384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188595570795044865"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/3lTJdAhQEz", "expanded_url": "https://produto.mercadolivre.com.br/MLB-772198676-06-unidades-mechas-tic-tac-rosa-e-azul-para-cosplay-fantasia-alerquina-esquadro-suicida-fibra-japonesa-50-cm-_JM?quantity=1&variation=3889599766", "display_url": "produto.mercadolivre.com.br/MLB-772198676-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "g0ulaarte", "id": "1273126063"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:31:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@jurandirfilho F\u00e3s: Kylo Ren n\u00e3o pode se redimir porque matou Han Solo.\n\nHarrison Ford sobre Han Solo: https://t.co/Kqc02Z78fg", "edit_history_tweet_ids": ["1188599158686531584"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Han Solo"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Harrison Ford"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Han Solo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Kqc02Z78fg", "expanded_url": "https://twitter.com/_Gabi1989/status/1188599158686531584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kqc02Z78fg", "media_key": "7_1188598914351538176"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "in_reply_to_user_id": "8703862", "id": "1188599158686531584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024419880639098880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530888008708098"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:31:33.000Z", "lang": "es", "text": "Hagan sus apuestas de cuando se suicida Alberto Fern\u00e1ndez?", "edit_history_tweet_ids": ["1188599141204664320"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188599141204664320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163981466973462528"}, {"created_at": "2019-10-27T23:31:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luciaguimaraes: Parab\u00e9ns a quem estenografou tudo o que o Rei Ubu disse na coletiva man\u00edaca: Baghdadi se suicidou, sim dois americanos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188599095021187073"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4089, "type": "Person", "normalized_text": "Rei Ubu"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.4659, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luciaguimaraes", "id": "17013378"}]}, "id": "1188599095021187073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82199126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188598572788396032"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:30:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafedofeliz: -Ent\u00e3o, criamos essa personagem japonesa pro Esquadr\u00e3o Suicida.\n-Qual o nome dela?\n-Katana.\n-Por causa da katana?\n-Isso. C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188598937093115905"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Katana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cafedofeliz", "id": "782414718"}]}, "id": "1188598937093115905", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943224894808084480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188272195186892801"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:30:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188598887730294784"], "id": "1188598887730294784", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069776426465927168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:29:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlmenaSilvia: @castillo_rafo @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Hay en este momento 15 con certificados, diplomas, maestr\u00edas y medallas,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188598734935986177"], "id": "1188598734935986177", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487873141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187796464531050496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlmenaSilvia", "id": "875367124360978432"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "castillo_rafo", "id": "868186897725739009"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:29:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188598702182678534"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188598702182678534", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881340755171737600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:29:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188598694838489088"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188598694838489088", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1932687649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:29:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Parab\u00e9ns a quem estenografou tudo o que o Rei Ubu disse na coletiva man\u00edaca: Baghdadi se suicidou, sim dois americanos foram feridos. EUA tentaram fazer Baghdadi se render. https://t.co/um9tu3QtlL", "edit_history_tweet_ids": ["1188598572788396032"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4395, "type": "Person", "normalized_text": "Ubu"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5554, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.6113, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/um9tu3QtlL", "expanded_url": "https://twitter.com/luciaguimaraes/status/1188598572788396032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/um9tu3QtlL", "media_key": "3_1188598568363417601"}]}, "id": "1188598572788396032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "17013378"}, {"created_at": "2019-10-27T23:28:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188598490932359168"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "id": "1188598490932359168", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1861480380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:28:57.000Z", "lang": "pt", "text": "eu de vdd queria achar o tweet daquela pessoa falando que se Portugal n\u00e3o pisasse aqui o Brasil nem existia \n\npisou e matou ind\u00edgena e ainda trouxe negros para serem escravizados e mortos", "edit_history_tweet_ids": ["1188598487493070848"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8609, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1188598487493070848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4093711463"}, {"created_at": "2019-10-27T23:28:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GenerisUrgente: SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 RO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188598460108496898"], "id": "1188598460108496898", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77481267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188588711694553088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:28:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188598396153716736"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188598396153716736", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376006801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:27:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188598226045362176"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188598226045362176", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52883809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:27:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188598099138273280"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188598099138273280", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198878820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:27:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChrisjamesD: Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188598089248133120"], "id": "1188598089248133120", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875838619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188104892432474113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:27:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Tlon77: @dimepetite No quedar\u00e1 en la noche una estrella.\nNo quedar\u00e1 la noche.\nMorir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo.\n...\nEn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188598064556269568"], "id": "1188598064556269568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956285394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188594130437451776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tlon77", "id": "915552466091020289"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "dimepetite", "id": "956285394"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:26:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Bruno Henrique matou um contra-ataque que era pra ser mortal. Se fuder.", "edit_history_tweet_ids": ["1188597884306022401"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}]}, "id": "1188597884306022401", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83994462"}, {"created_at": "2019-10-27T23:26:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188597873157595136"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188597873157595136", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149654795034214400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:26:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188597830279151621"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188597830279151621", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123690776507109377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:26:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188597767272304642"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188597767272304642", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328543007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:25:51.000Z", "lang": "pt", "text": "PORRA O ESQUADR\u00c3O SUICIDA VOLTOU", "edit_history_tweet_ids": ["1188597707625115648"], "id": "1188597707625115648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3050079544"}, {"created_at": "2019-10-27T23:25:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188597672904667143"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188597672904667143", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157020400049709056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:25:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188597656790192130"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188597656790192130", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658271416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:25:19.000Z", "lang": "es", "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188597575227772929"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "id": "1188597575227772929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1050544397291593728"}, {"created_at": "2019-10-27T23:25:13.000Z", "lang": "ht", "text": "Se matou https://t.co/D2nLkFOY8R", "edit_history_tweet_ids": ["1188597550699503617"], "id": "1188597550699503617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864143270724739073", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/D2nLkFOY8R", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:25:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188597527207038976"], "id": "1188597527207038976", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104645622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:24:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188597311145947138"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188597311145947138", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576396101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:24:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188597247493189636"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188597247493189636", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778594830368829442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:23:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188597213531901952"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188597213531901952", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128294530153889792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:23:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188597184385748993"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188597184385748993", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210605462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:23:16.000Z", "lang": "pt", "text": "\u1d52\u02e2\n     \u02b2\u1d52\u1d5b\u1d49\u207f\u02e2\n               \u1d48\u1d49\n                  \u02b0\u1d52\u02b2\u1d49\n                    \u1d49\u1d50 \u1d48\u1da6\u1d43 \n                     \u02e2\u1d52\n           \u1d56\u1d49\u207f\u02e2\u1d43\u1d50 \n       \u1d49\u1d50 \n\u1d58\u1d50\u1d43 \n     \u1d9c\u1d52\u2071\u02e2\u1d43\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nKurt Cobain se matou ou foi assassinado?", "edit_history_tweet_ids": ["1188597056958582784"], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 184, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1188597056958582784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753048942129123328"}, {"created_at": "2019-10-27T23:22:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188596912737394688"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188596912737394688", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236078148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:22:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@GuilhermeHahn11 @lil__Charlees nem tanto para de ser suicida q a gente vai brigar", "edit_history_tweet_ids": ["1188596874615382016"], "in_reply_to_user_id": "1181344211767050240", "id": "1188596874615382016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333540621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188596313702719488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Guilhermehahn11", "id": "1438573888829599744"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "lil__Charlees", "id": "821882566433243136"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:22:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Mas n\u00e9 poss\u00edvel que eu vou ter que ler outra vez mas acho que ela se matou mesmo https://t.co/oA0AeDNR4J", "edit_history_tweet_ids": ["1188596874468646912"], "id": "1188596874468646912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3125228998", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oA0AeDNR4J", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:22:23.000Z", "lang": "es", "text": "Polic\u00eda investiga presunto intento suicida de ni\u00f1a de 5 a\u00f1os https://t.co/FIgLsfj2pj", "edit_history_tweet_ids": ["1188596837181198336"], "id": "1188596837181198336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913752196499607552", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/FIgLsfj2pj", "expanded_url": "https://ift.tt/2pm1kDY", "display_url": "ift.tt/2pm1kDY"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:22:08.000Z", "lang": "es", "text": "@baradit No creo q sea tan suicida... o bien creo q puede llegar a ser as\u00ed de suicida... \ud83e\udd14\ud83d\ude23", "edit_history_tweet_ids": ["1188596772161097728"], "in_reply_to_user_id": "10908822", "id": "1188596772161097728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315331124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188592934406492160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "baradit", "id": "10908822"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:22:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Falei pra minha sobrinha vestir minha roupa, ela quase se matou pra colocar \ud83d\ude02 foi engra\u00e7ado, mas ela vestiu com cuidado e depois colocou meus p\u00e9s pra cima", "edit_history_tweet_ids": ["1188596745007239168"], "id": "1188596745007239168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280766675"}, {"created_at": "2019-10-27T23:21:53.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida Iv\u00e1n? https://t.co/y8zfD0puTt", "edit_history_tweet_ids": ["1188596709380755457"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/y8zfD0puTt", "expanded_url": "https://twitter.com/ivannoble/status/1188561183692984321", "display_url": "twitter.com/ivannoble/stat\u2026"}]}, "id": "1188596709380755457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612672215", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188561183692984321"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:21:24.000Z", "lang": "es", "text": "TRAGICA: MOCA: Abogado se suicida de un balazo en la cabeza.\"El Internacional \"\n\nhttps://t.co/Ez8w2Pd1vw", "edit_history_tweet_ids": ["1188596588148658177"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "El Internacional"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Ez8w2Pd1vw", "expanded_url": "https://www.osvaldorochainternacional.com/2019/10/tragica-moca-abogado-se-suicida-de-un.html", "display_url": "osvaldorochainternacional.com/2019/10/tragic\u2026"}]}, "id": "1188596588148658177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525937959"}, {"created_at": "2019-10-27T23:21:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188596556443848704"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188596556443848704", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119242589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:21:15.000Z", "lang": "es", "text": "@ugluis C\u00f3mo puede ser que un EX partido \nRinda pleites\u00eda\nA UN SUICIDA!\nNo jodan pues!\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude023\nSe critica la acci\u00f3n \nOJO!\nAPRA. solo queda el nombre \nY usted Viuda\nSiga llorando \nViuda Resentida \n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1188596552467668992"], "in_reply_to_user_id": "32136515", "id": "1188596552467668992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179772230563184643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188591972224831489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugluis", "id": "32136515"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:21:12.000Z", "lang": "es", "text": "En cu\u00e1ntas horas se suicida AF? Hagan sus apuestas ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1188596539637338113"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3642, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "id": "1188596539637338113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1075363614"}, {"created_at": "2019-10-27T23:21:09.000Z", "lang": "es", "text": "Oaxaca, misteriosamente, es el capricho de mi coraz\u00f3n, por eso en Oaxaca comienzo y termino cada vuelta al mundo, el mundo que a pesar de tanto suicida\u00a0 y tanto homicida sigue siendo un para\u00edso. https://t.co/2mSWHxHG1d", "edit_history_tweet_ids": ["1188596525536088064"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2mSWHxHG1d", "expanded_url": "https://twitter.com/JairanPaz/status/1188596525536088064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2mSWHxHG1d", "media_key": "3_1188596443520602112"}]}, "id": "1188596525536088064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "896812416545296385"}, {"created_at": "2019-10-27T23:21:02.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfEs que acaso todos tienen instinto suicida ac\u00e1?", "edit_history_tweet_ids": ["1188596495420940288"], "id": "1188596495420940288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188202669011275778"}, {"created_at": "2019-10-27T23:20:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@todorrokishoto \u201cpor que voce matou elas?\u201d\n\u201cessas vadias se achavam demais e nao me quiseram\u201d\neu: https://t.co/1d5kaJVGuQ", "edit_history_tweet_ids": ["1188596440408428544"], "in_reply_to_user_id": "115665165", "id": "1188596440408428544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713872987670331393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188595982298210304"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/1d5kaJVGuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/setsitallalight/status/1188596440408428544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1d5kaJVGuQ", "media_key": "3_1188596431520698369"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "todorrokishoto", "id": "1124899160296230913"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:20:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VPi3perez: Pues a pesar d todo esto, aun hay mucha gente q le van a votar. (Yo no se q tienen en la cabeza xq si despues d ver como el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188596402663743488"], "id": "1188596402663743488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966813102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587794698047489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VPi3perez", "id": "1176038384575438848"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:19:45.000Z", "lang": "es", "text": "es feliz cuando se suicida el suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1188596174137253888"], "id": "1188596174137253888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1164214811070279685"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:19:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188596164431663104"], "id": "1188596164431663104", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367229995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098218800320513"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:18:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188595967727198210"], "id": "1188595967727198210", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018109769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:18:55.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 esquadr\u00e3o suicida, after, o segredo da cabana, a barraca do beijo, nossa tem v\u00e1rios ruins https://t.co/iqKlB6zi9y", "edit_history_tweet_ids": ["1188595963960680449"], "id": "1188595963960680449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3396716909", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/iqKlB6zi9y", "expanded_url": "https://curiouscat.me/madsoul/post/1009784961?t=1572218335", "display_url": "curiouscat.me/madsoul/post/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:18:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Spenceriano: El modelo educativo es el que esta creando esta clase media-alta suicida. No tengo dudas. Est\u00e1n formando empleados p\u00fablicos", "edit_history_tweet_ids": ["1188595960315830272"], "id": "1188595960315830272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718646188560531456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188569962530721792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Spenceriano", "id": "1118487498"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:18:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188595897409687552"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188595897409687552", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373384912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:18:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188595805269180417"], "id": "1188595805269180417", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4342283537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:17:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188595695697182720"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188595695697182720", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353356289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:17:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188595639648690178"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188595639648690178", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167506206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:17:16.000Z", "lang": "pt", "text": "E AINDA MATOU AS 3 CRIAN\u00c7AS QUE ESTAVAM COM ELE...AO SE EXPLODIR DENTRO DE UMA GALERIA DE ESGOTO...ENQUANTO FUGIA DAS FOR\u00c7AS AMERICANAS...! https://t.co/6SAOGpSywV", "edit_history_tweet_ids": ["1188595546858151936"], "id": "1188595546858151936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028043601262129152", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/6SAOGpSywV", "expanded_url": "https://www.boletimdaliberdade.com.br/2019/10/27/lider-do-estado-islamico-morreu-como-um-covarde-diz-trump-sobre-suicidio/", "display_url": "boletimdaliberdade.com.br/2019/10/27/lid\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:17:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188595505472987136"], "id": "1188595505472987136", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312743896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "Giorgia"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "morta"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "suicida"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "sotto"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "treno"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/12oh4NAQPm", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5901729/giorgia-morta-suicida-sotto-il-treno-a-15-anni-il-fidanzato-si-era-ucciso-tre-mesi-fa-2/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:17:03.000Z", "lang": "it", "text": "Giorgia morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso tre mesi fa -  #Giorgia #morta #suicida #sotto #treno  https://t.co/12oh4NAQPm", "edit_history_tweet_ids": ["1188595493158428673"], "id": "1188595493158428673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608"}, {"created_at": "2019-10-27T23:16:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188595391220146176"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188595391220146176", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714435235769950208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:16:38.000Z", "lang": "es", "text": "Si ganan los FERN\u00c1NDEZ el a\u00f1o que viene se muere de una enfermedad o se suicida en su casa Alberto \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1188595388816777216"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5744, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1188595388816777216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1637176159"}, {"created_at": "2019-10-27T23:16:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188595356298338305"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188595356298338305", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93248839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:16:28.000Z", "lang": "es", "text": "de momento KIKO ES ORO CONCURSANDO ES UN SUICIDA jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1188595346043224064"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "KIKO"}]}, "id": "1188595346043224064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715303033236811777"}, {"created_at": "2019-10-27T23:16:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188595232419536899"], "id": "1188595232419536899", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:15:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188595182192738305"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "id": "1188595182192738305", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805174715606122496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:15:39.000Z", "lang": "es", "text": "162. ESCUADR\u00d3N SUICIDA (2016)\nMuy aburrida. https://t.co/QyP8PJLhzu", "edit_history_tweet_ids": ["1188595143441633280"], "in_reply_to_user_id": "754905768", "id": "1188595143441633280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "754905768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1079881498315182083"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/QyP8PJLhzu", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaLopez_17/status/1188595143441633280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyP8PJLhzu", "media_key": "3_1188595134486716427"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:15:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188595140576927744"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "id": "1188595140576927744", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974027822770655233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:15:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Vem a\u00ed 'Guardi\u00f5es Suicida' ou 'Esquadr\u00e3o da Gal\u00e1xia'. https://t.co/3Gy57LYF6I", "edit_history_tweet_ids": ["1188595091109232640"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8417, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es Suicida"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o da Gal\u00e1xia"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/3Gy57LYF6I", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/joel-kinnaman-diz-que-esquadrao-suicida-de-james-gunn-parece-uma-comedia/", "display_url": "ovicio.com.br/joel-kinnaman-\u2026"}]}, "id": "1188595091109232640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73261150"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:14:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188594925371346944"], "id": "1188594925371346944", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774588930356195330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:14:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @shannonzinho: sim.\n\nsai, sai da frente, sai que eu vou matar a independente!\n\nA jovem d\u00e1 porrada em qualquer um\nE la no mineirao a jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188594876109201408"], "id": "1188594876109201408", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922268022198464512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188582955649847297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shannonzinho", "id": "105316864"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:14:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VzlaLibre2807: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Aseg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188594827400749056"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "id": "1188594827400749056", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312098527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467654497128450"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:14:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188594737302949890"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188594737302949890", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000095436101836802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:13:57.000Z", "lang": "es", "text": "2019 ha sido el a\u00f1o donde he tenido al m\u00e1ximo mi ideaci\u00f3n suicida y conductas autodestructivas pero ps ps ps vamos que vamos.", "edit_history_tweet_ids": ["1188594715668680705"], "id": "1188594715668680705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755978612"}, {"created_at": "2019-10-27T23:13:48.000Z", "lang": "es", "text": "@Benji_Gregory_ Se va del pa\u00eds o se suicida? Bueno, las dos cosas son buenas.", "edit_history_tweet_ids": ["1188594674312908800"], "in_reply_to_user_id": "330296042", "id": "1188594674312908800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066781727199305728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188594393835544576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Benji_Gregory_", "id": "330296042"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:13:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188594570533097472"], "id": "1188594570533097472", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468840254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:13:20.000Z", "lang": "es", "text": "@NCDrusus38 Yo soy m\u00e1s de la del suicida o asesino", "edit_history_tweet_ids": ["1188594558373945345"], "in_reply_to_user_id": "877258038561910784", "id": "1188594558373945345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148024219235704833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188594074271531011"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NCDrusus38", "id": "877258038561910784"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:12:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @arboldepaz: Un cintur\u00f3n Suicida.\nA suicide belt. https://t.co/gfRXTv3GRm", "edit_history_tweet_ids": ["1188594462798352386"], "id": "1188594462798352386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349095475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188593748533534724"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/gfRXTv3GRm", "expanded_url": "https://twitter.com/omarestacio/status/1188569127675465728", "display_url": "twitter.com/omarestacio/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arboldepaz", "id": "138076979"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:12:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188594262264303618"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188594262264303618", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071000803274567685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:12:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BlogdoNoblat: Donald Trump confirma morte de l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico\nPresidente americano diz que Baghdadi se matou ao detonar um cole\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188594241200709638"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.4418, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1188594241200709638", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255795146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188519898227662849"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "Giorgia"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "morta"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "suicida"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "sotto"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "treno"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/5sLOvmbJxs", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-10-28/giorgia-morta-suicida-sotto-il-treno-a-15-anni-il-fidanzato-si-era-ucciso-tre-mesi-fa-2/5901729/", "display_url": "zazoom.it/2019-10-28/gio\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:12:02.000Z", "lang": "it", "text": "Giorgia morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso tre mesi fa -  #Giorgia #morta #suicida #sotto #treno  https://t.co/5sLOvmbJxs", "edit_history_tweet_ids": ["1188594231444758528"], "id": "1188594231444758528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"created_at": "2019-10-27T23:11:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LuzAstudillo: hay cierto mall que todav\u00eda no abre sus puertas por los saqueos, el mismo que pone una carpa y sigue funcionando normal c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188594134082375680"], "id": "1188594134082375680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1309065343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188491993590226944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuzAstudillo", "id": "180913166"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:11:38.000Z", "lang": "es", "text": "@dimepetite No quedar\u00e1 en la noche una estrella.\nNo quedar\u00e1 la noche.\nMorir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo.\n...\nEn cuatro versos Borges te muestra por d\u00f3nde es...\n(Poema : \u201cEl suicida\u201d. En La Rosa Profunda\u201d).", "edit_history_tweet_ids": ["1188594130437451776"], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Poema"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 199, "end": 217, "probability": 0.8288, "type": "Other", "normalized_text": "En La Rosa Profunda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dimepetite", "id": "956285394"}]}, "in_reply_to_user_id": "956285394", "id": "1188594130437451776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "915552466091020289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188554614972604416"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:11:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188594095779930117"], "id": "1188594095779930117", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261003976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:11:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@iG Ele se suicidou com um colete de dinamite para n\u00e3o ser pego  Li  isso", "edit_history_tweet_ids": ["1188594048329830401"], "in_reply_to_user_id": "14311308", "id": "1188594048329830401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170674661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188584067593322496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "iG", "id": "14311308"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:10:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188593937646313472"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188593937646313472", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271927217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:10:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188593857023414272"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188593857023414272", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330379013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:10:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188593842162929664"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "id": "1188593842162929664", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246063869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:10:08.000Z", "lang": "es", "text": "@biciclotimia @Borrego13  el reto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188593751662497793"], "in_reply_to_user_id": "362766258", "id": "1188593751662497793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838984899575037952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188292062866759681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "biciclotimia", "id": "362766258"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Borrego13", "id": "56022010"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:10:07.000Z", "lang": "es", "text": "Un cintur\u00f3n Suicida.\nA suicide belt. https://t.co/gfRXTv3GRm", "edit_history_tweet_ids": ["1188593748533534724"], "id": "1188593748533534724", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138076979", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188569127675465728"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/gfRXTv3GRm", "expanded_url": "https://twitter.com/omarestacio/status/1188569127675465728", "display_url": "twitter.com/omarestacio/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:09:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@indieafraid @luttejuju Eu acho que se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1188593530555555840"], "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "id": "1188593530555555840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "546016837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:09:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Incr\u00edvel como Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim\nmeu Jeov\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1188593519134494720"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8098, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "Jeov\u00e1"}]}, "id": "1188593519134494720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55590933"}, {"created_at": "2019-10-27T23:09:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188593504391516160"], "id": "1188593504391516160", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291119664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:09:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188593493683396609"], "id": "1188593493683396609", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4045324043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098218800320513"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:09:01.000Z", "lang": "es", "text": "Abogado se suicida de un balazo en la\u00a0cabeza https://t.co/GT8viQs8Q1 https://t.co/SAfHua6cvY", "edit_history_tweet_ids": ["1188593471386476547"], "id": "1188593471386476547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091796521", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/GT8viQs8Q1", "expanded_url": "http://nohaylimitesrd.net/regionales/abogado-se-suicida-de-un-balazo-en-la-cabeza/%20%20%20%20", "display_url": "nohaylimitesrd.net/regionales/abo\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/SAfHua6cvY", "expanded_url": "https://twitter.com/nohaylimitesrd/status/1188593471386476547/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SAfHua6cvY", "media_key": "3_1188593469670998016"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:08:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188593455796248576"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "id": "1188593455796248576", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774588930356195330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:08:37.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00ca, Palmeiras, sendo ajudado pra ganhar de Chapecoense e Ava\u00ed, tsc, tsc, tsc. \n\nE se o Flamengo ainda fosse treinado por aquele que Caim matou o Palmeiras seria campe\u00e3o Brasileiro com esse futebol horr\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1188593373545938945"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.7539, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5069, "type": "Organization", "normalized_text": "Ava\u00ed"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "id": "1188593373545938945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751241530661335040"}, {"created_at": "2019-10-27T23:08:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mauuricastro: que pa\u00eds suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188593359109181442"], "id": "1188593359109181442", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304311479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188568373602541568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mauuricastro", "id": "2799090573"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:08:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188593233376567296"], "id": "1188593233376567296", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199553167699970"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:07:20.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se suicida de un disparo en la cabeza en Montecristi https://t.co/pr9W2u8VJQ https://t.co/MKW8wmAcQ8", "edit_history_tweet_ids": ["1188593048269328390"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/pr9W2u8VJQ", "expanded_url": "https://www.revista110.online/hombre-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-en-montecristi/", "display_url": "revista110.online/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MKW8wmAcQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/Revista110/status/1188593048269328390/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MKW8wmAcQ8", "media_key": "3_1188593033928949761"}]}, "id": "1188593048269328390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612990937"}, {"created_at": "2019-10-27T23:07:05.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy m\u00e1s suicida que Candela, imag\u00ednense", "edit_history_tweet_ids": ["1188592984843079681"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "Candela"}]}, "id": "1188592984843079681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2300822221"}, {"created_at": "2019-10-27T23:07:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188592983698034689"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188592983698034689", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124448900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:06:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188592857004818432"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188592857004818432", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34642873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:06:03.000Z", "lang": "es", "text": "@NinMadame Tengo un loco coraz\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188592724536107010"], "in_reply_to_user_id": "806958173437435905", "id": "1188592724536107010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "82947782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188590759253041152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NinMadame", "id": "806958173437435905"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:05:45.000Z", "lang": "it", "text": "@fabriziobarca Ormai siamo al nichilismo suicida (cfr. Nietzsche, genealogia della morale III, 28), evitato finora dai valori di destra liberale (non estrema) e di sinistra", "edit_history_tweet_ids": ["1188592648438857730"], "in_reply_to_user_id": "420627699", "id": "1188592648438857730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449923352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188591273906712576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fabriziobarca", "id": "420627699"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:05:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188592601332453378"], "id": "1188592601332453378", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976537086319718400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:05:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Forbes_Mexico: Golpe al terrorismo. El l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico Al-Baghdadi muri\u00f3, al parecer detonando un chaleco suicida, confirm\u00f3 @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188592548115341312"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 79, "probability": 0.645, "type": "Person", "normalized_text": "Isl\u00e1mico Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}]}, "id": "1188592548115341312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323006110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188493056670158850"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:05:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaNacionPy: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188592477420359682"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7509, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaNacionPy", "id": "166275230"}]}, "id": "1188592477420359682", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2952277323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188488022448324608"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "de Documentaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:04:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @urgenciasemerge: Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188592337347399682"], "id": "1188592337347399682", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288405732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188440366430728193"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:04:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @amedgarces: Que un pa\u00eds elija comer Basura porque el Gobierno actual no les da lomito es desquiciado y suicida. Digno caso de estudio p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188592262420271104"], "id": "1188592262420271104", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22934032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188532845620412416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amedgarces", "id": "67222375"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:03:48.000Z", "lang": "es", "text": "@omarpichardog JAJAJAJAJAJAAJJAAJAJA SUICIDA?", "edit_history_tweet_ids": ["1188592158426718209"], "in_reply_to_user_id": "108032534", "id": "1188592158426718209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271184170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188591685229568011"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "omarpichardog", "id": "108032534"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:03:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@carolinnycost boto f\u00e9, foi mt surpreendente msm... se pa a candace ta viva e ela que vai fazer a \u201cjusti\u00e7a\u201d de todo mundo q ele matou, pq ngm tem provas de nada, o Paco foi morar longe, enfim, n sei, quero a segunda temporada logo", "edit_history_tweet_ids": ["1188592125325316096"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6278, "type": "Other", "normalized_text": "candace"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.5289, "type": "Person", "normalized_text": "Paco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carolinnycost", "id": "1017112052849135616"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017112052849135616", "id": "1188592125325316096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "847904541441961984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188590196922732547"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:03:38.000Z", "lang": "pt", "text": "nossa lei \u00e9 falha violenta e suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188592117041549313"], "id": "1188592117041549313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3241074455"}, {"created_at": "2019-10-27T23:03:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188592071956979715"], "id": "1188592071956979715", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017958703746732032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:03:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188592041892237312"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188592041892237312", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237890497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:03:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188592031909720068"], "id": "1188592031909720068", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154580712655392770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:02:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188591921872195584"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188591921872195584", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785973961276489729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:02:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188591871481696256"], "id": "1188591871481696256", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1412952338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "elezioniUmbria"}, {"start": 16, "end": 27, "tag": "Umbria2019"}, {"start": 28, "end": 44, "tag": "maratonamentana"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:02:11.000Z", "lang": "it", "text": "#elezioniUmbria #Umbria2019 #maratonamentana. Ormai siamo al nichilismo suicida (cfr. Nietzsche, genealogia della morale III, 28), evitato finora dai valori di destra e di sinistra", "edit_history_tweet_ids": ["1188591754427228163"], "id": "1188591754427228163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "449923352"}, {"created_at": "2019-10-27T23:02:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188591729349480449"], "id": "1188591729349480449", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230064882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:01:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @shannonzinho: sim.\n\nsai, sai da frente, sai que eu vou matar a independente!\n\nA jovem d\u00e1 porrada em qualquer um\nE la no mineirao a jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188591672856338438"], "id": "1188591672856338438", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770118457526542337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188582955649847297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shannonzinho", "id": "105316864"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:01:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente algu\u00e9m me suicida KKKKKK @alanzoka @mmaethe https://t.co/Jt2jT4xUYs", "edit_history_tweet_ids": ["1188591664039895043"], "id": "1188591664039895043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "997218172070711296", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Jt2jT4xUYs", "expanded_url": "https://twitter.com/kgaypratu/status/1188591664039895043/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jt2jT4xUYs", "media_key": "3_1188591656976687106"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 40, "username": "alanzoka", "id": "55001146"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "mmaethe", "id": "115135482"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:00:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida o famoso filme horroroso com uma \u00f3tima trilha sonora", "edit_history_tweet_ids": ["1188591419415547907"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1188591419415547907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "155353260"}, {"created_at": "2019-10-27T23:00:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188591215287164929"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188591215287164929", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39141011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:59:24.000Z", "lang": "es", "text": "@PeruanoComunica Conseguir Dinero facil sin esfuerzo de trabajo ni mucho menos tienen cultura para poder sacar el Peru adelante solo buscan su interes personal como el Suicida, la Companerita y tantos otros activos, NO interesandoles el Peru profundo donde nino/as necesitan Salud y Educacion, https://t.co/7svOswDuTG", "edit_history_tweet_ids": ["1188591050849505281"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9235, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.8657, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/7svOswDuTG", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1188591050849505281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7svOswDuTG", "media_key": "3_1188591028263145474"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1188591050849505281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188256834248945664"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:59:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188591047192076291"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188591047192076291", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354596498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:59:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188590983115612161"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188590983115612161", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718909136243699714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:59:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188590980762685440"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188590980762685440", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231907070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:58:35.000Z", "lang": "es", "text": "y don albertito no tendra miedo de aparecer un dia de repente \"\"suicidado\"\"??? y que asuma el poder la \"\"que suicida\"\"??     se entiende??", "edit_history_tweet_ids": ["1188590847849357313"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.3088, "type": "Other", "normalized_text": "albertito"}]}, "id": "1188590847849357313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150889312"}, {"created_at": "2019-10-27T22:58:31.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o \u00e9 fazendo propaganda n\u00e3o, mas terminei de ver @FaudaNetflix @FaudaOfficial essa semana no @NetflixBrasil @lancnetflix e rola essa cena ai...\n\nASSISTAM..MUITO FODAAAA\n\nhttps://t.co/ROb684yA6F", "edit_history_tweet_ids": ["1188590830799544323"], "id": "1188590830799544323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2283825673", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/ROb684yA6F", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/internacional/2019/10/27/interna_internacional,1096171/trump-lider-do-estado-islamico-se-suicidou-ao-detonar-colete-com-expl.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/in\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 63, "username": "FaudaNetflix", "id": "958192913950715904"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "FaudaOfficial", "id": "905043812527067136"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "lancnetflix", "id": "2507516593"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:58:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188590830656856067"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188590830656856067", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106746889288990722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:58:05.000Z", "lang": "it", "text": "RT @leftiscooler: Il PD doveva far una cosa: una alleanza anti-populista con i Verdi e Pi\u00f9 Europa. Doveva tenerseli i propri elettori, non\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188590721282035712"], "id": "1188590721282035712", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884087425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188581650688565249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leftiscooler", "id": "422626660"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:57:38.000Z", "lang": "es", "text": "En cu\u00e1ntos d\u00edas se suicida Fern\u00e1ndez?", "edit_history_tweet_ids": ["1188590606093824002"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188590606093824002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1043220210"}, {"created_at": "2019-10-27T22:57:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188590559792893954"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188590559792893954", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052239262865862656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:57:24.000Z", "lang": "pt", "text": "As vezes s\u00f3 n\u00e3o aguentamos mais essa dor, ent\u00e3o somos taxados de frescos e mimados por ignorantes que n\u00e3o sabem o perigo de um suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188590549751812096"], "id": "1188590549751812096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092264144647143427"}, {"created_at": "2019-10-27T22:57:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@allalezan Pra mim, gay ou preto que votou no pequeno d\u00e9spota \u00e9  suicida em potencial.", "edit_history_tweet_ids": ["1188590503299825666"], "in_reply_to_user_id": "359788494", "id": "1188590503299825666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3485273002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188589979762679808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "allalezan", "id": "359788494"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:57:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188590459049992192"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188590459049992192", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65921692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:57:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188590451022090241"], "id": "1188590451022090241", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747708560855941121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:56:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VPi3perez: Pues a pesar d todo esto, aun hay mucha gente q le van a votar. (Yo no se q tienen en la cabeza xq si despues d ver como el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188590443258363905"], "id": "1188590443258363905", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902639271634403329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587794698047489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VPi3perez", "id": "1176038384575438848"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:56:58.000Z", "lang": "es", "text": "Verstappen, que se autoborra de la pole salt\u00e1ndose banderas amarillas, en la salida acaba por la hierva y para rematar se pincha la rueda en una maniobra suicida con Bottas...\n\n...es elegido Driver of the Day.", "edit_history_tweet_ids": ["1188590440800575488"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Verstappen"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "Bottas"}, {"start": 191, "end": 207, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Driver of the Day"}]}, "id": "1188590440800575488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "262352365"}, {"created_at": "2019-10-27T22:56:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188590260382584838"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188590260382584838", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119109167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:55:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188590189377179650"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1188590189377179650", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1373565582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:55:51.000Z", "lang": "pt", "text": "fui limpar a barata q minha m\u00e3e matou a\u00ed eu falei \"nossa q animal mais nojento\" a\u00ed ela \"q animal oq isso eh um IN SE TO\" e saiu", "edit_history_tweet_ids": ["1188590157504696321"], "id": "1188590157504696321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "422577838"}, {"created_at": "2019-10-27T22:55:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188590136814133249"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188590136814133249", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827663232533934080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:55:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @muyinteresante: Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188590111392354304"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "id": "1188590111392354304", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040057011407347713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188548423244533762"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:55:01.000Z", "lang": "pt", "text": "fiquei apavorado ontem que um cara se suicidou na lapa, e as pessoas no dep\u00f3sito agindo como se nada tivesse acontecido, com um corpo atr\u00e1s delas", "edit_history_tweet_ids": ["1188589950389891073"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4868, "type": "Place", "normalized_text": "lapa"}]}, "id": "1188589950389891073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "277776734"}, {"created_at": "2019-10-27T22:54:45.000Z", "lang": "es", "text": "@ANPNL05 No creo , este suicida tampoco https://t.co/UX6RS4LVPB", "edit_history_tweet_ids": ["1188589880902914048"], "in_reply_to_user_id": "318868028", "id": "1188589880902914048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72445001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188587830982803456"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UX6RS4LVPB", "expanded_url": "https://twitter.com/aldoenrique09/status/1188589880902914048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UX6RS4LVPB", "media_key": "3_1188589865501450240"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ANPNL05", "id": "318868028"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:54:43.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder A raudales rob\u00f3 el suicida de tu amoy no dijiste ni guau guau.", "edit_history_tweet_ids": ["1188589874192044034"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "raudales"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "guau guau"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1188589874192044034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612748438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188119026200973312"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:54:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Sei l\u00e1, at\u00e9 hoje eu fico perdida com esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188589721288613894"], "id": "1188589721288613894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372962847"}, {"created_at": "2019-10-27T22:54:05.000Z", "lang": "es", "text": "@hiddleshines Se suicida medio pa\u00eds seguro ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1188589714921660422"], "in_reply_to_user_id": "459788608", "id": "1188589714921660422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997607634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188586176808148993"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:54:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188589704872185856"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188589704872185856", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005922748940603392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:53:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188589645275291648"], "id": "1188589645275291648", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89061595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:53:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188589534264680451"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188589534264680451", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911282777529647105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:53:17.000Z", "lang": "es", "text": "shereen ll\u00e9vame al circo soy un suicida me voy a subir a la cuerda esa del equilibrio voy a hacer todo lo que no tengo que hacer a ver cuantas cicatrices nuevas me llevo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188589512588480512"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7449, "type": "Other", "normalized_text": "shereen"}]}, "id": "1188589512588480512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1090339402570706946"}, {"created_at": "2019-10-27T22:53:09.000Z", "lang": "pt", "text": "SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESDE 1953 E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1:\nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nENT\u00c3O O PAU S\u00d3 BATE EM CHICO,O MOTIVO FOI RETIR\u00c1 LULA DA ELEI\u00c7\u00c3O;", "edit_history_tweet_ids": ["1188589479621214209"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4833, "type": "Person", "normalized_text": "GOLPE"}, {"start": 184, "end": 196, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.6218, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "id": "1188589479621214209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295113869"}, {"created_at": "2019-10-27T22:52:57.000Z", "lang": "en", "text": "@AcostashowJuan Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188589428442304512"], "in_reply_to_user_id": "301970709", "id": "1188589428442304512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "580821193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188588902719901701"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AcostashowJuan", "id": "301970709"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:52:50.000Z", "lang": "pt", "text": "SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESDE 1953 E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1:\nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nENT\u00c3O O PAU S\u00d3 BATE EM CHICO,O MOTIVO FOI RETIR\u00c1 LULA DA ELEI\u00c7\u00c3O", "edit_history_tweet_ids": ["1188589401523261441"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "GOLPE"}, {"start": 184, "end": 196, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "id": "1188589401523261441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295113869"}, {"created_at": "2019-10-27T22:52:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje \u00e0 tarde um colega se suicidou. A depress\u00e3o nos invade, e d\u00f3i sentir tudo que sentimos. Mas d\u00f3i ainda mais, ver que 99% das pessoas ignoram completamente o fato que a depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a onde o indiv\u00edduo PRECISA DE AJUDA, que N\u00c3O \u00c9 FRESCURA!", "edit_history_tweet_ids": ["1188589347953692677"], "id": "1188589347953692677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160399285084667904"}, {"created_at": "2019-10-27T22:52:34.000Z", "lang": "es", "text": "@carlospeak @MijaelGLP Un suicida, no es valiente ni cobarde tan solo enferma y no es motivo de burla. Lamentablemente hay varios enfermos mas por alli que tal vez no lleguen a suicidarse pero parecen zombis opinando.", "edit_history_tweet_ids": ["1188589332409569280"], "in_reply_to_user_id": "225269639", "id": "1188589332409569280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283660023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188279701263003653"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "de Documentaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:52:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @urgenciasemerge: Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188589197034164224"], "id": "1188589197034164224", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857245139122745348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188440366430728193"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:52:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188589188901408768"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188589188901408768", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351887714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:51:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188589186028363776"], "id": "1188589186028363776", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373181672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "ripgiyuu"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "shinobu"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "giyuu"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.4696, "type": "Other", "normalized_text": "kny stans"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.4232, "type": "Other", "normalized_text": "ripgiyuu"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/MalExdbLFO", "expanded_url": "https://twitter.com/catboygiyuu/status/1188526025040257024", "display_url": "twitter.com/catboygiyuu/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:51:52.000Z", "lang": "pt", "text": "pra quem n\u00e3o leu o mang\u00e1 eu digo aqui  a shinobu matou o giyuu :/ \n\nkny stans como se sentem \ud83d\ude14? #ripgiyuu https://t.co/MalExdbLFO", "edit_history_tweet_ids": ["1188589155330203648"], "id": "1188589155330203648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079574567214039041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188526025040257024"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:51:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188589138234228736"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188589138234228736", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703394675403706368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:51:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@jurandirfilho Darth Vader matou Obi-Wan? Pelo que entendo de SW, Obi-Wan foi pra luta pra morrer e se unir a For\u00e7a mesmo. Ele sabia que n\u00e3o era p\u00e1reo pro Vader.", "edit_history_tweet_ids": ["1188588968822083584"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Obi-Wan"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Obi-Wan"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "in_reply_to_user_id": "8703862", "id": "1188588968822083584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326470786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530888008708098"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:50:39.000Z", "lang": "it", "text": "Ragazzina suicida sotto un treno: il fidanzato si era ucciso a luglio https://t.co/iVkii28EFA", "edit_history_tweet_ids": ["1188588848915329028"], "id": "1188588848915329028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/iVkii28EFA", "expanded_url": "http://bit.ly/2WnhKrR", "display_url": "bit.ly/2WnhKrR"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:50:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188588773329821701"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188588773329821701", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720495211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:50:12.000Z", "lang": "pt", "text": "SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESDE 1953 E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1:\nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nENT\u00c3O TEM Q PRENDER SARNEY, COLLOR E FHC PELO MESMO MOTIVO!!??.", "edit_history_tweet_ids": ["1188588738278023169"], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 196, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.5926, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY"}]}, "id": "1188588738278023169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295113869"}, {"created_at": "2019-10-27T22:50:06.000Z", "lang": "pt", "text": "SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESDE 1953 E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1:\nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nENT\u00c3O TEM Q PRENDER SARNEY, COLLOR E FHC PELO MESMO MOTIVO!!??", "edit_history_tweet_ids": ["1188588711694553088"], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 196, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY"}]}, "id": "1188588711694553088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2295113869"}, {"created_at": "2019-10-27T22:49:21.000Z", "lang": "es", "text": "@Dulce_Aguasanta @Almagro_OEA2015 Y con los de Uruguay de seguro se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188588521235333120"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8855, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dulce_Aguasanta", "id": "137832900"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}]}, "in_reply_to_user_id": "137832900", "id": "1188588521235333120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "143186220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188587124724924417"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:49:17.000Z", "lang": "it", "text": "RT @ladyonorato: Cronaca di una morte (suicida) annunciata https://t.co/BXeIasyRp0", "edit_history_tweet_ids": ["1188588508186927104"], "id": "1188588508186927104", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152742259726651392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188584911969628160"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/BXeIasyRp0", "expanded_url": "https://twitter.com/LeleDip/status/1188579346044334082", "display_url": "twitter.com/LeleDip/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:49:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188588472912764928"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188588472912764928", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182218537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:49:00.000Z", "lang": "pt", "text": "SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESDE SUA CRIA\u00c7\u00c3O E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1\nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nENT\u00c3O TEM Q PRENDER SARNEY, COLLOR E FHC PELO MESMO MOTIVO?", "edit_history_tweet_ids": ["1188588433586962437"], "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 202, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.4763, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY"}]}, "id": "1188588433586962437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295113869"}, {"created_at": "2019-10-27T22:48:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188588204838047745"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188588204838047745", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707636543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:47:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188588089339498498"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188588089339498498", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018748644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 212, "tag": "ADN"}, {"start": 213, "end": 234, "tag": "ElADNdeLaInformaci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.6943, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}, {"start": 214, "end": 233, "probability": 0.4413, "type": "Other", "normalized_text": "ElADNdeLaInformaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/uHy7v1qyb6", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nlfc9P", "display_url": "bit.ly/2Nlfc9P"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7lE8ZreXQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/adn_noticias/status/1188587931784634368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7lE8ZreXQQ", "media_key": "3_1188587926499811335"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:47:00.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcf0 Al Bagdadi se encontraba con su familia cuando fue acorralado por elementos de \u00e9lite del ejercito norteamericano. Esto fue lo que dijo @realDonaldTrump...\n\nLee toda la informaci\u00f3n: https://t.co/uHy7v1qyb6\n\n#ADN #ElADNdeLaInformaci\u00f3n https://t.co/7lE8ZreXQQ", "edit_history_tweet_ids": ["1188587931784634368"], "id": "1188587931784634368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021774136996184064"}, {"created_at": "2019-10-27T22:46:58.000Z", "lang": "pt", "text": "kkkkk o proximo suicida vai ser eu btf", "edit_history_tweet_ids": ["1188587923723182081"], "id": "1188587923723182081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471856791"}, {"created_at": "2019-10-27T22:46:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188587857369358344"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188587857369358344", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980176698816778240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:46:27.000Z", "lang": "es", "text": "Pues a pesar d todo esto, aun hay mucha gente q le van a votar. (Yo no se q tienen en la cabeza xq si despues d ver como el PSOE ha arruinado 2 veces el pais le siguen dando la confianza es q en nuestro pais la gente es SUICIDA y cuando nos metan en la miseria, cuanto protestest. https://t.co/BNW9ojRj9I", "edit_history_tweet_ids": ["1188587794698047489"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/BNW9ojRj9I", "expanded_url": "https://twitter.com/VPi3perez/status/1188587794698047489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNW9ojRj9I", "media_key": "3_1188587779686617088"}]}, "id": "1188587794698047489", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1176038384575438848"}, {"created_at": "2019-10-27T22:46:22.000Z", "lang": "it", "text": "RT @ladyonorato: Cronaca di una morte (suicida) annunciata https://t.co/BXeIasyRp0", "edit_history_tweet_ids": ["1188587770631151618"], "id": "1188587770631151618", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602815845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188584911969628160"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/BXeIasyRp0", "expanded_url": "https://twitter.com/LeleDip/status/1188579346044334082", "display_url": "twitter.com/LeleDip/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:46:16.000Z", "lang": "pt", "text": "O amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais bonito que tem, pq ela morreria por ele e ele morreria por ela...\n\nCurta se vc xoro \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1188587748262862848"], "id": "1188587748262862848", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "3633063496"}, {"created_at": "2019-10-27T22:46:13.000Z", "lang": "it", "text": "RT @ladyonorato: Cronaca di una morte (suicida) annunciata https://t.co/BXeIasyRp0", "edit_history_tweet_ids": ["1188587736132968449"], "id": "1188587736132968449", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279178016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188584911969628160"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/BXeIasyRp0", "expanded_url": "https://twitter.com/LeleDip/status/1188579346044334082", "display_url": "twitter.com/LeleDip/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:46:09.000Z", "lang": "es", "text": "Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188587718445600771"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188587718445600771", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "1038913948010119170"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "Isis"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 85, "end": 89, "tag": "Usa"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonellaNapoli", "id": "54858734"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:46:09.000Z", "lang": "it", "text": "RT @AntonellaNapoli: Il leader dell\u2019#Isis al #Baghdadi ucciso (o suicida) in un raid #Usa. #Trump: successo qualcosa di grande. Attesa per\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188587717925441537"], "id": "1188587717925441537", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884023737745645572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188383227469336577"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:45:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188587608038871041"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188587608038871041", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160315265810350083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:45:37.000Z", "lang": "es", "text": "@scarGuardiadel2 @JaimeSerra @Angelpaezs Osea uno se suicida sin saber un hecho ocurrido? Que estupidez...", "edit_history_tweet_ids": ["1188587582042656768"], "in_reply_to_user_id": "1176646453101498368", "id": "1188587582042656768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41072123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188531616446111745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "scarGuardiadel2", "id": "1176646453101498368"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "JaimeSerra", "id": "43730376"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:45:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188587514409504775"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188587514409504775", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89070843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:45:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188587476123869185"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "id": "1188587476123869185", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144724217184866305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:45:11.000Z", "lang": "en", "text": "@Emanuel82ar Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188587474819469319"], "in_reply_to_user_id": "519758546", "id": "1188587474819469319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142790607", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188587202718162944"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:45:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188587463419334658"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "id": "1188587463419334658", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147510267040948224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:45:05.000Z", "lang": "it", "text": "RT @leftiscooler: Il PD doveva far una cosa: una alleanza anti-populista con i Verdi e Pi\u00f9 Europa. Doveva tenerseli i propri elettori, non\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188587451511660544"], "id": "1188587451511660544", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380526746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188581650688565249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leftiscooler", "id": "422626660"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:44:36.000Z", "lang": "es", "text": "\"El APRA nunca muere\"?.Se suicida nom\u00e1s!!. https://t.co/ByX6HMtAXx", "edit_history_tweet_ids": ["1188587329084182534"], "id": "1188587329084182534", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007628890", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ByX6HMtAXx", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1188464068702679041", "display_url": "twitter.com/DanielUrresti1\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:43:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188587148984901632"], "id": "1188587148984901632", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550638209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:42:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188586854892888064"], "id": "1188586854892888064", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111665820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:42:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida eh muito brabo, como q eu nunca tinha visto essa merda antes", "edit_history_tweet_ids": ["1188586762907598850"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3515, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1188586762907598850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1174864207382233088"}, {"created_at": "2019-10-27T22:41:54.000Z", "lang": "es", "text": "@EmmaRincon Ad el partido suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188586647748669440"], "in_reply_to_user_id": "73948999", "id": "1188586647748669440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342324634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188496616057126912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EmmaRincon", "id": "73948999"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:40:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188586381012017155"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188586381012017155", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269805239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:40:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188586339802988544"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}]}, "id": "1188586339802988544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253897362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188553687280607233"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:40:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @ladyonorato: Cronaca di una morte (suicida) annunciata https://t.co/BXeIasyRp0", "edit_history_tweet_ids": ["1188586245993222145"], "id": "1188586245993222145", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951835458987876354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188584911969628160"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/BXeIasyRp0", "expanded_url": "https://twitter.com/LeleDip/status/1188579346044334082", "display_url": "twitter.com/LeleDip/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:40:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188586173247250432"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188586173247250432", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180511573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:39:59.000Z", "lang": "es", "text": "@LANACION Cuando se tiene un \u00eddolo as\u00ed, es que se tiene vocaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188586165831639042"], "in_reply_to_user_id": "33989170", "id": "1188586165831639042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850891034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188503008104996864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:39:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188586147297017857"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188586147297017857", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077791916710871042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:39:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188586125063000066"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188586125063000066", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1585510320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:38:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188585894355316736"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188585894355316736", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623415241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:38:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188585720094646272"], "id": "1188585720094646272", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:37:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Nada mais satisfatorio que se sentir um ninja que conseguiu ser mais rapido que o pernilongo e matou ele no tapa", "edit_history_tweet_ids": ["1188585651211509760"], "id": "1188585651211509760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2828786266"}, {"created_at": "2019-10-27T22:37:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_bruno21silva: N\u00e3o matou o gajo pois n\u00e3o ? Se ele saiu vivo \u00e9 s\u00f3 cart\u00e3o amarelo, burros https://t.co/guRBJEXx2e", "edit_history_tweet_ids": ["1188585604352823298"], "id": "1188585604352823298", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744583528172621827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188578443656683522"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/guRBJEXx2e", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoAlv32630063/status/1188507144921997313", "display_url": "twitter.com/HugoAlv3263006\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:37:20.000Z", "lang": "it", "text": "Sylvia Plath: poetessa e scrittrice, morta\u00a0suicida https://t.co/PrJlXD89if https://t.co/MNhS89zOwJ", "edit_history_tweet_ids": ["1188585498249498624"], "id": "1188585498249498624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227490132", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/PrJlXD89if", "expanded_url": "https://www.federagione.org/2019/10/27/sylvia-plath-poetessa-e-scrittrice-morta-suicida/", "display_url": "federagione.org/2019/10/27/syl\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MNhS89zOwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Srmedia_info/status/1188585498249498624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNhS89zOwJ", "media_key": "3_1188585496299130880"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:37:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188585455157174273"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188585455157174273", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282821704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:36:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @shannonzinho: sim.\n\nsai, sai da frente, sai que eu vou matar a independente!\n\nA jovem d\u00e1 porrada em qualquer um\nE la no mineirao a jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188585382583115778"], "id": "1188585382583115778", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996521656008011777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188582955649847297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shannonzinho", "id": "105316864"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:36:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188585339469860878"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188585339469860878", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026580051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:36:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188585203675140097"], "id": "1188585203675140097", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268332032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:35:58.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00e3o linda, com uma vida inteira pela frente mas infelizmente caiu em tenta\u00e7\u00f5es do mundo e acabou \"entregando\" sua pr\u00f3pria vida ao inimigo. Que Deus conforte toda a fam\u00edlia e amigos! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude2a\ud83d\udc94 https://t.co/6KITLQ5Udj", "edit_history_tweet_ids": ["1188585153288966144"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/6KITLQ5Udj", "expanded_url": "https://twitter.com/favelanewsrj/status/1188580224008634373", "display_url": "twitter.com/favelanewsrj/s\u2026"}]}, "id": "1188585153288966144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "883481437219016704"}, {"created_at": "2019-10-27T22:35:50.000Z", "lang": "it", "text": "RT @ladyonorato: Cronaca di una morte (suicida) annunciata https://t.co/BXeIasyRp0", "edit_history_tweet_ids": ["1188585122737639424"], "id": "1188585122737639424", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1383002431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188584911969628160"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/BXeIasyRp0", "expanded_url": "https://twitter.com/LeleDip/status/1188579346044334082", "display_url": "twitter.com/LeleDip/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:35:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Mds mano t\u00e3o vendendo um shrek suicida https://t.co/aAoXt1nP1H", "edit_history_tweet_ids": ["1188585048062287873"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "shrek suicida"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/aAoXt1nP1H", "expanded_url": "https://twitter.com/gocrazywild/status/1188500999549411328", "display_url": "twitter.com/gocrazywild/st\u2026"}]}, "id": "1188585048062287873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "789962382319714304"}, {"created_at": "2019-10-27T22:35:00.000Z", "lang": "it", "text": "Cronaca di una morte (suicida) annunciata https://t.co/BXeIasyRp0", "edit_history_tweet_ids": ["1188584911969628160"], "id": "1188584911969628160", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "849274159", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188579346044334082"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/BXeIasyRp0", "expanded_url": "https://twitter.com/LeleDip/status/1188579346044334082", "display_url": "twitter.com/LeleDip/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:34:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @shannonzinho: sim.\n\nsai, sai da frente, sai que eu vou matar a independente!\n\nA jovem d\u00e1 porrada em qualquer um\nE la no mineirao a jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188584879702859778"], "id": "1188584879702859778", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992240027894611969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188582955649847297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shannonzinho", "id": "105316864"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:34:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188584778959900673"], "id": "1188584778959900673", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983032052139388928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:34:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@FotosDeFatos Himmler covarde. Se matou no final de tudo. N\u00e3o teve coragem pra encarar os russos e americanos.", "edit_history_tweet_ids": ["1188584697292640258"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6838, "type": "Person", "normalized_text": "Himmler"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.579, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "in_reply_to_user_id": "2959459379", "id": "1188584697292640258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "843883309876875268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188583312941559809"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:33:53.000Z", "lang": "es", "text": "La Hispanidad se suicida continuamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1188584631949516806"], "id": "1188584631949516806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308971017"}, {"created_at": "2019-10-27T22:33:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@StevonnieGay Se voc\u00ea morrer vai rolar ca\u00e7ada contra quem te matou", "edit_history_tweet_ids": ["1188584595727552518"], "in_reply_to_user_id": "923650560871600128", "id": "1188584595727552518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098961376129757188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188583380620906496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "StevonnieGay", "id": "923650560871600128"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:33:42.000Z", "lang": "es", "text": "@AnaliaCorrea8 @mai_teacher_ \"Acompa\u00f1ado por tres de sus hijos, Bagdhadi deton\u00f3 su chaleco suicida inmol\u00e1ndose con los menores, agreg\u00f3 Trump.\" \ud83d\ude1f\ud83d\ude1f\ud83d\ude1f\ud83d\ude1f\ud83d\ude1f\ud83d\ude1f", "edit_history_tweet_ids": ["1188584585413697536"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Bagdhadi"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaliaCorrea8", "id": "1254578988212727809"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "mai_teacher_", "id": "480882605"}]}, "in_reply_to_user_id": "817266176", "id": "1188584585413697536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "275623035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188561170170548224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:33:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dario_1069: Veo un futuro de no escuchar radio, ni tele, ni medios de ning\u00fan tipo. \n\nPlaylist de m\u00fasica suicida, ya te siento.\n\nGood by\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188584565423644672"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "Good"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dario_1069", "id": "1656473970"}]}, "id": "1188584565423644672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989665918673477632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188584331138289666"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:33:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188584431247863808"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188584431247863808", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366872187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:33:00.000Z", "lang": "es", "text": "Que triste que la humanidad se extinga,por el acto suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1188584408116277250"], "id": "1188584408116277250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090603903832477696"}, {"created_at": "2019-10-27T22:32:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188584398322573312"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "id": "1188584398322573312", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720664803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:32:46.000Z", "lang": "es", "text": "No se si uds estan con el conteo de los votos pero yo estoy contando las pastillas q se va mandando la suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188584350998257665"], "id": "1188584350998257665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4180298368"}, {"created_at": "2019-10-27T22:32:42.000Z", "lang": "es", "text": "Veo un futuro de no escuchar radio, ni tele, ni medios de ning\u00fan tipo. \n\nPlaylist de m\u00fasica suicida, ya te siento.\n\nGood bye, blue sky!", "edit_history_tweet_ids": ["1188584331138289666"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.8741, "type": "Other", "normalized_text": "blue sky"}]}, "id": "1188584331138289666", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1656473970"}, {"created_at": "2019-10-27T22:32:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188584279053348865"], "id": "1188584279053348865", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373622835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:32:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188584264306085888"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188584264306085888", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136370591517290496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:32:01.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/j0w2cROtf4", "edit_history_tweet_ids": ["1188584160048353280"], "id": "1188584160048353280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281586642", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/j0w2cROtf4", "expanded_url": "http://www.noticiariobarahona.com/2019/10/abogado-se-suicida-de-un-disparo-en-la.html", "display_url": "noticiariobarahona.com/2019/10/abogad\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "ImmaTataranni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LPsoldier_91", "id": "222475425"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:31:47.000Z", "lang": "it", "text": "RT @LPsoldier_91: La morte di Scaglione da suicida, non me l'aspettavo. #ImmaTataranni", "edit_history_tweet_ids": ["1188584102510972934"], "id": "1188584102510972934", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908731428124397568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188583988333629442"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:31:35.000Z", "lang": "es", "text": "@CFKArgentina An\u00edbal se \"suicida\" en un par d meses? X cierto los bolsos de d\u00f3lares q t llevaste? No jodamos Cristi", "edit_history_tweet_ids": ["1188584053890531329"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5643, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8005, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "in_reply_to_user_id": "138814032", "id": "1188584053890531329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967953165357371392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188515020952481792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "ImmaTataranni"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:31:20.000Z", "lang": "it", "text": "La morte di Scaglione da suicida, non me l'aspettavo. #ImmaTataranni", "edit_history_tweet_ids": ["1188583988333629442"], "id": "1188583988333629442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "222475425"}, {"created_at": "2019-10-27T22:31:17.000Z", "lang": "es", "text": "@JordiMuozPerez Ya han dicho que s\u00ed a Die Linke...menos mal. Evidentemente apoyar a AfD es suicida. Viva el cord\u00f3n sanitario.", "edit_history_tweet_ids": ["1188583977046679553"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "Die Linke"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.8815, "type": "Organization", "normalized_text": "AfD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JordiMuozPerez", "id": "377692102"}]}, "in_reply_to_user_id": "3343464916", "id": "1188583977046679553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3343464916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188533803926671360"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:30:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188583811971534849"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "id": "1188583811971534849", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2213049355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:30:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@JanainaDoBrasil Mimimis que podem destruir a vida de pessoas. Lembra do caso do reitor que se suicidou. Vc precisa ser mais respons\u00e1vel nas suas declara\u00e7\u00f5es", "edit_history_tweet_ids": ["1188583769890004993"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4417, "type": "Person", "normalized_text": "Mimimis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1188583769890004993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111645802257108993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188574034600058880"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:30:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @situchidacono: @Gestionpe La mafia del @ApraDigital busca a toda costa lavarle la cara al corrupto cobarde y suicida de @AlanGarciaPeru\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188583680912039941"], "id": "1188583680912039941", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188550536297144321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:29:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @situchidacono: Solo un cojudazo creer\u00eda tal versi\u00f3n, las cagadas apristas buscar\u00e1n versiones ineditas e inveros\u00edmiles para limpiar al c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188583604634431489"], "id": "1188583604634431489", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188462341299605504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:29:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188583600213639169"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188583600213639169", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54261702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:29:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188583591955050502"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188583591955050502", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543908328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:29:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188583401164541953"], "id": "1188583401164541953", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358536501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:28:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @shannonzinho: sim.\n\nsai, sai da frente, sai que eu vou matar a independente!\n\nA jovem d\u00e1 porrada em qualquer um\nE la no mineirao a jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188583330146607109"], "id": "1188583330146607109", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093210227183362050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188582955649847297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shannonzinho", "id": "105316864"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:28:22.000Z", "lang": "es", "text": "@Hugobie CK no estaba  en linea de sucesi\u00f3n, ahora Alberto se \"suicida\" o sufre alg\u00fan tr\u00e1gico accidente y ella asume directamente la presidencia. Parece hasta tonto pensar que puedan ser tan evidentes , pero si fueron capaces de suicidar a un fiscal un d\u00eda antes de que presente pruebas...", "edit_history_tweet_ids": ["1188583241697112066"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "CK"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hugobie", "id": "161811831"}]}, "in_reply_to_user_id": "161811831", "id": "1188583241697112066", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "235589386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188581631734538242"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:27:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188583134230507520"], "id": "1188583134230507520", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889347416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:27:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188583128408973312"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188583128408973312", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50207358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:27:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Foda-se capitu e bentinho, o neg\u00f3cio \u00e9, Alasca se matou ou foi acidente?", "edit_history_tweet_ids": ["1188583041624674305"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5311, "type": "Person", "normalized_text": "capitu"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "bentinho"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5231, "type": "Person", "normalized_text": "Alasca"}]}, "id": "1188583041624674305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "735578583280803840"}, {"created_at": "2019-10-27T22:27:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TelenoticiasPR: La menor fue trasladada al Centro M\u00e9dico en R\u00edo Piedras. https://t.co/ps5KyNC403", "edit_history_tweet_ids": ["1188583031050768385"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.4923, "type": "Place", "normalized_text": "Centro M\u00e9dico"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Piedras"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ps5KyNC403", "expanded_url": "https://trib.al/Z1SJdMP", "display_url": "trib.al/Z1SJdMP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TelenoticiasPR", "id": "39774571"}]}, "id": "1188583031050768385", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162039858522722304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188572104091934720"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:27:14.000Z", "lang": "pt", "text": "sim.\n\nsai, sai da frente, sai que eu vou matar a independente!\n\nA jovem d\u00e1 porrada em qualquer um\nE la no mineirao a jovem matou um DA MAFIA AZUL\n\nsem esquecer da barra La 12: \"quiero quemar el gallinero, que se mueran los cuervos y la guardia imperial\" https://t.co/c2jp5b6nEr", "edit_history_tweet_ids": ["1188582955649847297"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.5834, "type": "Place", "normalized_text": "mineirao"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "imperial"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/c2jp5b6nEr", "expanded_url": "https://twitter.com/yuribfr13/status/1188562544530735104", "display_url": "twitter.com/yuribfr13/stat\u2026"}]}, "id": "1188582955649847297", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "105316864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188562544530735104"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:26:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@stephieborges @lusaloira Flor, todas as mulheres acabam mortas.\nE Sylvia se suicidou porque era depressiva.", "edit_history_tweet_ids": ["1188582878923366401"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3642, "type": "Person", "normalized_text": "Flor"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "stephieborges", "id": "11753412"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "lusaloira", "id": "64310650"}]}, "in_reply_to_user_id": "11753412", "id": "1188582878923366401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22509510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188579030590787585"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:26:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188582770588704768"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188582770588704768", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1936204944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:26:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188582647204851712"], "id": "1188582647204851712", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2429182766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:25:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mauuricastro: que pa\u00eds suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188582615164620800"], "id": "1188582615164620800", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160732899739611137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188568373602541568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mauuricastro", "id": "2799090573"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 115, "tag": "CronacaLocale"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VWv4tmATAn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH4hqb", "display_url": "dlvr.it/RH4hqb"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/XsXE5OTOvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ilfaroonline/status/1188582534390534144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsXE5OTOvJ", "media_key": "3_1188582532750561283"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:25:33.000Z", "lang": "it", "text": "Ladispoli, sottufficiale della Marina Militare si suicida in un appartamento https://t.co/VWv4tmATAn #CronacaLocale #suicidio C'\u00e8 la app del Faro https://t.co/XsXE5OTOvJ", "edit_history_tweet_ids": ["1188582534390534144"], "id": "1188582534390534144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44879140"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:24:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188582241607311360"], "id": "1188582241607311360", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1312398038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:23:53.000Z", "lang": "es", "text": "Alberto debe estar llorando porque en un tiempo le da un infarto, o se suicida o tiene una muerte s\u00fabita", "edit_history_tweet_ids": ["1188582115090337792"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6802, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1188582115090337792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2294487874"}, {"created_at": "2019-10-27T22:23:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188582045691371522"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188582045691371522", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118840551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:23:29.000Z", "lang": "es", "text": "@comunachorico @velasquezmillar @carreragonzalo @MorchiVal @carolaurrejola que bonita la foto del borracho suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188582011759419392"], "in_reply_to_user_id": "1187211979276115970", "id": "1188582011759419392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3051685208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188569212127793158"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "comunachorico", "id": "1187211979276115970"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "velasquezmillar", "id": "292047030"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "MorchiVal", "id": "737475690"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "carolaurrejola", "id": "51597098"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:23:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pietragiffoni: mano, ela se matou, nao tem como ser um acidente tao num momento de desespero, so se deus agiu nisso ai https://t.co/WXo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188581946533842944"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6913, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pietragiffoni", "id": "3135468885"}]}, "id": "1188581946533842944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706804001040375808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188553158760509444"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:22:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188581837481922573"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188581837481922573", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357878350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:22:10.000Z", "lang": "es", "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida...\nEzeiza siempre est\u00e1 cerca \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1188581681546121217"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Ezeiza"}]}, "id": "1188581681546121217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164941468408172545"}, {"created_at": "2019-10-27T22:22:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188581673136480256"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188581673136480256", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220544702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:22:02.000Z", "lang": "it", "text": "Il PD doveva far una cosa: una alleanza anti-populista con i Verdi e Pi\u00f9 Europa. Doveva tenerseli i propri elettori, non rincorrere i populisti con una alleanza suicida con il M5S. Perch\u00e9 cos\u00ec anche chi lo votava non ce la fa pi\u00f9.", "edit_history_tweet_ids": ["1188581650688565249"], "id": "1188581650688565249", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "author_id": "422626660"}, {"created_at": "2019-10-27T22:21:42.000Z", "lang": "pt", "text": "meu irm\u00e3o = perfeito sem defeito nenhum a gente quase se matou de manh\u00e3 mas ele \u00e9 perfeito foda se", "edit_history_tweet_ids": ["1188581565472878592"], "id": "1188581565472878592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892104763"}, {"created_at": "2019-10-27T22:20:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188581369775087616"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188581369775087616", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282765260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "BastaSuicidiInDivisa"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/j7gJL9osvP", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie/tragedia-a-ladispoli-si-suicida-un-sottufficiale-della-marina-militare.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:20:48.000Z", "lang": "it", "text": "#BastaSuicidiInDivisa #2019 \n\nTragedia a Ladispoli: si suicida un sottufficiale della Marina Militare https://t.co/j7gJL9osvP", "edit_history_tweet_ids": ["1188581339626397698"], "id": "1188581339626397698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129728317341478914"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:20:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188581248006012929"], "id": "1188581248006012929", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138627969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098218800320513"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:20:05.000Z", "lang": "es", "text": "@CasoAislado_Es @vox_es No cabe duda q los espa\u00f1oles Unidos haremos q Espa\u00f1a vuelva a ser una naci\u00f3n Unida y Pr\u00f3spera. Las \nmandangas socialistas y de parasitos de Podemos o de la destruccion suicida de los independentistas no conseguiran detener nuestra voluntad. El 10 N hemos de votar en MASA a VOX.", "edit_history_tweet_ids": ["1188581158436646913"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.8649, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 291, "end": 294, "probability": 0.4885, "type": "Organization", "normalized_text": "MASA"}, {"start": 298, "end": 300, "probability": 0.9128, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "in_reply_to_user_id": "124746336", "id": "1188581158436646913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992611159", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188423872321871872"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:19:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Brutos Challenge IV - Esquadr\u00e3o n\u00e3o se suicida. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude35 em Governador Valadares, Minas Gerais https://t.co/y6k4x2LUUh", "edit_history_tweet_ids": ["1188581123288207360"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/y6k4x2LUUh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4I1-ThAuYg/?igshid=i5m50skxmefs", "display_url": "instagram.com/p/B4I1-ThAuYg/\u2026"}]}, "id": "1188581123288207360", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-41.9462, -18.8543]}, "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231863713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:19:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188581107933073408"], "id": "1188581107933073408", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205561872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:19:40.000Z", "lang": "pt", "text": "o hamster de @shiydess \u00e9 suicida https://t.co/Rgf0yZxMqF", "edit_history_tweet_ids": ["1188581052945711108"], "id": "1188581052945711108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1108500783732060167", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Rgf0yZxMqF", "expanded_url": "https://twitter.com/estupidita0/status/1188581052945711108/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rgf0yZxMqF", "media_key": "7_1188581015343775744"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:18:12.000Z", "lang": "es", "text": "@Fedelacroz @HotelKilo787 @ActualidadRT Suicida es imposible predecir..\u2639", "edit_history_tweet_ids": ["1188580683104636928"], "in_reply_to_user_id": "900013566018936832", "id": "1188580683104636928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1684766240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188562290196570112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fedelacroz", "id": "900013566018936832"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:17:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@ATCBNS @bluezao Vai tomar no cu bluezao KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O RATO SE MATOU MALUCO KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1188580573297680384"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5722, "type": "Person", "normalized_text": "bluezao"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ATCBNS", "id": "989315210380042240"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "bluezao", "id": "141715893"}]}, "in_reply_to_user_id": "989315210380042240", "id": "1188580573297680384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258182848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188565042318458880"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:17:42.000Z", "lang": "es", "text": "Cu\u00e1nto Dolor !! https://t.co/edNWz7KB8L", "edit_history_tweet_ids": ["1188580556776333314"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "Dolor"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/edNWz7KB8L", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "id": "1188580556776333314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1349663293"}, {"created_at": "2019-10-27T22:17:27.000Z", "lang": "es", "text": "Desde el parnaso la vista suicida \u26a1\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1188580495237484545"], "id": "1188580495237484545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952658969553768450"}, {"created_at": "2019-10-27T22:16:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @stephieborges: a leitura de Plath como a bela jovem suicida n\u00e3o apenas convida a leituras tr\u00e1gicas de sua obra, como tamb\u00e9m refor\u00e7a a v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188580355445534720"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "stephieborges", "id": "11753412"}]}, "id": "1188580355445534720", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64310650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188579030590787585"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:16:34.000Z", "lang": "es", "text": "@3monimedina sex education, the walking dead, vis a vis, punisher, la casa de papel, o pel\u00edculas buenas tenes a la raz\u00f3n de estar contigo, hasta el ultimo hombre, corazones de hierro, fractura, benji, silencio, juego de honor, el ni\u00f1o con el pijama de rayas, escuadron suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188580271618220042"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "sex education"}, {"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9513, "type": "Other", "normalized_text": "the walking dead"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9726, "type": "Other", "normalized_text": "vis a vis"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "punisher"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "la casa de papel"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "honor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "3monimedina", "id": "800094872170442752"}]}, "in_reply_to_user_id": "800094872170442752", "id": "1188580271618220042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106227050292105216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188578021835448320"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:16:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LuisTemoche: @Angelpaezs Debe ser el primer caso en el que alguien se suicida por el cargo de conciencia de delitos cometidos por terce\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188580180744232960"], "id": "1188580180744232960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188566771911057410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisTemoche", "id": "296156663"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:15:43.000Z", "lang": "es", "text": "@ElGolGarracol Es suicida..", "edit_history_tweet_ids": ["1188580057532510210"], "in_reply_to_user_id": "4277223857", "id": "1188580057532510210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118873779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188578985502019584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElGolGarracol", "id": "4277223857"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:15:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188580010958970881"], "id": "1188580010958970881", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253012854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:15:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @robertokarvalho: Donald Trump se dirige ao pa\u00eds e confirma q o covarde l\u00edder do ISIS Abu Bakr al-Baghdadi foi morto pelas for\u00e7as especi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188579919820972033"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "robertokarvalho", "id": "1649007654"}]}, "id": "1188579919820972033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365809404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188570339917344770"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:14:04.000Z", "lang": "es", "text": "@mugiseb Rick &amp; Morty me parece mejor que el caballo depresivo suicida de los cojones.", "edit_history_tweet_ids": ["1188579643697352705"], "in_reply_to_user_id": "2848928039", "id": "1188579643697352705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975746655529132032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188578915780038657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mugiseb", "id": "2848928039"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:13:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @stephieborges: a leitura de Plath como a bela jovem suicida n\u00e3o apenas convida a leituras tr\u00e1gicas de sua obra, como tamb\u00e9m refor\u00e7a a v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188579513145417728"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "stephieborges", "id": "11753412"}]}, "id": "1188579513145417728", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336676673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188579030590787585"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:13:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @situchidacono: Solo un cojudazo creer\u00eda tal versi\u00f3n, las cagadas apristas buscar\u00e1n versiones ineditas e inveros\u00edmiles para limpiar al c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188579512390283265"], "id": "1188579512390283265", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076587468214853632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188462341299605504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:13:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188579481268699136"], "id": "1188579481268699136", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115670566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:12:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188579349341048833"], "id": "1188579349341048833", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108422838019653633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:12:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188579269758177280"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188579269758177280", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1713650539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:12:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @stephieborges: a leitura de Plath como a bela jovem suicida n\u00e3o apenas convida a leituras tr\u00e1gicas de sua obra, como tamb\u00e9m refor\u00e7a a v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188579252498776065"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "stephieborges", "id": "11753412"}]}, "id": "1188579252498776065", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230206226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188579030590787585"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:12:24.000Z", "lang": "es", "text": "Ma\u00f1ana se suicida el d\u00f3lar en Argentina", "edit_history_tweet_ids": ["1188579224761839616"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1188579224761839616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2233126531"}, {"created_at": "2019-10-27T22:12:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188579223608418304"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188579223608418304", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338619202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:12:17.000Z", "lang": "pt", "text": "To aqui em casa pensando se o teu vai contar que a josiane matou o jardel", "edit_history_tweet_ids": ["1188579195997347842"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5691, "type": "Person", "normalized_text": "jardel"}]}, "id": "1188579195997347842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50001942"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:12:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188579141131612162"], "id": "1188579141131612162", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36005149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:11:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuankoMunyoz: Milicos y pacos malditos, el da\u00f1o que est\u00e1n haciendo, lo pagar\u00e1n,  y tu pi\u00f1era, renuncia y suicida te, lo mereces #Pi\u00f1era\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188579075943817216"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuankoMunyoz", "id": "1178910815598108677"}]}, "id": "1188579075943817216", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311281299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188514596405108736"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:11:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @meiermq: Martha H. creo que ya est\u00e1 demasiado mayor. Ojal\u00e1 que Martha Ch\u00e1vez est\u00e9 en la lista y que Bartra y Chac\u00f3n tambi\u00e9n, sumadas a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188579047711956992"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Martha H."}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Chac\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "id": "1188579047711956992", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247599036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188495475676241922"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:11:38.000Z", "lang": "pt", "text": "a leitura de Plath como a bela jovem suicida n\u00e3o apenas convida a leituras tr\u00e1gicas de sua obra, como tamb\u00e9m refor\u00e7a a velha mensagem do patriarcado: \nmulheres criadoras muito inteligentes acabam mortas.", "edit_history_tweet_ids": ["1188579030590787585"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.371, "type": "Person", "normalized_text": "Plath"}]}, "in_reply_to_user_id": "11753412", "id": "1188579030590787585", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "11753412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188578540612132874"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:11:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188578964970921984"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188578964970921984", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733004170106679296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:11:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188578950613741569"], "id": "1188578950613741569", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909155301961629696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:10:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188578851577835521"], "id": "1188578851577835521", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124394735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098218800320513"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:10:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188578832393084928"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188578832393084928", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237342164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:10:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188578775996469248"], "id": "1188578775996469248", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861156964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:10:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188578756090310657"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188578756090310657", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77309410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:10:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188578741649367040"], "id": "1188578741649367040", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19933491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:10:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188578733151666184"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188578733151666184", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348756711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:10:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188578728504418304"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "id": "1188578728504418304", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65454038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:10:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188578668060250112"], "id": "1188578668060250112", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85488278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:09:09.000Z", "lang": "es", "text": "el tuyo es un suicida https://t.co/tbZ5XkYPTb", "edit_history_tweet_ids": ["1188578407262703616"], "id": "1188578407262703616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1176615767061794820", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/tbZ5XkYPTb", "expanded_url": "https://twitter.com/lovvvkeyashell/status/1188578175237922816", "display_url": "twitter.com/lovvvkeyashell\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:08:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@maydietrichkeit Ta bom mas chega de matar pessoas,foram mais de 100 milh\u00f5es de pessoas pac\u00edficas em tempo de paz, se juntar tudo passa dos 200 milh\u00f5es e se contar as que morrem hoje a gente perde a conta de quantos o Estado matou, maioria pobre.\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 desculpa agora fuiii.", "edit_history_tweet_ids": ["1188578303097085953"], "in_reply_to_user_id": "818303880152969217", "id": "1188578303097085953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042526250445660161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188576841302532097"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:08:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188578139338706944"], "id": "1188578139338706944", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578762628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:07:54.000Z", "lang": "es", "text": "Es macrista y despues se anda quejando que le suben la cuota del colegio, no lo entiendo al suicida este\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1188578092517941253"], "id": "1188578092517941253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1620550208"}, {"created_at": "2019-10-27T22:07:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Perguntinha S\u00d3 pro fandom de BSD\n\nVoc\u00eas acham que o fato do Dazai ser suicida e ter algumas piadas em torno disso ao longo do anime pode ser gatilho ou algo do tipo?", "edit_history_tweet_ids": ["1188578067989569536"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7854, "type": "Other", "normalized_text": "BSD"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.743, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "id": "1188578067989569536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1100210338589540352"}, {"created_at": "2019-10-27T22:06:59.000Z", "lang": "es", "text": "@lilyvargasv Cierto...no me.parece justo escuchar gente q opina q un suicida es un cobarde o un falto de caracter, etc.   Hay q tener muchos pantalones para tomar una decision asi y deja la idea de la desesperacion y falta de apoyo q pudo haber tenido esa persona", "edit_history_tweet_ids": ["1188577860421857280"], "in_reply_to_user_id": "195604651", "id": "1188577860421857280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202775109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187856348735774723"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lilyvargasv", "id": "195604651"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:06:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VzlaLibre2807: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Aseg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188577659795791872"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "id": "1188577659795791872", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042937122938937344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467654497128450"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:05:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MiguelGTormo: Argentina se suicida, pues nada, que le den https://t.co/VskDUmVG9R", "edit_history_tweet_ids": ["1188577560499761152"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/VskDUmVG9R", "expanded_url": "https://twitter.com/electo_mania/status/1188561260041949184", "display_url": "twitter.com/electo_mania/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MiguelGTormo", "id": "330606556"}]}, "id": "1188577560499761152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1457600738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188562976112074752"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:05:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188577443659079682"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188577443659079682", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906601154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:04:53.000Z", "lang": "es", "text": "@ZoGonzalez @PPTenel13 Coincido plenamente. El mundo est\u00e1 azorado. Solo un pueblo suicida elige tener ladrones, presos, jueces comprados y garantistas en el gobierno ..a prepararnos para hacer cola y tener un kilo de pan...", "edit_history_tweet_ids": ["1188577334267432967"], "in_reply_to_user_id": "153204045", "id": "1188577334267432967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720719298373775360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188573699668090880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZoGonzalez", "id": "153204045"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:03:13.000Z", "lang": "it", "text": "@aa8flowers ~strega e dato che mira all'eredit\u00e0 e alla guida dell'azienda,compie un sacco di azioni \"cattive\"(mi sembra che si finga anche morta ad un certo punto), finch\u00e9 poi non viene processata e si suicida...Alla fine Daniel e la bionda riescono a sposarsi e si trasferiscono in Sudafrica", "edit_history_tweet_ids": ["1188576912295235586"], "in_reply_to_user_id": "898169452214317057", "id": "1188576912295235586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "898169452214317057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188576259917389825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aa8flowers", "id": "1869221724"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:02:39.000Z", "lang": "es", "text": "Los Frikis ya son t\u00edos rar\u00edsimos que solo un Friki conoce al dedillo. O sea, los personajes olvidados, los de fondo, los que salen de vez en cuando, los primeros en palmarla en el Escuadr\u00f3n Suicida\n\nLa morralla vaya https://t.co/flZcFqR8h7", "edit_history_tweet_ids": ["1188576768912953344"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Frikis"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Friki"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.5458, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/flZcFqR8h7", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGarrac/status/1188576768912953344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flZcFqR8h7", "media_key": "3_1188576759081558016"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/flZcFqR8h7", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGarrac/status/1188576768912953344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flZcFqR8h7", "media_key": "3_1188576759085748227"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/flZcFqR8h7", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGarrac/status/1188576768912953344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flZcFqR8h7", "media_key": "3_1188576759077310464"}]}, "in_reply_to_user_id": "1720435670", "id": "1188576768912953344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1720435670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188574794394021888"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:02:06.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 pa\u00eds suicida que somos.", "edit_history_tweet_ids": ["1188576633688600576"], "id": "1188576633688600576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3209675134"}, {"created_at": "2019-10-27T22:02:04.000Z", "lang": "es", "text": "@shooLion21 Tal cual Romi !!!!  Pa\u00eds suicida que tenemos", "edit_history_tweet_ids": ["1188576622041030657"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shooLion21", "id": "1157622618494832645"}]}, "in_reply_to_user_id": "1157622618494832645", "id": "1188576622041030657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130790913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188570897944399873"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:01:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @meiermq: Martha H. creo que ya est\u00e1 demasiado mayor. Ojal\u00e1 que Martha Ch\u00e1vez est\u00e9 en la lista y que Bartra y Chac\u00f3n tambi\u00e9n, sumadas a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188576563916394496"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Martha H."}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Chac\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "id": "1188576563916394496", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704233314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188495475676241922"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:01:45.000Z", "lang": "es", "text": "@expiderman21 @Huergo_81 @sergito1398 @SoyMotor Suicida? A Esteban el a\u00f1o pasado lo paso igual y la gente lo aplaud\u00eda por su agresividad claro aqu\u00ed como a pinchado buah que suicida si no hubiese pinchado es un h\u00e9roe que agresivo esto es f1. Menga vamos o siempre igual o nos callamos", "edit_history_tweet_ids": ["1188576543343337478"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5448, "type": "Person", "normalized_text": "Esteban"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "expiderman21", "id": "3503688449"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "sergito1398", "id": "2244675765"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "SoyMotor", "id": "994741592"}]}, "in_reply_to_user_id": "3503688449", "id": "1188576543343337478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846000159221858304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188575607925432320"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:01:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188576388464467968"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188576388464467968", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885156068028022785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:00:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188576306516168704"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188576306516168704", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242502675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:00:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @edugualba: Seria mais honesto algo como \u201cO PM M\u00e1rio Sabino, medalhista no jud\u00f4 do Pan, \u00e9 morto por colega de trabalho que depois se sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188576285867610112"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edugualba", "id": "199375462"}]}, "id": "1188576285867610112", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816731735518040066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188192122584883201"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:00:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188576227457667072"], "id": "1188576227457667072", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080821366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1a: quieres ser mi novio otaku?\nNi\u00f1o: no\nNi\u00f1a: **se suicida**\nNi\u00f1o: **asiste el funeral**\nNi\u00f1o: ...quiero ser tu esposo otaku\n\n_*momento muy triste para los fans del anime*_\n\n_*Jeje otakus ser\u00e1 que llegamos a los 15 likes*_", "edit_history_tweet_ids": ["1188576148571262976"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.661, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "id": "1188576148571262976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "706576866753163265"}, {"created_at": "2019-10-27T21:59:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188576096918396930"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188576096918396930", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417465631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:59:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188576087820980224"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188576087820980224", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55934974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:58:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188575774904901632"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188575774904901632", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763072243962408960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:58:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@BolsonaroSP N\u00e3o podemos esquecer a morte do procurador que iria incrimina la, e como no caso Celso Daniel, foi dito que ele se suicidou ..", "edit_history_tweet_ids": ["1188575717946200064"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1188575717946200064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "745404724128649216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188556705128468481"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:58:23.000Z", "lang": "es", "text": "@LaMeibel @muriohebe__ Seguro que por la boluda pseudo suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1188575697092202496"], "in_reply_to_user_id": "130278427", "id": "1188575697092202496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201386413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188575407559315456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaMeibel", "id": "130278427"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:58:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188575691442479104"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188575691442479104", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234379934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 137, "tag": "27ottobre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ilsussidiario", "id": "17540218"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:58:19.000Z", "lang": "it", "text": "RT @ilsussidiario: \"Sono abitata da un grido.\nDi notte esce svolazzando\nin cerca, con i suoi uncini, di qualcosa da amare\"\n\nIl #27ottobre 1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188575681048989698"], "id": "1188575681048989698", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17540218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188420481013178369"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:58:06.000Z", "lang": "en", "text": "RT @mother0fbunnies: i wish more people talked about how it feels to want to die but not in a suicida sense. sometimes we just crave for ev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188575623884787713"], "id": "1188575623884787713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265966327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188484502076710912"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:58:02.000Z", "lang": "es", "text": "@ByBorja26 @Huergo_81 @sergito1398 @SoyMotor pincha por su adelantamiento suicida. Y luego adelanta a coches muchos mas lentos que el redbull. Que tiene de merito?", "edit_history_tweet_ids": ["1188575607925432320"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.8065, "type": "Organization", "normalized_text": "redbull"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 34, "username": "sergito1398", "id": "2244675765"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "SoyMotor", "id": "994741592"}]}, "in_reply_to_user_id": "846000159221858304", "id": "1188575607925432320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3503688449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188572541079691264"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:57:59.000Z", "lang": "es", "text": "Nivel de manija suicida: quiero salir a cantar la marcha en la puerta de mi casa. (En un barrio declarado territorio protegido por la fundaci\u00f3n Jane Godall).", "edit_history_tweet_ids": ["1188575595313205253"], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 154, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "Jane Godall"}]}, "id": "1188575595313205253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1160031"}, {"created_at": "2019-10-27T21:57:38.000Z", "lang": "es", "text": "El b\u00fanker de Cambiemos \nRaleado desolado\n\nLa realidad de las propias \nMiserias de cambiemos \nLa crueldad. miserabilidad, sin compasi\u00f3n por los m\u00e1s d\u00e9biles. \nEl pueblo no se suicida https://t.co/4BjAyFSU59", "edit_history_tweet_ids": ["1188575508776345601"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Cambiemos \nRaleado"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/4BjAyFSU59", "expanded_url": "https://twitter.com/20721285/status/1188575508776345601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4BjAyFSU59", "media_key": "3_1188575491130834949"}]}, "id": "1188575508776345601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1672411118"}, {"created_at": "2019-10-27T21:57:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@bbcbrasil O que precisa se saber \u00e9 que ele \u00e9 o lider de quem torturava o pessoal com roupas laranjas antes de matar de diversas formas s\u00e1dicas, entre eles soldados e tamb\u00e9m que decapitou jornalistas h\u00e1 e tamb\u00e9m matou crian\u00e7as e mulheres.", "edit_history_tweet_ids": ["1188575467026169861"], "in_reply_to_user_id": "790680", "id": "1188575467026169861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36367080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188570327166734342"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:56:13.000Z", "lang": "es", "text": "Hablar con el nudito en la garganta es misi\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188575152298188802"], "id": "1188575152298188802", "geo": {"place_id": "00ab08eef1b62e92"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3295542490"}, {"created_at": "2019-10-27T21:55:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188574988279918593"], "id": "1188574988279918593", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4180845263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:55:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188574891055996929"], "id": "1188574891055996929", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160638544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:55:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188574846382415872"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188574846382415872", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738121090241826821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:54:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188574815248179200"], "id": "1188574815248179200", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4627550895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:54:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188574796679909376"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188574796679909376", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363235654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:54:31.000Z", "lang": "es", "text": "Me he sentido suicida. Estuve deprimido, me he sentido horrible m\u00e1s all\u00e1 de lo descriptible, pero nunca pens\u00e9 que una persona pod\u00eda entrar a mi habitaci\u00f3n y curarme. https://t.co/UMeRQvt7jB", "edit_history_tweet_ids": ["1188574725179674625"], "id": "1188574725179674625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3641218336", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/UMeRQvt7jB", "expanded_url": "https://twitter.com/Fiend_0/status/1188574725179674625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UMeRQvt7jB", "media_key": "3_1188574689150590976"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/UMeRQvt7jB", "expanded_url": "https://twitter.com/Fiend_0/status/1188574725179674625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UMeRQvt7jB", "media_key": "3_1188574711711719431"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:54:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188574669802299393"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188574669802299393", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2708195941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:54:17.000Z", "lang": "es", "text": "Verg\u00fcenza ajena, ver a @Albert_Rivera decir que su sue\u00f1o es un gobierno de coalici\u00f3n con el PP de casado. Ciudadanos no creci\u00f3 por ser la muleta del PP, sino siendo transversal y respetando siempre al votante del PSOE y PP. Ojal\u00e1 se rectifique esta deriva suicida @CiudadanosCs", "edit_history_tweet_ids": ["1188574666107080705"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.8866, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.3119, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 149, "end": 150, "probability": 0.9375, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 220, "end": 221, "probability": 0.8572, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 264, "end": 277, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "id": "1188574666107080705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1000739423842168832"}, {"created_at": "2019-10-27T21:54:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188574639032848385"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1188574639032848385", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142345725155713024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:53:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188574547525505024"], "id": "1188574547525505024", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900515934707752960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:53:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @meiermq: Martha H. creo que ya est\u00e1 demasiado mayor. Ojal\u00e1 que Martha Ch\u00e1vez est\u00e9 en la lista y que Bartra y Chac\u00f3n tambi\u00e9n, sumadas a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188574425249173505"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Martha H."}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Chac\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "id": "1188574425249173505", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058651553232388096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188495475676241922"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:52:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Ontem minha amiga se matou e de madrugada um colega morreu", "edit_history_tweet_ids": ["1188574336501866496"], "id": "1188574336501866496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2626104707"}, {"created_at": "2019-10-27T21:52:50.000Z", "lang": "es", "text": "Trump en un discurso televisado desde la Casa Blanca, detall\u00f3 que las fuerzas estadounidenses mataron a un \"gran n\u00famero\" de militantes del grupo yihadista y acorralaron a Abu Bakr Bagdadi en un t\u00fanel, donde \u00e9ste deton\u00f3 un chaleco suicida. https://t.co/27MgpRHyHY", "edit_history_tweet_ids": ["1188574301454241792"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Blanca"}, {"start": 171, "end": 186, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Bagdadi"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/27MgpRHyHY", "expanded_url": "https://twitter.com/johnsajje/status/1188574301454241792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/27MgpRHyHY", "media_key": "3_1188574297511677954"}]}, "id": "1188574301454241792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134646036"}, {"created_at": "2019-10-27T21:52:47.000Z", "lang": "es", "text": "La imitaci\u00f3n es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188574289575854081"], "id": "1188574289575854081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74247887"}, {"created_at": "2019-10-27T21:52:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188574194772123649"], "id": "1188574194772123649", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287425695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:51:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188574080397533184"], "id": "1188574080397533184", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199900330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:51:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188573955822706692"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "id": "1188573955822706692", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351856387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:51:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PittiRodolfo1: @SusanaDeLeonMD @Jorgitoerc En esta sociedad se minimizan enormemente los trastornos causantes del suicidio, y a la vez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188573952450408449"], "id": "1188573952450408449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152927692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188572561577263104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PittiRodolfo1", "id": "3227759450"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "Jorgitoerc", "id": "152927692"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:51:24.000Z", "lang": "es", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez Cristina Kischner,dos exponentes de la tragedia Argentina,llegan como salvadores de la crisis que ellos provocaron, un pueblo muy Latino,torpe ignorante y suicida que endiosa un despreciable drogadicto como Maradona,merece lo que le viene,tr\u00e1gico pero predecible", "edit_history_tweet_ids": ["1188573939544535040"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kischner"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}]}, "id": "1188573939544535040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "596515573"}, {"created_at": "2019-10-27T21:51:23.000Z", "lang": "es", "text": "empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta mision suicida\npero se complico y ninguno de los dos queria\ny eso que te vi con vomitos, despierta y dormida\neso que lo vi con vos y me calle mientras lo hacia", "edit_history_tweet_ids": ["1188573937476820992"], "id": "1188573937476820992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485456256"}, {"created_at": "2019-10-27T21:50:43.000Z", "lang": "es", "text": "@GabrielDeTelmo Entonces que lo graben como para despu\u00e9s armar el Holograma y todas las noches sea su Holograma Suicida el que prenda la Gigantograf\u00eda de Evita", "edit_history_tweet_ids": ["1188573766835752962"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "Holograma"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "Holograma"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "Evita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GabrielDeTelmo", "id": "1095245868414976001"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095245868414976001", "id": "1188573766835752962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1280968140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188573174809669634"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:50:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Spenceriano: El modelo educativo es el que esta creando esta clase media-alta suicida. No tengo dudas. Est\u00e1n formando empleados p\u00fablicos", "edit_history_tweet_ids": ["1188573677954174978"], "id": "1188573677954174978", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720852974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188569962530721792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Spenceriano", "id": "1118487498"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:50:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @meiermq: Martha H. creo que ya est\u00e1 demasiado mayor. Ojal\u00e1 que Martha Ch\u00e1vez est\u00e9 en la lista y que Bartra y Chac\u00f3n tambi\u00e9n, sumadas a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188573628708864000"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Martha H."}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Chac\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "id": "1188573628708864000", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758831741310111744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188495475676241922"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:50:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188573612648759296"], "id": "1188573612648759296", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3730583722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:50:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu amor voc\u00ea quem me marcou, tava defendendo a menina de um cara escroto q falou que ela se matou e tu t\u00e1 falando isso se liga cara, n\u00e3o trata todo mundo mal n\u00e3o, nem todo mundo \u00e9 filho da puta colega, meus p\u00easames de cora\u00e7\u00e3o \u2764 https://t.co/1yIqg6ltXY", "edit_history_tweet_ids": ["1188573590142291968"], "id": "1188573590142291968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468610545", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/1yIqg6ltXY", "expanded_url": "https://twitter.com/_JAzvd/status/1188573060670087175", "display_url": "twitter.com/_JAzvd/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:49:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188573576892469251"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "id": "1188573576892469251", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77589507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:49:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@BlogdoJuca J\u00e1 se passaram 14 anos e o mundo quer saber, quem matou Celso Daniel e porque ?", "edit_history_tweet_ids": ["1188573483615297537"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BlogdoJuca", "id": "78684416"}]}, "in_reply_to_user_id": "78684416", "id": "1188573483615297537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3196344483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188532891791306753"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:49:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1188573472362029058"], "id": "1188573472362029058", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2696305097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:49:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@jurandirfilho Nen favor nem contra. S\u00f3 contar aqui hist\u00f3ria do MEU filho: antes de assistir TFA ele \"nooossa Kylo Ren deve ser foda etc\", balde de pipoca dele e tudo, durante o filme \"noooosa que foda\"; depois do filme \"vou jogar tudo fora, ele *MATOU O PR\u00d3PRIO PAI, ISSO NAO SE FAZ*", "edit_history_tweet_ids": ["1188573396516384769"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "TFA"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "in_reply_to_user_id": "8703862", "id": "1188573396516384769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16103839", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530888008708098"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:49:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "edit_history_tweet_ids": ["1188573388744417282"], "id": "1188573388744417282", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726181316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:49:10.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara usava tr\u00eas crian\u00e7as como escudo humano ? Seria isso? Ainda assim se explodiu e matou as crian\u00e7as? Inqualific\u00e1vel. https://t.co/LKyVgrG6NM", "edit_history_tweet_ids": ["1188573378707365888"], "id": "1188573378707365888", "geo": {"place_id": "f0849ab7d3658fec"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "741647887", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188446363715018752"}], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/LKyVgrG6NM", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1188446363715018752", "display_url": "twitter.com/gugachacra/sta\u2026"}]}}], "includes": {"users": [{"location": "Cuba", "username": "lexterderecha", "verified": false, "name": "Lexter Derecha", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1477, "tweet_count": 40220, "listed_count": 1}, "id": "575619516"}, {"location": "#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\u0441\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u043e\u0439", "username": "pburelli", "verified": false, "name": "Pedro Mario Burelli", "public_metrics": {"followers_count": 288566, "following_count": 9899, "tweet_count": 40523, "listed_count": 852}, "id": "36278714"}, {"location": "venezuela", "username": "juancarlosvp70", "verified": false, "name": "Aires de libertad", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 900, "tweet_count": 172245, "listed_count": 2}, "id": "1387372921"}, {"username": "emiliailq", "verified": false, "name": "Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}, "id": "152090407"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "DougTorres2022", "verified": false, "name": "Douglas Torres\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 768, "tweet_count": 56731, "listed_count": 1}, "id": "2559273240"}, {"location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "username": "Fran_relatos", "verified": false, "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "id": "3426822683"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833"}, {"location": "\u00dcT: 10.498873,-66.808171", "username": "crdruiz", "verified": false, "name": "Carmen de Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 2068, "tweet_count": 15780, "listed_count": 12}, "id": "100768388"}, {"username": "Alexander12Leon", "verified": false, "name": "Alexander Leon", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1101, "tweet_count": 48499, "listed_count": 1}, "id": "200674599"}, {"location": "Washington, DC", "username": "DoriToribio", "verified": true, "name": "Dori Toribio", "public_metrics": {"followers_count": 90025, "following_count": 3893, "tweet_count": 123717, "listed_count": 1507}, "id": "186457433"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "marie2525double", "verified": false, "name": "Marie", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 267, "tweet_count": 19895, "listed_count": 4}, "id": "3625974017"}, {"location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "username": "CMonteroOficial", "verified": false, "name": "Carlos Montero", "public_metrics": {"followers_count": 544134, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}, "id": "119758810"}, {"location": "Dublin, Ireland", "username": "BohsJohnny", "verified": false, "name": "BohsJohnny", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 299, "tweet_count": 71925, "listed_count": 24}, "id": "352366799"}, {"location": "Venezuela", "username": "macmona14", "verified": false, "name": "Mac Mona", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1395, "tweet_count": 32225, "listed_count": 1}, "id": "384314937"}, {"username": "inhoto", "verified": false, "name": "JUDD DESDE CRIANCINHA", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 562, "tweet_count": 53194, "listed_count": 84}, "id": "155353260"}, {"location": "Bogota/ San Juan/ Venezuela", "username": "Aquiles6Orlando", "verified": false, "name": "Aquiles6", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3959, "tweet_count": 305253, "listed_count": 45}, "id": "762891098"}, {"location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "rosibeltorresm", "verified": false, "name": "Rosibel Torres", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 3425, "tweet_count": 82467, "listed_count": 0}, "id": "455949273"}, {"username": "mavisardinha", "verified": false, "name": "Mavi", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 371, "tweet_count": 24928, "listed_count": 1}, "id": "400925273"}, {"location": "New York, NY", "username": "gugachacra", "verified": true, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550896, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}, "id": "45409867"}, {"location": "Clearwater, FL", "username": "federicoalves", "verified": false, "name": "Federico Alves, RUNNING for the US Senate", "public_metrics": {"followers_count": 72963, "following_count": 29170, "tweet_count": 1538848, "listed_count": 642}, "id": "115308684"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marijo28030609", "verified": false, "name": "@josecvl48", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 318, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "id": "1179772230563184643"}, {"location": "peru", "username": "sulkafi", "verified": false, "name": "marcos", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 557, "tweet_count": 54509, "listed_count": 2}, "id": "73764268"}, {"username": "Alonsocm1973", "verified": false, "name": "Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 630, "tweet_count": 8786, "listed_count": 0}, "id": "737384344491298817"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795998, "listed_count": 12403}, "id": "100731315"}, {"username": "marisolbella01", "verified": false, "name": "margara 38%...", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 727, "tweet_count": 75656, "listed_count": 0}, "id": "175282285"}, {"location": "Chile", "username": "CaroCiudadana", "verified": false, "name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 12516, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}, "id": "497105706"}, {"location": "J\u00falio de Castilhos, Brasil", "username": "brxmbz_", "verified": false, "name": "gbrxmbz \u96f6", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 180, "tweet_count": 604, "listed_count": 0}, "id": "1080127816287563781"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "username": "franca0717", "verified": false, "name": "Fran\u00e7a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 177, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "id": "1015428810752307200"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "AzcurraElian", "verified": false, "name": "Elian Azcurra", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 363, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "id": "1067749392541724672"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "aguus_isaurral7", "verified": false, "name": "Agust\u00edn\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 171, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}, "id": "1038913948010119170"}, {"username": "espinoz71539473", "verified": false, "name": "espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 440, "tweet_count": 9563, "listed_count": 0}, "id": "1099750159863500800"}, {"location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida", "username": "FreddyNagaki", "verified": false, "name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1809, "tweet_count": 171894, "listed_count": 4}, "id": "578762628"}, {"location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca", "verified": false, "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "id": "406433712"}, {"location": "Regi\u00f3n del Bio-Bio", "username": "borismash", "verified": false, "name": "b\u2206\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 68, "tweet_count": 20273, "listed_count": 1}, "id": "52983414"}, {"location": "Sao Paulo Brasil", "username": "Deboraah2009", "verified": false, "name": "Deborah Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1188, "tweet_count": 7473, "listed_count": 0}, "id": "2469709290"}, {"location": "s\u00e3o paulo", "username": "jpcampelo", "verified": false, "name": "jo\u00e3o pedro", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 672, "tweet_count": 76170, "listed_count": 35}, "id": "49952111"}, {"location": "Quellon, chiloe", "username": "osorod1", "verified": false, "name": "Don Oso", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2721, "tweet_count": 35917, "listed_count": 3}, "id": "185630477"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "PuduStyles", "verified": false, "name": "PuduStyles \ud83e\udd8c", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1972, "tweet_count": 31595, "listed_count": 3}, "id": "247947507"}, {"username": "dakp2017", "verified": false, "name": "Aguila del Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 2971, "tweet_count": 148489, "listed_count": 44}, "id": "223659823"}, {"location": "Miami, FL", "username": "elcitizen", "verified": true, "name": "Leopoldo Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 2900178, "following_count": 1957, "tweet_count": 44080, "listed_count": 6714}, "id": "84725346"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "comunachorico", "verified": false, "name": "Matador Ayende", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 150, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}, "id": "1187211979276115970"}, {"username": "Miturriaga2015", "verified": false, "name": "CHILE NEWS", "public_metrics": {"followers_count": 4211, "following_count": 4995, "tweet_count": 23504, "listed_count": 7}, "id": "3051685208"}, {"location": "BRASIL", "username": "AgnaldoRDantas", "verified": false, "name": "Agnaldo Dantas \ud83c\udf0d\ud83c\udf3f\u2b50\ud83d\udc6a", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 838, "tweet_count": 2581, "listed_count": 0}, "id": "157887375"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247", "verified": true, "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597239, "following_count": 658, "tweet_count": 274806, "listed_count": 1940}, "id": "248890506"}, {"location": "Brooklyn, NY", "username": "notinotasnet", "verified": false, "name": "dre santos", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1838, "tweet_count": 72073, "listed_count": 5}, "id": "2815012067"}, {"location": "Monterrey, N. L.", "username": "VaressiV", "verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2d \ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1158, "tweet_count": 26441, "listed_count": 5}, "id": "361516850"}, {"location": "Washington, DC", "username": "EdwinPitti", "verified": true, "name": "Edwin Pitti", "public_metrics": {"followers_count": 8822, "following_count": 2437, "tweet_count": 21285, "listed_count": 91}, "id": "53709616"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CostaMarcielle", "verified": false, "name": "Escorpiana \u264f", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 583, "tweet_count": 13111, "listed_count": 1}, "id": "3599593337"}, {"username": "HemyKlj", "verified": false, "name": "Hemy", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 133, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "id": "1146824729401200647"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "papademihijo", "verified": false, "name": "PerroCallejero", "public_metrics": {"followers_count": 4724, "following_count": 4925, "tweet_count": 97629, "listed_count": 11}, "id": "453101383"}, {"location": "Chile", "username": "chilenosenpaz20", "verified": false, "name": "soledad ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 509, "tweet_count": 24078, "listed_count": 1}, "id": "396971449"}, {"username": "RONN3R", "verified": false, "name": "Ronner", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1613, "tweet_count": 55891, "listed_count": 26}, "id": "35866257"}, {"location": "Bogot\u00e1 ", "username": "RedMasNoticias", "verified": true, "name": "Red+ Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 232005, "following_count": 646, "tweet_count": 367902, "listed_count": 867}, "id": "1601822730"}, {"username": "lisateles72", "verified": false, "name": "lisa", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 397, "tweet_count": 46271, "listed_count": 0}, "id": "2559071342"}, {"username": "livre_livro", "verified": false, "name": "LivroLivre", "public_metrics": {"followers_count": 6101, "following_count": 6418, "tweet_count": 17463, "listed_count": 1}, "id": "1009116891825278982"}, {"username": "Enrique_lemat", "verified": false, "name": "Enrique Lemat", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "id": "1243717172"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "ma_me_mi_mo_mu2", "verified": false, "name": "Antonio \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2226, "tweet_count": 61623, "listed_count": 0}, "id": "1051828775149801473"}, {"location": "callao peru", "username": "PaulMorenoP_", "verified": false, "name": "Writeandwine", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 3110, "tweet_count": 91455, "listed_count": 8}, "id": "124261638"}, {"username": "soybendechu", "verified": false, "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4948, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "275751639"}, {"location": "Miami", "username": "luisfsanchez6", "verified": true, "name": "Luis F. S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 414, "tweet_count": 119673, "listed_count": 29}, "id": "803194944"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe", "verified": true, "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823178, "following_count": 876, "tweet_count": 711442, "listed_count": 5390}, "id": "66746614"}, {"location": "Peso da R\u00e9gua", "username": "cesaradegas", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Adegas", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 680, "tweet_count": 25487, "listed_count": 3}, "id": "367400084"}, {"location": "Aveiro, Aveiro", "username": "JGradeco", "verified": false, "name": "Joao Grade\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2138, "tweet_count": 22303, "listed_count": 5}, "id": "954793308525654016"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "HelenDiBa", "verified": false, "name": "Helena Di Orio Barbi", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 733, "tweet_count": 8215, "listed_count": 0}, "id": "257753797"}, {"location": "Nirvana", "username": "MSL_Sanatorium", "verified": false, "name": "MSL\uff20Sanatorium", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1076, "tweet_count": 371159, "listed_count": 116}, "id": "155032243"}, {"location": "\u57fc\u7389\u770c\u6238\u7530\u5e02", "username": "grayage14", "verified": false, "name": "\u66ae\u5f71\u53f8\uff08\u3050\u308c\u3048\u3044\u3058\uff09\uff20\u306a\u308d\u3046\u30ce\u30d9\u30d7\u30e9\u30ce\u30af\u30bf\u30fc\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1581, "tweet_count": 67550, "listed_count": 0}, "id": "167707908"}, {"username": "EAristeguieta", "verified": false, "name": "Enrique Aristeguieta", "public_metrics": {"followers_count": 788239, "following_count": 2909, "tweet_count": 38138, "listed_count": 861}, "id": "1410380994"}, {"username": "carlosEV2017", "verified": false, "name": "UMC", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 45, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "id": "967148587481255937"}, {"username": "Gustof", "verified": false, "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1757, "tweet_count": 31132, "listed_count": 0}, "id": "333585657"}, {"username": "judgemarcs", "verified": false, "name": "marcos", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 508, "tweet_count": 14406, "listed_count": 1}, "id": "1126979465337298944"}, {"username": "InkarriPeru1", "verified": false, "name": "@InkarriPeru", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 14, "tweet_count": 1767, "listed_count": 0}, "id": "1080863724712480768"}, {"location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78", "verified": false, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "id": "608253492"}, {"username": "luizclaudiolico", "verified": false, "name": "Luiz Santos", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1537, "tweet_count": 8867, "listed_count": 0}, "id": "1114589960785600512"}, {"username": "ArturCarolino76", "verified": false, "name": "Artur Carolino", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 3063, "tweet_count": 21276, "listed_count": 0}, "id": "554753148"}, {"location": "Cosqu\u00edn, Argentina", "username": "Camilasosa22", "verified": false, "name": "C A M I L A", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1959, "tweet_count": 39115, "listed_count": 2}, "id": "388020097"}, {"username": "eeliochoa", "verified": false, "name": "Eleana \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 408, "tweet_count": 10137, "listed_count": 0}, "id": "1624204429"}, {"username": "moesterio", "verified": false, "name": "O", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 502, "tweet_count": 23767, "listed_count": 0}, "id": "3126528573"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "Veterano_coelho", "verified": false, "name": "Diogo", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 339, "tweet_count": 3982, "listed_count": 0}, "id": "939135130324619264"}, {"username": "Alberto_Oggero", "verified": false, "name": "Alberto Oggero", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 104, "tweet_count": 6994, "listed_count": 4}, "id": "3063728541"}, {"location": "Roma", "username": "AntonellaNapoli", "verified": false, "name": "Antonella Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 557, "tweet_count": 16081, "listed_count": 107}, "id": "54858734"}, {"username": "Rugir_1906", "verified": false, "name": "King Khan", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 3967, "tweet_count": 3549, "listed_count": 1}, "id": "2982558585"}, {"location": "La Reina - Santiago", "username": "atejedaa", "verified": false, "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0fntonio Tejed\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udd70\ufe0f. \ud83c\udf33!!\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1361, "tweet_count": 63188, "listed_count": 2}, "id": "157187318"}, {"username": "stenberys", "verified": false, "name": "erys", "public_metrics": {"followers_count": 13960, "following_count": 10322, "tweet_count": 118218, "listed_count": 12}, "id": "2327121599"}, {"location": "Santander, Colombia.", "username": "Eja97Mr", "verified": false, "name": "Pr\u00edncipe Mishkin.", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 158, "tweet_count": 16622, "listed_count": 0}, "id": "549767882"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "username": "WillArango", "verified": false, "name": "Will Arango", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 453, "tweet_count": 5609, "listed_count": 3}, "id": "256756502"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "LegionLooterana", "verified": false, "name": "Legi\u00f3n Looterana (AAARRGGH!! SAQUEO!! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f)", "public_metrics": {"followers_count": 5382, "following_count": 479, "tweet_count": 24372, "listed_count": 11}, "id": "900329123750588416"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "rsaavedra21", "verified": false, "name": "Rosario Saavedra", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 751, "tweet_count": 34311, "listed_count": 1}, "id": "349432445"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "valeen_brc", "verified": false, "name": "Tomy Chikito", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 235, "tweet_count": 11015, "listed_count": 0}, "id": "1012677791886831616"}, {"location": "Solidaridad, Quintana Roo", "username": "Avello_12", "verified": false, "name": "Vulk\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 2375, "tweet_count": 41881, "listed_count": 2}, "id": "855653720"}, {"username": "arod_oakland", "verified": false, "name": "A-Rod Oakland", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1021, "tweet_count": 13067, "listed_count": 1}, "id": "4753536481"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VICVICTORIA1969", "verified": false, "name": "VICTOR VICTORIA", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 547, "tweet_count": 29330, "listed_count": 0}, "id": "190107683"}, {"location": "Quilmes, Bs As, Argentina.", "username": "mayrasmendoza", "verified": true, "name": "Mayra Mendoza \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 196296, "following_count": 2488, "tweet_count": 27214, "listed_count": 519}, "id": "112822128"}, {"location": "Caruaru, PE", "username": "gimalisi", "verified": false, "name": "La Belle Nana", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 226, "tweet_count": 8988, "listed_count": 0}, "id": "1071490547469205506"}, {"location": "Caruaru, Brasil", "username": "mt512285", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 917, "tweet_count": 14593, "listed_count": 0}, "id": "761978020701888515"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "anaa_nascim", "verified": false, "name": "ananotfound", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 437, "tweet_count": 26468, "listed_count": 0}, "id": "1000172328909762560"}, {"location": "rocinha\ud83d\udea9", "username": "mdo_cp", "verified": false, "name": "cele\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 777, "tweet_count": 64345, "listed_count": 0}, "id": "947950557527932929"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "carolribeirx", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 264, "tweet_count": 11324, "listed_count": 0}, "id": "1053373353610932230"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "adgueiser", "verified": false, "name": "Juan Sin Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1538, "tweet_count": 11278, "listed_count": 0}, "id": "167755365"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "HijoAlbanil", "verified": false, "name": "El Hijo del Alba\u00f1il \ud83d\udc99 #JusticiaParaLucioDupuy \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 27008, "following_count": 13162, "tweet_count": 42200, "listed_count": 36}, "id": "4869736889"}, {"username": "matiasmontieI", "verified": false, "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 301, "tweet_count": 2409, "listed_count": 0}, "id": "740384752008564738"}, {"location": "Madrid", "username": "iConverse_", "verified": false, "name": "-iConverse\u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 445, "tweet_count": 7485, "listed_count": 8}, "id": "1937422195"}, {"location": "Ah\u00ed donde haya m\u00fasica y cine.", "username": "raulovtweet", "verified": false, "name": "Dosto", "public_metrics": {"followers_count": 9580, "following_count": 3026, "tweet_count": 389566, "listed_count": 124}, "id": "122238229"}, {"location": "Entre R\u00edos. En un Pueblito ", "username": "CumbiDelAmor", "verified": false, "name": "LaCumbi\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 1470, "tweet_count": 78569, "listed_count": 5}, "id": "1327155638"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "powcaptain", "verified": false, "name": "paula \u2b50 13", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 628, "tweet_count": 18388, "listed_count": 1}, "id": "979500953341775872"}, {"location": "Atempan, Puebla", "username": "gabooficiaal", "verified": false, "name": "GABRIEL ROJAS \ud83d\udc54", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 2702, "tweet_count": 26354, "listed_count": 0}, "id": "714747342"}, {"location": "Acapulco", "username": "ErosAlexandros", "verified": false, "name": "Alexandros Lamour", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1446, "tweet_count": 75680, "listed_count": 4}, "id": "62926011"}, {"location": "Batcaverna", "username": "junvittu", "verified": false, "name": "Teu pai", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 51, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "id": "1180881337059811328"}, {"location": "l'unica regione plurale...", "username": "Jamesshunt3", "verified": false, "name": "James(s)hunt", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 92, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}, "id": "938153601469505536"}, {"username": "maiorcentenario", "verified": false, "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 143, "tweet_count": 66306, "listed_count": 2}, "id": "98713034"}, {"location": "Volcano Manor", "username": "east0fwest", "verified": false, "name": "\u0422\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 Servbot", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1982, "tweet_count": 45395, "listed_count": 1}, "id": "106794705"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "DaglasconA", "verified": false, "name": "Daglas con A", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 2453, "tweet_count": 14580, "listed_count": 13}, "id": "255765076"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "JuanFerreiro15", "verified": false, "name": "Juan \u267f", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 578, "tweet_count": 579, "listed_count": 0}, "id": "892588587191083008"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "mauuricastro", "verified": false, "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude6c\ud835\ude5a\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude67", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 595, "tweet_count": 23274, "listed_count": 0}, "id": "2799090573"}, {"username": "AlvesMagner", "verified": false, "name": "M. M. Alves", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1345, "tweet_count": 12673, "listed_count": 0}, "id": "581081053"}, {"location": "Porto Ver\u00e3o Alegre", "username": "rbto10", "verified": false, "name": "\u01f7\u0298\u01b2\u0297\u0244 \u01f7\u042f\u1f08\u20b8\u012c\u0186\u0244\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 1302, "tweet_count": 143345, "listed_count": 0}, "id": "209673950"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "choacan", "verified": false, "name": "EsteesMi-choac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 268, "tweet_count": 6498, "listed_count": 0}, "id": "985270100075966464"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AugustoLehn", "verified": false, "name": "Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 403, "tweet_count": 5627, "listed_count": 0}, "id": "39229281"}, {"username": "Aleeortega97", "verified": false, "name": "Alexandra Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 139, "tweet_count": 1681, "listed_count": 0}, "id": "2712824507"}, {"username": "JhugoCM", "verified": false, "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "id": "42419459"}, {"username": "maguigarrinhas", "verified": false, "name": "Ana Margarida", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 645, "tweet_count": 19309, "listed_count": 1}, "id": "786255432864194560"}, {"location": "Entroncamento, Portugal", "username": "Esteves2330", "verified": false, "name": "miguelesteves__\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 471, "tweet_count": 34416, "listed_count": 0}, "id": "777947530776707072"}, {"username": "andreafogliatti", "verified": false, "name": "andrea fogliatti", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1535, "tweet_count": 32295, "listed_count": 3}, "id": "221807916"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "GoldenD_SCP", "verified": false, "name": "Ernesto Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 4988, "tweet_count": 113216, "listed_count": 24}, "id": "770661970345390081"}, {"location": "Caracas", "username": "luis_sifontes20", "verified": false, "name": "Lu \ud83c\udf19 (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 5000, "tweet_count": 43244, "listed_count": 2}, "id": "1146507115722399748"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina ", "username": "orivnv", "verified": false, "name": "Oriana", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 193, "tweet_count": 6347, "listed_count": 0}, "id": "746485326508658689"}, {"location": "ly c; @visiondegideon.\u141f \u275c", "username": "HARUMARl", "verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d \u200d \u200d\ud835\udd73aru\ufe59\ud835\uddbb\u035f\ud835\uddd2\ufe5amari \u05b4\u05b6\u05b8 \u0e4b\u2740\u0e4b\u02d6\ud802\ude3f\u207a", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1185, "tweet_count": 121842, "listed_count": 6}, "id": "1151593600549085184"}, {"username": "Miaa_Gonella", "verified": false, "name": "mia\ud83e\uddda\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 222, "tweet_count": 4527, "listed_count": 0}, "id": "977355680754667521"}, {"username": "susanette", "verified": false, "name": "Janeane Garofalo \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 756, "tweet_count": 114076, "listed_count": 23}, "id": "238671424"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "julimatheu", "verified": false, "name": "Juli Matheu .-", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 489, "tweet_count": 15748, "listed_count": 1}, "id": "49070485"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SpursBR_", "verified": false, "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude65\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude68 \ud835\ude3d\ud835\ude4d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5537, "following_count": 434, "tweet_count": 38005, "listed_count": 32}, "id": "1145410728784007168"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "GMGrets", "verified": false, "name": "Grets", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1125, "tweet_count": 14903, "listed_count": 0}, "id": "46488980"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mindreaux", "verified": false, "name": "mindreaux", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1054, "tweet_count": 29833, "listed_count": 3}, "id": "335310333"}, {"location": "Chile, Patagonia.", "username": "Kantauri_76", "verified": false, "name": "K\ud83c\udd70\ufe0fntauri \u2668\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 2958, "tweet_count": 17598, "listed_count": 3}, "id": "76847434"}, {"username": "vrojas12", "verified": false, "name": "Vrojas12", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 360, "tweet_count": 96722, "listed_count": 0}, "id": "47899209"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146"}, {"username": "gisediaz88", "verified": false, "name": "gise d\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 411, "tweet_count": 8051, "listed_count": 2}, "id": "607587509"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "ianottifilice", "verified": false, "name": "ianottifilice", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 570, "tweet_count": 5863, "listed_count": 0}, "id": "1151326096450891781"}, {"location": "Spain", "username": "muyinteresante", "verified": true, "name": "MUY Interesante", "public_metrics": {"followers_count": 8391472, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "id": "15648827"}, {"username": "MistralCaffare1", "verified": false, "name": "Mistral Caffarena", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 498, "tweet_count": 2599, "listed_count": 0}, "id": "1142935501680336897"}, {"username": "jorgejoelvb", "verified": false, "name": "JVB", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 139, "tweet_count": 48508, "listed_count": 1}, "id": "704361458"}, {"location": "USA", "username": "Ni4Weint_35", "verified": false, "name": "Nia Weint-35", "public_metrics": {"followers_count": 38784, "following_count": 30344, "tweet_count": 90163, "listed_count": 20}, "id": "1088222447805984768"}, {"location": "Capital ", "username": "NATYYIII", "verified": false, "name": "MABYY", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 642, "tweet_count": 3538, "listed_count": 0}, "id": "1363278276"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "JanaCaballito", "verified": false, "name": "Jana", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 516, "tweet_count": 4229, "listed_count": 1}, "id": "1003274631275597824"}, {"location": "Hilbert Space", "username": "toffoligate", "verified": false, "name": "Comfort & Chaos", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 836, "tweet_count": 24584, "listed_count": 6}, "id": "27491931"}, {"username": "yoparami", "verified": false, "name": "Yopa Velour", "public_metrics": {"followers_count": 6102, "following_count": 893, "tweet_count": 112678, "listed_count": 40}, "id": "306254278"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "carloshotta", "verified": true, "name": "Cientista no jardim", "public_metrics": {"followers_count": 33581, "following_count": 4113, "tweet_count": 57080, "listed_count": 314}, "id": "13100222"}, {"location": "Cidade da gravida", "username": "littlef1re", "verified": false, "name": "ruiva de Taubat\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1107, "tweet_count": 28258, "listed_count": 3}, "id": "3308258451"}, {"username": "babialmeida04", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 538, "tweet_count": 3927, "listed_count": 2}, "id": "1102496205131661312"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DaviBs3", "verified": false, "name": "Dave Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 126, "tweet_count": 1762, "listed_count": 0}, "id": "4071164473"}, {"username": "Escorpio3811", "verified": false, "name": "escorpip38", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 40, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "id": "1087087131057680392"}, {"location": "Santiago Metropolitan Region", "username": "CarlosAaronV_", "verified": false, "name": "Aaron Vergara", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 2216, "tweet_count": 94383, "listed_count": 4}, "id": "478008476"}, {"username": "IstJaz", "verified": false, "name": "Chong-yun SAW 5SOS \u0aee\u208d \u02c3\u2919\u02c2 \u208e\u10d0\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 536, "tweet_count": 31099, "listed_count": 1}, "id": "253218974"}, {"location": "Recife -PE", "username": "didislap", "verified": false, "name": "Diogo Cabral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1466, "tweet_count": 68953, "listed_count": 0}, "id": "369690758"}, {"location": "Recife-PE, Brasil", "username": "DiarioPE", "verified": true, "name": "Diario de Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1152481, "following_count": 515, "tweet_count": 266733, "listed_count": 1040}, "id": "24237705"}, {"username": "lolYsuor", "verified": false, "name": "Yazo", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 39, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "id": "1162771367965712384"}, {"location": "Faroe Islands", "username": "g0ulaarte", "verified": false, "name": "Goularte", "public_metrics": {"followers_count": 1206157, "following_count": 461, "tweet_count": 56200, "listed_count": 385}, "id": "1273126063"}, {"username": "_Gabi1989", "verified": false, "name": "Gabi \ud83d\udcda\ud83c\udf3d", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 178, "tweet_count": 4997, "listed_count": 1}, "id": "1024419880639098880"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "jurandirfilho", "verified": false, "name": "Jurandir Filho", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "id": "8703862"}, {"username": "MarianoBarboz20", "verified": false, "name": "Mariano Barboza", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 133, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}, "id": "1163981466973462528"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "DereiaSilva", "verified": false, "name": "Andr\u00e9aMilan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4902, "following_count": 4083, "tweet_count": 141912, "listed_count": 9}, "id": "82199126"}, {"location": "New York, USA", "username": "luciaguimaraes", "verified": true, "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 29130, "following_count": 2269, "tweet_count": 107385, "listed_count": 379}, "id": "17013378"}, {"username": "f_bisi", "verified": false, "name": "bisi, o totodile", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 48, "tweet_count": 998, "listed_count": 0}, "id": "943224894808084480"}, {"username": "cafedofeliz", "verified": false, "name": "Vini do Pix", "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 386, "tweet_count": 58244, "listed_count": 19}, "id": "782414718"}, {"location": "061", "username": "theblackprincee", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 283, "tweet_count": 2744, "listed_count": 0}, "id": "1069776426465927168"}, {"username": "__cheed", "verified": false, "name": "\ud83d\udc64", "public_metrics": {"followers_count": 59054, "following_count": 808, "tweet_count": 70777, "listed_count": 27}, "id": "1346005154"}, {"location": "Peru", "username": "HilosyDedales", "verified": false, "name": "Carmen SU", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 185, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}, "id": "487873141"}, {"location": "Miraflores, Peru", "username": "AlmenaSilvia", "verified": false, "name": "C. Silvia Almenara", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 276, "tweet_count": 13667, "listed_count": 0}, "id": "875367124360978432"}, {"username": "llego_En_5", "verified": false, "name": "Sopaipilla", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 740, "tweet_count": 29117, "listed_count": 0}, "id": "881340755171737600"}, {"username": "RitoMisantropo", "verified": false, "name": "Carb\u00f3n Z", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 221, "tweet_count": 57015, "listed_count": 1}, "id": "1932687649"}, {"location": "Pastos Bons, Brasil", "username": "ucli3x", "verified": false, "name": "Vacamarela", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 423, "tweet_count": 8933, "listed_count": 0}, "id": "1861480380"}, {"location": "Brasil", "username": "pontejornalismo", "verified": true, "name": "Ponte Jornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}, "id": "2528987124"}, {"location": "62", "username": "moreirango", "verified": false, "name": "surtada na obra", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 502, "tweet_count": 33144, "listed_count": 1}, "id": "4093711463"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "D_F_O_Porto", "verified": false, "name": "Douglas P\u00f4rto (Se n\u00e3o te sigo, d\u00ea um oi!)", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 2781, "tweet_count": 54596, "listed_count": 2}, "id": "77481267"}, {"location": "Fortaleza-ce", "username": "GenerisUrgente", "verified": false, "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4770, "tweet_count": 102992, "listed_count": 8}, "id": "2295113869"}, {"location": "Temuco, Chile", "username": "monitauyoa", "verified": false, "name": "La Pita\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 560, "tweet_count": 22016, "listed_count": 3}, "id": "376006801"}, {"location": "Chile", "username": "jmalfaro", "verified": false, "name": "jmalfarock \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 848, "tweet_count": 4300, "listed_count": 2}, "id": "52883809"}, {"location": "sudamerica", "username": "domninam", "verified": false, "name": "NINA#ARTESANA", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 2191, "tweet_count": 17795, "listed_count": 2}, "id": "198878820"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "Junier81usSan", "verified": false, "name": "Genaro Mont.Sant", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 304, "tweet_count": 17313, "listed_count": 0}, "id": "2875838619"}, {"username": "ChrisjamesD", "verified": false, "name": "Christopher", "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 983, "tweet_count": 242069, "listed_count": 6}, "id": "183738109"}, {"username": "dimepetite", "verified": false, "name": "Dime Petite", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 179, "tweet_count": 78940, "listed_count": 66}, "id": "956285394"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Tlon77", "verified": false, "name": "Ricardo Reis", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 377, "tweet_count": 22264, "listed_count": 0}, "id": "915552466091020289"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "FloraAndrad", "verified": false, "name": "Flora Andrade \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1787, "tweet_count": 81950, "listed_count": 4}, "id": "83994462"}, {"location": "Chile", "username": "DarkKni19951804", "verified": false, "name": "Dark Knight", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 2119, "tweet_count": 135914, "listed_count": 2}, "id": "1149654795034214400"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "joeljameson_", "verified": false, "name": "\ud835\udfd0\ud835\udfd2\ud835\udfd5", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 109, "tweet_count": 4155, "listed_count": 0}, "id": "1123690776507109377"}, {"username": "AquilesU", "verified": false, "name": "Aquiles", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1151, "tweet_count": 229386, "listed_count": 0}, "id": "328543007"}, {"location": "Valu Squad", "username": "Imjnight", "verified": false, "name": "Mahhhhhh \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1148, "tweet_count": 59555, "listed_count": 7}, "id": "3050079544"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "todosinsentido1", "verified": false, "name": "SIN SENTIDO", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1177, "tweet_count": 4038, "listed_count": 0}, "id": "1157020400049709056"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "marylen61", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8a Maria Elena Patipel\u00e1 del 38% \ud83c\udf33 NO A DOMINGA", "public_metrics": {"followers_count": 8735, "following_count": 7861, "tweet_count": 290227, "listed_count": 15}, "id": "1658271416"}, {"location": "Canari\u00f3n en TT", "username": "jouspadilla", "verified": false, "name": "JosePadilla", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 330, "tweet_count": 1923, "listed_count": 1}, "id": "1050544397291593728"}, {"location": "Brasil", "username": "Laura_FragaM", "verified": false, "name": "laurao", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 323, "tweet_count": 24006, "listed_count": 0}, "id": "864143270724739073"}, {"location": "Saltillo", "username": "AlexPerezLic", "verified": false, "name": "Alex P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 4999, "tweet_count": 181245, "listed_count": 8}, "id": "104645622"}, {"location": "California, USA", "username": "FAndolini", "verified": false, "name": "fandolini", "public_metrics": {"followers_count": 5857, "following_count": 5575, "tweet_count": 664212, "listed_count": 37}, "id": "576396101"}, {"username": "fiorebonvillani", "verified": false, "name": "Fiorella", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 64, "tweet_count": 58468, "listed_count": 0}, "id": "778594830368829442"}, {"location": "Valpara\u00edso", "username": "Aforodeuno", "verified": false, "name": "Hachedejota", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1053, "tweet_count": 5136, "listed_count": 0}, "id": "1128294530153889792"}, {"username": "gabrielovski", "verified": false, "name": "Gabriel Carrero", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2943, "tweet_count": 44957, "listed_count": 5}, "id": "210605462"}, {"location": "she/her", "username": "evanghost", "verified": false, "name": "\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 1697, "tweet_count": 21145, "listed_count": 5}, "id": "753048942129123328"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "camilamenezes31", "verified": false, "name": "Camila Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 5710, "tweet_count": 103491, "listed_count": 3}, "id": "2236078148"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "eamandadias", "verified": false, "name": "Amanda Dias", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 72, "tweet_count": 101907, "listed_count": 5}, "id": "333540621"}, {"location": "Na lua", "username": "Tita_XX", "verified": false, "name": "I will die for you", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 80, "tweet_count": 6761, "listed_count": 0}, "id": "3125228998"}, {"username": "ElVecinodeMaria", "verified": false, "name": "V.D. Maria", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 394, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}, "id": "913752196499607552"}, {"username": "Paofarru", "verified": false, "name": "PaolaF", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 695, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "id": "315331124"}, {"location": "Distrito 10", "username": "baradit", "verified": true, "name": "Jorge Baradit Morales", "public_metrics": {"followers_count": 412557, "following_count": 1634, "tweet_count": 126214, "listed_count": 644}, "id": "10908822"}, {"location": "Linhares, Esp\u00edrito Santo", "username": "329126F", "verified": false, "name": "P\u00c2MELLA", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 103, "tweet_count": 74392, "listed_count": 0}, "id": "280766675"}, {"username": "_yosoypitu", "verified": false, "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 265, "tweet_count": 82762, "listed_count": 4}, "id": "612672215"}, {"location": "Argentina", "username": "ivannoble", "verified": false, "name": "Ivan Noble", "public_metrics": {"followers_count": 205342, "following_count": 914, "tweet_count": 34352, "listed_count": 396}, "id": "143905294"}, {"location": "ESTADOS UNIDOS.", "username": "OSVALDOROCHA6", "verified": false, "name": "Osvaldo Rocha... El Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 851, "tweet_count": 29614, "listed_count": 1}, "id": "525937959"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "IsaRojas13", "verified": false, "name": "Isabel M. Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 2941, "tweet_count": 66869, "listed_count": 23}, "id": "119242589"}, {"location": "Peru I USA", "username": "ugluis", "verified": false, "name": "ugluis", "public_metrics": {"followers_count": 36516, "following_count": 3885, "tweet_count": 187937, "listed_count": 79}, "id": "32136515"}, {"username": "GastonMini", "verified": false, "name": "Taninos", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 595, "tweet_count": 33739, "listed_count": 0}, "id": "1075363614"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "JairanPaz", "verified": false, "name": "El hombre del traje gris.", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 416, "tweet_count": 8609, "listed_count": 0}, "id": "896812416545296385"}, {"username": "dragonesweasley", "verified": false, "name": "\u1d04\u029c\u1d00\u0280\u029f\u1d0f\u1d1b\u1d1b\u1d07 \u1d21\u1d07\u1d00s\u029f\u1d07\u028f | Au.", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 300, "tweet_count": 5165, "listed_count": 0}, "id": "1188202669011275778"}, {"location": "Brasil", "username": "setsitallalight", "verified": false, "name": "andrezinho", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 306, "tweet_count": 15049, "listed_count": 0}, "id": "713872987670331393"}, {"location": "24 any prns ptbr/eng ", "username": "yukinlisa", "verified": false, "name": "giu", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1327, "tweet_count": 55949, "listed_count": 91}, "id": "115665165"}, {"location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain", "username": "jrtdesing", "verified": false, "name": "julio terron", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 3066, "tweet_count": 144854, "listed_count": 0}, "id": "966813102"}, {"username": "VPi3perez", "verified": false, "name": "Vicente Pi3perez no comulgo con Comunistas y amo a", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1493, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "id": "1176038384575438848"}, {"location": "madrid", "username": "__valhalla___", "verified": false, "name": "helena \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 43, "tweet_count": 6245, "listed_count": 0}, "id": "1164214811070279685"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "chicachick_2", "verified": false, "name": "Maria Loreto Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "id": "367229995"}, {"location": "\ud83c\udf12\ud83c\udf13\ud83c\udf14\ud83c\udf15\ud83c\udf16\ud83c\udf17\ud83c\udf18", "username": "littlecorny_", "verified": false, "name": "corny ~\ud83c\udf83\ud83c\udf19\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 656, "tweet_count": 23455, "listed_count": 0}, "id": "3018109769"}, {"location": "\uc7ac\ubc94 \u2022 \uc720\uacb8", "username": "madsxoul", "verified": false, "name": "madu \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 6903, "following_count": 2215, "tweet_count": 107410, "listed_count": 77}, "id": "3396716909"}, {"username": "Volteriano1", "verified": false, "name": "Agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 583, "tweet_count": 150857, "listed_count": 3}, "id": "718646188560531456"}, {"username": "Spenceriano", "verified": false, "name": "\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4904, "following_count": 641, "tweet_count": 43610, "listed_count": 8}, "id": "1118487498"}, {"username": "marcelo_huber", "verified": false, "name": "Marcelo Huber", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 137, "tweet_count": 22594, "listed_count": 0}, "id": "373384912"}, {"username": "elsiemen51", "verified": false, "name": "\ud83d\udd49\ud83c\udf3bElsiemar\ud83c\udf3b\ud83d\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 406, "tweet_count": 30706, "listed_count": 1}, "id": "4342283537"}, {"location": "\u26a1\ufe0f", "username": "smileeyou", "verified": false, "name": "&ts", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 477, "tweet_count": 37995, "listed_count": 3}, "id": "353356289"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eduardofrom", "verified": false, "name": "Eduardo Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 2730, "tweet_count": 35925, "listed_count": 0}, "id": "167506206"}, {"username": "Carmelo56814123", "verified": false, "name": "Carmelo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 128, "tweet_count": 6146, "listed_count": 3}, "id": "1028043601262129152"}, {"location": "CCS", "username": "MayraMrquez", "verified": false, "name": "May", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2200, "tweet_count": 84572, "listed_count": 4}, "id": "312743896"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomnews", "verified": false, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "id": "717039627916484608"}, {"location": "Brasil", "username": "veraehrich", "verified": false, "name": "Vera L\u00facia Ehrich Colares", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 437, "tweet_count": 10391, "listed_count": 0}, "id": "714435235769950208"}, {"location": "https://www.instagram.com/emaa", "username": "emaa_paru", "verified": false, "name": "Ema Paru", "public_metrics": {"followers_count": 8015, "following_count": 382, "tweet_count": 12122, "listed_count": 3}, "id": "1637176159"}, {"username": "GABRIDES", "verified": false, "name": "DESIREE MIRABAL", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 501, "tweet_count": 19585, "listed_count": 0}, "id": "93248839"}, {"username": "Carabasmile", "verified": false, "name": "smile", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 64, "tweet_count": 6207, "listed_count": 0}, "id": "715303033236811777"}, {"location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "username": "Semiasas", "verified": false, "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "id": "1465219008"}, {"location": "Dinamarca", "username": "Odraunem11", "verified": false, "name": "Odraunem \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 962, "tweet_count": 264227, "listed_count": 1}, "id": "805174715606122496"}, {"username": "AndreaLopez_17", "verified": false, "name": "And...", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 894, "tweet_count": 94910, "listed_count": 17}, "id": "754905768"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "BagnusGabriel", "verified": false, "name": "magnin", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 219, "tweet_count": 12547, "listed_count": 0}, "id": "974027822770655233"}, {"username": "MBLivre", "verified": true, "name": "MBL - Movimento Brasil Livre", "public_metrics": {"followers_count": 512551, "following_count": 1148, "tweet_count": 48346, "listed_count": 911}, "id": "1523823530"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira, Portugal", "username": "DavidsonTorres", "verified": false, "name": "Davidson Guedes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 404, "tweet_count": 13073, "listed_count": 0}, "id": "73261150"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "GiorgioLuis1961", "verified": false, "name": "Be a Yankee for Life \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf3362", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 103, "tweet_count": 41711, "listed_count": 0}, "id": "774588930356195330"}, {"location": "Rocha, Rio de Janeiro", "username": "guibfr_", "verified": false, "name": "Gui Fernandes \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1623, "tweet_count": 41601, "listed_count": 1}, "id": "922268022198464512"}, {"location": "Ala Leste do Nilton Santos", "username": "shannonzinho", "verified": false, "name": "shannonzinho\u00b9\u2078\u2079\u2074 \u225b\u2263\u02e2\u1d2c\u1da0 \ud83d\udc51\ud83d\udc99\ud83e\udd0d (0-1)", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 1853, "tweet_count": 142910, "listed_count": 2}, "id": "105316864"}, {"location": "Suisse", "username": "naguilava", "verified": false, "name": "naguilava", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1475, "tweet_count": 105130, "listed_count": 54}, "id": "312098527"}, {"location": "Israel", "username": "Esther28007", "verified": false, "name": "\u2721\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u05d0\u05e1\u05ea\u05e8\u05d0\u05e1\u05ea\u05e8", "public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 5108, "tweet_count": 185916, "listed_count": 40}, "id": "399502683"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "aylaxzz", "verified": false, "name": "\ud835\uddba\ud835\uddd2\ud835\uddc5\ud835\uddba\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2379, "tweet_count": 40627, "listed_count": 4}, "id": "1000095436101836802"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "Cualtalivan", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 264, "tweet_count": 25366, "listed_count": 22}, "id": "755978612"}, {"location": "LP", "username": "ZoilaEri", "verified": false, "name": "Erika Two \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 921, "tweet_count": 116010, "listed_count": 0}, "id": "1066781727199305728"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Benji_Gregory_", "verified": false, "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1304, "tweet_count": 50017, "listed_count": 5}, "id": "330296042"}, {"location": "Nuevo Le\u00f3n", "username": "Gusfernandezmx", "verified": false, "name": "Gus Fern\u00e1ndez Mx", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 3080, "tweet_count": 42561, "listed_count": 6}, "id": "1468840254"}, {"location": "Par\u00eds, Rep\u00fablica Francesa", "username": "Romano_virtuoso", "verified": false, "name": "Maximilen de Robespierre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 943, "tweet_count": 33059, "listed_count": 16}, "id": "1148024219235704833"}, {"location": "Mausoleo de papi Augusto", "username": "NCDrusus38", "verified": false, "name": "N.C.Drusus", "public_metrics": {"followers_count": 10765, "following_count": 3557, "tweet_count": 265045, "listed_count": 129}, "id": "877258038561910784"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MauroRivasM", "verified": false, "name": "Mauricio Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1057, "tweet_count": 426779, "listed_count": 0}, "id": "2349095475"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "arboldepaz", "verified": false, "name": "Lawrence & La Monta\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1919, "tweet_count": 59073, "listed_count": 3}, "id": "138076979"}, {"username": "Josedanielasp1", "verified": false, "name": "Josedanielasp", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 55, "tweet_count": 3108, "listed_count": 0}, "id": "1071000803274567685"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "carlosavbarbosa", "verified": false, "name": "Prof. Carlos Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1808, "tweet_count": 5344, "listed_count": 0}, "id": "255795146"}, {"username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "id": "16794066"}, {"location": "Italia", "username": "zazoomblog", "verified": false, "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180084, "listed_count": 2191}, "id": "231726084"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "tahia_ma", "verified": false, "name": "Tah\u00eda Montoya Araya \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 496, "tweet_count": 5589, "listed_count": 0}, "id": "1309065343"}, {"location": "Chile", "username": "LuzAstudillo", "verified": false, "name": "Luz M.A.", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 828, "tweet_count": 7001, "listed_count": 3}, "id": "180913166"}, {"location": "Monterrey Nuevo Leon", "username": "MarioCardenas99", "verified": false, "name": "Mario Cardenas Jr", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1312, "tweet_count": 27129, "listed_count": 0}, "id": "2261003976"}, {"username": "padilhaneusa", "verified": false, "name": "Padilha", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 177, "tweet_count": 4554, "listed_count": 1}, "id": "170674661"}, {"location": "Brasil", "username": "iG", "verified": true, "name": "Portal iG", "public_metrics": {"followers_count": 122258, "following_count": 2686, "tweet_count": 312390, "listed_count": 911}, "id": "14311308"}, {"location": "Chile", "username": "exoticaxx", "verified": false, "name": "Orad a Jes\u00fas(evangelica)", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1914, "tweet_count": 12234, "listed_count": 5}, "id": "271927217"}, {"username": "giulimonti7", "verified": false, "name": "\u264a", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 205, "tweet_count": 6699, "listed_count": 0}, "id": "3330379013"}, {"location": "Barinas, Venezuela", "username": "ElizabetGuedez", "verified": false, "name": "Elizabet Guedez", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 363, "tweet_count": 74728, "listed_count": 11}, "id": "246063869"}, {"username": "abelpv14", "verified": false, "name": "Abel Pe\u00f1a Velazquez", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 633, "tweet_count": 2738, "listed_count": 2}, "id": "838984899575037952"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "biciclotimia", "verified": false, "name": "agua", "public_metrics": {"followers_count": 24178, "following_count": 742, "tweet_count": 13633, "listed_count": 67}, "id": "362766258"}, {"location": "Caracas/Miami", "username": "omarestacio", "verified": false, "name": "Omar Estacio Z", "public_metrics": {"followers_count": 13736, "following_count": 9750, "tweet_count": 12183, "listed_count": 59}, "id": "45817237"}, {"location": "Petropolis", "username": "jubsmorelli", "verified": false, "name": "J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 433, "tweet_count": 21247, "listed_count": 1}, "id": "546016837"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "username": "viniciusbazilio", "verified": false, "name": "Bazi", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 542, "tweet_count": 4388, "listed_count": 2}, "id": "55590933"}, {"location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "UlisesUrra", "verified": false, "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "id": "291119664"}, {"location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232814, "listed_count": 395}, "id": "4045324043"}, {"location": "San Francisco De Macoris", "username": "nohaylimitesrd", "verified": false, "name": "Richard Peguero", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 86, "tweet_count": 10498, "listed_count": 0}, "id": "3091796521"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "othiagotico", "verified": false, "name": "Tico, meu", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 227, "tweet_count": 31458, "listed_count": 8}, "id": "751241530661335040"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "brilucena_Ok", "verified": false, "name": "Bri", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1202, "tweet_count": 36535, "listed_count": 1}, "id": "3304311479"}, {"username": "pepevilaala", "verified": false, "name": "Pepevilaala", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"location": "Santo Domingo,R.D.", "username": "Revista110", "verified": false, "name": "Revista110", "public_metrics": {"followers_count": 4989, "following_count": 539, "tweet_count": 59335, "listed_count": 25}, "id": "612990937"}, {"username": "AgostinaBertero", "verified": false, "name": "AgostinaBertero", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1090, "tweet_count": 44739, "listed_count": 1}, "id": "2300822221"}, {"username": "Stelladtw", "verified": false, "name": "Mirella", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1224, "tweet_count": 42648, "listed_count": 1}, "id": "124448900"}, {"location": "Brasil - S\u00e3o Paulo", "username": "carolMluciano", "verified": false, "name": "caroline", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 134, "tweet_count": 146421, "listed_count": 15}, "id": "34642873"}, {"location": "En la cara oculta de la Luna\ud83c\udf1a", "username": "Jessik_Bokis", "verified": false, "name": "Jessik Bokis", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 792, "tweet_count": 44537, "listed_count": 33}, "id": "82947782"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "NinMadame", "verified": false, "name": "Madame Nin", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 135, "tweet_count": 548, "listed_count": 0}, "id": "806958173437435905"}, {"location": "Brasil", "username": "angelico937", "verified": false, "name": "Angelo Marinucci", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 136, "tweet_count": 2548, "listed_count": 1}, "id": "449923352"}, {"location": "Romkhla", "username": "fabriziobarca", "verified": false, "name": "Fabrizio Barca", "public_metrics": {"followers_count": 112715, "following_count": 408, "tweet_count": 22287, "listed_count": 802}, "id": "420627699"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "MirellaGutarra", "verified": false, "name": "ROCIO MIRELLA GUTARRA", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 787, "tweet_count": 39497, "listed_count": 0}, "id": "976537086319718400"}, {"location": "El pais de las Maravillas", "username": "InnaZetty", "verified": false, "name": "Absurdo pero cierto", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 728, "tweet_count": 5262, "listed_count": 0}, "id": "323006110"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Forbes_Mexico", "verified": true, "name": "Forbes M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735840, "following_count": 2896, "tweet_count": 286881, "listed_count": 2696}, "id": "948683648"}, {"username": "artorreani", "verified": false, "name": "artXpress", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 35, "tweet_count": 341793, "listed_count": 0}, "id": "2952277323"}, {"location": "Paraguay", "username": "LaNacionPy", "verified": true, "name": "Diario La Naci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 411872, "following_count": 420, "tweet_count": 220557, "listed_count": 946}, "id": "166275230"}, {"username": "martahuertaroyo", "verified": false, "name": "Marta Huerta", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 477, "tweet_count": 16390, "listed_count": 61}, "id": "288405732"}, {"location": "Madrid", "username": "urgenciasemerge", "verified": false, "name": "Elena Plaza Moreno \ud83d\udc93 Urgencias y emergencias", "public_metrics": {"followers_count": 31147, "following_count": 2655, "tweet_count": 38725, "listed_count": 283}, "id": "2171105130"}, {"location": "M\u00e9rida Venezuela", "username": "Gracielak2", "verified": false, "name": "Graciela K", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 4938, "tweet_count": 67311, "listed_count": 51}, "id": "22934032"}, {"username": "amedgarces", "verified": false, "name": "Amed Garces", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4325, "tweet_count": 8212, "listed_count": 1}, "id": "67222375"}, {"location": "Arribita de Narnia", "username": "SoyMissPecas", "verified": false, "name": "\u24dc\u24d8\u24e2\u24e2\u24df\u24d4\u24d2\u24d0\u24e2", "public_metrics": {"followers_count": 12425, "following_count": 1474, "tweet_count": 274332, "listed_count": 55}, "id": "271184170"}, {"location": "Metepec, M\u00e9xico", "username": "omarpichardog", "verified": false, "name": "PICHARD\u265b", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1031, "tweet_count": 20542, "listed_count": 10}, "id": "108032534"}, {"username": "larapaulina_", "verified": false, "name": "lara", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 294, "tweet_count": 13357, "listed_count": 0}, "id": "847904541441961984"}, {"username": "carolinnycost", "verified": false, "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 225, "tweet_count": 15593, "listed_count": 0}, "id": "1017112052849135616"}, {"location": "011", "username": "telessk", "verified": false, "name": "karou \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 285, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}, "id": "3241074455"}, {"location": "amo chul\u00e9 de gato", "username": "I_o_v_e_l_e_s_s", "verified": false, "name": "lola. \u0b18(\u0a6d*\u02ca\u1d55\u02cb)\u0a6d* \u0a48\u2661\u2027\u208a\u02da", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 901, "tweet_count": 55189, "listed_count": 3}, "id": "1017958703746732032"}, {"location": "USA", "username": "gataraya", "verified": false, "name": "Regina Ordowskij", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1630, "tweet_count": 325967, "listed_count": 17}, "id": "237890497"}, {"location": "Falc\u00f3n, Venezuela", "username": "MarinaAdrianza4", "verified": false, "name": "Marina Adrianza", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 0, "tweet_count": 36224, "listed_count": 0}, "id": "1154580712655392770"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "delfifernandeez", "verified": false, "name": "colo", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 238, "tweet_count": 4995, "listed_count": 0}, "id": "785973961276489729"}, {"location": "TALARA-PERU", "username": "yovannyacaro21", "verified": false, "name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}, "id": "1412952338"}, {"location": "Arequipa/Lima", "username": "ricraven", "verified": false, "name": "Richard", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2716, "tweet_count": 44898, "listed_count": 1}, "id": "230064882"}, {"location": "Anchieta", "username": "ReiDavi42", "verified": false, "name": "VT", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 972, "tweet_count": 33344, "listed_count": 1}, "id": "770118457526542337"}, {"location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "username": "Pedroka_Emidio", "verified": false, "name": "Pedrinho", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 821, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}, "id": "997218172070711296"}, {"username": "Nathvanalen", "verified": false, "name": "\ud835\udd11\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd25\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1053, "tweet_count": 11372, "listed_count": 9}, "id": "39141011"}, {"username": "CordovaJusto", "verified": false, "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653"}, {"location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano", "verified": false, "name": "ElPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "id": "2977539507"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "sofiti0", "verified": false, "name": "Sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 146, "tweet_count": 18888, "listed_count": 0}, "id": "354596498"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "sofovdo_", "verified": false, "name": "Sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 643, "tweet_count": 23928, "listed_count": 0}, "id": "718909136243699714"}, {"location": "Tierra", "username": "M4chin34f73r4Ll", "verified": false, "name": "N3UR0M4NTE", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 226, "tweet_count": 2796, "listed_count": 0}, "id": "231907070"}, {"username": "adri0802", "verified": false, "name": "adriana", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 481, "tweet_count": 1363, "listed_count": 0}, "id": "150889312"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "Arcebispo13", "verified": false, "name": "Arcebispo", "public_metrics": {"followers_count": 30154, "following_count": 31830, "tweet_count": 115662, "listed_count": 1}, "id": "2283825673"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Jaim_1805", "verified": false, "name": "Jaim", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 253, "tweet_count": 1262, "listed_count": 1}, "id": "1106746889288990722"}, {"location": "Parigi, Francia", "username": "nicolettagiust1", "verified": false, "name": "La mauvaise herbe \ud83e\udd42\ud83c\udf7e", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1393, "tweet_count": 123925, "listed_count": 4}, "id": "884087425"}, {"location": "Varese - Milano", "username": "leftiscooler", "verified": false, "name": "Ste \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 6005, "following_count": 3651, "tweet_count": 32977, "listed_count": 8}, "id": "422626660"}, {"location": "C\u00f3rdoba Capital", "username": "CaarKuchimpos", "verified": false, "name": "CarKuchi \ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 317, "tweet_count": 23380, "listed_count": 0}, "id": "1043220210"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "tomassceli", "verified": false, "name": "shaquille", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 166, "tweet_count": 3935, "listed_count": 0}, "id": "1052239262865862656"}, {"username": "patolinozr", "verified": false, "name": "gabrihell", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 472, "tweet_count": 10647, "listed_count": 0}, "id": "1092264144647143427"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "TelaSeduzente", "verified": false, "name": "L\u00edngua Ferina", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 207, "tweet_count": 99728, "listed_count": 13}, "id": "3485273002"}, {"location": "Barquisimeto lara ", "username": "venezolanocomum", "verified": false, "name": "venezolanocomum", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 1146, "tweet_count": 670874, "listed_count": 57}, "id": "65921692"}, {"location": "Carmen de la Legua - Reynoso", "username": "Karl_Kortz", "verified": false, "name": "Karl Kortz", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 3536, "tweet_count": 9839, "listed_count": 1}, "id": "747708560855941121"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Islamouro1", "verified": false, "name": "Islamouro", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1810, "tweet_count": 122995, "listed_count": 6}, "id": "902639271634403329"}, {"username": "kgines7", "verified": false, "name": "Kike \ud83c\udfce #MotorSport", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 249, "tweet_count": 15085, "listed_count": 10}, "id": "262352365"}, {"location": "Pelluhue, Chile", "username": "mamenunez", "verified": false, "name": "Emmanuel", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 2609, "tweet_count": 22185, "listed_count": 4}, "id": "119109167"}, {"location": "CARACAS", "username": "elcaquero34", "verified": false, "name": "gabriel perez", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1630, "tweet_count": 44016, "listed_count": 0}, "id": "1373565582"}, {"location": "Continente Americano", "username": "NTN24", "verified": true, "name": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4719005, "following_count": 235, "tweet_count": 417348, "listed_count": 8433}, "id": "133945128"}, {"location": "bras\u00edlia", "username": "laryyya", "verified": false, "name": "\u2606larinha\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 289, "tweet_count": 13189, "listed_count": 2}, "id": "422577838"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba", "username": "antoliviero_", "verified": false, "name": "\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 4206, "following_count": 1861, "tweet_count": 28517, "listed_count": 3}, "id": "827663232533934080"}, {"location": "Metepec, M\u00e9xico", "username": "lea_remig568", "verified": false, "name": "Lea_Remig568", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 343, "tweet_count": 2662, "listed_count": 0}, "id": "1040057011407347713"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ighorlouro", "verified": false, "name": "Ighor", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1212, "tweet_count": 124251, "listed_count": 0}, "id": "277776734"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "aldoenrique09", "verified": false, "name": "Aldo Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 3424, "tweet_count": 147053, "listed_count": 41}, "id": "72445001"}, {"username": "jcpardave", "verified": false, "name": "Jotace", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 214, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}, "id": "612748438"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"username": "filemaphobia", "verified": false, "name": "Fumeta", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 86, "tweet_count": 15932, "listed_count": 0}, "id": "372962847"}, {"username": "bokutoboludo", "verified": false, "name": "Mary lvs gallardo", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 722, "tweet_count": 48052, "listed_count": 6}, "id": "997607634"}, {"location": "Asgard", "username": "ArMele_", "verified": false, "name": "melu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14407, "following_count": 7742, "tweet_count": 87650, "listed_count": 31}, "id": "459788608"}, {"username": "CucuTisera09", "verified": false, "name": "Betty Boop", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 200, "tweet_count": 20074, "listed_count": 0}, "id": "1005922748940603392"}, {"location": "La Patria Grande, Venezuela.", "username": "Albanah", "verified": false, "name": "Luis G. L. Q. \u2234", "public_metrics": {"followers_count": 4040, "following_count": 5003, "tweet_count": 413407, "listed_count": 67}, "id": "89061595"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "IldebrandoZaba2", "verified": false, "name": "Ildebrand", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 163, "tweet_count": 4772, "listed_count": 0}, "id": "911282777529647105"}, {"location": "pesar ajeno no quita el sue\u00f1o", "username": "halyrose_", "verified": false, "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc68\ud835\udc73", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 81, "tweet_count": 28850, "listed_count": 3}, "id": "1090339402570706946"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de capital", "username": "mariavillar19", "verified": false, "name": "Maria Villar", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1128, "tweet_count": 97707, "listed_count": 4}, "id": "580821193"}, {"location": "Argentina", "username": "AcostashowJuan", "verified": false, "name": "Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 105419, "following_count": 5001, "tweet_count": 48245, "listed_count": 107}, "id": "301970709"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "_httpdiego", "verified": false, "name": "Diego \u26a7", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 160, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "id": "1160399285084667904"}, {"location": "Huancayo, Peru", "username": "lindojesus1969", "verified": false, "name": "Jesus Lindo Gutarra", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 134, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "id": "283660023"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak", "verified": false, "name": "Carlos C.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "id": "225269639"}, {"location": "Ceuta, Espa\u00f1a", "username": "DraCarolinaEMS", "verified": false, "name": "Dra. Carolina P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2621, "tweet_count": 5200, "listed_count": 37}, "id": "857245139122745348"}, {"location": "Quell\u00f3n", "username": "Juancaduran1", "verified": false, "name": "Juan Carlos Dur\u00e1n Cuevas", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 394, "tweet_count": 3646, "listed_count": 0}, "id": "351887714"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "jairalexisgomez", "verified": false, "name": "Y@yo", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1555, "tweet_count": 71055, "listed_count": 4}, "id": "373181672"}, {"location": "moved.", "username": "yumishit", "verified": false, "name": "sukita", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 273, "tweet_count": 14036, "listed_count": 5}, "id": "1079574567214039041"}, {"location": "he/him | bi | len \u2661", "username": "catboygiyuu", "verified": false, "name": "hry", "public_metrics": {"followers_count": 8893, "following_count": 2136, "tweet_count": 99614, "listed_count": 150}, "id": "1122542725641826304"}, {"username": "EmiiKoller", "verified": false, "name": "Emi", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 182, "tweet_count": 2639, "listed_count": 0}, "id": "703394675403706368"}, {"location": "Fortaleza - CE", "username": "TiagoGSV", "verified": false, "name": "Tiago Landim - _Cygnus", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 661, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}, "id": "326470786"}, {"location": "Italia", "username": "infoitinterno", "verified": false, "name": "informazione interno", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767916, "listed_count": 165}, "id": "317671787"}, {"username": "anyrd1", "verified": false, "name": "lucy diaz \ud83c\udfe0\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1088, "tweet_count": 20661, "listed_count": 4}, "id": "2720495211"}, {"location": "Venezuela", "username": "deijovargas", "verified": false, "name": "DeivyR", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 886, "tweet_count": 9125, "listed_count": 4}, "id": "143186220"}, {"username": "Dulce_Aguasanta", "verified": false, "name": "Alexa", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 4362, "tweet_count": 26196, "listed_count": 8}, "id": "137832900"}, {"username": "Paola89877837", "verified": false, "name": "Paola", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 300, "tweet_count": 11269, "listed_count": 0}, "id": "1152742259726651392"}, {"location": "Palermo, Sicilia", "username": "ladyonorato", "verified": true, "name": "Francesca Donato", "public_metrics": {"followers_count": 97003, "following_count": 481, "tweet_count": 86645, "listed_count": 355}, "id": "849274159"}, {"location": "Las Condes, Chile", "username": "myriceci", "verified": false, "name": "cecilia martinez de", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 826, "tweet_count": 7656, "listed_count": 0}, "id": "182218537"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "losky_kanjur", "verified": false, "name": "Camilo L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 305, "tweet_count": 5878, "listed_count": 0}, "id": "2707636543"}, {"location": "Zulia", "username": "RussGian", "verified": false, "name": "gian franco russo", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 246, "tweet_count": 10715, "listed_count": 0}, "id": "3018748644"}, {"location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "adn_noticias", "verified": false, "name": "Al D\u00eda Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 654, "tweet_count": 27796, "listed_count": 28}, "id": "1021774136996184064"}, {"location": "NOT MY FAULT!", "username": "tiskeique", "verified": false, "name": "\u1d3d \u02e2\u1d57\u1d49\u1d5b\u1d49\u207f \u01eb\u1d58\u1d43\u02b3\u1d57\u1dbb \u1d41\u207f\u2071\u1d5b\u1d49\u02b3\u02e2\u1d49 \u1d3d", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1174, "tweet_count": 46204, "listed_count": 7}, "id": "471856791"}, {"username": "lopezarii_", "verified": false, "name": "arantza", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 285, "tweet_count": 5855, "listed_count": 0}, "id": "980176698816778240"}, {"username": "valfed09", "verified": false, "name": "gloglo", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 387, "tweet_count": 50877, "listed_count": 11}, "id": "1602815845"}, {"location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "Joninhaxtey", "verified": false, "name": "Txai \ud83e\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 248, "tweet_count": 16925, "listed_count": 0}, "id": "3633063496"}, {"location": "monteiasi", "username": "ventoc", "verified": false, "name": "cj \ud83e\udd0d\u0701\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 397, "tweet_count": 71733, "listed_count": 1}, "id": "279178016"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "Carmela_oltre", "verified": false, "name": "Carmela", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "id": "884023737745645572"}, {"username": "_pedroalvarezz", "verified": true, "name": "Pedro Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 862, "tweet_count": 18061, "listed_count": 6}, "id": "1160315265810350083"}, {"location": "Paterson, NJ - Manhattan, NY", "username": "g_rafael", "verified": false, "name": "g. rafael", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 4510, "tweet_count": 330082, "listed_count": 71}, "id": "41072123"}, {"username": "scarGuardiadel2", "verified": false, "name": "\u00d3scar Guardia del \u00c1guila", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 790, "tweet_count": 3407, "listed_count": 0}, "id": "1176646453101498368"}, {"username": "Javimon_iqcd", "verified": false, "name": "Gatomon \ud83d\udc31\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 961, "tweet_count": 31938, "listed_count": 6}, "id": "89070843"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "LucasLeonel988", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 4986, "tweet_count": 10129, "listed_count": 0}, "id": "1144724217184866305"}, {"location": "argentina", "username": "naty79erre", "verified": false, "name": "Natalia (erre)", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 2141, "tweet_count": 135584, "listed_count": 44}, "id": "142790607"}, {"username": "yinablanco3", "verified": false, "name": "yinablanco", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1218, "tweet_count": 20241, "listed_count": 0}, "id": "1147510267040948224"}, {"location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "username": "AdrianBarbon", "verified": true, "name": "\ud83c\udf39 Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 41486, "following_count": 3179, "tweet_count": 49288, "listed_count": 258}, "id": "211250630"}, {"location": "Bologna", "username": "mrcllznn", "verified": false, "name": "marcello zanna", "public_metrics": {"followers_count": 11500, "following_count": 11175, "tweet_count": 324985, "listed_count": 172}, "id": "380526746"}, {"location": "Lima,Peru.", "username": "miracomome", "verified": false, "name": "fernando chirinos ar", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "id": "1007628890"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "DIDASKALOSW", "verified": false, "name": "WILLIAM SANABRIA \u23ea\u23eb\u23ec\u23e9", "public_metrics": {"followers_count": 9741, "following_count": 2811, "tweet_count": 119582, "listed_count": 24}, "id": "550638209"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "alver37", "verified": false, "name": "Alberto Vergara", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166161, "listed_count": 5}, "id": "111665820"}, {"location": "puta que pariu", "username": "vtnrx", "verified": false, "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 801, "tweet_count": 28591, "listed_count": 0}, "id": "1174864207382233088"}, {"location": "Venezuela", "username": "robertocsb84", "verified": false, "name": "Roberto S. Boyer", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1955, "tweet_count": 17179, "listed_count": 1}, "id": "342324634"}, {"location": "Miami, FL", "username": "EmmaRincon", "verified": true, "name": "Emmanuel Rinc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 102986, "following_count": 728, "tweet_count": 65308, "listed_count": 304}, "id": "73948999"}, {"username": "chiarayucra", "verified": false, "name": "Pam Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 2527, "tweet_count": 10300, "listed_count": 3}, "id": "269805239"}, {"username": "locadebelgrano", "verified": false, "name": "emycooper, After all this time, Always", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1334, "tweet_count": 69766, "listed_count": 13}, "id": "253897362"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "exitoina", "verified": true, "name": "Exito\u00edna", "public_metrics": {"followers_count": 254211, "following_count": 1372, "tweet_count": 259098, "listed_count": 738}, "id": "123279544"}, {"location": "Toblach Sud Tyrol.", "username": "Maria89828556", "verified": false, "name": "Maria photo!?!", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1061, "tweet_count": 171868, "listed_count": 1}, "id": "951835458987876354"}, {"location": "Miami - Santiago", "username": "BIGPIPE_", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd8c \ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a\u2122 \ud83d\ude80\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1460, "tweet_count": 146946, "listed_count": 28}, "id": "180511573"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "feryjesu", "verified": false, "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 53, "tweet_count": 381, "listed_count": 0}, "id": "850891034"}, {"location": "Argentina", "username": "LANACION", "verified": true, "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876189, "following_count": 226, "tweet_count": 479984, "listed_count": 10903}, "id": "33989170"}, {"username": "Carolin45964139", "verified": false, "name": "\u2022Carolina\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 261, "tweet_count": 7695, "listed_count": 0}, "id": "1077791916710871042"}, {"username": "lizanazapata", "verified": false, "name": "CLZ", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 937, "tweet_count": 6873, "listed_count": 0}, "id": "1585510320"}, {"location": "Estrella de la muerte...", "username": "a_alarcon1975", "verified": false, "name": "Vader...", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 706, "tweet_count": 6686, "listed_count": 0}, "id": "623415241"}, {"username": "milafarfan1", "verified": false, "name": "milafarfan", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840"}, {"username": "GusVidal00", "verified": false, "name": "gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 2361, "tweet_count": 33352, "listed_count": 0}, "id": "2828786266"}, {"username": "Sergio9340_SP", "verified": false, "name": "Sergio Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 696, "tweet_count": 9798, "listed_count": 4}, "id": "744583528172621827"}, {"location": "3700", "username": "thatkidStick", "verified": false, "name": "\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 381, "tweet_count": 41460, "listed_count": 0}, "id": "3291511653"}, {"location": "Milano-Roma", "username": "Srmedia_info", "verified": false, "name": "Paolo Centofanti", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 117, "tweet_count": 7184, "listed_count": 13}, "id": "227490132"}, {"location": "Alemania", "username": "ybelencc", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n CC", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 933, "tweet_count": 9030, "listed_count": 0}, "id": "282821704"}, {"username": "cxrli7", "verified": false, "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 695, "tweet_count": 68990, "listed_count": 0}, "id": "996521656008011777"}, {"location": "Santiago", "username": "MMartinezPro", "verified": false, "name": "Mario", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 167, "tweet_count": 707, "listed_count": 0}, "id": "3026580051"}, {"location": "Antioquia, Colombia", "username": "Yucsi", "verified": false, "name": "Yucsy", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 4529, "tweet_count": 41708, "listed_count": 2}, "id": "268332032"}, {"username": "larissacosta_97", "verified": false, "name": "L \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 554, "tweet_count": 38409, "listed_count": 1}, "id": "883481437219016704"}, {"location": "GENOVA", "username": "_smpdr", "verified": false, "name": "daniele 1975", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2512, "tweet_count": 95281, "listed_count": 5}, "id": "1383002431"}, {"location": "Brasil", "username": "XicoLinguica", "verified": false, "name": "Xico Lingui\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 414, "tweet_count": 8317, "listed_count": 0}, "id": "789962382319714304"}, {"location": "Italia", "username": "LeleDip", "verified": false, "name": "L\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 4433, "following_count": 622, "tweet_count": 39957, "listed_count": 3}, "id": "1006519291573932032"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bfrtheus7", "verified": false, "name": "theus, o botafoguense \u225b\u2263", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 863, "tweet_count": 15456, "listed_count": 1}, "id": "992240027894611969"}, {"location": "Hawkins, 1983", "username": "makienby", "verified": false, "name": "nana || \ud83d\udcd6: o pr\u00edncipe cruel. \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 3611, "tweet_count": 35330, "listed_count": 1}, "id": "983032052139388928"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "wwwmlna", "verified": false, "name": "milena", "public_metrics": {"followers_count": 394182, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}, "id": "2484809081"}, {"location": "Brasilia ", "username": "TlioRicardoAra2", "verified": false, "name": "T\u00falio Morais", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 620, "tweet_count": 8764, "listed_count": 0}, "id": "843883309876875268"}, {"location": "Brasil", "username": "FotosDeFatos", "verified": false, "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20236, "listed_count": 552}, "id": "2959459379"}, {"location": "Arhus, Denmark", "username": "Caleduch", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaChristopher Subero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 629, "tweet_count": 7530, "listed_count": 2}, "id": "308971017"}, {"location": "Manaus, Brasil ", "username": "PinkLasanha", "verified": false, "name": "Lil' Lapis as Hanako \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 149, "tweet_count": 7244, "listed_count": 3}, "id": "1098961376129757188"}, {"username": "StevonnieGay", "verified": false, "name": "sapo designer", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 198, "tweet_count": 23007, "listed_count": 11}, "id": "923650560871600128"}, {"username": "Trancos_01", "verified": false, "name": "kvothe", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 298, "tweet_count": 14047, "listed_count": 0}, "id": "275623035"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "elperritorubio", "verified": false, "name": "A n i t a \ud83e\udd8a\u270a\ud83c\udffb\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 10829, "following_count": 1721, "tweet_count": 289460, "listed_count": 25}, "id": "817266176"}, {"location": " Jun\u00edn, Bs As.", "username": "Bruker571", "verified": false, "name": "Tabitha Zoster", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 463, "tweet_count": 27809, "listed_count": 1}, "id": "989665918673477632"}, {"location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "username": "dario_1069", "verified": false, "name": "Monotributero, robot algor\u00edtmico", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 4984, "tweet_count": 48602, "listed_count": 5}, "id": "1656473970"}, {"location": "vi\u00f1a del mar", "username": "EnriqueSariego", "verified": false, "name": "kiko", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1509, "tweet_count": 14844, "listed_count": 0}, "id": "366872187"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "ml_96_m", "verified": false, "name": "M\ud83e\udd0e\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 103, "tweet_count": 2370, "listed_count": 0}, "id": "1090603903832477696"}, {"username": "98Jjorge", "verified": false, "name": "jorge trabada", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 477, "tweet_count": 2230, "listed_count": 1}, "id": "1720664803"}, {"location": "mendoza, argentina", "username": "caincaido", "verified": false, "name": "Fan del ver ano", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 606, "tweet_count": 55328, "listed_count": 6}, "id": "4180298368"}, {"location": "ton 618 \ud83e\ude90", "username": "_elguachaca", "verified": false, "name": "Bistec a lo vulnerable", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 352, "tweet_count": 15234, "listed_count": 5}, "id": "373622835"}, {"username": "Gambiste1", "verified": false, "name": "Joe Gambiste", "public_metrics": {"followers_count": 16701, "following_count": 0, "tweet_count": 1913828, "listed_count": 188}, "id": "1136370591517290496"}, {"location": "Barahona", "username": "noticiabarahona", "verified": false, "name": "Noticiario Barahona", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 5, "tweet_count": 19105, "listed_count": 1}, "id": "281586642"}, {"username": "arual812", "verified": false, "name": "\ud83d\udc90arual81\ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 217, "tweet_count": 136168, "listed_count": 0}, "id": "908731428124397568"}, {"location": "Italy", "username": "LPsoldier_91", "verified": false, "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 187, "tweet_count": 19513, "listed_count": 0}, "id": "222475425"}, {"location": "Argensimia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Julian11Lcs", "verified": false, "name": "Julian", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 963, "tweet_count": 5162, "listed_count": 0}, "id": "967953165357371392"}, {"location": "Argentina", "username": "CFKArgentina", "verified": true, "name": "Cristina Kirchner", "public_metrics": {"followers_count": 6112264, "following_count": 240, "tweet_count": 15724, "listed_count": 14450}, "id": "138814032"}, {"location": "Madrid", "username": "Laura_cruzd", "verified": false, "name": "Laura Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 5006, "following_count": 1981, "tweet_count": 62039, "listed_count": 73}, "id": "3343464916"}, {"username": "MMM_Laguna", "verified": false, "name": "Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1514, "tweet_count": 259503, "listed_count": 67}, "id": "2213049355"}, {"username": "Raphaeldebarro4", "verified": false, "name": "Raphael de barros filho", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 328, "tweet_count": 47067, "listed_count": 0}, "id": "1111645802257108993"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JanainaDoBrasil", "verified": true, "name": "Janaina Paschoal", "public_metrics": {"followers_count": 1130162, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 981}, "id": "759001618884939776"}, {"username": "IllaryVerdad", "verified": false, "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "id": "1154090718614446080"}, {"location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "situchidacono", "verified": false, "name": "Sida / Tuco / Chino", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "id": "126137149"}, {"username": "Marxhaus", "verified": false, "name": "Marxhaus", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 524, "tweet_count": 21323, "listed_count": 0}, "id": "54261702"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "dany_estela", "verified": false, "name": "Daniela Estela \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 2637, "tweet_count": 5566, "listed_count": 7}, "id": "543908328"}, {"location": "Venezuela", "username": "ElioRivas49", "verified": false, "name": "El Falconiano", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 4251, "tweet_count": 80250, "listed_count": 6}, "id": "1358536501"}, {"location": "Taquara, Rio de Janeiro", "username": "bfr_espindola", "verified": false, "name": "Leo \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1136, "tweet_count": 32451, "listed_count": 0}, "id": "1093210227183362050"}, {"username": "Hector_Paniagua", "verified": false, "name": "Hector_Gor", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1252, "tweet_count": 6143, "listed_count": 1}, "id": "235589386"}, {"location": "Asuncion - Paraguay", "username": "Hugobie", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeHugo Biedermann M\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 64990, "following_count": 1651, "tweet_count": 163310, "listed_count": 138}, "id": "161811831"}, {"username": "ROMELCIN", "verified": false, "name": "roro", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "id": "889347416"}, {"location": "Venezuela\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "fredyarzola", "verified": false, "name": "Fredy Arzola\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6035, "following_count": 6620, "tweet_count": 273726, "listed_count": 44}, "id": "50207358"}, {"location": "Parna\u00edba, Brasil", "username": "umabianc", "verified": false, "name": "blianca \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 348, "tweet_count": 9181, "listed_count": 0}, "id": "735578583280803840"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "yrivera_1", "verified": false, "name": "yabdiel", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 313, "tweet_count": 4910, "listed_count": 0}, "id": "1162039858522722304"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "TelenoticiasPR", "verified": true, "name": "Telenoticias", "public_metrics": {"followers_count": 351933, "following_count": 416, "tweet_count": 162097, "listed_count": 837}, "id": "39774571"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "yuribfr13", "verified": false, "name": "Yuri Textor\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1136, "tweet_count": 45273, "listed_count": 0}, "id": "435794955"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "monikajung", "verified": false, "name": "a gata de sofa", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1441, "tweet_count": 44689, "listed_count": 2}, "id": "22509510"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "stephieborges", "verified": true, "name": "Stephanie Borges", "public_metrics": {"followers_count": 22779, "following_count": 1425, "tweet_count": 67849, "listed_count": 99}, "id": "11753412"}, {"location": "Santiago-Chile", "username": "cristian2671", "verified": false, "name": "Cristi\u00e1n \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3886, "following_count": 4152, "tweet_count": 92865, "listed_count": 10}, "id": "1936204944"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "gemajabu", "verified": false, "name": "geiby maribel", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 268, "tweet_count": 50697, "listed_count": 0}, "id": "2429182766"}, {"username": "lolex_cobresle", "verified": false, "name": "Lola Nieto Cobresle", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 329, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}, "id": "1160732899739611137"}, {"location": "Lazio, Italia", "username": "ilfaroonline", "verified": false, "name": "Il Faro online", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 96, "tweet_count": 92537, "listed_count": 41}, "id": "44879140"}, {"username": "GiomaraPerdigon", "verified": false, "name": "Giomara Perdigon", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2148, "tweet_count": 92871, "listed_count": 0}, "id": "1312398038"}, {"location": "Cipolletti, Argentina", "username": "Emmanuelodello", "verified": false, "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 209, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}, "id": "2294487874"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "Mandragggora", "verified": false, "name": "MANDR\u00c1GORA", "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 1887, "tweet_count": 133077, "listed_count": 38}, "id": "118840551"}, {"username": "anaaluiisaa__", "verified": false, "name": "anao", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 862, "tweet_count": 39071, "listed_count": 0}, "id": "706804001040375808"}, {"username": "pietragiffoni", "verified": false, "name": "pipa", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 396, "tweet_count": 27237, "listed_count": 1}, "id": "3135468885"}, {"location": " Chile", "username": "veromartinezf", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2103, "tweet_count": 106558, "listed_count": 20}, "id": "357878350"}, {"username": "Akasha18989196", "verified": false, "name": "Akasha", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 69, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "id": "1164941468408172545"}, {"location": "Chile", "username": "vivirijilla", "verified": false, "name": "vivirijilla", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 4983, "tweet_count": 21055, "listed_count": 6}, "id": "220544702"}, {"username": "crhelen_", "verified": false, "name": "helenzinhaPT \u2b50\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 154, "tweet_count": 10516, "listed_count": 2}, "id": "892104763"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "nayitarom", "verified": false, "name": "Tupananchiskama", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1829, "tweet_count": 9229, "listed_count": 1}, "id": "282765260"}, {"location": "Dove Poso Il Mio Cappello", "username": "robertotofanel3", "verified": false, "name": "Roberto Tofanelli", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1079, "tweet_count": 23591, "listed_count": 2}, "id": "1129728317341478914"}, {"username": "SolTaylorRdL", "verified": false, "name": "Sol Taylor", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "id": "138627969"}, {"location": "Espanha", "username": "jorge22094625", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Voz Discordante \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 3045, "tweet_count": 57572, "listed_count": 8}, "id": "992611159"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "username": "CasoAislado_Es", "verified": false, "name": "Caso Aislado", "public_metrics": {"followers_count": 52929, "following_count": 3766, "tweet_count": 12132, "listed_count": 209}, "id": "124746336"}, {"location": "Almenara, MG", "username": "TFFazenda", "verified": false, "name": "Thiago Fazendeiro", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 114, "tweet_count": 811, "listed_count": 2}, "id": "231863713"}, {"username": "mersaludtachira", "verified": false, "name": "Amor y Salud T\u00e1chira", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 513, "tweet_count": 76052, "listed_count": 22}, "id": "2205561872"}, {"location": "Venezuela", "username": "MercalOficial", "verified": true, "name": "Mercal Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 194921, "following_count": 16550, "tweet_count": 153284, "listed_count": 322}, "id": "612584462"}, {"username": "estupidita0", "verified": false, "name": "duda \u30b7", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 170, "tweet_count": 3181, "listed_count": 0}, "id": "1108500783732060167"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "bernaruno", "verified": false, "name": "bernaruno", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 2306, "tweet_count": 31793, "listed_count": 82}, "id": "1684766240"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Fedelacroz", "verified": false, "name": "Federico Lacroze", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 395, "tweet_count": 45589, "listed_count": 8}, "id": "900013566018936832"}, {"username": "DjViniAmaral", "verified": false, "name": "AMARAL \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 320, "tweet_count": 8652, "listed_count": 3}, "id": "258182848"}, {"location": "Avellaneda, Argentina", "username": "Susi_scarpatti", "verified": false, "name": "Susana Scarpatti", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1018, "tweet_count": 138882, "listed_count": 24}, "id": "1349663293"}, {"location": "Malia\u00f1o, Cantabria", "username": "raul10fdzz", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Fern\u00e1ndez \u203c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 350, "tweet_count": 3449, "listed_count": 0}, "id": "952658969553768450"}, {"location": "ela/she/ella", "username": "lusaloira", "verified": false, "name": "marta", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1557, "tweet_count": 68867, "listed_count": 26}, "id": "64310650"}, {"location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "username": "_negrooo_", "verified": false, "name": "negro", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 698, "tweet_count": 5186, "listed_count": 0}, "id": "1106227050292105216"}, {"location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "username": "3monimedina", "verified": false, "name": "\u0131uo\u026f \ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 684, "tweet_count": 22589, "listed_count": 0}, "id": "800094872170442752"}, {"location": "California, USA", "username": "julmareky", "verified": false, "name": "Milu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}, "id": "740502586696949760"}, {"username": "LuisTemoche", "verified": false, "name": "L.Temoche", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 714, "tweet_count": 9573, "listed_count": 1}, "id": "296156663"}, {"location": "Medell\u00edn ", "username": "pedrosie", "verified": false, "name": "Pedro Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 370, "tweet_count": 5034, "listed_count": 1}, "id": "118873779"}, {"username": "ElGolGarracol", "verified": false, "name": "Gol Garra \u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 123972, "following_count": 1072, "tweet_count": 29493, "listed_count": 137}, "id": "4277223857"}, {"username": "La_Parca_Sudaca", "verified": false, "name": "La Parca Sudaca", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1515, "tweet_count": 41558, "listed_count": 10}, "id": "253012854"}, {"location": "La Patria es el Otro.", "username": "ARGENTALATAM", "verified": false, "name": "Argenta\u2600", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 4051, "tweet_count": 40505, "listed_count": 3}, "id": "1113923314769170435"}, {"username": "SRegina3", "verified": false, "name": "Regina Treiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udfa9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 780, "tweet_count": 5881, "listed_count": 1}, "id": "365809404"}, {"location": "Brasil", "username": "robertokarvalho", "verified": false, "name": "D'Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 166, "tweet_count": 29878, "listed_count": 3}, "id": "1649007654"}, {"location": "C\u00e1diz", "username": "andresnieve_", "verified": false, "name": "spooky gafa \ud83c\udf83\ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 540, "tweet_count": 161581, "listed_count": 6}, "id": "975746655529132032"}, {"username": "mugiseb", "verified": false, "name": "flaco de makima", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 215, "tweet_count": 34108, "listed_count": 0}, "id": "2848928039"}, {"location": "Brasilia DF", "username": "PeleArrepiada", "verified": false, "name": "Santa Que Peca", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 93, "tweet_count": 83466, "listed_count": 11}, "id": "336676673"}, {"username": "LuisAnt57599343", "verified": false, "name": "Luis Anton", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 277, "tweet_count": 13308, "listed_count": 0}, "id": "1076587468214853632"}, {"location": "Venezuela", "username": "cristobaltorre", "verified": false, "name": "cristobal torres", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 289, "tweet_count": 9146, "listed_count": 0}, "id": "115670566"}, {"username": "sfdjmk", "verified": false, "name": "Spreng", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 202, "tweet_count": 2142, "listed_count": 0}, "id": "1108422838019653633"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "username": "OposicionAntofa", "verified": false, "name": "ANTOFAGASTA #APRUEBO", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2042, "tweet_count": 30914, "listed_count": 4}, "id": "1713650539"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ | ela/dela", "username": "irisfigueiredo", "verified": false, "name": "Iris Figueiredo \u2022 Um passo de cada vez \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 23081, "following_count": 1187, "tweet_count": 195219, "listed_count": 0}, "id": "230206226"}, {"location": "paysa", "username": "carloscorrea0", "verified": false, "name": "carlo", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 557, "tweet_count": 34996, "listed_count": 0}, "id": "2233126531"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "mizzoda24", "verified": false, "name": "Odaliz \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 244, "tweet_count": 4481, "listed_count": 1}, "id": "2338619202"}, {"location": "Belem/Brasil", "username": "rafaelrdcs", "verified": false, "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 2104, "tweet_count": 61316, "listed_count": 19}, "id": "50001942"}, {"location": "Olivos, Argentina", "username": "xisusg", "verified": false, "name": "Radio Raheem", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 4984, "tweet_count": 78456, "listed_count": 8}, "id": "36005149"}, {"username": "juanathemdfk", "verified": false, "name": "Juana Torrej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 252, "tweet_count": 109392, "listed_count": 0}, "id": "3311281299"}, {"username": "JuankoMunyoz", "verified": false, "name": "Juanko_munyoz #Boric2022 #YoApruebo", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 738, "tweet_count": 6124, "listed_count": 1}, "id": "1178910815598108677"}, {"location": "Lima - Peru", "username": "mamahild", "verified": false, "name": "Carla Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1380, "tweet_count": 75940, "listed_count": 1}, "id": "247599036"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "meiermq", "verified": false, "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jaaqueebarbosa", "verified": false, "name": "Jaque Barbosa \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 376, "tweet_count": 31120, "listed_count": 0}, "id": "733004170106679296"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "AlfonsoMDelgado", "verified": false, "name": "Victor Manosalva D.", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68432, "listed_count": 0}, "id": "909155301961629696"}, {"location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "username": "torres_escritor", "verified": false, "name": "Manuel Torres Escritor", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 757, "tweet_count": 63782, "listed_count": 21}, "id": "124394735"}, {"username": "mardorn", "verified": false, "name": "Margarita Dorn", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 30, "tweet_count": 8004, "listed_count": 0}, "id": "237342164"}, {"username": "MalenaMalena271", "verified": false, "name": "malena ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1179, "tweet_count": 26780, "listed_count": 5}, "id": "2861156964"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa - Chile", "username": "pablodiazalcota", "verified": false, "name": "Pablo Diaz Alcota", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 4286, "tweet_count": 73891, "listed_count": 0}, "id": "77309410"}, {"location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "_Falcon", "verified": false, "name": "Jorge Luis Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1191, "tweet_count": 24694, "listed_count": 4}, "id": "19933491"}, {"username": "FFPUNTITO", "verified": false, "name": "eloisa59", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 2064, "tweet_count": 52589, "listed_count": 4}, "id": "348756711"}, {"location": "Tibecuador ", "username": "elkasta", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1387, "tweet_count": 50009, "listed_count": 24}, "id": "65454038"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "fercasva", "verified": false, "name": "Homero Thompson \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2355, "tweet_count": 42209, "listed_count": 2}, "id": "85488278"}, {"username": "beidoukinnie_", "verified": false, "name": "MIRAD FIJADO \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 571, "tweet_count": 42759, "listed_count": 5}, "id": "1176615767061794820"}, {"username": "Haxtxx", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51Hax\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1015, "tweet_count": 106056, "listed_count": 7}, "id": "1042526250445660161"}, {"username": "miaramiar", "verified": false, "name": "miara", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 315, "tweet_count": 29076, "listed_count": 0}, "id": "818303880152969217"}, {"location": "Finisterre", "username": "rodripadillarnr", "verified": false, "name": "Rodri Redondos", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 819, "tweet_count": 387, "listed_count": 1}, "id": "1620550208"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2022 he/him", "username": "suko_de_gato", "verified": false, "name": "Samu \ud83c\udf83 | \u2728COMMISSIONS ABERTAS\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 472, "tweet_count": 31717, "listed_count": 10}, "id": "1100210338589540352"}, {"location": "Panama", "username": "pepecanutto", "verified": false, "name": "PEPE C.", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 106, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "id": "1202775109"}, {"username": "lilyvargasv", "verified": false, "name": "Lily Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 9074, "following_count": 903, "tweet_count": 28547, "listed_count": 20}, "id": "195604651"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "desapabullada", "verified": false, "name": "DESAPABULLADA", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 1774, "tweet_count": 260376, "listed_count": 5}, "id": "1042937122938937344"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "quinoirigoyen", "verified": false, "name": "quino", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 358, "tweet_count": 72310, "listed_count": 0}, "id": "1457600738"}, {"location": "Naci\u00f3n Pale\u00f1a", "username": "MiguelGTormo", "verified": false, "name": "(((Miguel)))", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 394, "tweet_count": 158603, "listed_count": 42}, "id": "330606556"}, {"location": "Coquimbo", "username": "renecarrenop", "verified": false, "name": "Seguimos \ud83c\udf4a \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 946, "tweet_count": 19640, "listed_count": 5}, "id": "906601154"}, {"username": "saba_3xl", "verified": false, "name": "Berdia", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 113, "tweet_count": 12846, "listed_count": 0}, "id": "720719298373775360"}, {"location": "Ctes. / Chaco", "username": "ZoGonzalez", "verified": false, "name": "Zoraida", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1110, "tweet_count": 8195, "listed_count": 0}, "id": "153204045"}, {"username": "LauraBini11", "verified": false, "name": "Laura Bini", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 56, "tweet_count": 27011, "listed_count": 2}, "id": "898169452214317057"}, {"location": "Volando hacia el cosmos", "username": "Garrac_1", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}, "id": "1720435670"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "aggonza_", "verified": false, "name": "Agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 244, "tweet_count": 1035, "listed_count": 2}, "id": "3209675134"}, {"username": "arak11", "verified": false, "name": "miguel", "public_metrics": {"followers_count": 4771, "following_count": 5221, "tweet_count": 4482, "listed_count": 2}, "id": "130790913"}, {"username": "vanessavaneaz", "verified": false, "name": "\u2757Vane Patriota \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u203c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 1013, "tweet_count": 60027, "listed_count": 10}, "id": "704233314"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "_borja33gp", "verified": false, "name": "Borja\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 192, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}, "id": "846000159221858304"}, {"username": "expiderman21", "verified": false, "name": "botellita taponzito", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 42, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}, "id": "3503688449"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "PDinamita", "verified": false, "name": "Napole\u00f3n Dinamita \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 242, "tweet_count": 2116, "listed_count": 0}, "id": "885156068028022785"}, {"username": "DARTHDAVIS", "verified": false, "name": "Davis \ud83c\udf33 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1962, "tweet_count": 31100, "listed_count": 4}, "id": "242502675"}, {"username": "RodrigoSouzaBjj", "verified": false, "name": "Rd", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 715, "tweet_count": 17773, "listed_count": 0}, "id": "816731735518040066"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "edugualba", "verified": false, "name": "Eduardo Gualberto", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 270, "tweet_count": 1724, "listed_count": 0}, "id": "199375462"}, {"location": "Lima este, Per\u00fa", "username": "marlebenavid", "verified": false, "name": "Marle B. C.", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 738, "tweet_count": 63955, "listed_count": 2}, "id": "3080821366"}, {"username": "shareboxtriple", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 107, "tweet_count": 37587, "listed_count": 0}, "id": "706576866753163265"}, {"location": "Berl\u00edn", "username": "FRAU_KOMISCH", "verified": false, "name": "#LaInconstituyente\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 7688, "following_count": 3587, "tweet_count": 114389, "listed_count": 13}, "id": "417465631"}, {"location": "Sou de Minas - Brasil", "username": "efernandino", "verified": false, "name": "... seja seu melhor, sempre!", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 4051, "tweet_count": 38752, "listed_count": 1}, "id": "55934974"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "patgajarb", "verified": false, "name": "Pato Anibal", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 4977, "tweet_count": 74654, "listed_count": 0}, "id": "763072243962408960"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sidao_med", "verified": false, "name": "Sidao_Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 167, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}, "id": "745404724128649216"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320066, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "id": "74756085"}, {"username": "gabicolombo2010", "verified": false, "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 804, "tweet_count": 120889, "listed_count": 14}, "id": "201386413"}, {"username": "LaMeibel", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aMadame Le Mabelle\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 22005, "following_count": 1170, "tweet_count": 278535, "listed_count": 235}, "id": "130278427"}, {"username": "_atm0sphere_", "verified": false, "name": "Fran\ud83c\udf38.", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 705, "tweet_count": 13161, "listed_count": 0}, "id": "3234379934"}, {"username": "ilsussidiario", "verified": false, "name": "ilSussidiario", "public_metrics": {"followers_count": 9178, "following_count": 36, "tweet_count": 105922, "listed_count": 110}, "id": "17540218"}, {"location": "Deptford, NJ", "username": "kayTttv", "verified": false, "name": "\u2661VES | kayT\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 460, "tweet_count": 30255, "listed_count": 1}, "id": "2265966327"}, {"location": "ya moms ass", "username": "jasbvnny", "verified": false, "name": "matthew judon fan account", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 451, "tweet_count": 22561, "listed_count": 2}, "id": "728990636054089729"}, {"location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Tucum\u00e1n", "username": "mariananofal", "verified": false, "name": "Mariana Nofal", "public_metrics": {"followers_count": 6142, "following_count": 5718, "tweet_count": 17751, "listed_count": 7}, "id": "1160031"}, {"location": "Argentina", "username": "20721285", "verified": false, "name": "jose", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 17329, "listed_count": 0}, "id": "1672411118"}, {"location": "Valinhos, SP", "username": "Wesley_VlsBR", "verified": false, "name": "Wesley \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 789, "tweet_count": 18171, "listed_count": 3}, "id": "36367080"}, {"location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "username": "bbcbrasil", "verified": true, "name": "BBC News Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3312084, "following_count": 785, "tweet_count": 269927, "listed_count": 9704}, "id": "790680"}, {"location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "username": "holyfxckpau", "verified": false, "name": "pau\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 140, "tweet_count": 33041, "listed_count": 4}, "id": "3295542490"}, {"username": "ECloty", "verified": false, "name": "cloty", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 73, "tweet_count": 130122, "listed_count": 3}, "id": "4180845263"}, {"username": "csanch00", "verified": false, "name": "Carlos S\u00e1nchez Oficial \u00a9\ufe0f \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 287, "tweet_count": 22019, "listed_count": 1}, "id": "160638544"}, {"username": "uxblin", "verified": false, "name": "Josy \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 175, "tweet_count": 3163, "listed_count": 0}, "id": "738121090241826821"}, {"username": "male1950", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Elena", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2362, "tweet_count": 125507, "listed_count": 4}, "id": "4627550895"}, {"location": "Chile", "username": "Catalinarojog", "verified": false, "name": "Cataaaaa\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1577, "tweet_count": 24166, "listed_count": 2}, "id": "363235654"}, {"location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "Fiend_0", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 558, "tweet_count": 15121, "listed_count": 0}, "id": "3641218336"}, {"location": "santiago, Chile", "username": "mithos82", "verified": false, "name": "enrique retamal\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 364, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}, "id": "2708195941"}, {"location": "Urbion", "username": "_OrgulloEuropeo", "verified": false, "name": "Ciudadano europeo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 2731, "tweet_count": 4519, "listed_count": 1}, "id": "1000739423842168832"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarcosBarrozo2", "verified": false, "name": "Marcos Barrozo", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 248, "tweet_count": 5576, "listed_count": 0}, "id": "1142345725155713024"}, {"username": "Cocha08248993", "verified": false, "name": "Cocha", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 423, "tweet_count": 10886, "listed_count": 0}, "id": "900515934707752960"}, {"username": "PilarZa16035678", "verified": false, "name": "Pilar Zapata P.", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 420, "tweet_count": 45257, "listed_count": 0}, "id": "1058651553232388096"}, {"location": "Avar\u00e9, Brasil", "username": "beeca_cruz", "verified": false, "name": "becks", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 357, "tweet_count": 5076, "listed_count": 0}, "id": "2626104707"}, {"location": "Manizales, Colombia", "username": "johnsajje", "verified": false, "name": "JOHN JAIRO BOTERO G", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 1833, "tweet_count": 28209, "listed_count": 7}, "id": "134646036"}, {"location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "MiguelVizcarra", "verified": false, "name": "Miguel Vizcarra...", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1597, "tweet_count": 42409, "listed_count": 9}, "id": "74247887"}, {"username": "felipelourenn", "verified": false, "name": "n\u00e3o uso mais.", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 341, "tweet_count": 134505, "listed_count": 0}, "id": "287425695"}, {"location": "Le\u00f3n, GTo", "username": "rafaelomarr", "verified": false, "name": "rafael omar martinez", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 1150, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "id": "199900330"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Mike_Sanchez17", "verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 836, "tweet_count": 15862, "listed_count": 8}, "id": "351856387"}, {"location": "\u00dcT: 9.02408,-79.464669", "username": "Jorgitoerc", "verified": false, "name": "Don Jorge Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1247, "tweet_count": 322485, "listed_count": 28}, "id": "152927692"}, {"location": "Ciudad de Panama", "username": "PittiRodolfo1", "verified": false, "name": "Rodolfo Lonewolf", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 802, "tweet_count": 5618, "listed_count": 1}, "id": "3227759450"}, {"username": "fueradetritos", "verified": false, "name": "cesar fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 135, "tweet_count": 15217, "listed_count": 2}, "id": "596515573"}, {"location": "Argentina", "username": "v1llarru3l", "verified": false, "name": "villa", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 338, "tweet_count": 7006, "listed_count": 0}, "id": "2485456256"}, {"location": "Lugano, CABA", "username": "Terumaiako", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87 Sergio J. Delbene \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 4332, "tweet_count": 28392, "listed_count": 2}, "id": "1280968140"}, {"location": "Irvine, California", "username": "GabrielDeTelmo", "verified": false, "name": "Gabriel de Berlin", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1413, "tweet_count": 20449, "listed_count": 0}, "id": "1095245868414976001"}, {"location": "San Juan, Argentina", "username": "mariodarancibia", "verified": false, "name": "MarioDanielArancibia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 3135, "tweet_count": 95138, "listed_count": 9}, "id": "1720852974"}, {"username": "CentenoRenata", "verified": false, "name": "Renata Centeno", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 682, "tweet_count": 475597, "listed_count": 17}, "id": "758831741310111744"}, {"username": "estevizq", "verified": false, "name": "Rodolfo  Vizcarra", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 175, "tweet_count": 51237, "listed_count": 1}, "id": "3730583722"}, {"username": "laviniacds", "verified": false, "name": "Lav\u00ednia", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 143, "tweet_count": 2113, "listed_count": 0}, "id": "1468610545"}, {"username": "pipares", "verified": false, "name": "#LuchadorPorEsenci\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 2331, "tweet_count": 26838, "listed_count": 1}, "id": "77589507"}, {"location": "Litoral Norte ", "username": "marciobassetto", "verified": false, "name": "Marcio Antonio Basse", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 330, "tweet_count": 8538, "listed_count": 0}, "id": "3196344483"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "BlogdoJuca", "verified": false, "name": "Juca Kfouri", "public_metrics": {"followers_count": 635299, "following_count": 27, "tweet_count": 20993, "listed_count": 1983}, "id": "78684416"}, {"username": "ivaniton23", "verified": false, "name": "I\u142f\u15e9\u144e \u1515\u15e9\u144eTI\u15e9\u161cO \ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 2049, "tweet_count": 77059, "listed_count": 10}, "id": "2696305097"}, {"username": "MarcosLucas", "verified": false, "name": "Marcos A. Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 568, "tweet_count": 1786, "listed_count": 2}, "id": "16103839"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "AHORAHONRA", "verified": false, "name": "Al\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 450, "tweet_count": 114060, "listed_count": 1}, "id": "1726181316"}, {"username": "fjconpe", "verified": true, "name": "Fco. J. Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 25053, "following_count": 846, "tweet_count": 26164, "listed_count": 205}, "id": "192834709"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "joaobcsaraiva", "verified": false, "name": "Joao B Saraiva", "public_metrics": {"followers_count": 4527, "following_count": 4071, "tweet_count": 32367, "listed_count": 8}, "id": "741647887"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-27T04:30:42.000Z", "lang": "es", "text": "El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado por tropas de las fuerzas especiales estadounidenses. https://t.co/m97oM9wIXS", "edit_history_tweet_ids": ["1188312040412270592"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m97oM9wIXS", "expanded_url": "https://twitter.com/DefenseOne/status/1188301640476123136", "display_url": "twitter.com/DefenseOne/sta\u2026"}]}, "id": "1188312040412270592", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 28, "like_count": 452, "quote_count": 11}, "author_id": "36278714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:55:51.000Z", "lang": "es", "text": "Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188605257313607680"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1188605257313607680", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "152090407"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9TUOVbibxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098218800320513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9TUOVbibxQ", "media_key": "3_1187098212169113600"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:07:25.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/9TUOVbibxQ", "edit_history_tweet_ids": ["1187098218800320513"], "id": "1187098218800320513", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-27T13:43:51.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/4HLADyDSan", "edit_history_tweet_ids": ["1188451244794437633"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/4HLADyDSan", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188446251806674944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HLADyDSan", "media_key": "13_1188446107979771904"}]}, "id": "1188451244794437633", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 14, "like_count": 323, "quote_count": 19}, "author_id": "186457433"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4302, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-10-27T11:32:17.000Z", "lang": "es", "text": "#LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1188418133167607808"], "id": "1188418133167607808", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 121, "like_count": 298, "quote_count": 38}, "author_id": "119758810"}, {"created_at": "2019-10-27T23:53:31.000Z", "lang": "es", "text": "@EAristeguieta Es un Colaboracionismo Suicida, Doctor.  Violan la Constituci\u00f3n para cohabitar abiertamente!", "edit_history_tweet_ids": ["1188604672967360513"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.5849, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}]}, "in_reply_to_user_id": "1410380994", "id": "1188604672967360513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455949273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188231159311949831"}]}, {"created_at": "2019-10-27T13:24:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISIS e Daesh. Maior terrorista do mundo, ele teria se explodido em opera\u00e7\u00e3o das for\u00e7as especiais dos EUA. Tr\u00eas crian\u00e7as teriam sido mortas na explos\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188446363715018752"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3385, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "id": "1188446363715018752", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 157, "like_count": 3340, "quote_count": 61}, "author_id": "45409867"}, {"created_at": "2019-10-27T23:09:11.000Z", "lang": "es", "text": "Q caraduras y sinverguenzas son estos apristas, mejor canonizen a santo de Alan,ex secretario de Alan,Pinedo, revela q el ex mandatario se suicid\u00f3 x las \u201drater\u00edas\"d Luis Nava y d su hijo,y menciona como c\u00f3mplice al ex congresista El\u00edas Rodr\u00edguez. es una nueva versi\u00f3n aprista AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1188593515233714182"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.794, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 230, "end": 244, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas Rodr\u00edguez"}]}, "id": "1188593515233714182", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73764268"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-27T14:46:42.000Z", "lang": "es", "text": "El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida que fue acorralado por las fuerzas especiales, donde accion\u00f3 su chaleco suicida\nhttps://t.co/lFDSHc0kcw", "edit_history_tweet_ids": ["1188467061841911809"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/lFDSHc0kcw", "expanded_url": "https://es.rt.com/73wt", "display_url": "es.rt.com/73wt", "status": 502, "unwound_url": "https://es.rt.com/73wt"}]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "id": "1188467061841911809", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "author_id": "100731315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188465882156208129"}]}, {"created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "lang": "es", "text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "id": "1188317911196340224", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}, "author_id": "497105706"}, {"created_at": "2019-10-27T23:40:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Gurizada de tup\u00e3 se empolgou nos p\u00eanaltis e comemorou antes da hora, da\u00ed a gurizada de jc foi l\u00e1 e matou eles jkkkkk filhos", "edit_history_tweet_ids": ["1188601321521324032"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.6036, "type": "Organization", "normalized_text": "jc"}]}, "id": "1188601321521324032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "1015428810752307200"}, {"created_at": "2019-10-27T22:46:09.000Z", "lang": "es", "text": "Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "edit_history_tweet_ids": ["1188587718445600771"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1188587718445600771", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "1038913948010119170"}, {"created_at": "2019-10-27T12:27:15.000Z", "lang": "es", "text": "ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recibido dineros\n(coimas) de oas y odrebrecht y recien hacen \nun \u00bfreportaje? en \"contra\" del hampon suicida\nAG ratalan garcia es decir un reportaje en 3 a\u00f1os https://t.co/P16CpmJfLc", "edit_history_tweet_ids": ["1188431965650870274"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "geisha fujiaprista"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.2847, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/P16CpmJfLc", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1188431965650870274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P16CpmJfLc", "media_key": "3_1188431961385308165"}]}, "id": "1188431965650870274", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "406433712"}, {"created_at": "2019-10-27T23:52:50.000Z", "lang": "pt", "text": "o foda de ter sido considerado uma crian\u00e7a prod\u00edgio \u00e9 que conforme a gente vai crescendo e n\u00e3o conquistando nada, parece que mais imbecil a gente est\u00e1 sendo", "edit_history_tweet_ids": ["1188604498442440705"], "id": "1188604498442440705", "geo": {"place_id": "e044d7619f58056c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "49952111"}, {"created_at": "2019-10-27T23:47:14.000Z", "lang": "es", "text": "Las promesas falsas y la utilizaci\u00f3n de las mismas ganan hoy en America Latina. La feria de los enga\u00f1os vuelve. Vendr\u00e1 la tragedia una vez termine la comedia!", "edit_history_tweet_ids": ["1188603090276147202"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "America Latina"}]}, "id": "1188603090276147202", "public_metrics": {"retweet_count": 2035, "reply_count": 166, "like_count": 3805, "quote_count": 49}, "author_id": "84725346"}, {"created_at": "2019-10-27T22:23:29.000Z", "lang": "es", "text": "@comunachorico @velasquezmillar @carreragonzalo @MorchiVal @carolaurrejola que bonita la foto del borracho suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188582011759419392"], "in_reply_to_user_id": "1187211979276115970", "id": "1188582011759419392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3051685208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188569212127793158"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "comunachorico", "id": "1187211979276115970"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "velasquezmillar", "id": "292047030"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "MorchiVal", "id": "737475690"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "carolaurrejola", "id": "51597098"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T17:50:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Em palestra, blogueiro bolsonarista manda jovens \u201cse libertarem da masturba\u00e7\u00e3o\u201d https://t.co/uIbmD9e1Ng", "edit_history_tweet_ids": ["1188513407252733952"], "id": "1188513407252733952", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 175, "like_count": 210, "quote_count": 33}, "author_id": "248890506", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/uIbmD9e1Ng", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/em-palestra-blogueiro-bolsonarista-manda-jovens-se-libertarem-da-masturbacao#.XbXY-hZUtHQ.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/em-pales\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/em-palestra-blogueiro-bolsonarista-manda-jovens-se-libertarem-da-masturbacao#.XbXY-hZUtHQ.twitter"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "TheWhiteHouse"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "TheWhiteHouse"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/F6Z8n2GkjE", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwinPitti/status/1188446558720843776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6Z8n2GkjE", "media_key": "3_1188446554199351297"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:25:14.000Z", "lang": "es", "text": "Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-Baghdadi habr\u00eda detonado un chaleco suicida que siempre llevaba puesto y que deton\u00f3 al final de un t\u00fanel donde corri\u00f3. #TheWhiteHouse https://t.co/F6Z8n2GkjE", "edit_history_tweet_ids": ["1188446558720843776"], "id": "1188446558720843776", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 179, "quote_count": 3}, "author_id": "53709616"}, {"created_at": "2019-10-27T23:51:23.000Z", "lang": "es", "text": "Lo m\u00e1s sorprendente es que asciende a Allende al rango de Profeta.\ud83d\ude06 https://t.co/W7SM7YgUHX", "edit_history_tweet_ids": ["1188604132644536321"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/W7SM7YgUHX", "expanded_url": "https://t.co/W7SM7YgUHX", "display_url": "t.co/W7SM7YgUHX"}]}, "id": "1188604132644536321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396971449"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6991, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.2618, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/TsxcUV33Oq", "expanded_url": "http://bit.ly/36anRnV", "display_url": "bit.ly/36anRnV"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/sWjeIZeBUv", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasNoticias/status/1188475521644011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWjeIZeBUv", "media_key": "3_1188475471333339137"}]}, "created_at": "2019-10-27T15:20:19.000Z", "lang": "es", "text": "#Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un chaleco suicida\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/TsxcUV33Oq https://t.co/sWjeIZeBUv", "edit_history_tweet_ids": ["1188475521644011521"], "id": "1188475521644011521", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 174, "quote_count": 6}, "author_id": "1601822730"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 260, "tag": "LulaLivreResiste"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "de Campanha"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreResiste"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/bmLhYVnQOj", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1187790921879998464", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:35:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos transportes p\u00fablicos, que domina o transporte municipal, estadual e intermunicipal. V\u00ea se o Coiso tem coragem de mexer nisso. #LulaLivreResiste https://t.co/bmLhYVnQOj", "edit_history_tweet_ids": ["1187814840687120384"], "id": "1187814840687120384", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "author_id": "1009116891825278982", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187790921879998464"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 55, "tag": "EVDLV"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7744, "type": "Other", "normalized_text": "EVDLV"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 177, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:43:15.000Z", "lang": "es", "text": "Cada s\u00e1bado me convenzo m\u00e1s q este programete de #EVDLV es una verdadera porquer\u00eda, q para \"lo q sirve\" es para estupidizar a la gente.\nNo puedes hacer otra cosa @malditaternura ??\nPlop\ud83d\udc2d", "edit_history_tweet_ids": ["1188300096879894528"], "id": "1188300096879894528", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 14, "like_count": 142, "quote_count": 2}, "author_id": "1051828775149801473"}, {"created_at": "2019-10-27T23:52:11.000Z", "lang": "es", "text": "Me acaban de decir que a mi hermano lo han condecorado como Mejor Polic\u00eda del Callao. :o", "edit_history_tweet_ids": ["1188604333937561601"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "Callao"}]}, "id": "1188604333937561601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "275751639"}, {"created_at": "2019-10-27T18:38:12.000Z", "lang": "es", "text": "Chiclayo: joven campe\u00f3n de marinera se suicida en ferreter\u00eda\n\nhttps://t.co/W42GWxw4UH", "edit_history_tweet_ids": ["1188525318421782532"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7315, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W42GWxw4UH", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/"}]}, "id": "1188525318421782532", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-10-27T23:37:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas. Esta estrat\u00e9gia do \u201cvamos apoiar como sempre\u201d \u00e9 totalmente ing\u00e9nua e suic\u00edda. A \u00fanica solu\u00e7\u00e3o nesta fase \u00e9 um boicote aos jogos, mas duvido q o fa\u00e7am.", "edit_history_tweet_ids": ["1188600552575381509"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7553, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "id": "1188600552575381509", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 130, "quote_count": 1}, "author_id": "954793308525654016"}, {"created_at": "2019-10-27T23:51:32.000Z", "lang": "ja", "text": "@MSL_Sanatorium \u5927\u8c37\u3068\u306f\u3084\u3093\u306a\u3044\u306e\u304b\u306a", "edit_history_tweet_ids": ["1188604173463408640"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "\u5927\u8c37"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MSL_Sanatorium", "id": "155032243"}]}, "in_reply_to_user_id": "155032243", "id": "1188604173463408640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167707908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188603931590447104"}]}, {"created_at": "2019-10-26T23:09:19.000Z", "lang": "es", "text": "Mientras los Diputados de Op. aceptan sin chistar el regreso de los ex diputados del R\u00e9gimen, este les reciproca quriendo allanar la Inmunidad del Dip. Guanipa. Van a seguir dialogando? Tengan dignidad !", "edit_history_tweet_ids": ["1188231159311949831"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5757, "type": "Organization", "normalized_text": "Op."}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5306, "type": "Organization", "normalized_text": "R\u00e9gimen"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.4073, "type": "Person", "normalized_text": "Guanipa"}]}, "id": "1188231159311949831", "public_metrics": {"retweet_count": 2515, "reply_count": 241, "like_count": 4417, "quote_count": 93}, "author_id": "1410380994"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 127, "tag": "ODEBRETH"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4911, "type": "Organization", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "ODEBRETH"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/EfMKFyIYOW", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1188464978052833280", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 88, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:54:07.000Z", "lang": "es", "text": "Si el delincuente Toledo cobro 35 millones el delincuente de marca mayor @AlanGarciaPeru habra cobrado 350 millones a #ODEBRETH https://t.co/EfMKFyIYOW", "edit_history_tweet_ids": ["1188468928638521344"], "id": "1188468928638521344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188464978052833280"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:39:14.000Z", "lang": "es", "text": "Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosamente  y se suicida Alberto \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642", "edit_history_tweet_ids": ["1188601078230802434"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1188601078230802434", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 10, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "author_id": "1624204429"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Isis"}, {"start": 24, "end": 33, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "Usa"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Trump"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/JwB1Ze61W0", "expanded_url": "http://articolo21.org/2019/10/isis-a", "display_url": "articolo21.org/2019/10/isis-a"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oXivWmefVT", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonellaNapoli/status/1188383227469336577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oXivWmefVT", "media_key": "3_1188383223509852160"}]}, "created_at": "2019-10-27T09:13:35.000Z", "lang": "it", "text": "Il leader dell\u2019#Isis al #Baghdadi ucciso (o suicida) in un raid #Usa. #Trump: successo qualcosa di grande. Attesa per test dna e biometrici. Ma c\u2019\u00e8 chi sostiene fosse gi\u00e0 morto da settimane e che si tratti di un\u2019operazione propagandistica degli americani https://t.co/JwB1Ze61W0\u2026 https://t.co/oXivWmefVT", "edit_history_tweet_ids": ["1188383227469336577"], "id": "1188383227469336577", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "54858734"}, {"created_at": "2019-10-27T16:52:18.000Z", "lang": "es", "text": "No os voy a enga\u00f1ar. Estoy preocupado por Eris...\n\nEris Morn, hija de la discordia. Un alma atormentada por los Ahamkara con su \u201cpasado real\u201d. Rota por las p\u00e9rdidas del Gran Desastre. Traumatizada por una operaci\u00f3n suicida donde toda su escuadra muere de una forma horrenda... https://t.co/JtVXIX4KfV", "edit_history_tweet_ids": ["1188498670582452226"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4383, "type": "Person", "normalized_text": "Eris"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4076, "type": "Other", "normalized_text": "Eris Morn"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3828, "type": "Other", "normalized_text": "Ahamkara"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Desastre"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JtVXIX4KfV", "expanded_url": "https://twitter.com/LegionLooterana/status/1188498670582452226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JtVXIX4KfV", "media_key": "3_1188498657311625221"}]}, "id": "1188498670582452226", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "900329123750588416"}, {"created_at": "2019-10-27T16:26:24.000Z", "lang": "es", "text": "@CeliFernaandez 2 a\u00f1os de presidencia y alberto se \"suicida\" acordate", "edit_history_tweet_ids": ["1188492152554315776"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4796, "type": "Person", "normalized_text": "alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CeliFernaandez", "id": "3453055876"}]}, "in_reply_to_user_id": "3453055876", "id": "1188492152554315776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "855653720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188479420987822080"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 54, "tag": "Quilmes"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7998, "type": "Place", "normalized_text": "Quilmes"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.5446, "type": "Other", "normalized_text": "Humberto Primo"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/7zs5pqpUAV", "expanded_url": "https://twitter.com/mayrasmendoza/status/1188602617527767040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7zs5pqpUAV", "media_key": "3_1188602598749802497"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 163, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:45:21.000Z", "lang": "es", "text": "Compa\u00f1eros y compa\u00f1eras, vecinos y vecinas de #Quilmes \n\nA las 21h nos encontramos en San Mart\u00edn y Humberto Primo para celebrar la gran elecci\u00f3n del @FrenteDeTodos en la nacion, la provincia y en nuestra ciudad \u2600\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/7zs5pqpUAV", "edit_history_tweet_ids": ["1188602617527767040"], "id": "1188602617527767040", "geo": {"place_id": "004fe39f34e6452f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 301, "reply_count": 73, "like_count": 1298, "quote_count": 12}, "author_id": "112822128"}, {"created_at": "2019-10-27T10:27:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Sabe\nMe provocar\nDesce\nMe domina\nMe arranha\nE me ganha\nNa manha\nPra me acabar\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1188401865232396288"], "id": "1188401865232396288", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "761978020701888515"}, {"created_at": "2019-10-27T23:48:02.000Z", "lang": "pt", "text": "mina linda, devia ter vrs planos p conquistar ainda e acabou c a pr\u00f3pria vida no mundo das drogas. isso da\u00ed \u00e9 p mts que pensam que se drogar em festinhas/bailes \u00e9 ostenta\u00e7\u00e3o. correm desses tipos de acontecimentos enquanto h\u00e1 tempo, n\u00e3o d\u00ea esse desgosto p ti e nem p sua m\u00e3e!!! \ud83d\udc94 https://t.co/Vp8VPL5szQ", "edit_history_tweet_ids": ["1188603290860343296"], "id": "1188603290860343296", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1053373353610932230", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Vp8VPL5szQ", "expanded_url": "https://twitter.com/BLuuiza/status/1188398305572786176", "display_url": "twitter.com/BLuuiza/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:26:38.000Z", "lang": "es", "text": "@adgueiser Decile eso a los cordobeses, mendocinos, porte\u00f1os y santafecinos, hermano!", "edit_history_tweet_ids": ["1188597905185296384"], "in_reply_to_user_id": "167755365", "id": "1188597905185296384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4869736889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188597069830860800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adgueiser", "id": "167755365"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T20:45:05.000Z", "lang": "es", "text": "Para mi que el suicida se equivoc\u00f3 de red social. En Facebook le hubieran hecho cadenas de oraci\u00f3n, aca te tiran ideas para que te mueras mas r\u00e1pido amegoh .", "edit_history_tweet_ids": ["1188557250002075648"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1188557250002075648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "1327155638"}, {"created_at": "2019-10-27T21:29:17.000Z", "lang": "es", "text": "que pa\u00eds suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1188568373602541568"], "id": "1188568373602541568", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2799090573"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "decepcionado"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:27:46.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o adianta..... N\u00e3o consigo amolar faca\n#decepcionado", "edit_history_tweet_ids": ["1188598191928893442"], "id": "1188598191928893442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "209673950"}, {"created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "lang": "es", "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "id": "1187922047193833472", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "author_id": "42419459"}, {"created_at": "2019-10-27T23:38:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@betacomclasse Eu levo-te num carrinho de m\u00e3o, roubo um pelo caminho", "edit_history_tweet_ids": ["1188600773439098880"], "in_reply_to_user_id": "786255432864194560", "id": "1188600773439098880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "777947530776707072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188600639330361350"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:38:07.000Z", "lang": "es", "text": "Ser\u00e1 que el venezolano es ese ni\u00f1o suicida que est\u00e1 destinado a suicidarse no importa lo que haga y cu\u00e1nta ayude busque?", "edit_history_tweet_ids": ["1188600793714352128"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "venezolano"}]}, "id": "1188600793714352128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "746485326508658689"}, {"created_at": "2019-10-27T23:38:20.000Z", "lang": "es", "text": "-- aparte de ti.\n\nLo mejor es blockear, silenciar el usuario que te cae mal y seguir tu vida, sin tener que acabar al pendiente de cada m\u00ednima cosa porque eso es da\u00f1ino incluso para uno mismo\n\nYa luego nada de lamentarse si ven o leen que --", "edit_history_tweet_ids": ["1188600849322446849"], "in_reply_to_user_id": "1151593600549085184", "id": "1188600849322446849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151593600549085184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188600844859707393"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:34:53.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 zarpado que haya gente que tenga ganas de gobernar un pa\u00eds. -", "edit_history_tweet_ids": ["1188599983957774337"], "id": "1188599983957774337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "49070485"}, {"created_at": "2019-10-27T23:37:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Pontos a serem observados:\n\n\u2022Vem mostrando ind\u00edcios de que pode espa\u00e7ar a quadra, ontem teve 2/3 3PT\n\n\u2022Excelente (como sempre) jogando de costas pra cesta\n\n\u2022Screens bem eficientes\n\n\u2022Monstruoso no Paint\n\n\u2022Precisa ceder menos rebotes bobos\n\n\u2022Marcou bem o Thomas Bryant", "edit_history_tweet_ids": ["1188600704967041026"], "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 265, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Bryant"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145410728784007168", "id": "1188600704967041026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1145410728784007168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188600696905633792"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "No no. As\u00ed no es.\nYa no es un ni\u00f1o.\nSi sabes de las cutrazas, de los esc\u00e1ndalos, de las loncheras, de los petroaudios. \nSi sabes lo de tu viejo, viviste de ello, lo tratas de ocultar e insistes, es que por dentro tus valores son bien p\u00fatridos!\nEncima se salta al viejo... https://t.co/hr6mNBA5HG", "edit_history_tweet_ids": ["1188584910824574978"], "id": "1188584910824574978", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "335310333", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/hr6mNBA5HG", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1188279454348525568", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T04:11:29.000Z", "lang": "es", "text": "Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, no creo que la pregunta active una querella en mi contra. \ud83d\ude09 https://t.co/AfXCnEPopr https://t.co/0epzs5TpoF", "edit_history_tweet_ids": ["1188307202454503424"], "id": "1188307202454503424", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 30, "like_count": 566, "quote_count": 9}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188248275062788097"}], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/AfXCnEPopr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1188307202454503424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfXCnEPopr", "media_key": "3_1188307172050034688"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0epzs5TpoF", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1188248275062788097", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 236, "tag": "reportaje"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "MuyHistoria"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 202, "end": 223, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/uvCFR6T4r2", "expanded_url": "https://bit.ly/2DihySr", "display_url": "bit.ly/2DihySr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.muyhistoria.es/contemporanea/reportaje/torpedos-humanos-en-alejandria-o-la-mision-suicida-mas-sorprendente-de-la-ii-guerra-mundial-681555073983"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "Los soldados de Mussolini no destacaron por su valent\u00eda, pero un grupo de seis submarinistas protagoniz\u00f3 una gesta que se ganar\u00eda la admiraci\u00f3n de Churchill. Descubre en profundidad esta historia de la Segunda Guerra Mundial. #reportaje #MuyHistoria https://t.co/uvCFR6T4r2", "edit_history_tweet_ids": ["1188548423244533762"], "id": "1188548423244533762", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "15648827"}, {"created_at": "2019-10-27T20:44:14.000Z", "lang": "es", "text": "Paseo de reci\u00e9n con Flopy, mi perrita, tiene un tumor maligno en el paladar. Hace 15 d\u00edas la operaron y le sacaron lo q se pudo y le aplicaron un gen suicida.  Ahora una vacuna para matar al tumor una vez x semana q las hace la Dra Finocchiaro. Ojal\u00e1 mejore! \ud83d\udc3e\ud83d\udc9e https://t.co/oVNNgFrQTj", "edit_history_tweet_ids": ["1188557034674905095"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Flopy"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Dra Finocchiaro"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/oVNNgFrQTj", "expanded_url": "https://twitter.com/JanaCaballito/status/1188557034674905095/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVNNgFrQTj", "media_key": "7_1188555829726855179"}]}, "id": "1188557034674905095", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1003274631275597824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "NoALAReforma"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "NoALAReforma"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:33:20.000Z", "lang": "es", "text": "Bueno, creo que vamos a perder las elecciones pero #NoALAReforma *se suicida igual*", "edit_history_tweet_ids": ["1188599592780226561"], "id": "1188599592780226561", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "306254278"}, {"created_at": "2019-10-27T23:34:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa s\u00e9rie parece ter entendido os quadrinhos, ent\u00e3o simetria deve ser algo explorado. As defini\u00e7\u00f5es de bom e mal tb ser\u00e3o exploradas, o p\u00fablico dever\u00e1 se dividir, ser\u00e1 tipo... um teste de Rorschach.", "edit_history_tweet_ids": ["1188599888902344704"], "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 197, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "Rorschach"}]}, "in_reply_to_user_id": "13100222", "id": "1188599888902344704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13100222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188599886872231937"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:34:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Os EUA vivem em uma ditadura mantida por fake news (ataque das lulas psiquicas). Acho q um grupo q se oponha a isso \u00e9 bom, certo? Certo? Mesmo q o presidente seja liberal e os rebeldes sejam racistas?", "edit_history_tweet_ids": ["1188599881398702081"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "in_reply_to_user_id": "13100222", "id": "1188599881398702081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13100222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188599879519690752"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicida ap\u00f3s ser encurralado por EUA, diz Trump https://t.co/H2FFxIZN8k https://t.co/pKcfh5gfZn", "edit_history_tweet_ids": ["1188561005380431872"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/H2FFxIZN8k", "expanded_url": "https://bit.ly/31NMWlm", "display_url": "bit.ly/31NMWlm"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/pKcfh5gfZn", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1188561005380431872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pKcfh5gfZn", "media_key": "3_1188544271735054336"}]}, "id": "1188561005380431872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "24237705"}, {"created_at": "2019-10-27T23:17:21.000Z", "lang": "pt", "text": "galera \u00f3\n\nentrem no ebay, aliexpress, mercado livre\n\nmanda umas coisa inutil ai pra eu compra por favo quero gastar com coisa que n preciso\n\nobrigado \ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1188595570795044865"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "ebay"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.6177, "type": "Other", "normalized_text": "aliexpress"}]}, "id": "1188595570795044865", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 1301, "like_count": 6533, "quote_count": 36}, "author_id": "1273126063"}, {"created_at": "2019-10-27T19:00:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Darth Vader matou Obi-Wan Kenobi e teve sua reden\u00e7\u00e3o. Por que Kylo Ren n\u00e3o pode ter reden\u00e7\u00e3o?", "edit_history_tweet_ids": ["1188530888008708098"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Obi-Wan Kenobi"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}]}, "id": "1188530888008708098", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 221, "like_count": 696, "quote_count": 33}, "author_id": "8703862"}, {"created_at": "2019-10-27T23:29:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Parab\u00e9ns a quem estenografou tudo o que o Rei Ubu disse na coletiva man\u00edaca: Baghdadi se suicidou, sim dois americanos foram feridos. EUA tentaram fazer Baghdadi se render. https://t.co/um9tu3QtlL", "edit_history_tweet_ids": ["1188598572788396032"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4395, "type": "Person", "normalized_text": "Ubu"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5554, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.6113, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/um9tu3QtlL", "expanded_url": "https://twitter.com/luciaguimaraes/status/1188598572788396032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/um9tu3QtlL", "media_key": "3_1188598568363417601"}]}, "id": "1188598572788396032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "17013378"}, {"created_at": "2019-10-27T01:52:23.000Z", "lang": "pt", "text": "-Ent\u00e3o, criamos essa personagem japonesa pro Esquadr\u00e3o Suicida.\n-Qual o nome dela?\n-Katana.\n-Por causa da katana?\n-Isso. Com poderes m\u00edsticos.\n-Sei... Porque ela \u00e9 do Oriente, n\u00e9?\n-E pra n\u00e3o ficar d\u00favida que ela \u00e9 japonesa, colocamos a bandeira do Jap\u00e3o na m\u00e1scara.\n-Brilhante! https://t.co/PIL81aCmj0", "edit_history_tweet_ids": ["1188272195186892801"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3424, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.8451, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PIL81aCmj0", "expanded_url": "https://twitter.com/SmileArtsWorld/status/1188236904938033152", "display_url": "twitter.com/SmileArtsWorld\u2026"}]}, "id": "1188272195186892801", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "782414718", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188236904938033152"}]}, {"created_at": "2019-10-27T19:22:41.000Z", "lang": "pt", "text": "esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1188536511970660353"], "id": "1188536511970660353", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "author_id": "1346005154"}, {"created_at": "2019-10-25T18:21:59.000Z", "lang": "es", "text": "@castillo_rafo @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Hay en este momento 15 con certificados, diplomas, maestr\u00edas y medallas, candidatos a 36 d\u00edas de prisi\u00f3n preventiva. \nLa \u00e9tica como la honra,  no figuran en ning\u00fan certificado,eso lo lleva uno x dentro.Nuestro reciente suicida con muchos t\u00edtulos, conferencista internac y ya vemos", "edit_history_tweet_ids": ["1187796464531050496"], "entities": {"annotations": [{"start": 309, "end": 316, "probability": 0.5694, "type": "Organization", "normalized_text": "internac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "castillo_rafo", "id": "868186897725739009"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "868186897725739009", "id": "1187796464531050496", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "875367124360978432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187205589480423424"}]}, {"created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}]}, "in_reply_to_user_id": "2528987124", "id": "1188162365159813121", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "author_id": "2528987124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:50:06.000Z", "lang": "pt", "text": "SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESDE 1953 E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1:\nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nENT\u00c3O TEM Q PRENDER SARNEY, COLLOR E FHC PELO MESMO MOTIVO!!??", "edit_history_tweet_ids": ["1188588711694553088"], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 196, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY"}]}, "id": "1188588711694553088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2295113869"}, {"created_at": "2019-10-26T14:47:34.000Z", "lang": "es", "text": "Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada paso a ser el m\u00e1s discriminado y con tendencia suicida.\n\nTodo esto es un show lleno de sentimentalismo barato, sacado del manual de alguna ONG de Zorros... https://t.co/w4ToooHqOs", "edit_history_tweet_ids": ["1188104892432474113"], "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 264, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Zorros"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/w4ToooHqOs", "expanded_url": "https://twitter.com/FrankChollywood/status/1187850199684845570", "display_url": "twitter.com/FrankChollywoo\u2026"}]}, "id": "1188104892432474113", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "183738109", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187850199684845570"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:11:38.000Z", "lang": "es", "text": "@dimepetite No quedar\u00e1 en la noche una estrella.\nNo quedar\u00e1 la noche.\nMorir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo.\n...\nEn cuatro versos Borges te muestra por d\u00f3nde es...\n(Poema : \u201cEl suicida\u201d. En La Rosa Profunda\u201d).", "edit_history_tweet_ids": ["1188594130437451776"], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Poema"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 199, "end": 217, "probability": 0.8288, "type": "Other", "normalized_text": "En La Rosa Profunda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dimepetite", "id": "956285394"}]}, "in_reply_to_user_id": "956285394", "id": "1188594130437451776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "915552466091020289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188554614972604416"}]}, {"created_at": "2019-10-27T23:06:53.000Z", "lang": "es", "text": "Vi a un par de entusiastas porque \u201cPi\u00f1era sac\u00f3 a todo el gabinete\u201d\n\nEso no es as\u00ed. Solo les pidi\u00f3 \u201cponer sus cargos a disposici\u00f3n\u201d\n\nSignifica que puede pedir la renuncia de algunos y de otros no. Pueden salir 15 o 3. Chadwick puede perfectamente seguir en el cargo (no creo)\n\nOjo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188592934406492160"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Chadwick"}]}, "id": "1188592934406492160", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 68, "like_count": 950, "quote_count": 19}, "author_id": "10908822"}, {"created_at": "2019-10-27T21:00:43.000Z", "lang": "es", "text": "Chau.\nHasta nunca.", "edit_history_tweet_ids": ["1188561183692984321"], "id": "1188561183692984321", "public_metrics": {"retweet_count": 3376, "reply_count": 476, "like_count": 19695, "quote_count": 146}, "author_id": "143905294"}, {"created_at": "2019-10-27T23:03:03.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/WdszhTrmft", "edit_history_tweet_ids": ["1188591972224831489"], "id": "1188591972224831489", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "32136515", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WdszhTrmft", "expanded_url": "https://twitter.com/ugluis/status/1188591972224831489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WdszhTrmft", "media_key": "3_1188591963194433536"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:18:59.000Z", "lang": "tr", "text": "@setsitallalight KKKKAHXJDJKDKDJXKXMKKKKKKKL", "edit_history_tweet_ids": ["1188595982298210304"], "in_reply_to_user_id": "713872987670331393", "id": "1188595982298210304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115665165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188509314933280772"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "setsitallalight", "id": "713872987670331393"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:46:27.000Z", "lang": "es", "text": "Pues a pesar d todo esto, aun hay mucha gente q le van a votar. (Yo no se q tienen en la cabeza xq si despues d ver como el PSOE ha arruinado 2 veces el pais le siguen dando la confianza es q en nuestro pais la gente es SUICIDA y cuando nos metan en la miseria, cuanto protestest. https://t.co/BNW9ojRj9I", "edit_history_tweet_ids": ["1188587794698047489"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/BNW9ojRj9I", "expanded_url": "https://twitter.com/VPi3perez/status/1188587794698047489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNW9ojRj9I", "media_key": "3_1188587779686617088"}]}, "id": "1188587794698047489", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1176038384575438848"}, {"created_at": "2019-10-27T21:35:36.000Z", "lang": "es", "text": "El modelo educativo es el que esta creando esta clase media-alta suicida. No tengo dudas. Est\u00e1n formando empleados p\u00fablicos", "edit_history_tweet_ids": ["1188569962530721792"], "in_reply_to_user_id": "1118487498", "id": "1188569962530721792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1118487498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188569316406579201"}]}, {"created_at": "2018-12-31T23:26:27.000Z", "lang": "es", "text": "Oficialmente, hoy empiezo mi hilo de pel\u00edculas que ver\u00e9 este 2019... \u00a1Vamos all\u00e1! \n\ud83c\udfac ACCI\u00d3N \ud83c\udfac", "edit_history_tweet_ids": ["1079881498315182083"], "id": "1079881498315182083", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 200, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "author_id": "754905768"}, {"created_at": "2019-10-27T14:46:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado por tropas americanas na S\u00edria.", "edit_history_tweet_ids": ["1188466922557444096"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "id": "1188466922557444096", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 33, "like_count": 895, "quote_count": 8}, "author_id": "1523823530"}, {"created_at": "2019-10-27T22:27:14.000Z", "lang": "pt", "text": "sim.\n\nsai, sai da frente, sai que eu vou matar a independente!\n\nA jovem d\u00e1 porrada em qualquer um\nE la no mineirao a jovem matou um DA MAFIA AZUL\n\nsem esquecer da barra La 12: \"quiero quemar el gallinero, que se mueran los cuervos y la guardia imperial\" https://t.co/c2jp5b6nEr", "edit_history_tweet_ids": ["1188582955649847297"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.5834, "type": "Place", "normalized_text": "mineirao"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "imperial"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/c2jp5b6nEr", "expanded_url": "https://twitter.com/yuribfr13/status/1188562544530735104", "display_url": "twitter.com/yuribfr13/stat\u2026"}]}, "id": "1188582955649847297", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "105316864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188562544530735104"}]}, {"created_at": "2019-10-27T14:49:04.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/NCNb4Acgd8", "edit_history_tweet_ids": ["1188467654497128450"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/NCNb4Acgd8", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188446251806674944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NCNb4Acgd8", "media_key": "13_1188446107979771904"}]}, "id": "1188467654497128450", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "399502683"}, {"created_at": "2019-10-27T23:12:41.000Z", "lang": "sl", "text": "Mogolico https://t.co/NwC4KJX8Za", "edit_history_tweet_ids": ["1188594393835544576"], "id": "1188594393835544576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "330296042", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188561183692984321"}], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/NwC4KJX8Za", "expanded_url": "https://twitter.com/ivannoble/status/1188561183692984321", "display_url": "twitter.com/ivannoble/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:11:24.000Z", "lang": "es", "text": "@Romano_virtuoso No hab\u00eda le\u00eddo lo de las poses.\nJajaja. Las m\u00edas:\nPrima Porta/dorifobo/diad\u00fameno", "edit_history_tweet_ids": ["1188594074271531011"], "in_reply_to_user_id": "877258038561910784", "id": "1188594074271531011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "877258038561910784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188593377002037248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Romano_virtuoso", "id": "1148024219235704833"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:10:07.000Z", "lang": "es", "text": "Un cintur\u00f3n Suicida.\nA suicide belt. https://t.co/gfRXTv3GRm", "edit_history_tweet_ids": ["1188593748533534724"], "id": "1188593748533534724", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138076979", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188569127675465728"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/gfRXTv3GRm", "expanded_url": "https://twitter.com/omarestacio/status/1188569127675465728", "display_url": "twitter.com/omarestacio/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T18:16:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Donald Trump confirma morte de l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico\nPresidente americano diz que Baghdadi se matou ao detonar um colete de explosivos durante uma opera\u00e7\u00e3o de for\u00e7as especiais americanas https://t.co/bbuLv3E9iX", "edit_history_tweet_ids": ["1188519898227662849"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/bbuLv3E9iX", "expanded_url": "https://internacional.estadao.com.br/noticias/geral,donald-trump-confirma-morte-de-lider-do-estado-islamico,70003065389", "display_url": "internacional.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/donald-trump-confirma-morte-de-lider-do-estado-islamico/"}]}, "id": "1188519898227662849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-10-27T16:25:47.000Z", "lang": "es", "text": "hay cierto mall que todav\u00eda no abre sus puertas por los saqueos, el mismo que pone una carpa y sigue funcionando normal cuando alguien se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1188491993590226944"], "id": "1188491993590226944", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "180913166"}, {"created_at": "2019-10-27T20:34:37.000Z", "lang": "es", "text": "En serio le dicen a un suicida que la vida es hermosa?\nNunca una depresi\u00f3n ustedes.\nNo es por ah\u00ed chango.", "edit_history_tweet_ids": ["1188554614972604416"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4337, "type": "Person", "normalized_text": "chango"}]}, "id": "1188554614972604416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "956285394"}, {"created_at": "2019-10-27T22:31:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem era Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico morto por for\u00e7as dos EUA. Conhe\u00e7a: https://t.co/MofwaFBaua https://t.co/qAhP32OZlB", "edit_history_tweet_ids": ["1188584067593322496"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 28, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MofwaFBaua", "expanded_url": "https://bit.ly/369wC1r", "display_url": "bit.ly/369wC1r"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qAhP32OZlB", "expanded_url": "https://twitter.com/iG/status/1188584067593322496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAhP32OZlB", "media_key": "3_1188584063596150791"}]}, "id": "1188584067593322496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "14311308"}, {"created_at": "2019-10-27T03:11:19.000Z", "lang": "es", "text": "\u2500\u00bfTienes alg\u00fan s\u00faper poder?\n\u2500Me hago responsable de m\u00ed mismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188292062866759681"], "id": "1188292062866759681", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 3, "like_count": 409, "quote_count": 7}, "author_id": "362766258"}, {"created_at": "2019-10-27T21:32:17.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQu\u00e9 ten\u00eda Al Baghdadi que no tenga Maduro ? What did Al Baghdadi have that Maduro doesn't have?", "edit_history_tweet_ids": ["1188569127675465728"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1188569127675465728", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 61, "quote_count": 6}, "author_id": "45817237"}, {"created_at": "2019-10-26T21:03:43.000Z", "lang": "es", "text": "Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3 al cobarde suicida ROBARLE AL PER\u00da desde el 1er d\u00eda, 1er gob...Todos mutis, ning\u00fan aprista decente se pronunci\u00f3 en contra dlo q el vividor dl apra hac\u00eda. https://t.co/u6tSwoBdZY", "edit_history_tweet_ids": ["1188199553167699970"], "id": "1188199553167699970", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188122698460721153"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/u6tSwoBdZY", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1188122698460721153", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:58:14.000Z", "lang": "es", "text": "@Jessik_Bokis La gente: -Escucha a tu coraz\u00f3n\nYo: -Dale! \nEl coraz\u00f3n: https://t.co/Qsflvb7UhI", "edit_history_tweet_ids": ["1188590759253041152"], "in_reply_to_user_id": "82947782", "id": "1188590759253041152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "806958173437435905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188588002500583427"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Qsflvb7UhI", "expanded_url": "https://twitter.com/NinMadame/status/1188590759253041152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qsflvb7UhI", "media_key": "16_1188590751250341888"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jessik_Bokis", "id": "82947782"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T23:00:17.000Z", "lang": "it", "text": "\u300aIl consenso sociale della destra \u00e8 tutto l\u00ec...\u00c8 un rancore che viene da lontano...Ci troveremmo in una situazione pi\u00f9 grave di prima se il nuovo governo pensasse che il popolo si raccolga attorno allo \u201cscampato pericolo\u201d... Serve una svolta radicale\u300b\n\n\u00a0https://t.co/rqhMWqncRF", "edit_history_tweet_ids": ["1188591273906712576"], "id": "1188591273906712576", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 15, "like_count": 204, "quote_count": 9}, "author_id": "420627699", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/rqhMWqncRF", "expanded_url": "https://www.forumdisuguaglianzediversita.org/la-risposta-ai-piu-fragili/", "display_url": "forumdisuguaglianzediversita.org/la-risposta-ai\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forumdisuguaglianzediversita.org/la-risposta-ai-piu-fragili/"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T16:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Golpe al terrorismo. El l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico Al-Baghdadi muri\u00f3, al parecer detonando un chaleco suicida, confirm\u00f3 @realDonaldTrump \nhttps://t.co/HfMDuNFU3y", "edit_history_tweet_ids": ["1188493056670158850"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/HfMDuNFU3y", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/trump-confirma-muerte-de-lider-del-grupo-estado-islamico/", "display_url": "forbes.com.mx/trump-confirma\u2026"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 135, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "id": "1188493056670158850", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "948683648"}, {"created_at": "2019-10-27T16:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos luego de que miembros de las fuerzas especiales estadounidenses lo atraparan en un t\u00fanel sin salida en Siria, anunci\u00f3 EEUU.\n\nhttps://t.co/o9mtH4Ff17", "edit_history_tweet_ids": ["1188488022448324608"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o9mtH4Ff17", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.py/mundo/2019/10/27/lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos-dice-trump/", "display_url": "lanacion.com.py/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.py/mundo/2019/10/27/lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos-dice-trump/"}]}, "id": "1188488022448324608", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "166275230"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "suicidio"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "stopsuicidio"}, {"start": 153, "end": 167, "tag": "stopsuicidios"}, {"start": 168, "end": 186, "tag": "atopsuicidiospain"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "stopsuicide"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 87, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Documentaci\u00f3n"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicide"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/veS4wjOA33", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/WV1qV6iFw1", "expanded_url": "https://twitter.com/urgenciasemerge/status/1188440366430728193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WV1qV6iFw1", "media_key": "3_1188440364916625408"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:00:38.000Z", "lang": "es", "text": "Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n https://t.co/veS4wjOA33\n\n#stopsuicidio #stopsuicidios #atopsuicidiospain #stopsuicide https://t.co/WV1qV6iFw1", "edit_history_tweet_ids": ["1188440366430728193"], "id": "1188440366430728193", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "2171105130"}, {"created_at": "2019-10-27T19:08:06.000Z", "lang": "es", "text": "Que un pa\u00eds elija comer Basura porque el Gobierno actual no les da lomito es desquiciado y suicida. Digno caso de estudio para  Sociolog\u00eda la Psicolog\u00eda y la Antropolog\u00eda. El ser Humano es una especie Rara.", "edit_history_tweet_ids": ["1188532845620412416"], "id": "1188532845620412416", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "67222375"}, {"created_at": "2019-10-27T00:51:20.000Z", "lang": "es", "text": "Pelea campal en el APRA de Alfonso Ugarte. Se pelean por cupos. Igual tienen 3% no pasan la valla.\ud83e\udd23 https://t.co/xDTmBXk5uH", "edit_history_tweet_ids": ["1188256834248945664"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xDTmBXk5uH", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1188256834248945664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDTmBXk5uH", "media_key": "7_1188256396820668417"}]}, "id": "1188256834248945664", "public_metrics": {"retweet_count": 894, "reply_count": 636, "like_count": 2262, "quote_count": 359}, "author_id": "2977539507"}, {"created_at": "2019-10-27T22:22:02.000Z", "lang": "it", "text": "Il PD doveva far una cosa: una alleanza anti-populista con i Verdi e Pi\u00f9 Europa. Doveva tenerseli i propri elettori, non rincorrere i populisti con una alleanza suicida con il M5S. Perch\u00e9 cos\u00ec anche chi lo votava non ce la fa pi\u00f9.", "edit_history_tweet_ids": ["1188581650688565249"], "id": "1188581650688565249", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "author_id": "422626660"}, {"created_at": "2019-10-27T14:25:06.000Z", "lang": "es", "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos https://t.co/mW9Uw47XXf", "edit_history_tweet_ids": ["1188461625398956033"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7343, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/mW9Uw47XXf", "expanded_url": "http://bit.ly/32R3pqb", "display_url": "bit.ly/32R3pqb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/eeuu/trump-lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos"}]}, "id": "1188461625398956033", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "133945128"}, {"created_at": "2019-10-26T15:43:44.000Z", "lang": "es", "text": "Mermelada a  Raudales. Lo peor es que ni siquiera disimulan su supeditaci\u00f3n al gobierno y su ataque feroz y constante a la oposici\u00f3n https://t.co/w1Te6MhtTj", "edit_history_tweet_ids": ["1188119026200973312"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Raudales"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/w1Te6MhtTj", "expanded_url": "https://twitter.com/romerocaroperu/status/1187552635987152898", "display_url": "twitter.com/romerocaroperu\u2026"}]}, "id": "1188119026200973312", "public_metrics": {"retweet_count": 573, "reply_count": 505, "like_count": 1176, "quote_count": 39}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187552635987152898"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:40:02.000Z", "lang": "es", "text": "se imaginan si se da vuelta todo y gana macri ? ajajajajajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1188586176808148993"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6305, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "id": "1188586176808148993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "459788608"}, {"created_at": "2019-10-27T22:50:51.000Z", "lang": "es", "text": "Que linda las expresiones de steche no?..", "edit_history_tweet_ids": ["1188588902719901701"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7408, "type": "Person", "normalized_text": "steche"}]}, "id": "1188588902719901701", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 103, "like_count": 622, "quote_count": 9}, "author_id": "301970709"}, {"created_at": "2019-10-27T02:22:12.000Z", "lang": "es", "text": "@MijaelGLP \"El dolor de un suicidio no lo carga quien se va, sino quienes se quedan\"... Se nota que ese d\u00eda sus hijos estaban \"muy tristes\"... Hay que ser extremadamente COBARDE para no afrontar como persona sus responsabilidades: yate, autos, casas, cuentas, etc https://t.co/IFixM5dS8X", "edit_history_tweet_ids": ["1188279701263003653"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1188279701263003653", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/IFixM5dS8X", "expanded_url": "https://twitter.com/carlospeak/status/1188279701263003653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFixM5dS8X", "media_key": "3_1188279697987293184"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T18:41:00.000Z", "lang": "en", "text": "idk why i made this...rip giyuu :(( https://t.co/ONcQ26dW1x", "edit_history_tweet_ids": ["1188526025040257024"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5651, "type": "Person", "normalized_text": "giyuu"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/ONcQ26dW1x", "expanded_url": "https://twitter.com/irisuoof/status/1188526025040257024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONcQ26dW1x", "media_key": "7_1188525902293942272"}]}, "id": "1188526025040257024", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 17, "like_count": 1403, "quote_count": 27}, "author_id": "1122542725641826304"}, {"created_at": "2019-10-27T22:43:48.000Z", "lang": "es", "text": "Con los resultados en Argentina, @Almagro_OEA2015 debe estar tuiteando nuevamente con pulso de maraquero que todo es por culpa de Maduro. Latinoamerica libr\u00e1ndose del c\u00e1ncer de la sucia derecha.", "edit_history_tweet_ids": ["1188587124724924417"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.4092, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 49, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}]}, "id": "1188587124724924417", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "137832900"}, {"created_at": "2019-10-27T22:35:00.000Z", "lang": "it", "text": "Cronaca di una morte (suicida) annunciata https://t.co/BXeIasyRp0", "edit_history_tweet_ids": ["1188584911969628160"], "id": "1188584911969628160", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "849274159", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188579346044334082"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/BXeIasyRp0", "expanded_url": "https://twitter.com/LeleDip/status/1188579346044334082", "display_url": "twitter.com/LeleDip/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T19:03:13.000Z", "lang": "es", "text": "@JaimeSerra @Angelpaezs Idiota eres t\u00fa, que haces una pregunta tan  tonta. Alan no pod\u00eda denunciarlo porque no sab\u00eda nada de eso. Entiendes?", "edit_history_tweet_ids": ["1188531616446111745"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JaimeSerra", "id": "43730376"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "in_reply_to_user_id": "43730376", "id": "1188531616446111745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176646453101498368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188432066607759360"}]}, {"created_at": "2019-10-26T16:04:17.000Z", "lang": "es", "text": "Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcanzar la Presidencia, con una estrategia suicida de su l\u00edder, acab\u00f3 en la mayor irrelevancia. Lo de Rivera empieza a ser delirante. Y por lo que veo, va a peor. https://t.co/3eagDZw2pd", "edit_history_tweet_ids": ["1188124195634458624"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eagDZw2pd", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}]}, "id": "1188124195634458624", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 81, "like_count": 354, "quote_count": 24}, "author_id": "211250630", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}]}, {"created_at": "2019-10-27T16:44:09.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfUstedes no fueron el mismo partido que conspir\u00f3 para sacarlo del poder y luego vot\u00f3 para quitarle la senadur\u00eda vitalicia y que lo metieran preso? https://t.co/sgPiDSqmxB", "edit_history_tweet_ids": ["1188496616057126912"], "id": "1188496616057126912", "public_metrics": {"retweet_count": 1394, "reply_count": 190, "like_count": 2565, "quote_count": 75}, "author_id": "73948999", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188475581643575297"}], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/sgPiDSqmxB", "expanded_url": "https://twitter.com/ADemocratica/status/1188475581643575297", "display_url": "twitter.com/ADemocratica/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 162, "tag": "EleccionesArgentina"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/OJtQtA3Ucu", "expanded_url": "https://buff.ly/2pip0t4", "display_url": "buff.ly/2pip0t4"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:30:55.000Z", "lang": "es", "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. #EleccionesArgentina https://t.co/OJtQtA3Ucu", "edit_history_tweet_ids": ["1188553687280607233"], "id": "1188553687280607233", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "123279544"}, {"created_at": "2019-10-27T17:09:33.000Z", "lang": "es", "text": "Vot\u00f3 Cristina Kirchner: \"Lo m\u00edo no es el periodismo\" https://t.co/0tm4T9oHhZ https://t.co/uQW9aCm2Qx", "edit_history_tweet_ids": ["1188503008104996864"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0tm4T9oHhZ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH41S7", "display_url": "dlvr.it/RH41S7"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/uQW9aCm2Qx", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1188503008104996864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQW9aCm2Qx", "media_key": "3_1188503005949153283"}]}, "id": "1188503008104996864", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 326, "like_count": 138, "quote_count": 77}, "author_id": "33989170"}, {"created_at": "2019-10-27T22:09:18.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o matou o gajo pois n\u00e3o ? Se ele saiu vivo \u00e9 s\u00f3 cart\u00e3o amarelo, burros https://t.co/guRBJEXx2e", "edit_history_tweet_ids": ["1188578443656683522"], "id": "1188578443656683522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3291511653", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/guRBJEXx2e", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoAlv32630063/status/1188507144921997313", "display_url": "twitter.com/HugoAlv3263006\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:12:53.000Z", "lang": "und", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/fKRSagVEax", "edit_history_tweet_ids": ["1188579346044334082"], "id": "1188579346044334082", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "author_id": "1006519291573932032", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/fKRSagVEax", "expanded_url": "https://twitter.com/brazorf_ajejeje/status/1188579346044334082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fKRSagVEax", "media_key": "3_1188579339715129351"}]}}, {"created_at": "2019-10-24T18:09:31.000Z", "lang": "pt", "text": "denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email bonitinho tipo \"molene v\u00e1 no psiquiatra pelo amor de deus\" \n\nrelaxa gente eu t\u00f4 me tratando parem de me denunciar por querer morrer", "edit_history_tweet_ids": ["1187430937040171009"], "in_reply_to_user_id": "2484809081", "id": "1187430937040171009", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 17, "like_count": 1212, "quote_count": 9}, "author_id": "2484809081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187428950877843456"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:28:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Em 19 de setembro de 1941 os alem\u00e3es capturaram 600 mil soldados sovi\u00e9ticos e Heinrich Himmler aparece para uma visita ao campo.\n\nHimmler os classificou como sub humanos e ordenou que fossem deixados ali para morrer de fome. https://t.co/5aNAFnKUP2", "edit_history_tweet_ids": ["1188583312941559809"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 93, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Heinrich Himmler"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "Himmler"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/5aNAFnKUP2", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1188583312941559809/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5aNAFnKUP2", "media_key": "7_1188583140962553861"}]}, "id": "1188583312941559809", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 17, "like_count": 1075, "quote_count": 11}, "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-10-27T22:28:55.000Z", "lang": "pt", "text": "oi seguimores se eu morrer hoje minha senha \u00e9 canadea\u00e7ucar48 fa\u00e7am bom uso da minha imagem amo vcs bjsss", "edit_history_tweet_ids": ["1188583380620906496"], "id": "1188583380620906496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "923650560871600128"}, {"created_at": "2019-10-27T21:00:40.000Z", "lang": "es", "text": "Abrac\u00e9monos. Que el estallido nos encuentre juntos.", "edit_history_tweet_ids": ["1188561170170548224"], "id": "1188561170170548224", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 162, "quote_count": 0}, "author_id": "817266176"}, {"created_at": "2019-10-27T22:32:42.000Z", "lang": "es", "text": "Veo un futuro de no escuchar radio, ni tele, ni medios de ning\u00fan tipo. \n\nPlaylist de m\u00fasica suicida, ya te siento.\n\nGood bye, blue sky!", "edit_history_tweet_ids": ["1188584331138289666"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.8741, "type": "Other", "normalized_text": "blue sky"}]}, "id": "1188584331138289666", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1656473970"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "ImmaTataranni"}]}, "created_at": "2019-10-27T22:31:20.000Z", "lang": "it", "text": "La morte di Scaglione da suicida, non me l'aspettavo. #ImmaTataranni", "edit_history_tweet_ids": ["1188583988333629442"], "id": "1188583988333629442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "222475425"}, {"created_at": "2019-10-27T17:57:17.000Z", "lang": "es", "text": "Vot\u00e9 hoy en R\u00edo Gallegos por las esperanzas, los sue\u00f1os y el futuro de todos y todas. https://t.co/spwE7dYocL", "edit_history_tweet_ids": ["1188515020952481792"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Gallegos"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/spwE7dYocL", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1188515020952481792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/spwE7dYocL", "media_key": "3_1188515014098993157"}]}, "id": "1188515020952481792", "public_metrics": {"retweet_count": 7330, "reply_count": 2730, "like_count": 47747, "quote_count": 1740}, "author_id": "138814032"}, {"created_at": "2019-10-27T19:11:55.000Z", "lang": "es", "text": "@JordiMuozPerez Ya, b\u00e1varo pero que tiene uno de los ministerios m\u00e1s importantes de Alemania...", "edit_history_tweet_ids": ["1188533803926671360"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5651, "type": "Person", "normalized_text": "b\u00e1varo"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JordiMuozPerez", "id": "377692102"}]}, "in_reply_to_user_id": "377692102", "id": "1188533803926671360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3343464916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188532720890191872"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:51:47.000Z", "lang": "pt", "text": "O Congresso, que deveria se debru\u00e7ar sobre as necess\u00e1rias reformas, vai parar para apurar mimimis. Que pa\u00eds!", "edit_history_tweet_ids": ["1188574034600058880"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.4844, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1188574034600058880", "public_metrics": {"retweet_count": 665, "reply_count": 304, "like_count": 5444, "quote_count": 37}, "author_id": "759001618884939776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188574032972656641"}]}, {"created_at": "2019-10-27T20:18:24.000Z", "lang": "es", "text": "@Gestionpe La mafia del @ApraDigital busca a toda costa lavarle la cara al corrupto cobarde y suicida de @AlanGarciaPeru e inventan todo tipo de acusaciones inveros\u00edmiles. Dan pena. \ud83e\udd2e", "edit_history_tweet_ids": ["1188550536297144321"], "in_reply_to_user_id": "110822488", "id": "1188550536297144321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188523956967526401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T14:27:57.000Z", "lang": "es", "text": "Solo un cojudazo creer\u00eda tal versi\u00f3n, las cagadas apristas buscar\u00e1n versiones ineditas e inveros\u00edmiles para limpiar al corrupto suicida. Angel no seas ingenuo y no caigas cu\u00e1l novato. Te usan como ni\u00f1o de pecho. \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/220XUttZVp", "edit_history_tweet_ids": ["1188462341299605504"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/220XUttZVp", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1188337451758227456", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}]}, "id": "1188462341299605504", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188337451758227456"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:21:58.000Z", "lang": "es", "text": "@Hector_Paniagua Ya no lo hicieron antes. No obedeci\u00f3 y ahora es presidente.", "edit_history_tweet_ids": ["1188581631734538242"], "in_reply_to_user_id": "235589386", "id": "1188581631734538242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "161811831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188581387114307584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hector_Paniagua", "id": "235589386"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:44:06.000Z", "lang": "es", "text": "La menor fue trasladada al Centro M\u00e9dico en R\u00edo Piedras. https://t.co/ps5KyNC403", "edit_history_tweet_ids": ["1188572104091934720"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.3882, "type": "Other", "normalized_text": "Centro M\u00e9dico"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.8572, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Piedras"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ps5KyNC403", "expanded_url": "https://trib.al/Z1SJdMP", "display_url": "trib.al/Z1SJdMP"}]}, "id": "1188572104091934720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "39774571"}, {"created_at": "2019-10-27T21:06:07.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara que fica gritando que vai matar torcida x \u00e9 bomz\u00e3o n\u00e9? Vivas as organizadas!! https://t.co/oo7Z0nphul", "edit_history_tweet_ids": ["1188562544530735104"], "id": "1188562544530735104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 30, "like_count": 11, "quote_count": 17}, "author_id": "435794955", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/oo7Z0nphul", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciapirexx/status/1188551870228373511", "display_url": "twitter.com/patriciapirexx\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T22:11:38.000Z", "lang": "pt", "text": "a leitura de Plath como a bela jovem suicida n\u00e3o apenas convida a leituras tr\u00e1gicas de sua obra, como tamb\u00e9m refor\u00e7a a velha mensagem do patriarcado: \nmulheres criadoras muito inteligentes acabam mortas.", "edit_history_tweet_ids": ["1188579030590787585"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.371, "type": "Person", "normalized_text": "Plath"}]}, "in_reply_to_user_id": "11753412", "id": "1188579030590787585", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "11753412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188578540612132874"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:32:37.000Z", "lang": "es", "text": "@velasquezmillar @carreragonzalo @MorchiVal @carolaurrejola Chucha, me humillaste con esa frase", "edit_history_tweet_ids": ["1188569212127793158"], "in_reply_to_user_id": "292047030", "id": "1188569212127793158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187211979276115970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188230064107851776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "velasquezmillar", "id": "292047030"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "MorchiVal", "id": "737475690"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "carolaurrejola", "id": "51597098"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T20:28:49.000Z", "lang": "pt", "text": "mano, ela se matou, nao tem como ser um acidente tao num momento de desespero, so se deus agiu nisso ai https://t.co/WXoPiVAphz", "edit_history_tweet_ids": ["1188553158760509444"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WXoPiVAphz", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "id": "1188553158760509444", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3135468885"}, {"created_at": "2019-10-27T11:55:05.000Z", "lang": "es", "text": "El separatismo dir\u00e1 que la manifestaci\u00f3n de hoy ha sido un fracaso. Las im\u00e1genes hablan por s\u00ed solas. Cientos de miles de espa\u00f1oles han defendido la unidad de Espa\u00f1a en Barcelona. @vox_es ha estado all\u00ed con los j\u00f3venes, mientras que PP, Cs han preferido estar con el PSOE. https://t.co/R3d15Z3Cuz", "edit_history_tweet_ids": ["1188423872321871872"], "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.8595, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/R3d15Z3Cuz", "expanded_url": "https://twitter.com/CasoAislado_Es/status/1188423872321871872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R3d15Z3Cuz", "media_key": "7_1188423352001712129"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 187, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1188423872321871872", "public_metrics": {"retweet_count": 1317, "reply_count": 75, "like_count": 2736, "quote_count": 28}, "author_id": "124746336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "25Oct"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.5339, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9Giz8jtCI5", "expanded_url": "https://twitter.com/MercalOficial/status/1187692783630336000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Giz8jtCI5", "media_key": "3_1187441367229841412"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "#25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a causa de sus problemas de salud f\u00edsicos y mentales. Considerada la gran escritora feminista, leg\u00f3 creaciones como \u00a1Adi\u00f3s!, Alma desnuda, La caricia perdida. https://t.co/9Giz8jtCI5", "edit_history_tweet_ids": ["1187692783630336000"], "id": "1187692783630336000", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "612584462"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 209, "tag": "Subte"}, {"start": 210, "end": 217, "tag": "LineaB"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 231, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/XqxBHFxp2z", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1188562290196570112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XqxBHFxp2z", "media_key": "7_1188562054287974402"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-27T21:05:07.000Z", "lang": "es", "text": "@ActualidadRT Terrible momento para quien conduce la formacion xq segun la distancia la velocidad con q ingresa el subte es casi imposible evitar el arrollamiento. Esto paso anteayer,el viernes 25 en el #Subte #LineaB d Buenos Aires. La victima fu\u00e9 arrollada https://t.co/XqxBHFxp2z", "edit_history_tweet_ids": ["1188562290196570112"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "id": "1188562290196570112", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "900013566018936832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188549921064046592"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:07:37.000Z", "lang": "es", "text": "@_negrooo_ como cuaaa?", "edit_history_tweet_ids": ["1188578021835448320"], "in_reply_to_user_id": "1106227050292105216", "id": "1188578021835448320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800094872170442752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188577827425341440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_negrooo_", "id": "1106227050292105216"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:22:55.000Z", "lang": "es", "text": "@Angelpaezs Debe ser el primer caso en el que alguien se suicida por el cargo de conciencia de delitos cometidos por terceros.", "edit_history_tweet_ids": ["1188566771911057410"], "in_reply_to_user_id": "84465419", "id": "1188566771911057410", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "296156663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188337451758227456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "seVieneElAbertazo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}]}, "created_at": "2019-10-27T19:52:11.000Z", "lang": "es", "text": "Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "edit_history_tweet_ids": ["1188543939739095042"], "id": "1188543939739095042", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "1113923314769170435"}, {"created_at": "2019-10-27T21:37:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Donald Trump se dirige ao pa\u00eds e confirma q o covarde l\u00edder do ISIS Abu Bakr al-Baghdadi foi morto pelas for\u00e7as especiais dos EUA e morreu 'choramingando e gritando', depois de ter sido encurralado dentro de seu covil s\u00edrio e detonado seu colete suicida. https://t.co/bcKimJkQ1C", "edit_history_tweet_ids": ["1188570339917344770"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 68, "end": 87, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.9486, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bcKimJkQ1C", "expanded_url": "https://www.dailymail.co.uk/news/article-7618787/Trump-confirms-coward-ISIS-leader-Abu-Bakr-al-Baghdadi-killed.html", "display_url": "dailymail.co.uk/news/article-7\u2026"}]}, "id": "1188570339917344770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1649007654"}, {"created_at": "2019-10-27T22:11:10.000Z", "lang": "es", "text": "@andresitonieve Honestamente un repaso a Bojack solo se lo podr\u00eda dar una serie japonesa, en cuanto a americanas, hasta ahora no he visto una serie que iguale el nivel del caballo.", "edit_history_tweet_ids": ["1188578915780038657"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}]}, "in_reply_to_user_id": "975746655529132032", "id": "1188578915780038657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848928039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188576404641910785"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 130, "tag": "Pi\u00f1eraViolaDdHh"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 129, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraViolaDdHh"}]}, "created_at": "2019-10-27T17:55:35.000Z", "lang": "es", "text": "Milicos y pacos malditos, el da\u00f1o que est\u00e1n haciendo, lo pagar\u00e1n,  y tu pi\u00f1era, renuncia y suicida te, lo mereces #Pi\u00f1eraViolaDdHh", "edit_history_tweet_ids": ["1188514596405108736"], "id": "1188514596405108736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1178910815598108677"}, {"created_at": "2019-10-27T16:39:37.000Z", "lang": "es", "text": "Martha H. creo que ya est\u00e1 demasiado mayor. Ojal\u00e1 que Martha Ch\u00e1vez est\u00e9 en la lista y que Bartra y Chac\u00f3n tambi\u00e9n, sumadas a Luz y a nuevas sangres. No incluir a Bratra ser\u00eda suicida; me parece. https://t.co/MZEuG9KGLP", "edit_history_tweet_ids": ["1188495475676241922"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5912, "type": "Person", "normalized_text": "Martha H."}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Chac\u00f3n"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Luz"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Bratra"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/MZEuG9KGLP", "expanded_url": "https://twitter.com/achirinos06/status/1188494686148796417", "display_url": "twitter.com/achirinos06/st\u2026"}]}, "id": "1188495475676241922", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188494686148796417"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:09:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Plath n\u00e3o apenas \u00e9 uma poetas que sintetiza a est\u00e9tica escorpiana: a morte e imagens er\u00f3ticas contrabandeadas para o poema, \"\u00eaxtase no escuro\", como \u00e9 extremamente mal lida a partir da chave do suic\u00eddio do sofrimento decorrente de sua sa\u00fade mental", "edit_history_tweet_ids": ["1188578540612132874"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4395, "type": "Other", "normalized_text": "Plath"}]}, "in_reply_to_user_id": "11753412", "id": "1188578540612132874", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "11753412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188577817979695106"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:02:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@Haxtxx Ok obrigada agora vou la com o meu estado", "edit_history_tweet_ids": ["1188576841302532097"], "in_reply_to_user_id": "1042526250445660161", "id": "1188576841302532097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818303880152969217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188576414267854849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Haxtxx", "id": "1042526250445660161"}]}}, {"created_at": "2019-10-25T22:19:57.000Z", "lang": "es", "text": "De verdad que me parte el coraz\u00f3n ver noticias de suicidio! Qu\u00e9 nivel de tristeza y depresi\u00f3n puede estar pasando este pobre ser humano para llegar a ese punto Dios m\u00edo! Qu\u00e9 sentimiento tan horrible....Pobre muchacho \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1187856348735774723"], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.4415, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1187856348735774723", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "195604651"}, {"created_at": "2019-10-27T21:07:50.000Z", "lang": "es", "text": "Argentina se suicida, pues nada, que le den https://t.co/VskDUmVG9R", "edit_history_tweet_ids": ["1188562976112074752"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/VskDUmVG9R", "expanded_url": "https://twitter.com/electo_mania/status/1188561260041949184", "display_url": "twitter.com/electo_mania/s\u2026"}]}, "id": "1188562976112074752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "330606556", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188561260041949184"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:50:27.000Z", "lang": "es", "text": "@PPTenel13 Nos estamos enloqueciendo.  Vuelve la corrupci\u00f3n  m\u00e1s grande de la Argentina", "edit_history_tweet_ids": ["1188573699668090880"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}]}, "in_reply_to_user_id": "3328795281", "id": "1188573699668090880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "153204045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188564195488555008"}]}, {"created_at": "2019-10-27T22:00:37.000Z", "lang": "it", "text": "@aa8flowers ~a lavorare in un'azienda di porcellane/ceramiche di propriet\u00e0 di una famiglia molto ricca. Qui conosce uno dei figli del patriarca di questa famiglia (se non ricordo male),di nome Daniel,e si innamorano,ma la loro storia \u00e8 contrastata soprattutto dalla madre di lui,che \u00e8 una ~", "edit_history_tweet_ids": ["1188576259917389825"], "in_reply_to_user_id": "898169452214317057", "id": "1188576259917389825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "898169452214317057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188575633154162688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aa8flowers", "id": "1869221724"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:54:48.000Z", "lang": "es", "text": "(S\u00ed, menos Darkseid casi todos los personajes de Jack Kirby entran aqu\u00ed para que os hag\u00e1is una idea) https://t.co/GWW7Ch4Qlv", "edit_history_tweet_ids": ["1188574794394021888"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Darkseid"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Kirby"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/GWW7Ch4Qlv", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGarrac/status/1188574794394021888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GWW7Ch4Qlv", "media_key": "3_1188574784503853058"}]}, "in_reply_to_user_id": "1720435670", "id": "1188574794394021888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1720435670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188573854047834113"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:58:02.000Z", "lang": "es", "text": "@ByBorja26 @Huergo_81 @sergito1398 @SoyMotor pincha por su adelantamiento suicida. Y luego adelanta a coches muchos mas lentos que el redbull. Que tiene de merito?", "edit_history_tweet_ids": ["1188575607925432320"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.8065, "type": "Organization", "normalized_text": "redbull"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 34, "username": "sergito1398", "id": "2244675765"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "SoyMotor", "id": "994741592"}]}, "in_reply_to_user_id": "846000159221858304", "id": "1188575607925432320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3503688449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188572541079691264"}]}, {"created_at": "2019-10-26T20:34:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Seria mais honesto algo como \u201cO PM M\u00e1rio Sabino, medalhista no jud\u00f4 do Pan, \u00e9 morto por colega de trabalho que depois se suicida\u201d. https://t.co/iAGJNRJHaX", "edit_history_tweet_ids": ["1188192122584883201"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.3626, "type": "Person", "normalized_text": "Pan"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/iAGJNRJHaX", "expanded_url": "https://twitter.com/edugualba/status/1188192122584883201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAGJNRJHaX", "media_key": "3_1188192116532568066"}]}, "id": "1188192122584883201", "geo": {"place_id": "fa49a89d18bf9c99"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "199375462"}, {"created_at": "2019-10-27T20:42:55.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Vale lembrar que Cristina Kirchner foi este ano para o banco dos r\u00e9us por corrup\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00f5es de seu governo. https://t.co/eLsb6DMMl9", "edit_history_tweet_ids": ["1188556705128468481"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/eLsb6DMMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/direitaminas/status/1188255495745871873", "display_url": "twitter.com/direitaminas/s\u2026"}]}, "id": "1188556705128468481", "public_metrics": {"retweet_count": 1046, "reply_count": 439, "like_count": 6203, "quote_count": 54}, "author_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188255495745871873"}]}, {"created_at": "2019-10-27T21:57:14.000Z", "lang": "es", "text": "@muriohebe__ Tuviste que candadear la cuenta? A qu\u00e9 mona enojaste ahora?", "edit_history_tweet_ids": ["1188575407559315456"], "in_reply_to_user_id": "1123256099472277504", "id": "1188575407559315456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130278427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188574977819369472"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "27ottobre"}, {"start": 132, "end": 144, "tag": "SylviaPlath"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "AccaddeOggi"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/2mrgbF8XBu", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/sylvia-plath-chi-e-la-poetessa-suicida-a-31-anni-che-si-confessava-alla-poesia/1942040/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/sylvia-pl\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T11:41:37.000Z", "lang": "it", "text": "\"Sono abitata da un grido.\nDi notte esce svolazzando\nin cerca, con i suoi uncini, di qualcosa da amare\"\n\nIl #27ottobre 1932 nasceva #SylviaPlath, poetessa e scrittrice.\n\nMor\u00ec suicida l'11 febbraio 1963.\n#AccaddeOggi\n\nhttps://t.co/2mrgbF8XBu", "edit_history_tweet_ids": ["1188420481013178369"], "id": "1188420481013178369", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "17540218"}, {"created_at": "2019-10-27T15:56:00.000Z", "lang": "en", "text": "i wish more people talked about how it feels to want to die but not in a suicida sense. sometimes we just crave for everything to stop and that\u2019s the only answer to it.", "edit_history_tweet_ids": ["1188484502076710912"], "id": "1188484502076710912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "728990636054089729"}, {"created_at": "2019-10-27T21:45:51.000Z", "lang": "es", "text": "@Huergo_81 @sergito1398 @SoyMotor Al principio de carrera pierde plazas y al intentar pasar a bottas pincha y cae hasta la \u00faltima plaza", "edit_history_tweet_ids": ["1188572541079691264"], "in_reply_to_user_id": "1405170108", "id": "1188572541079691264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846000159221858304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188571973170925570"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "sergito1398", "id": "2244675765"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "SoyMotor", "id": "994741592"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:37:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem era Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico morto por for\u00e7as americanas\nhttps://t.co/DGW7d3hVEf", "edit_history_tweet_ids": ["1188570327166734342"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 28, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/DGW7d3hVEf", "expanded_url": "https://bbc.in/32Phnsw", "display_url": "bbc.in/32Phnsw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-50200967?ocid=socialflow_twitter"}]}, "id": "1188570327166734342", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "author_id": "790680"}, {"created_at": "2019-10-27T21:45:55.000Z", "lang": "es", "text": "@SusanaDeLeonMD @Jorgitoerc En esta sociedad se minimizan enormemente los trastornos causantes del suicidio, y a la vez se sataniza al suicida en si.\nTodo menos tenderle una mano y brindarle apoyo y comprension a quien lo necesita.", "edit_history_tweet_ids": ["1188572561577263104"], "in_reply_to_user_id": "367489515", "id": "1188572561577263104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3227759450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188483245794574336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Jorgitoerc", "id": "152927692"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T21:48:22.000Z", "lang": "es", "text": "@Terumaiako Ya hay 8K, por qu\u00e9 conformarse con la mitad? \ud83d\ude43", "edit_history_tweet_ids": ["1188573174809669634"], "in_reply_to_user_id": "1280968140", "id": "1188573174809669634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1095245868414976001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188570412394958849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Terumaiako", "id": "1280968140"}]}}, {"created_at": "2019-10-27T19:08:17.000Z", "lang": "pt", "text": "E o \u00c1lvaro Dias, hein? Acabou na CBF https://t.co/SJuBM5szoO", "edit_history_tweet_ids": ["1188532891791306753"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Dias"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/SJuBM5szoO", "expanded_url": "http://zpr.io/tqh5k", "display_url": "zpr.io/tqh5k", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdojuca.uol.com.br/2019/10/e-o-alvaro-dias-hein-acabou-na-cbf/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=jkfouri"}]}, "id": "1188532891791306753", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "78684416"}, {"created_at": "2019-10-27T07:52:55.000Z", "lang": "es", "text": "El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "edit_history_tweet_ids": ["1188362930129162240"], "id": "1188362930129162240", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "192834709", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188328954593067008"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "id": "e044d7619f58056c"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Governador Valadares, Brasil", "id": "2fdc3603bc0c1d1d"}, {"full_name": "Las Palmas de Gran Canaria, Espa\u00f1a", "id": "00ab08eef1b62e92"}, {"full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "id": "f0849ab7d3658fec"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188563440111116288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188563440111116288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188563440111116288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1011791611", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1011791611].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011791611", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188604408076091392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188604408076091392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188604408076091392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "764980692405084161", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [764980692405084161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "764980692405084161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188602850219319298", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188602850219319298].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188602850219319298", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "806996532037877761", "value": "806996532037877761", "detail": "User has been suspended: [806996532037877761].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188569803151282176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188569803151282176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188569803151282176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181344211767050240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1181344211767050240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181344211767050240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188596313702719488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188596313702719488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188596313702719488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188591685229568011", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188591685229568011", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188591685229568011].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188590196922732547", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188590196922732547", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188590196922732547].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "359788494", "value": "359788494", "detail": "User has been suspended: [359788494].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188589979762679808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188589979762679808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188589979762679808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "318868028", "value": "318868028", "detail": "User has been suspended: [318868028].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188587830982803456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188587830982803456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188587830982803456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "519758546", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [519758546].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "519758546", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188587202718162944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188587202718162944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188587202718162944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "989315210380042240", "value": "989315210380042240", "detail": "User has been suspended: [989315210380042240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188565042318458880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188565042318458880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188565042318458880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188578985502019584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188578985502019584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188578985502019584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157622618494832645", "value": "1157622618494832645", "detail": "User has been suspended: [1157622618494832645].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188570897944399873", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188570897944399873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188570897944399873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1188608050430730240", "oldest_id": "1188573378707365888", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91i42k8h0d49t6jrn8ymm1vh5dp"}}