{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1210293634945425410"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:17:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990549152651251712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210293634945425410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210293601424551937"], "created_at": "2019-12-26T20:17:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "965624389763989509", "text": "Hj t\u00e1 fazendo um m\u00eas q meu primo se suicidou, eu n\u00e3o sei oq falar, mas vc a\u00ed, q t\u00e1 pensando q o suic\u00eddio vai aliviar sua dor, por favor, entenda, SUIC\u00cdDIO N\u00c3O \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O, vc \u00e9 amado sim, e vc \u00e9 uma pessoa maravilhosa, n\u00e3o fa\u00e7a besteira por favor. Precisa de ajuda?? Vem no chat", "id": "1210293601424551937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210293486353879043"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/0Z4oPMKoFE", "expanded_url": "https://wp.me/p83V46-390t", "display_url": "wp.me/p83V46-390t"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Ku30MFT4K7", "expanded_url": "https://twitter.com/periodico_lavoz/status/1210293486353879043/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ku30MFT4K7", "media_key": "3_1210293484248354816"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5206, "type": "Other", "normalized_text": "Mosaico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Mosaico"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:17:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613963288", "text": "#Mosaico Padre de ex acad\u00e9mica, mata a su esposa y luego se suicida.\nLee la nota completa aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/0Z4oPMKoFE https://t.co/Ku30MFT4K7", "id": "1210293486353879043"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210293143817670657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:15:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079326331798777856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210293143817670657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210293033754906624"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/9sJJZpvETO", "expanded_url": "https://twitter.com/ma_cmonteiro/status/1210021937163976704", "display_url": "twitter.com/ma_cmonteiro/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:15:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131696607156670465", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/9sJJZpvETO", "id": "1210293033754906624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210292844797333504"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LUTHXjBXaT", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:14:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127075160", "text": "Ni\u00f1o de solo 11 a\u00f1os se quita la vida a causa del bullying https://t.co/LUTHXjBXaT", "id": "1210292844797333504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210292824241037316"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chartersazevedo", "id": "3290950795"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "cmrjpita", "id": "296511906"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "SafaaDib", "id": "20858380"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "oinotna56", "id": "1115620320902168576"}]}, "in_reply_to_user_id": "3290950795", "created_at": "2019-12-26T20:14:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22176845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210285462717444096"}], "text": "@chartersazevedo @cmrjpita @SafaaDib @oinotna56 Esse mensageiro j\u00e1 se suicidou h\u00e1 muito.", "id": "1210292824241037316"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210292705399582720"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:14:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1704053228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210292705399582720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210292701146562563"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:14:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4440963099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210292701146562563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210292642891935745"], "created_at": "2019-12-26T20:13:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730553018047954944", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "saude"}]}, "text": "gente e esse menino de pinheral que se suicidou eu nem conhecia mais varios amigos meu conhecia e to bastante triste, gente vms cuidadar da saude mental", "id": "1210292642891935745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210292553171558404"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:13:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566579390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210292553171558404"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210292443335286791"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caraicleitin", "id": "1245902827614019584"}]}, "in_reply_to_user_id": "1196857730629275649", "created_at": "2019-12-26T20:12:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "817883733856555009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210265235224846337"}], "text": "@caraicleitin Meu pau se matou minhas bola ficaram de luto me empresta seu buraco para enterrar meu defunto", "id": "1210292443335286791"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210292421281665024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:12:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001926180575023111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210292421281665024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210292317967572996"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/sj8v4OI3PG", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1Jui", "display_url": "wp.me/paYvV0-1Jui"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Y5y1qEKXbY", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1210292317967572996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y5y1qEKXbY", "media_key": "3_1210292315799072776"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:12:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289", "text": "Seis soldados mueren en ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/sj8v4OI3PG. https://t.co/Y5y1qEKXbY", "id": "1210292317967572996"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210292195204489218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:12:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411615074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210292195204489218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210292158303002624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dudelulowski", "id": "71048752"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:11:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196881352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210289865000177665"}], "text": "RT @dudelulowski: O el \"suicidio\" de Jeffrey Epstein. Era un tipo que sabia de bocha de cosas turbias de gente poderosa y/o famosa y se sui\u2026", "id": "1210292158303002624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210292021107339265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeonardGreco", "id": "163886849"}]}, "in_reply_to_user_id": "163886849", "created_at": "2019-12-26T20:11:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169884650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210256323516026891"}], "text": "@LeonardGreco Perdonen, pero se que no va a gustar.....\nNUNCA UN SUICIDA FUE EJEMPLO...", "id": "1210292021107339265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210291934171930624"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:10:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4441351469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210291934171930624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210291896570064898"], "in_reply_to_user_id": "908817564570198018", "created_at": "2019-12-26T20:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "810680823187914752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210291389226979330"}], "text": "@Pibx_Aburridx No lo activ\u00e9 nunca. No soy tan suicida, se tomar medidas de precauci\u00f3n xd", "id": "1210291896570064898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210291876504449025"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZwKsx00ROi", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:10:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025034813", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar\n\nhttps://t.co/ZwKsx00ROi", "id": "1210291876504449025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210291784884113409"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:10:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505775763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210291784884113409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210291747617755136"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925743963641991169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210291747617755136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210291741036863489"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cJB4g9tfmD", "expanded_url": "http://Debate.com.mx", "display_url": "Debate.com.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578406331962236933/MdLdHoEd?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 314}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578406331962236933/MdLdHoEd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Debate | Las noticias m\u00e1s importantes de M\u00e9xico y el mundo | DEBATE", "description": "Ent\u00e9rate al momento de las noticias m\u00e1s relevantes de M\u00e9xico y el mundo | AMLO, Noticias de hoy, Ofertas Casa Ley", "unwound_url": "https://www.debate.com.mx/"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qpfKAp1vJc", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/show/Padre-de-ex-alumna-de-La-Academia-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-20191226-0049.html", "display_url": "debate.com.mx/show/Padre-de-\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:10:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014593845881757697", "text": "https://t.co/cJB4g9tfmD: Padre de ex alumna de La Academia asesina a su esposa y luego se suicida - DEBATE https://t.co/qpfKAp1vJc", "id": "1210291741036863489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210291601605615617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:09:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1276150129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "id": "1210291601605615617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210291423783862273"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:08:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099445304708001804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210291423783862273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210291411582672897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:08:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960212203805736961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210291411582672897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210291315382071296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "naty_serpa1", "id": "882011548658655233"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "anaa_kohl", "id": "2231697650"}]}, "in_reply_to_user_id": "882011548658655233", "created_at": "2019-12-26T20:08:30.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055375178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210290891027623937"}], "text": "@naty_serpa1 @anaa_kohl Kakakakkaak tem cara de ser suicida", "id": "1210291315382071296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210291304934060032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:08:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112453689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210291304934060032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210291146490105858"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:07:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457584682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210291146490105858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210290871310180352"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rSyVWlNP5K", "expanded_url": "http://puntoinformativo.com.mx/2019/12/26/padre-de-exalumna-de-la-academia-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida/", "display_url": "puntoinformativo.com.mx/2019/12/26/pad\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Nxi3cJlZbb", "expanded_url": "https://twitter.com/puntoinforma2/status/1210290871310180352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nxi3cJlZbb", "media_key": "3_1210290869666041860"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "Academia"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:06:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745324658518462464", "text": "Padre de exalumna de La Academia asesina a su esposa y luego se\u00a0suicida https://t.co/rSyVWlNP5K https://t.co/Nxi3cJlZbb", "id": "1210290871310180352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210290734802358273"], "in_reply_to_user_id": "1142997944037072896", "created_at": "2019-12-26T20:06:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142997944037072896", "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 249, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Misael Gardu\u00f1o Ilagar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210290733753753601"}], "text": "destinados s\u00f3lo alos privilegiados de siempre, sin espacios laborales, p\u00e9simamente pagados, y pa' colmo, ejercerla con probidad en este pa\u00eds, termina por ser suicida.\nQue lo env\u00ed\u00f3 junto con delincuentes descarados, la familia de Misael Gardu\u00f1o Ilagar y su hijito que de tal palo", "id": "1210290734802358273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210290678573490177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:05:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773715026905530369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "id": "1210290678573490177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210290636760465414"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:05:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184753196989849601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210290636760465414"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210290608029536259"], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "juaniosu", "id": "1004382177696649218"}]}, "in_reply_to_user_id": "1157328222633320448", "created_at": "2019-12-26T20:05:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046151833578811392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210285463333945345"}], "text": "@_bomoreki @Kenishines @juaniosu NOOOO WACHO Y ENCIMA SUICIDA ALTO DOWN SALI", "id": "1210290608029536259"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210290547778314242"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:05:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363767316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210290547778314242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210290529726009345"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "TiagoHenrique34", "id": "390228318"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "GelmiresCastro", "id": "2484815288"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 268, "probability": 0.4986, "type": "Person", "normalized_text": "Macarr\u00e3o"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 319, "end": 322, "probability": 0.7505, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "2298041654", "created_at": "2019-12-26T20:05:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90838025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210251776462602243"}], "text": "@_fgarcia33 @TiagoHenrique34 @GelmiresCastro Sinceramente eu sou a favor da pena d morte mas j\u00e1 que muitos s\u00e3o contra pela legisla\u00e7\u00e3o atual e tem o direito sim  outra at\u00e9 hj n se sabe oq realmente aconteceu, at\u00e9 onde eu sei quem matou e sumiu com o corpo foi o Macarr\u00e3o e n o Bruno se realmente ele mandou ou n \u00e9 ele e Deus.", "id": "1210290529726009345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210290416630861829"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:04:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3872889857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "id": "1210290416630861829"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210290310296813568"], "entities": {"urls": [{"start": 332, "end": 355, "url": "https://t.co/htw0HONgqk", "expanded_url": "https://twitter.com/JAFREPE/status/1210290310296813568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/htw0HONgqk", "media_key": "3_1210290284338253825"}, {"start": 332, "end": 355, "url": "https://t.co/htw0HONgqk", "expanded_url": "https://twitter.com/JAFREPE/status/1210290310296813568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/htw0HONgqk", "media_key": "3_1210290292961751040"}, {"start": 332, "end": 355, "url": "https://t.co/htw0HONgqk", "expanded_url": "https://twitter.com/JAFREPE/status/1210290310296813568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/htw0HONgqk", "media_key": "3_1210290299307798528"}, {"start": 332, "end": 355, "url": "https://t.co/htw0HONgqk", "expanded_url": "https://twitter.com/JAFREPE/status/1210290310296813568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/htw0HONgqk", "media_key": "3_1210290305364348928"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "farias_leonidas", "id": "1168948105309544448"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "teixeiradeia2", "id": "2897661831"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.4984, "type": "Organization", "normalized_text": "jornal"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1168948105309544448", "created_at": "2019-12-26T20:04:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985093741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210288197126828032"}], "text": "@farias_leonidas @teixeiradeia2 @lobaoeletrico @BolsonaroSP Vc se baseia em jornal nacional? Pqp \u00e9 com isso q estou discutindo\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02pelo jornal nacional o bolsonaro matou a marielle\ud83d\ude02\ud83e\udd23 agora sei de onde vc tira tanta ideia retardada pqp! Vc \u00e9 massa de manobra msm, bolsonaro at\u00e9 2026 pode chorando so cuidado pra nao desidratar!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/htw0HONgqk", "id": "1210290310296813568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210290281997881344"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JSfq3Y1RUv", "expanded_url": "https://www.elnuevodia.com/entretenimiento/farandula/nota/exprincipedenoruegasesuicidatrasserpresuntavictimadeacososexualdekevinspacey-2537187/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577387124", "display_url": "elnuevodia.com/entretenimient\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElNuevoDia", "id": "15726324"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:04:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2187858161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210281758303895557"}], "text": "RT @ElNuevoDia: Expr\u00edncipe de Noruega se suicida tras ser presunta v\u00edctima de acoso sexual de Kevin Spacey https://t.co/JSfq3Y1RUv", "id": "1210290281997881344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210290199521087491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:04:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979792801369030662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210290199521087491"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289870280822787"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:02:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899910320013152261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210289870280822787"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289865432145921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:02:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2221118662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210138080985993216"}], "text": "RT @UgoMorelli: Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Itali\u2026", "id": "1210289865432145921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289865000177665"], "in_reply_to_user_id": "71048752", "created_at": "2019-12-26T20:02:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "71048752", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210289262014423040"}], "text": "O el \"suicidio\" de Jeffrey Epstein. Era un tipo que sabia de bocha de cosas turbias de gente poderosa y/o famosa y se suicida en circunstancias casi imposible. Esas cosas me parecen 0 conspirativas, son cosas que sabemos y no podemos hacer nada al respecto", "id": "1210289865000177665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289760658436096"], "in_reply_to_user_id": "1145490866305478656", "created_at": "2019-12-26T20:02:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2780057641", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210288972930392069"}], "text": "@mtscrf1981 Matheus, entenda. O cara matou a mulher, deu restos mortais pra um cachorro, isso pra n\u00e3o pagar um pens\u00e3o e ele t\u00e1 com muito dinheiro na \u00e9poca. Ele foi preso e est\u00e1 pagando pelo que cometeu, ok, mas se vc v\u00ea tudo isso e msm assim ainda sente admira\u00e7\u00e3o por esse pessoa ou +", "id": "1210289760658436096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289646263029761"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:01:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914488859517493249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210289646263029761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289536120610821"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/gF09Nvobx0", "expanded_url": "https://ift.tt/39dXij7", "display_url": "ift.tt/39dXij7"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/6KSNxPgcof", "expanded_url": "https://twitter.com/LibertaSicilia/status/1210289536120610821/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6KSNxPgcof", "media_key": "3_1210289534736441344"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:01:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978579566573903872", "text": "Siracusa. Nel carcere di Cavadonna giovane suicida in attesa della sentenza di Appello - Libert\u00e0 Sicilia https://t.co/gF09Nvobx0 https://t.co/6KSNxPgcof", "id": "1210289536120610821"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289433439813634"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benitoruizCs", "id": "94614702"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 246, "probability": 0.5959, "type": "Person", "normalized_text": "Benito"}]}, "in_reply_to_user_id": "94614702", "created_at": "2019-12-26T20:01:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1549125608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210188180479193088"}], "text": "@benitoruizCs Hay cosas que hay que tomarlas con cautela, un suicida es un enfermo mental sin tratamiento, lo que hay que quitar es el estigma de las enfermedades mentales. Lo otro es hacer pol\u00edtica basura con la enfermedad de las personas. Benito ahora en serio, esas cosas no molan.", "id": "1210289433439813634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289431959285763"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/g8FZMbRgBB", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:01:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1038483754912768000", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/g8FZMbRgBB v\u00eda @publico_es", "id": "1210289431959285763"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289396962004993"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038483754912768000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210289396962004993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289394365747206"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452467543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "id": "1210289394365747206"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289374539272192"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:00:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172012425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210289374539272192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289259036512256"], "in_reply_to_user_id": "358107757", "created_at": "2019-12-26T20:00:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358107757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210288588698599425"}], "text": "a ressocializa\u00e7\u00e3o existe e ela \u00e9 mais do que poss\u00edvel se o sistema a colabora, mas \u00e9 ilus\u00e3o achar q ela funciona pra todo mundo. N\u00e3o tem como um homem q matou a namorada gr\u00e1vida, um homem q tinha todas as formas de prover pra ela e pra crian\u00e7a... isso n vai acontecer", "id": "1210289259036512256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289176035385346"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EnToD9Qv4W", "expanded_url": "http://bit.ly/2QjpXuA", "display_url": "bit.ly/2QjpXuA"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/0GNqxxAkft", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1210289176035385346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0GNqxxAkft", "media_key": "3_1210273171825463296"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "Espect\u00e1culos"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168693277", "text": "\u00a1Tragedia! Padre de exalumna de La Academia asesina a su esposa y luego se suicida https://t.co/EnToD9Qv4W #Espect\u00e1culos https://t.co/0GNqxxAkft", "id": "1210289176035385346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289134591332352"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:59:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825826931270643718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210289134591332352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289051493896194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:59:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519055872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210289051493896194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289002152108035"], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/IPrVpYCWgI", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1210274077866369027", "display_url": "twitter.com/jornalextra/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:59:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144937974", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210274077866369027"}], "text": "Caramba ele se suicidou... Ai depois tem gente que n\u00e3o leva o abuso/ass\u00e9dio como algo s\u00e9rio. Isso deixa marcas, fantasmas que n\u00e3o tem cura, vc aprende a conviver, mas nem todos conseguem https://t.co/IPrVpYCWgI", "id": "1210289002152108035"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288987933425665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:59:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178992660083806209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210288987933425665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288985593044992"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:59:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292504608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210288985593044992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288962197184519"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:59:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373340799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210138080985993216"}], "text": "RT @UgoMorelli: Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Itali\u2026", "id": "1210288962197184519"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288955565977601"], "in_reply_to_user_id": "1059936763504967682", "created_at": "2019-12-26T19:59:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1022633680026648576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210287464037920769"}], "text": "@LeMamerte Su esposo luego se suicida.\nFue sonado. Pero ya hay tantos muertos q ya vamos olvidando algunos.\nHay q trabajar en hacerlos MUY visibles.\nQUE NO LOS OLVIDEMOS A NINGUNO.", "id": "1210288955565977601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288841258676226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:58:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845643381141360641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210288841258676226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288727819505664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:58:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218575166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "id": "1210288727819505664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288683913494528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cesarblancog", "id": "68765874"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Jolohurtado1", "id": "1141783330171568128"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "alertcops", "id": "2697557323"}, {"start": 68, "end": 76, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:58:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3086681676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210286036988956672"}], "text": "RT @cesarblancog: @Jolohurtado1 @guardiacivil @BulnesUno @alertcops @policia Por cada mujer que se suicida en Espa\u00f1a son 3 hombres los que\u2026", "id": "1210288683913494528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288658764435456"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:57:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407278392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210288658764435456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288632751362055"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/GmLMVMG7a5", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:57:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253757571", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/GmLMVMG7a5", "id": "1210288632751362055"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288464664641537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}, "in_reply_to_user_id": "123920914", "created_at": "2019-12-26T19:57:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591800852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210204040711299075"}], "text": "@Libero_official Condivido,perch\u00e8 non parla della gente che si suicida ch\u00e8 non ha pi\u00f9 lavoro ne casa?di persone che dormono per strada perch\u00e8 non ha pi\u00f9 nulla?poi vuole aiutare i migranti? perch\u00e8 non lo fa lui?Li fa entrare in vaticano,mentre protegge preti-cardinali pedofili con attici da800mtq?", "id": "1210288464664641537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288293788696577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "turnitsoff", "id": "1262457074811899907"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.803, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "626922848", "created_at": "2019-12-26T19:56:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824314766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210287814824382464"}], "text": "@turnitsoff todos da marvel e esquadr\u00e3o suicida", "id": "1210288293788696577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288246392942592"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/N7nVgtpK6h", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/letras/se-suicida-el-escritor-danes-ari-behn", "display_url": "eluniversal.com.mx/cultura/letras\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Priskis67", "id": "106948337"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:56:18.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138958906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210259214989443073"}], "text": "RT @Priskis67: Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn https://t.co/N7nVgtpK6h", "id": "1210288246392942592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288226566578179"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:56:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124671759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210288226566578179"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288102025105408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anaopera", "id": "147249049"}]}, "in_reply_to_user_id": "147249049", "created_at": "2019-12-26T19:55:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145437565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210194833094193152"}], "text": "@anaopera Se suicida otra vez", "id": "1210288102025105408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288078142791681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cesarblancog", "id": "68765874"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Jolohurtado1", "id": "1141783330171568128"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "alertcops", "id": "2697557323"}, {"start": 68, "end": 76, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:55:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187286761774505986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210286036988956672"}], "text": "RT @cesarblancog: @Jolohurtado1 @guardiacivil @BulnesUno @alertcops @policia Por cada mujer que se suicida en Espa\u00f1a son 3 hombres los que\u2026", "id": "1210288078142791681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288063714189312"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/inTylJYghD", "expanded_url": "http://gestyy.com/w6GQWv", "display_url": "gestyy.com/w6GQWv"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/yRKsgi2LK8", "expanded_url": "https://twitter.com/droidlere/status/1210288063714189312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yRKsgi2LK8", "media_key": "3_1210288061923250176"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.7155, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4754, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:55:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482249893", "text": "Ari Behn, ex marido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/inTylJYghD https://t.co/yRKsgi2LK8", "id": "1210288063714189312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288019225358336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:55:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990534174460334081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210288019225358336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210287919279165440"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/iOCyb5c7Rn", "expanded_url": "https://twitter.com/Chitauri/status/1210270010029068289", "display_url": "twitter.com/Chitauri/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "Dross"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:55:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144044576853889024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210270010029068289"}], "text": "Dross sacando todo un v\u00eddeo sobre los tres implicados sobre la muerte de quienes denunciaron a Spacey y justo ayer de suicida Ari Behn. \nVaya vaya... https://t.co/iOCyb5c7Rn", "id": "1210287919279165440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210287791952801797"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:54:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193625099129303040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210287791952801797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210287726353952769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cesarblancog", "id": "68765874"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Jolohurtado1", "id": "1141783330171568128"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "alertcops", "id": "2697557323"}, {"start": 68, "end": 76, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:54:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1876008709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210286036988956672"}], "text": "RT @cesarblancog: @Jolohurtado1 @guardiacivil @BulnesUno @alertcops @policia Por cada mujer que se suicida en Espa\u00f1a son 3 hombres los que\u2026", "id": "1210287726353952769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210287675246333956"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cesarblancog", "id": "68765874"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Jolohurtado1", "id": "1141783330171568128"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "alertcops", "id": "2697557323"}, {"start": 68, "end": 76, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169537827245371392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210286036988956672"}], "text": "RT @cesarblancog: @Jolohurtado1 @guardiacivil @BulnesUno @alertcops @policia Por cada mujer que se suicida en Espa\u00f1a son 3 hombres los que\u2026", "id": "1210287675246333956"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210287642572730369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:53:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250684636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210287642572730369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210287634867793920"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:53:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302102523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210287634867793920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210287573412843520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:53:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806723909521260546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210219757724672003"}], "text": "RT @maperezpirela: Confirman suicidio: Hallan muerto a Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega (Foto) https://t.co/5MPTn1l\u2026", "id": "1210287573412843520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210287333523836928"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:52:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121175094527705088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210287333523836928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210287123397517314"], "in_reply_to_user_id": "1728956976", "created_at": "2019-12-26T19:51:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "828021138915733504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210286241184387072"}], "text": "@rosaliavt Escuadr\u00f3n Suicida\ud83d\udc8e", "id": "1210287123397517314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210287023833178113"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:51:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877671279968518145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "id": "1210287023833178113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286847915679744"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:50:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191089972968935424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210286847915679744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286847324311558"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:50:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923860995407319042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210286847324311558"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286840261103618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:50:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247076839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279123425386501"}], "text": "RT @suicida_lovatic: Estou sem motiva\u00e7\u00e3o nenhuma", "id": "1210286840261103618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286701794537472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:50:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112453689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "id": "1210286701794537472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286342057480193"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:48:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243667728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210286342057480193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286291717427200"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:48:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140965891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210286291717427200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286289859284994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:48:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557823160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210286289859284994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286252949483520"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:48:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133152616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}], "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "id": "1210286252949483520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286245240344576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180776372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210274076595499010"}], "text": "RT @lopezdoriga: El escritor Ari Behn, exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor estadounidense Kevin\u2026", "id": "1210286245240344576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286129011941376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:47:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562094682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210286129011941376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286085760114688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:47:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292134451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "id": "1210286085760114688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286036988956672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jolohurtado1", "id": "1141783330171568128"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "alertcops", "id": "2697557323"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141783330171568128", "created_at": "2019-12-26T19:47:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "68765874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210260375620530176"}], "text": "@Jolohurtado1 @guardiacivil @BulnesUno @alertcops @policia Por cada mujer que se suicida en Espa\u00f1a son 3 hombres los que lo hacen. En 2017 se suicidaron en Espa\u00f1a 2.718 hombres.", "id": "1210286036988956672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286010841485312"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/l97O838MCk", "expanded_url": "http://bit.ly/362Yeow", "display_url": "bit.ly/362Yeow"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Xw3idUhs3g", "expanded_url": "https://twitter.com/fortenoticias/status/1210286010841485312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xw3idUhs3g", "media_key": "3_1210285972727816192"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "MiguelAleman"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Reynosa"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.7779, "type": "Place", "normalized_text": "RioBravo"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.3939, "type": "Place", "normalized_text": "Matamoros"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.866, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.7923, "type": "Place", "normalized_text": "Sabinas"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.8384, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.7387, "type": "Place", "normalized_text": "CdAn\u00e1huac"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 116, "tag": "LaredoTexas"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "NuevoLaredo"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "MiguelAleman"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Reynosa"}, {"start": 153, "end": 162, "tag": "RioBravo"}, {"start": 164, "end": 174, "tag": "Matamoros"}, {"start": 175, "end": 189, "tag": "PiedrasNegras"}, {"start": 190, "end": 198, "tag": "Sabinas"}, {"start": 199, "end": 210, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "CdAn\u00e1huac"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:47:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813396590803042304", "text": "Pap\u00e1 de una ex alumna de la Academia mata a su esposa y luego se suicida\n  \u279c  https://t.co/l97O838MCk \n\n#LaredoTexas #NuevoLaredo #MiguelAleman #Reynosa #RioBravo  #Matamoros #PiedrasNegras #Sabinas #Tamaulipas #CdAn\u00e1huac https://t.co/Xw3idUhs3g", "id": "1210286010841485312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285870022037504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:46:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284206420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "id": "1210285870022037504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285782482792448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:46:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028567846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210285782482792448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285769182593024"], "created_at": "2019-12-26T19:46:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589423913", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "YouNetflix"}]}, "text": "To no pen\u00faltimo ep e to surtando pra saver se ele matou a Delilah \n#YouNetflix", "id": "1210285769182593024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285686047346689"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:46:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011916616861470720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210285686047346689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285678824710146"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:46:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590302567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210285678824710146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285602555539457"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JSfq3Y1RUv", "expanded_url": "https://www.elnuevodia.com/entretenimiento/farandula/nota/exprincipedenoruegasesuicidatrasserpresuntavictimadeacososexualdekevinspacey-2537187/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577387124", "display_url": "elnuevodia.com/entretenimient\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElNuevoDia", "id": "15726324"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:45:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44378007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210281758303895557"}], "text": "RT @ElNuevoDia: Expr\u00edncipe de Noruega se suicida tras ser presunta v\u00edctima de acoso sexual de Kevin Spacey https://t.co/JSfq3Y1RUv", "id": "1210285602555539457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285573308481536"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:45:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825861896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210285573308481536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285327736352772"], "created_at": "2019-12-26T19:44:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285120606", "text": "como era eso de como se suicida un porte\u00f1o , se sube al ego y se tira de cabeza !!! el balcon de la rosada !", "id": "1210285327736352772"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285323911073794"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}]}, "in_reply_to_user_id": "821136713842098176", "created_at": "2019-12-26T19:44:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "821136713842098176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210282179231731714"}], "text": "@Antitaurina3 Y yo lo siento que pierda una pierna por unas circunstancias no deseables pero yo tambi\u00e9n perd\u00ed un ojo de forma no deseable por un manazas de m\u00e9dico me lo tuvieron que quitar y nueve operaciones u hay gente por camizaques pierden su vida u por los bancos gente se suicida", "id": "1210285323911073794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285238800261121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:44:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122188832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210285238800261121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285238485692416"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/tGp8SKcad8", "expanded_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/padre-de-ex-academica-mata-su-esposa-y-luego-se-suicida", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/padre\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "LAFATIMAMOLINA", "id": "34853060"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Show"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:44:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "18193312", "text": "#Show | @LAFATIMAMOLINA se comunic\u00f3 con las autoridades, sin embargo, cuando llegaron a la bodega, sus padres ya hab\u00edan fallecido. \ud83d\ude33\u2757\ufe0f \nhttps://t.co/tGp8SKcad8", "id": "1210285238485692416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285159041376256"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:44:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083900313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210285159041376256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285021187203072"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:43:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014875893163053056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "id": "1210285021187203072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210284896960290816"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HPF2MPZbN7", "expanded_url": "https://twitter.com/Bellealouette/status/1210284896960290816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HPF2MPZbN7", "media_key": "3_1210284890081693703"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6765, "type": "Other", "normalized_text": "I Love You"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Carter"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Conrad Roy"}]}, "in_reply_to_user_id": "38719544", "created_at": "2019-12-26T19:43:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "38719544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1149789393634365440"}], "text": "\u201cI Love You, Now Die: The Commonwealth V. Michelle Carter\u201d\u00a02017\n\nEn 2012 Conrad Roy de 17 a\u00f1os se suicida dentro de su camioneta.\nEs una horrorosa historia mas de depresi\u00f3n, hasta que revisan su celular y encuentran las conversaciones ese mismo d\u00eda y semanas antes con su novia. https://t.co/HPF2MPZbN7", "id": "1210284896960290816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210284881747443712"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/sNcQ5WY92P", "expanded_url": "https://newsreportmx.com/2019/12/26/se-suicida-ari-behn-escritor-que-denuncio-a-kevin-spacey-por-acoso/", "display_url": "newsreportmx.com/2019/12/26/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 101, "end": 122, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:42:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245614868", "text": "En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a Kevin Spacey de haberle realizado tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007 https://t.co/sNcQ5WY92P", "id": "1210284881747443712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210284539966349312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:41:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159835207647678464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210284539966349312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210284538171215875"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:41:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025769306892709888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210284538171215875"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210284517711400960"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/I90ZPCdZhh", "expanded_url": "http://cinemanafloresta.com.br/suicida-em-estado-de-putrefacao/", "display_url": "cinemanafloresta.com.br/suicida-em-est\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:41:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1860436440", "text": "RESGATE MAIS LINDO DE UM ESP\u00cdRITO SUICIDA \nhttps://t.co/I90ZPCdZhh", "id": "1210284517711400960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210284428817244162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:41:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772083739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210284428817244162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210284413201895424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:41:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252146516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210284413201895424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210284360995352578"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:40:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1244247884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "id": "1210284360995352578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210284334906793984"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/EJ6vX0WlWr", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/78qw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 63, "end": 84, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-26T19:40:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410394570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210065516141907968"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/EJ6vX0WlWr\n\nEra el padre\u2026", "id": "1210284334906793984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283973471027200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:39:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730932880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210283973471027200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283970988052481"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:39:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2714274120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "id": "1210283970988052481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283937660096512"], "created_at": "2019-12-26T19:39:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026280538800316416", "text": "Nunca camino tan r\u00e1pido y cruzo tan suicida la calle como cuando voy sola. Que el 2020 llegue con menos muertas, menos miedos y m\u00e1s justicia", "id": "1210283937660096512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283893938642950"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Vicao3112", "id": "338364828"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:39:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891477044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279861387956227"}], "text": "RT @Vicao3112: O cara MATOU e ESQUARTEJOU a namorada dele e deu de COMIDA pros cachorros! VAO SE FUDER CARALHO, FODASE SE ELE ERA UM BOM GO\u2026", "id": "1210283893938642950"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283813961646080"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/j9D29icbDc", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/cultura/morre-ari-behn-escritor-que-acusou-kevin-spacey-de-assedio-1-24159016", "display_url": "oglobo.globo.com/cultura/morre-\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7573, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:38:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420032697", "text": "E a situa\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo do Kevin Spacey \u00e9 ainda mais creppy porque um dos caras que acusavam ele de ass\u00e9dio se matou no Natal https://t.co/j9D29icbDc", "id": "1210283813961646080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283770668036098"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JSfq3Y1RUv", "expanded_url": "https://www.elnuevodia.com/entretenimiento/farandula/nota/exprincipedenoruegasesuicidatrasserpresuntavictimadeacososexualdekevinspacey-2537187/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577387124", "display_url": "elnuevodia.com/entretenimient\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElNuevoDia", "id": "15726324"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:38:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3165475450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210281758303895557"}], "text": "RT @ElNuevoDia: Expr\u00edncipe de Noruega se suicida tras ser presunta v\u00edctima de acoso sexual de Kevin Spacey https://t.co/JSfq3Y1RUv", "id": "1210283770668036098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283671736991746"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:38:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192545853875077125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210283671736991746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283649029038092"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:38:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2422835327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210283649029038092"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283584533204997"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:37:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901441437115592708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210283584533204997"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283420917673984"], "created_at": "2019-12-26T19:37:08.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "48447180", "text": "Imagine watching a wrestling match in 2019 and not seeing a tope suicida?", "id": "1210283420917673984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283343218130945"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Ys78vxQlhl", "expanded_url": "https://twitter.com/ordago13/status/1210283343218130945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ys78vxQlhl", "media_key": "3_1210283307453370369"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Marie Kondo"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:36:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "101207862", "text": "Todos tenemos el \"caj\u00f3n de las medicinas\" s\u00f3lo que si Marie Kondo ve el m\u00edo se suicida. https://t.co/Ys78vxQlhl", "id": "1210283343218130945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283324121501696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gonzalocarle138", "id": "2954931856"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:36:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159100068147978243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210215189624377347"}], "text": "RT @gonzalocarle138: @WolffWaldo No necesito leer ese informe para saber lo que dice... Padecenos un electorado suicida...", "id": "1210283324121501696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283299056304130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:36:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233288414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210283299056304130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210283153681719297"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:36:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171731206074970112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210283153681719297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282929189863424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7741, "type": "Person", "normalized_text": "Behn"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}, {"start": 92, "end": 113, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:35:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482546505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279109567361026"}], "text": "RT @diario24horas: En 2017, Behn acus\u00f3 a Spacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007 https://t.co/vEX\u2026", "id": "1210282929189863424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282839054409728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cineycine", "id": "134908726"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:34:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460902446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210259220085583872"}], "text": "RT @cineycine: \ud83c\udf82 48 a\u00f1os son los que cumple hoy #JaredLeto. Para celebrarlo lo recordamos con su cuestionada versi\u00f3n del #Joker en ESCUADR\u00d3\u2026", "id": "1210282839054409728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282817239818241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:34:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249988479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "id": "1210282817239818241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282763733159936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:34:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130117551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210282763733159936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282677858918400"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:34:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975813794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "@AtletiArchiver's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "id": "1210282677858918400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282605163274241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:33:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682834822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210282605163274241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282591552770049"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JSfq3Y1RUv", "expanded_url": "https://www.elnuevodia.com/entretenimiento/farandula/nota/exprincipedenoruegasesuicidatrasserpresuntavictimadeacososexualdekevinspacey-2537187/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577387124", "display_url": "elnuevodia.com/entretenimient\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElNuevoDia", "id": "15726324"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:33:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878490462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210281758303895557"}], "text": "RT @ElNuevoDia: Expr\u00edncipe de Noruega se suicida tras ser presunta v\u00edctima de acoso sexual de Kevin Spacey https://t.co/JSfq3Y1RUv", "id": "1210282591552770049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282567045468160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "d_assiis", "id": "126471168"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:33:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146213981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209979796752601098"}], "text": "RT @d_assiis: O cara matou e esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, mas tem gente que se sente orgulhosa de tirar foto com ele.\n\nEu sou um gar\u2026", "id": "1210282567045468160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282535437119488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:33:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2300535181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "id": "1210282535437119488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282522451595264"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:33:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202570981711237120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210282522451595264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282487101972480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tsunagamerbr1", "id": "4100398883"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3658, "type": "Other", "normalized_text": "teach"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.363, "type": "Other", "normalized_text": "tatch"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.4564, "type": "Person", "normalized_text": "Ace"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:33:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180499027214905344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210206797124063234"}], "text": "RT @tsunagamerbr1: Barba branca:o teach matou o tatch,la se vai um filho meu\n\nAce:MALTIDO COMO OUSA,EU VOU TE PERSEGUIR E TE FAZER PAGAR TE\u2026", "id": "1210282487101972480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282412036558849"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "minhyukgom", "id": "1146586385819873282"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "Snoke"}]}, "in_reply_to_user_id": "808516872605941760", "created_at": "2019-12-26T19:33:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201380067227656192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210282038055620608"}], "text": "@softnaruhina @minhyukgom what?Ksksksksk ele matou o Snoke por que queria o poder dele, a posi\u00e7\u00e3o que o mesmo tem na primeira ordem, se tornar dono da porra todo, n\u00e3o proteger a namoradinha ksksksksk", "id": "1210282412036558849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282324161650689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:32:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247292722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "id": "1210282324161650689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282260848619520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Vicao3112", "id": "338364828"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:32:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1710872582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279861387956227"}], "text": "RT @Vicao3112: O cara MATOU e ESQUARTEJOU a namorada dele e deu de COMIDA pros cachorros! VAO SE FUDER CARALHO, FODASE SE ELE ERA UM BOM GO\u2026", "id": "1210282260848619520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282248743858177"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/qediNY5gmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/KevinSpacey/status/1209516046169919488", "display_url": "twitter.com/KevinSpacey/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:32:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33619192", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209516046169919488"}], "text": "3 das pessoas que acusavam o Kevin Spacey de assedio morreram nesse ano. Inclusive o escritor noruegues Ari Behn que se suicidou ontem (25). https://t.co/qediNY5gmJ", "id": "1210282248743858177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282097690251266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:31:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2671311874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210138080985993216"}], "text": "RT @UgoMorelli: Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Itali\u2026", "id": "1210282097690251266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210281991175909376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "d_assiis", "id": "126471168"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:31:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013074640544129024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209979796752601098"}], "text": "RT @d_assiis: O cara matou e esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, mas tem gente que se sente orgulhosa de tirar foto com ele.\n\nEu sou um gar\u2026", "id": "1210281991175909376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210281872921677826"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bu_santoss", "id": "1000069736376434688"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000069736376434688", "created_at": "2019-12-26T19:30:59.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093944808471756801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210278205447450625"}], "text": "@bu_santoss Suicida", "id": "1210281872921677826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210281863098617859"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:30:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236348006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210281863098617859"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210281823407882241"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/oLoKckede6", "expanded_url": "https://twitter.com/Chib4kuTensei/status/1210281823407882241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLoKckede6", "media_key": "16_1210281815208017920"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Cadence"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6704, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7616, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Cadence"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 252, "end": 261, "probability": 0.5868, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 262, "tag": "YouNetflix"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:30:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1194050333053464578", "text": "Cadence contou pra Love que \u00e9 a ex do Joe, e que ele enterrou ela viva, e matou a Beck. Da\u00ed o Joe conta uma vers\u00e3o mixuruca como se a Cadence fosse a ex louca, e a Love acredita em TUDO que sai da boca desse imundo, e mais uma vez ele vai sair impune #YouNetflix https://t.co/oLoKckede6", "id": "1210281823407882241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210281758303895557"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JSfq3Y1RUv", "expanded_url": "https://www.elnuevodia.com/entretenimiento/farandula/nota/exprincipedenoruegasesuicidatrasserpresuntavictimadeacososexualdekevinspacey-2537187/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577387124", "display_url": "elnuevodia.com/entretenimient\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "15726324", "text": "Expr\u00edncipe de Noruega se suicida tras ser presunta v\u00edctima de acoso sexual de Kevin Spacey https://t.co/JSfq3Y1RUv", "id": "1210281758303895557"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210281697356455936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ARNOM1101", "id": "701252440092450816"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "impunidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53312664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210278051264761857"}], "text": "RT @ARNOM1101: @marit_alainsan @sergiotej @AlanGarciaPeru Si deseas leer algo bueno, \"El reino de la impunidad\" y deseas papel para los des\u2026", "id": "1210281697356455936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210281652905271296"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/RoClJNtDi1", "expanded_url": "http://owl.li/hmNC30q4XYb", "display_url": "owl.li/hmNC30q4XYb"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/40TeCsLm5w", "expanded_url": "https://twitter.com/lajornadazac/status/1210281652905271296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/40TeCsLm5w", "media_key": "3_1210281651319820288"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "CulturaYEspect\u00e1culos"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:30:06.000Z", "lang": "ro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290126693", "text": "#CulturaYEspect\u00e1culos | Se suicida escritor Ari Behn, presunta v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey https://t.co/RoClJNtDi1 https://t.co/40TeCsLm5w", "id": "1210281652905271296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210281604544946176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:29:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2929621361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210281604544946176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210281471392530433"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:29:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729114888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210281471392530433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210281414542974977"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:29:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186119122511249409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1210281414542974977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210281156710547456"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D89eESmigF", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/estilo-de-vida/realeza/se-suicida-exesposo-de-la-princesa-marta-luisa-de-noruega/ar-BBYmrnR?ocid=ob-tw-esus-1512518709123", "display_url": "msn.com/es-us/estilo-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7956, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:28:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126741060", "text": "Se suicida exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/D89eESmigF", "id": "1210281156710547456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210281142638780417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:28:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1467502704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "id": "1210281142638780417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210280980021415936"], "created_at": "2019-12-26T19:27:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352839092", "text": "El problema de la empat\u00eda se evidencia, por ejemplo, cuando empatiz\u00e1s con un suicida.", "id": "1210280980021415936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210280915257249792"], "in_reply_to_user_id": "1105952819851481088", "created_at": "2019-12-26T19:27:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044738311129124864", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "simon"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.5561, "type": "Person", "normalized_text": "simon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210280079596675074"}], "text": "@hisiyoondetails verdade, pq querendo ou n\u00e3o a autora especifica como se fosse um dos 4 principais que matou ele, mas se tu pensar bem o caso ele \u00e9 em redor da morte do simon e faz todas as pessoas que estavam dentro da deten\u00e7\u00e3o como suspeitos at\u00e9 o proprio simon, ent\u00e3o at\u00e9 que faz sentido", "id": "1210280915257249792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210280652718985221"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:26:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816679142762643456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210280652718985221"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210280460355559424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:25:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370813681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210280460355559424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210280447705591808"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:25:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4045324043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279227238604801"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "id": "1210280447705591808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210280328943804417"], "in_reply_to_user_id": "1088010158", "created_at": "2019-12-26T19:24:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1088010158", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5953, "type": "Organization", "normalized_text": "amarelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210279840693334022"}], "text": "Eu agradeci c sorriso amarelo e ele pergunta se eu n\u00e3o vou abrir. Dentro do dvd tem um post-it: \"quer descobrir comigo onde o amor est\u00e1?\"\n\nRsrsrsrs \n\n\"N\u00e3o vai responder?\"\n\"Agr n\u00e3o rs\"\n\nTransamos, eu ainda gozei no olho dele. Matou o clima. Assistimos Troca de Esposas e dormimos", "id": "1210280328943804417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210280025607553027"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 152, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "created_at": "2019-12-26T19:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "875800856528125953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210272511365206017"}], "text": "@malditaternura Por que a ti te da la gana, me hubiera encantado, como a muchos de los que te segu\u00edan, que as\u00ed de puntilloso y exigente con el suicida AG con quien parec\u00edas sedita, tremendo encantador de serpientes adem\u00e1s de cara dura y c\u00ednico.\nTu solo ves la paja en los dem\u00e1s.", "id": "1210280025607553027"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279861387956227"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9dfMt56TxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:22:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "338364828", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "text": "O cara MATOU e ESQUARTEJOU a namorada dele e deu de COMIDA pros cachorros! VAO SE FUDER CARALHO, FODASE SE ELE ERA UM BOM GOLEIRO, FODASEEEEEEEEEEE https://t.co/9dfMt56TxJ", "id": "1210279861387956227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279754286403585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:22:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110839341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "id": "1210279754286403585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279736250949632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:22:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16120863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210279736250949632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279718370578433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:22:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178945142033661953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "id": "1210279718370578433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279703216562177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:22:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202549902867402754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210279703216562177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279696463732737"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:22:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210244537890816001"}], "text": "RT @__CarmenLopez: A ver si hay derecho a esto:\nhttps://t.co/0xOHM2H0zT https://t.co/0xOHM2H0zT", "id": "1210279696463732737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279686003138561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BlaancaNiieves", "id": "391264779"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:22:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210245410192871425"}], "text": "RT @BlaancaNiieves: Bueno ya tiene el cat\u00f3lico de @Santi_ABASCAL otro motivo por lo que pedir otra misa ,,,o esto le importa una mierda ,,,\u2026", "id": "1210279686003138561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279615631167490"], "in_reply_to_user_id": "2753009331", "created_at": "2019-12-26T19:22:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2753009331", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.8697, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "Lassiter"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5867, "type": "Person", "normalized_text": "Ure\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210278968466853889"}], "text": "\u00bfY qui\u00e9n sustituye a Mc? Lassiter casi fuera, Ure\u00f1a tambi\u00e9n y el \u00fanico que queda lo piden afuera \u00bfY de carrileros a qui\u00e9n ponen? Yo quiero salidas pero mejor en Mayo que faltando dos semanas para un torneo... lo otro es suicida.", "id": "1210279615631167490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279512753221633"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:21:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842404358419554304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210279512753221633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279444402888704"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:21:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002604978719133696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}], "text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "id": "1210279444402888704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279440141426689"], "created_at": "2019-12-26T19:21:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1132318789226385408", "text": "meu peixinho se matou, falta de aviso n\u00e3o foi!", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "id": "1210279440141426689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279427583676416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TalithaMedina", "id": "368074423"}]}, "in_reply_to_user_id": "368074423", "created_at": "2019-12-26T19:21:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106704382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210204189885915136"}], "text": "@TalithaMedina Ah! tu reci\u00e9n te enteras que ha habido suicidios en el metro? o sea no te enteraste de la cantidad de gente q se suicida n el metro en este puro a\u00f1o no m\u00e1s? Tampoco te enteras d la tasa de suicidios entre adultos mayores jubilados que se matan por no ser una carga pa su familia?", "id": "1210279427583676416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279380380991488"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:21:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762946285129400321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210279380380991488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279227238604801"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3vKtVgrAgj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1210279227238604801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vKtVgrAgj", "media_key": "7_1210279142173884419"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:20:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/3vKtVgrAgj", "id": "1210279227238604801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279225854496768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:20:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198158101008048129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210279225854496768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279184377008128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:20:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307400231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210279184377008128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279167444566016"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:20:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294750890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210279167444566016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279135567863808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:20:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930623191550234625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210279135567863808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279109567361026"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/vEXrkYRbnO", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/26/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Behn"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}, {"start": 73, "end": 94, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985", "text": "En 2017, Behn acus\u00f3 a Spacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007 https://t.co/vEXrkYRbnO", "id": "1210279109567361026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278927912128513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:19:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613562120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210278927912128513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278882730889216"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/MIBAJhNW1W", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLyzXQ", "display_url": "dlvr.it/RLyzXQ"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/5oyZgUgnIU", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1210278882730889216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5oyZgUgnIU", "media_key": "3_1210278881120227328"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:19:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "317827089", "text": "Padre de ex alumna de La Academia asesina a su esposa y luego se suicida https://t.co/MIBAJhNW1W https://t.co/5oyZgUgnIU", "id": "1210278882730889216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278352721981440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:16:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170945273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "id": "1210278352721981440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278312582492160"], "in_reply_to_user_id": "2195509948", "created_at": "2019-12-26T19:16:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2195509948", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "yntcd"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.3535, "type": "Other", "normalized_text": "the"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210277811900076035"}], "text": "e se ela ficar nessa de \u201clan\u00e7ar as piores como primeiro single\u201d s\u00f3 vai levar ela pro fundo do po\u00e7o... ME! foi capaz de afastar um p\u00fablico enorme dela e yntcd depois n serviu pra nada pois eh bobinha... the archer foi um alivio mas que ngm nem ligou e lover ela matou o buzz", "id": "1210278312582492160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278248174817281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:16:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912732272092164096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210278248174817281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278236418015232"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Nz6q0gJGDG", "expanded_url": "https://twitter.com/sebbgallagher/status/1208530473783300096", "display_url": "twitter.com/sebbgallagher/\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.408, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.547, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 136, "end": 149, "probability": 0.3361, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:16:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71035075", "text": "Meu ranking:\n\nOs Bons\n1 O Homem de A\u00e7o\n2 TDK Rises\n3 Shazam\n4 Aquaman\n5 Coringa\n6 Mulher-Maravilha\n\nOs ruins\n7 BvsS\n8 Liga da Justi\u00e7a\n9 Lanterna Verde\n10 Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Nz6q0gJGDG", "id": "1210278236418015232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278219309572097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dramasmentales", "id": "1023274681120505856"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JURIOBOLUDO", "id": "943594509954355201"}]}, "in_reply_to_user_id": "1023274681120505856", "created_at": "2019-12-26T19:16:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4234253446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210252941455695872"}], "text": "@dramasmentales @JURIOBOLUDO ya casi termina 2019 y sigo sin entender que me quiero morir buee re suicida", "id": "1210278219309572097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278157208735744"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/cjrx4MEwYS", "expanded_url": "https://www.teluroproducciones.com/social/semantic/mujer-suicida-zona-rural-bugalagrande-5e05065729360.html", "display_url": "teluroproducciones.com/social/semanti\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/cjrx4MEwYS", "expanded_url": "https://www.teluroproducciones.com/social/semantic/mujer-suicida-zona-rural-bugalagrande-5e05065729360.html", "display_url": "teluroproducciones.com/social/semanti\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Bugalagrande"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:16:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354003912", "text": "Mujer se suicida en zona rural de Bugalagrande.\nhttps://t.co/cjrx4MEwYS https://t.co/cjrx4MEwYS", "id": "1210278157208735744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278155035918337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:16:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255824309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "id": "1210278155035918337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278146878197760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:16:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873621408575893507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210278146878197760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278051264761857"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 94, "probability": 0.8247, "type": "Other", "normalized_text": "El reino de la impunidad"}]}, "in_reply_to_user_id": "318670419", "created_at": "2019-12-26T19:15:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "701252440092450816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210273587233468416"}], "text": "@marit_alainsan @sergiotej @AlanGarciaPeru Si deseas leer algo bueno, \"El reino de la impunidad\" y deseas papel para los desechos de tus mascotas el libro del suicida", "id": "1210278051264761857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278040640663552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:15:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150100266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "id": "1210278040640663552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278039776583680"], "created_at": "2019-12-26T19:15:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1354858136", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida e af esse filme \u00e9 bom demais???!!!!!", "id": "1210278039776583680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277945060802560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:15:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829910003905609728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "id": "1210277945060802560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277876739825664"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YnJrAq8kqc", "expanded_url": "http://ow.ly/wZEh30q4XVz", "display_url": "ow.ly/wZEh30q4XVz"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CViTboOPip", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1210277876739825664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CViTboOPip", "media_key": "3_1210277875020156928"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:15:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110082343", "text": "Se suicida Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/YnJrAq8kqc https://t.co/CViTboOPip", "id": "1210277876739825664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277865683591175"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xH0UfiwLDd", "expanded_url": "http://ow.ly/Xq9U50xIgQV", "display_url": "ow.ly/Xq9U50xIgQV"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3IMDIO0zdg", "expanded_url": "https://twitter.com/JornadaSanLuis/status/1210277865683591175/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3IMDIO0zdg", "media_key": "3_1210277864257531906"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:15:03.000Z", "lang": "ro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372256601", "text": "Se suicida escritor Ari Behn, presunta v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey\nhttps://t.co/xH0UfiwLDd https://t.co/3IMDIO0zdg", "id": "1210277865683591175"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277814219542528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:14:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292310725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "id": "1210277814219542528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277745277784064"], "created_at": "2019-12-26T19:14:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "796889190034186242", "text": "Mano os cara falando que crian\u00e7a que nasce sem c\u00e9rebro \u00e9 pq se matou na vida passada kkkkk eu t\u00f4 passando mal", "id": "1210277745277784064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277622061715456"], "in_reply_to_user_id": "170080349", "created_at": "2019-12-26T19:14:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "170080349", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "chateau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210277616747515904"}], "text": "O mais bizarro \u00e9 a hist\u00f3ria do chateau, a fam\u00edlia comprou ao final da segunda guerra de um soldado alem\u00e3o que se suicidou na casa e ela ficou abandonada, ainda tem um que de mal assombrada..", "geo": {"place_id": "62b82bf312ac9545"}, "id": "1210277622061715456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277565874655232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:13:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184579857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "id": "1210277565874655232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277558228529152"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UYLwcuwf50", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20191225/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos-7787332", "display_url": "elperiodico.com/es/internacion\u2026"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:13:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "326652270", "text": "https://t.co/UYLwcuwf50 Es raro ver el titular con la palabra SUICIDIO @Tel_Esperanza", "id": "1210277558228529152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277529367519233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:13:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222139456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210277529367519233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277497855774722"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:13:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891450092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210277497855774722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277307731939329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:12:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930289524768325632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "id": "1210277307731939329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277268871929871"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/3vN2RMMSHa", "expanded_url": "https://pipocamoderna.com.br/2019/12/um-dia-apos-video-ameacador-escritor-que-acusou-kevin-spacey-de-assedio-se-suicida/", "display_url": "pipocamoderna.com.br/2019/12/um-dia\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pipoca_Moderna", "id": "60909293"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:12:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30273907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210273972379668492"}], "text": "RT @Pipoca_Moderna: Um dia ap\u00f3s v\u00eddeo amea\u00e7ador, escritor que acusou Kevin Spacey de ass\u00e9dio se suicida  https://t.co/3vN2RMMSHa", "id": "1210277268871929871"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277224894672898"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:12:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268809528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210277224894672898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277105973510145"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/1mRj8SVCct", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/espectaculos/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey-9991.html#.XgUFECDtsaQ.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/espect\u2026"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 83, "end": 104, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Behn"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Sad as Hell"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:12:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "35977487", "text": "En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Behn fue conocido por escribir la colecci\u00f3n de cuentos 'Sad as Hell', de la que vendi\u00f3 m\u00e1s de 100 mil ejemplares. https://t.co/1mRj8SVCct", "id": "1210277105973510145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277070456180737"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:11:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706881411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210277070456180737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210276851446362112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:11:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788373681407987712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210276851446362112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210276751357689857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:10:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164847845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210274076595499010"}], "text": "RT @lopezdoriga: El escritor Ari Behn, exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor estadounidense Kevin\u2026", "id": "1210276751357689857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210276648538509324"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1884463387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210276648538509324"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210276542397501441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21193374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210276542397501441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210276485052977153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "riverss79", "id": "1037470758"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409497969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210205714272149504"}], "text": "RT @riverss79: Acabo de ver un tuit de como se suicida una persona (no voy a especificar m\u00e1s para no dar m\u00e1s bombo al tema) Es de ser muy h\u2026", "id": "1210276485052977153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210276449225232389"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/aBPJK6kauI", "expanded_url": "https://twitter.com/apolina31016272/status/1210276449225232389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aBPJK6kauI", "media_key": "3_1210276422411010049"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "Isaias Varona Diaz"}, {"start": 75, "end": 103, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Erika Josefina Garcia S\u00e1nchez"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.873, "type": "Place", "normalized_text": "Guayubin"}, {"start": 200, "end": 210, "probability": 0.8442, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:09:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178001814693842945", "text": "Agente de la policia Isaias Varona Diaz hiere de un cartuchazo a su pareja Erika Josefina Garcia S\u00e1nchez de 30 a\u00f1os y luego se suicida en un hecho registrado en Guayubin perteneciente al municipio de Montecristi. https://t.co/aBPJK6kauI", "id": "1210276449225232389"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210276435270619136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:09:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316969780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210274076595499010"}], "text": "RT @lopezdoriga: El escritor Ari Behn, exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor estadounidense Kevin\u2026", "id": "1210276435270619136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210276239270907911"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/QuAQMYoefJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Sofiia_Vieiraa/status/1209611901392609280", "display_url": "twitter.com/Sofiia_Vieiraa\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4899, "type": "Organization", "normalized_text": "sorriso"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:08:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "878398894065012737", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209611901392609280"}], "text": "Ficaria mto mais feliz ganhando um presentinho q a pessoa se matou pra fazer pra mim pra ver um sorriso, sla n\u00e9 https://t.co/QuAQMYoefJ", "id": "1210276239270907911"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210276109683740673"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:08:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997123116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210276109683740673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210275934433136646"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PHGW4Gja39", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:07:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4699801465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "text": "\"o que ele fez n\u00e3o importa dentro de campo, ele trouxe titulos pro meu time.\"\n\nNOSSA, VAI SE FUDER IRM\u00c3O, O CARA MATOU, ESQUARTEJOU E DEU PRO CACHORRO COMER A M\u00c3E DO FILHO DELE, E ELE AINDA TEM F\u00c3S????\n\nA PORRA DE UM TIME VALE MAIS QUE UM VIDA????\n\nna moral, voc\u00eas me d\u00e3o nojo. https://t.co/PHGW4Gja39", "id": "1210275934433136646"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210275863859781637"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:07:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153424616817352706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1210275863859781637"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210275832838660096"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "stilinscottx", "id": "1249543470617944065"}]}, "in_reply_to_user_id": "816842817305800704", "created_at": "2019-12-26T19:06:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1859731028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210274713638977539"}], "text": "@lndysouza @stilinscottx @beaexposedparty Tu pode ser depressiva-suicida e isso jao te da o direito de usar sua visibilidade para expor de qualquer maneira alguem, \u00e9 dificil acreditar quando de uma lado ha prova e prints e do outro ha apenas um \"me chama na dm\"", "id": "1210275832838660096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210275594241544193"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/TEhJ0tM61Y", "expanded_url": "https://drvnoticias.com/archivos/9145", "display_url": "drvnoticias.com/archivos/9145"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Ck4d44fa7f", "expanded_url": "https://twitter.com/DAVIDROMEROVARA/status/1210264783238434816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ck4d44fa7f", "media_key": "3_1210264781715857408"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DAVIDROMEROVARA", "id": "246839997"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:06:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183678895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210264783238434816"}], "text": "RT @DAVIDROMEROVARA: Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa de\u00a0Noruega https://t.co/TEhJ0tM61Y https://t.co/Ck4d44fa7f", "id": "1210275594241544193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210275278368493571"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:04:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4328992043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210275278368493571"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274986423988224"], "created_at": "2019-12-26T19:03:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2249262481", "text": "caralho o ex marido a princesa da noruega se matou pqp", "id": "1210274986423988224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274947303645187"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/fkKbmoWAVb", "expanded_url": "https://twitter.com/ladywenus/status/1210273870567165954", "display_url": "twitter.com/ladywenus/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:03:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1023395019942756352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210273870567165954"}], "text": "Na moral vo suicida se eu n bota pelo menos uns 3 piercings https://t.co/fkKbmoWAVb", "id": "1210274947303645187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274907256438785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:03:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103460469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210274076595499010"}], "text": "RT @lopezdoriga: El escritor Ari Behn, exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor estadounidense Kevin\u2026", "id": "1210274907256438785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274880266162176"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "o_geanderson", "id": "829441265725009920"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "ArthurMatheos", "id": "3515085928"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}]}, "in_reply_to_user_id": "1205287699558666247", "created_at": "2019-12-26T19:03:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "853410457637576704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210015178345132033"}], "text": "@CF56010697 @o_geanderson @ArthurMatheos @Atilafla os cara pensa que pq o hexa veio por causa dele deleta tudo que o maluco psicopata fez, fds parceiro o cara matou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho e deu pro cachorro comer, quem tem ele como \u00eddolo merece se tratar", "id": "1210274880266162176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274621766995968"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:02:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126922467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210274621766995968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274579517718528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:02:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4328992043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210138080985993216"}], "text": "RT @UgoMorelli: Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Itali\u2026", "id": "1210274579517718528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274361313255424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258450414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210274361313255424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274250113855488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823362703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "id": "1210274250113855488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274239074451456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250209615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210274239074451456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274237866553344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768036571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210274237866553344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274186326884356"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925851781057298432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210274076595499010"}], "text": "RT @lopezdoriga: El escritor Ari Behn, exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor estadounidense Kevin\u2026", "id": "1210274186326884356"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274154949287937"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "timekakashi", "id": "1231771360369795072"}]}, "in_reply_to_user_id": "941170196840112128", "created_at": "2019-12-26T19:00:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2823362140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210273792376872961"}], "text": "@vidazzzo_ @timekakashi ele se matou mlk, \u00e9 diferente", "id": "1210274154949287937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274149274390530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087439860527443968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210274149274390530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274125496934402"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/xHyXtfP4fI", "expanded_url": "https://pipocamoderna.com.br/2019/12/um-dia-apos-video-ameacador-escritor-que-acusou-kevin-spacey-de-assedio-se-suicida/", "display_url": "pipocamoderna.com.br/2019/12/um-dia\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28838330", "text": "Um dia ap\u00f3s v\u00eddeo amea\u00e7ador, escritor que acusou Kevin Spacey de ass\u00e9dio se suicida  https://t.co/xHyXtfP4fI", "id": "1210274125496934402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274098099544064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39703418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210274098099544064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274089971130369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431562851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210274089971130369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274077484703745"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/yjtFhurBMg", "expanded_url": "https://youtu.be/fRxRperYcmM", "display_url": "youtu.be/fRxRperYcmM"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 120, "end": 134, "probability": 0.4538, "type": "Person", "normalized_text": "PacoteAnticrime"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "SergioMoro"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 87, "tag": "R\u00e1dioBrasilAtual"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "JornalBrasilAtual"}, {"start": 108, "end": 118, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 119, "end": 135, "tag": "PacoteAnticrime"}, {"start": 136, "end": 147, "tag": "SergioMoro"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908029447688859649", "text": "Livro: \u201cAssassinato do Jornalista Suicida\u201d - https://t.co/yjtFhurBMg\n\n#R\u00e1dioBrasilAtual \n#JornalBrasilAtual\n#Bolsonaro\n#PacoteAnticrime\n#SergioMoro", "id": "1210274077484703745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274077086081029"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Djk7fhFXFP", "expanded_url": "https://www.salamanca24horas.com/texto-diario/mostrar/1665447/suicida-ex-marido-princesa-noruega-ari-behn", "display_url": "salamanca24horas.com/texto-diario/m\u2026"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 97, "username": "s24horas", "id": "403281555"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403281555", "text": "Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/Djk7fhFXFP v\u00eda @s24horas", "id": "1210274077086081029"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274076595499010"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/v78WhqMBea", "expanded_url": "http://bit.ly/2t1bnzY", "display_url": "bit.ly/2t1bnzY", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/entretenimiento/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "236636515", "text": "El escritor Ari Behn, exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor estadounidense Kevin Spacey, se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/v78WhqMBea", "id": "1210274076595499010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274076066902016"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/xRMKPKWtFw", "expanded_url": "https://sanluis.eluniversal.com.mx/espectaculos/26-12-2019/se-suicida-el-escritor-danes-ari-behn-resurge-su-acusacion-contra-kevin", "display_url": "sanluis.eluniversal.com.mx/espectaculos/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4669, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938521514412044288", "text": "Ari Behn, el que fuera exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se ha suicidado a los 47 a\u00f1os, seg\u00fan ha informado la familia \u2b07 \nhttps://t.co/xRMKPKWtFw", "id": "1210274076066902016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274075848986625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426245051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "id": "1210274075848986625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274004944216069"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/sMWZMXth7K", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=610204306187084&id=273441129863405", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/rdHDT425L2", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1210274004944216069/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rdHDT425L2", "media_key": "3_1210273986233409538"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 141, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 128, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 129, "end": 142, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:59:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1114024644154097664", "text": "Bem confuso ! \ud83d\ude15\n\nDIRETOR DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA DIZ QUE NOVO FILME N\u00c3O \u00c9 UMA SEQU\u00caNCIA\n\nhttps://t.co/sMWZMXth7K\n\n#Esquadr\u00e3oSuicida #SuicideSquad https://t.co/rdHDT425L2", "id": "1210274004944216069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210273972379668492"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3vN2RMMSHa", "expanded_url": "https://pipocamoderna.com.br/2019/12/um-dia-apos-video-ameacador-escritor-que-acusou-kevin-spacey-de-assedio-se-suicida/", "display_url": "pipocamoderna.com.br/2019/12/um-dia\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "60909293", "text": "Um dia ap\u00f3s v\u00eddeo amea\u00e7ador, escritor que acusou Kevin Spacey de ass\u00e9dio se suicida  https://t.co/3vN2RMMSHa", "id": "1210273972379668492"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210273882739036160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:59:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628578383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210273882739036160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210273868839038976"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:59:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704497571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210273868839038976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210273776824463367"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:58:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470620532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "id": "1210273776824463367"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210273745505542149"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:58:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15479688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210244537890816001"}], "text": "RT @__CarmenLopez: A ver si hay derecho a esto:\nhttps://t.co/0xOHM2H0zT https://t.co/0xOHM2H0zT", "id": "1210273745505542149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210273648835268608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:58:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345535835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210273648835268608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210273565888651264"], "created_at": "2019-12-26T18:57:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777015626", "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad, preferi callar", "id": "1210273565888651264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210273351626887168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tbowman3076", "id": "901076834279968768"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:57:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122176606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210267530767540228"}], "text": "RT @tbowman3076: @konobloblo @branemark1 @karofuentesg Dejo una nota suicida lamentablemente, es una pena que de haya usado este caso para\u2026", "id": "1210273351626887168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210273337320050690"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BootlegAssis", "id": "1141390412940288000"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141390412940288000", "created_at": "2019-12-26T18:57:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22951441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210273184106393600"}], "text": "@BootlegAssis as \u00faltimas palavras dum suicida", "id": "1210273337320050690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210272845466615808"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/ZpGqvM0YpH", "expanded_url": "https://twitter.com/eymariacarolina/status/1210270251834839041", "display_url": "twitter.com/eymariacarolin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:55:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170019087", "text": "Matou at\u00e9 ela mesma https://t.co/ZpGqvM0YpH", "id": "1210272845466615808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210272734086864896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:54:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102740427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210117594587504641"}], "text": "RT @elgladiadorXXI: Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.\u2026", "id": "1210272734086864896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210272660522844160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:54:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140647301859274752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210267127908712449"}], "text": "RT @elconsejomx: Cuando nos necesites ah\u00ed estaremos. Mantenemos un convenio con @MetroCDMX para apoyar a las personas que est\u00e1n en crisis o\u2026", "id": "1210272660522844160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210272590020919296"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:54:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840711437379096576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210272590020919296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210272331353989122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:53:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601048397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210272331353989122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210272327520473089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gyf96Rony", "id": "842578818"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elpatriarca92o1", "id": "1100247061763686400"}]}, "in_reply_to_user_id": "842578818", "created_at": "2019-12-26T18:53:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64087988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206281435218432001"}], "text": "@Gyf96Rony @elpatriarca92o1 Jajaja csm con ese crecimiento. El \u00fanico que crec\u00eda era el bolsillo del ladr\u00f3n suicida.", "id": "1210272327520473089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210272256657690630"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "zeCEC", "id": "47840175"}]}, "in_reply_to_user_id": "55949585", "created_at": "2019-12-26T18:52:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166829627949682689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210271212187869185"}], "text": "@Sandroluz1993 @peterjordan100 @zeCEC pelo visto em 2019 voce continua sendo um merda. nao existe isso o cara matou a mae de um filho dele com extrema crueldade um cara desse nao deveria nem ser citado em pohha nenhuma voce nao respeita a vitima muito menos a dor da familia. queria ver se fosse part de sua familia", "id": "1210272256657690630"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210272181692895232"], "created_at": "2019-12-26T18:52:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "938601389575626752", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.4377, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00falio"}]}, "text": "As meninas estavam falando de suic\u00eddio aqui ai lembraram do caso de um menino que morava aq e brigou com a namorada a 4 anos atr\u00e1s e se enforcou........ sdds J\u00falio", "id": "1210272181692895232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210272113229271040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:52:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553465313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210272113229271040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210272023567618049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:51:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3898955560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210272023567618049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210272002218627075"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "linnemuniz", "id": "1526145582"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "WBaziotti", "id": "1326856051"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "1526145582", "created_at": "2019-12-26T18:51:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989990828583079938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210251912572030976"}], "text": "@linnemuniz @WBaziotti @BolsonaroSP A inquisi\u00e7\u00e3o mais salvou do que matou. Inqu\u00e9rito vem de inquisi\u00e7\u00e3o, inquirir, investigar, antes se matava sem esse crit\u00e9rio, a igreja criou a investiga\u00e7\u00e3o para se ter certeza do crime. A\u00ed vem a quest\u00e3o da lei ser moral ou n\u00e3o, nem roda a Lei \u00e9 moral.", "id": "1210272002218627075"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271972309028864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:51:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748220968418549760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "id": "1210271972309028864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271945050279941"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/oy84RaJ3lr", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWgEBI", "display_url": "bit.ly/2PWgEBI"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:51:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2280648054", "text": "Norvegia, morto suicida l'ex marito della principessa https://t.co/oy84RaJ3lr", "id": "1210271945050279941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271917707603971"], "in_reply_to_user_id": "2808256666", "created_at": "2019-12-26T18:51:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "2808256666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210271914964455424"}], "text": "que arroj\u00f3 algunos resultados que nos movilizan:\n\n34% pasa m\u00e1s de 10 horas sentada o acostada, sin contar las horas de sue\u00f1o. \n\n35% tiene ideaci\u00f3n suicida. \n22% intent\u00f3 autoeliminarse. \n\n78% percibe barreras para el acceso a la atenci\u00f3n de urgencia. \n\n(Sigue)", "id": "1210271917707603971"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271828599545857"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:51:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721390149456801792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "id": "1210271828599545857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271647946674177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tusabiaq", "id": "778430594145476609"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:50:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210074347286781953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205300878976208896"}], "text": "RT @Tusabiaq: Um homem recebeu o cora\u00e7\u00e3o de um suicida, casou-se com sua esposa vi\u00fava e, anos depois, se matou no mesmo dia que o doador.", "id": "1210271647946674177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271604376309760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:50:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222778793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210271604376309760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271589654134784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080611569728475137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210267127908712449"}], "text": "RT @elconsejomx: Cuando nos necesites ah\u00ed estaremos. Mantenemos un convenio con @MetroCDMX para apoyar a las personas que est\u00e1n en crisis o\u2026", "id": "1210271589654134784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271582612021251"], "created_at": "2019-12-26T18:50:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3048018770", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}]}, "text": "n\u00e3o creio que foi a m\u00e3e do Gui que se matou na pra\u00e7a \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "id": "1210271582612021251"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271214041743360"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:48:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884676656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210271214041743360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271092029440002"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/JQAl39jeGB", "expanded_url": "https://twitter.com/Adriano04000013/status/1210271092029440002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JQAl39jeGB", "media_key": "3_1210271089290620934"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4448, "type": "Person", "normalized_text": "Lambuja"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "AnaoTraidor"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 216, "tag": "AnaoTraidor"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-12-26T18:48:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115787577066491904", "text": "@jairbolsonaro obgd PR s\u00f3 assim matou 3 Coelhos com uma s\u00f3 cajadada colocando o STF pra se entender com o congresso e d Lambuja descobriu muitos traidores q estavam escondidos como apoiadores xeque mate \n#AnaoTraidor https://t.co/JQAl39jeGB", "id": "1210271092029440002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271071389270017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:48:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138044681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210271071389270017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271067136253952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Ifuseekmeneses", "id": "145304935"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "LuizVitorio", "id": "1529944990838931456"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "travatrovadora", "id": "1272138391052783616"}]}, "in_reply_to_user_id": "145304935", "created_at": "2019-12-26T18:48:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343659779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210270341068546049"}], "text": "@Ifuseekmeneses @luizvitorio @travatrovadora Ah, e teve um rapaz violentado repetidamente dos 7 aos 11 anos que agora j\u00e1 adulto fiquei sabendo que est\u00e1 em conflito com a identidade de g\u00eanero e idea\u00e7\u00e3o suicida. Triste demais.", "id": "1210271067136253952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271017396035589"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:47:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158037504899080192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210271017396035589"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210270971891978240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:47:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743516503128084480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209938121703473153"}], "text": "RT @maysagomeszz: CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira fot\u2026", "id": "1210270971891978240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210270764542365696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:46:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434412645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210270764542365696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210270698981253120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:46:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792410176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210270698981253120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210270523181142016"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/BsDgBoSYTj", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:45:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753268446", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/BsDgBoSYTj v\u00eda @publico_es", "id": "1210270523181142016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210270290745470977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:44:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833853176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210270290745470977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210270164031291395"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:44:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205354640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210270164031291395"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269830533832704"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/mFxPgRZSlk", "expanded_url": "https://twitter.com/capromanv/status/1210269830533832704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mFxPgRZSlk", "media_key": "3_1210269807570038784"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "stan"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:43:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096075374", "text": "o stan se matou mano, eu to muito triste https://t.co/mFxPgRZSlk", "id": "1210269830533832704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269726229827584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:42:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252016342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210269726229827584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269695288520704"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:42:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4895679520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210269695288520704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269683175362561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:42:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3320939031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210269683175362561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269657560686599"], "created_at": "2019-12-26T18:42:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024664072", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210263741364887553"}], "text": "RT @karin_arcuschin: Vargas Llosa sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extr\u2026", "id": "1210269657560686599"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269570986074113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:42:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263311653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210269570986074113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269551562313728"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/g7VEqGxOFv", "expanded_url": "http://bit.ly/2sqqyTp", "display_url": "bit.ly/2sqqyTp"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oOuckoG4AB", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHorizontemx/status/1210269551562313728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oOuckoG4AB", "media_key": "3_1210269543274360832"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "957628165", "text": "#Ent\u00e9rate | Se suicida Ari Behn, escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual -&gt; https://t.co/g7VEqGxOFv https://t.co/oOuckoG4AB", "id": "1210269551562313728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269378178174977"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:41:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937793924952936448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210269378178174977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269373367246848"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3yV2UZPVmw", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q14Iip", "display_url": "bit.ly/2Q14Iip"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KHh8d53q4V", "expanded_url": "https://twitter.com/RequenaCNN/status/1210258978195656705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHh8d53q4V", "media_key": "3_1210251870591234049"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:41:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078581646755069952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210258978195656705"}], "text": "RT @RequenaCNN: Un ataque suicida con un carro bomba deja 6 soldados muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/3yV2UZPVmw https://t.co/KHh8d53q4V", "id": "1210269373367246848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269335442395138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:41:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145832084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "id": "1210269335442395138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269188893360128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:40:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416509445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210269188893360128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269129388638208"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LTWbc7attE", "expanded_url": "http://bit.ly/2t82tAw", "display_url": "bit.ly/2t82tAw"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Rizy0x9vZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1210253484282515456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rizy0x9vZ3", "media_key": "3_1210253482835492865"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:40:20.000Z", "lang": "ro", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023785664989552640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210253484282515456"}], "text": "RT @info7mty: Se suicida Ari Behn supuesta v\u00edctima de Kevin Spacey https://t.co/LTWbc7attE https://t.co/Rizy0x9vZ3", "id": "1210269129388638208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269118122876930"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OniiCaeiroo", "id": "2779882087"}]}, "in_reply_to_user_id": "2779882087", "created_at": "2019-12-26T18:40:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "981662969082851330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210064696587493376"}], "text": "@OniiCaeiroo Re suicida ona la drogona", "id": "1210269118122876930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269096757092353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "in_reply_to_user_id": "46040478", "created_at": "2019-12-26T18:40:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132330048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210239525798187008"}], "text": "@blogdopannunzio Eles v\u00e3o esperar evoluir para um ataque a bomba, com um suicida vestido de verde.", "id": "1210269096757092353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210269094618025984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:40:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4778142569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}], "text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "id": "1210269094618025984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268965735424000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:39:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887860002672840704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210267127908712449"}], "text": "RT @elconsejomx: Cuando nos necesites ah\u00ed estaremos. Mantenemos un convenio con @MetroCDMX para apoyar a las personas que est\u00e1n en crisis o\u2026", "id": "1210268965735424000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268941429432320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "intoleranciacer", "id": "389099478"}]}, "in_reply_to_user_id": "389099478", "created_at": "2019-12-26T18:39:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750093607940583424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210202183913918464"}], "text": "@intoleranciacer Pues le ahorraban el veneno al suicida", "id": "1210268941429432320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268866435338245"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Darext_BA", "id": "211916331"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "deck suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:39:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154415728117919745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210260511499210752"}], "text": "RT @Darext_BA: 10 minutos de duelo con deck suicida y ya empez\u00f3 el primer drop de habilidad, veamos cu\u00e1nto tiempo me toma obtener la que qu\u2026", "id": "1210268866435338245"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268864602394629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eliakin19", "id": "718527939843923969"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTraidor"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "BolsonaroTraidor"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:39:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165039134383247360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210135508292124674"}], "text": "RT @eliakin19: O #BolsonaroTraidor com indulto de natal,finalizou sua traicao \u00e0s propostas de campanha : n\u00e3o haveria concess\u00e3o de indulto d\u2026", "id": "1210268864602394629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268804967751681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:39:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783395735215759360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210138080985993216"}], "text": "RT @UgoMorelli: Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Itali\u2026", "id": "1210268804967751681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268784738607105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:38:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855274325397487617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209938121703473153"}], "text": "RT @maysagomeszz: CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira fot\u2026", "id": "1210268784738607105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268626395246597"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:38:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57545987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "id": "1210268626395246597"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268615896903683"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:38:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900287466522935297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210268615896903683"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268557671587846"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JVUxBbckAG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/gente/ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos_1344426.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/gente\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cordoba", "id": "396720801"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 42, "end": 63, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Gente"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3152769772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210217512736116736"}], "text": "RT @cordoba: #Gente Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os\nhttps://t.co/JVUxBbckAG", "id": "1210268557671587846"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268534611288064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eliakin19", "id": "718527939843923969"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTraidor"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "BolsonaroTraidor"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:37:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717976927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210135508292124674"}], "text": "RT @eliakin19: O #BolsonaroTraidor com indulto de natal,finalizou sua traicao \u00e0s propostas de campanha : n\u00e3o haveria concess\u00e3o de indulto d\u2026", "id": "1210268534611288064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268512821886978"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Z2bD5CRj8B", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=facebook", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elperroandalu", "id": "2820626515"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:37:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92730546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210128297788657664"}], "text": "RT @elperroandalu: La crisis mata cap\u00edtulo.... https://t.co/Z2bD5CRj8B", "id": "1210268512821886978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268347474087944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:37:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138164600887582720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210267127908712449"}], "text": "RT @elconsejomx: Cuando nos necesites ah\u00ed estaremos. Mantenemos un convenio con @MetroCDMX para apoyar a las personas que est\u00e1n en crisis o\u2026", "id": "1210268347474087944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268307439411201"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:37:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998515956623335424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210268307439411201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210268146017488905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Cl\u00e1udia"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "jabuti"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.436, "type": "Person", "normalized_text": "jabuti"}]}, "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-12-26T18:36:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1907616924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210261812727472129"}], "text": "@Clauwild1 @jrguzzofatos Cl\u00e1udia, o presidente devolveria o jabuti se vetasse e com isso o congresso teria que derrubar os vetos e com isso ficaria exposto a sociedade... Na verdade o presidente n\u00e3o devolveu o jabuti ele matou nos peitos e deixou", "id": "1210268146017488905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267915045494790"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:35:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619195211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210267915045494790"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267888512319488"], "created_at": "2019-12-26T18:35:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555548726", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "id": "1210267888512319488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267795902128137"], "in_reply_to_user_id": "970997309482946560", "created_at": "2019-12-26T18:35:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210267090453770242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210264015743655936"}], "text": "@Antareswa @JoacoRojasW @Patrick92110608 Feo como un moj\u00f3n de esti\u00e9rcol, oligofr\u00e9nico, incapaz de argumentar, se le arde el culo f\u00e1cil...\n\n\u00bfPor qu\u00e9 gente como usted no se suicida? Qu\u00e9 asco respirar el mismo aire que subhumanos como usted.", "id": "1210267795902128137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267535628754945"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/SGaoTUyHKD", "expanded_url": "http://j.mp/37eQ0d5", "display_url": "j.mp/37eQ0d5", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5423, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:34:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/SGaoTUyHKD           \u00b0", "id": "1210267535628754945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267530767540228"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "branemark1", "id": "122176606"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "karofuentesg", "id": "1350235092"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "in_reply_to_user_id": "2477838926", "created_at": "2019-12-26T18:33:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901076834279968768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210266493444907009"}], "text": "@konobloblo @branemark1 @karofuentesg Dejo una nota suicida lamentablemente, es una pena que de haya usado este caso para abultar las acuasaciones de DDHH ojal\u00e1 Esa joven se encuentre en Paz y que la familia pueda soportar ese dolor", "id": "1210267530767540228"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267497653555207"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eliakin19", "id": "718527939843923969"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTraidor"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "BolsonaroTraidor"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:33:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718527939843923969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210135508292124674"}], "text": "RT @eliakin19: O #BolsonaroTraidor com indulto de natal,finalizou sua traicao \u00e0s propostas de campanha : n\u00e3o haveria concess\u00e3o de indulto d\u2026", "id": "1210267497653555207"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267331982766085"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gloriaed7", "id": "158937777"}]}, "in_reply_to_user_id": "158937777", "created_at": "2019-12-26T18:33:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114045525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210265392683397120"}], "text": "@gloriaed7 Bien suicida el pvto. \nDe mi casa no se escapar\u00eda :c", "id": "1210267331982766085"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267319013978116"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:33:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096491048862449664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210267319013978116"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267314899365897"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:33:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293539561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "id": "1210267314899365897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267284188450816"], "created_at": "2019-12-26T18:33:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "184580811", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 95, "end": 113, "probability": 0.6933, "type": "Place", "normalized_text": "Cristo del Pac\u00edfico"}]}, "text": "Se acuerdan del corrupto y suicida Alan Garc\u00eda que utiliz\u00f3 la religi\u00f3n y fe de millones con el Cristo del Pac\u00edfico una obra manchada por la corrupci\u00f3n que campe\u00f3. Siempre los delicuentes utilizan estos m\u00e9todos acordemonos de la mafia fujimontesinista.", "id": "1210267284188450816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267209190268942"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:32:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3288641639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "id": "1210267209190268942"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267127908712449"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KDWXYSG8Of", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario/status/1210244678374719488", "display_url": "twitter.com/telediario/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 73, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 223, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeseguridad"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 224, "tag": "L\u00edneaDeseguridad"}, {"start": 230, "end": 246, "tag": "ChatDeConfianza"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:32:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "65797233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210244678374719488"}], "text": "Cuando nos necesites ah\u00ed estaremos. Mantenemos un convenio con @MetroCDMX para apoyar a las personas que est\u00e1n en crisis o que hicieron un intento suicida \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Si necesitas hablar con alguien, marca a nuestra #L\u00edneaDeseguridad o al #ChatDeConfianza 55 5533-5533. V\u00eda @telediario\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/KDWXYSG8Of", "id": "1210267127908712449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267123513249794"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0GMLR77CPW", "expanded_url": "https://www.reddit.com/r/oknotizie/comments/efs07d/norvegia_suicida_ex_marito_principessa_ultima_ora/?ref=share&ref_source=twitter", "display_url": "reddit.com/r/oknotizie/co\u2026"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 88, "username": "Reddit", "id": "811377"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:32:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841369155278368768", "text": "Norvegia, suicida ex marito principessa - Ultima Ora https://t.co/0GMLR77CPW via @reddit", "id": "1210267123513249794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266996375523331"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:31:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308103901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210266996375523331"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266969980784641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:31:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346070025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210266969980784641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266969867505670"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:31:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948481474885451776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "id": "1210266969867505670"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266702346440704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ANNAQuercia", "id": "197056224"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:30:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831219408509030400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210135431716712448"}], "text": "RT @ANNAQuercia: Morto suicida Ari Behn, scrittore norvegese che accus\u00f2 Kevin Spacey di molestie. Era l\u2019ex genero del re di Norvegia https:\u2026", "id": "1210266702346440704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266526458286080"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/55nP4bAUmZ", "expanded_url": "https://www.codigosanluis.com/en-plena-navidad-se-suicida-un-hombre-en-coxcatlan/", "display_url": "codigosanluis.com/en-plena-navid\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8271, "type": "Place", "normalized_text": "Coxcatl\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}, {"start": 11, "end": 21, "tag": "Coxcatl\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245189536", "text": "#Seguridad #Coxcatl\u00e1n \n* El hombre fue localizado colgando de una viga, a escasos 40 cent\u00edmetros del suelo\nhttps://t.co/55nP4bAUmZ", "id": "1210266526458286080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266454848921602"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_RobertaTh", "id": "1007612972443807744"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "Anareis679", "id": "908668020272304128"}]}, "in_reply_to_user_id": "1007612972443807744", "created_at": "2019-12-26T18:29:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1066460987795091462", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210263734918242304"}], "text": "@_RobertaTh @Raiara04116411 @Raiane16678709 @Anareis679 Sim amiga, quase se matou e me levou junto", "id": "1210266454848921602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266399505100800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195517392069283842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210266399505100800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266394027347973"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:29:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151860465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210266394027347973"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266348699435013"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/EMZo8PaP7T", "expanded_url": "https://trib.al/486r60L", "display_url": "trib.al/486r60L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_dicembre_26/suicida-ari-behn-scrittore-che-accuso-molestie-kevin-spacey-241c24bc-27ad-11ea-9faa-6371a8e969d6.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:29:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831219408509030400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210102500264697856"}], "text": "RT @Corriere: Suicida Ari Behn, lo scrittore che accus\u00f2 di molestie Kevin Spacey https://t.co/EMZo8PaP7T", "id": "1210266348699435013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266187378102279"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}]}, "in_reply_to_user_id": "14595245", "created_at": "2019-12-26T18:28:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "945602562962739200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210221503998046209"}], "text": "@UOLEsporte Logicamente n\u00e3o deve representar a opini\u00e3o de todos torcedores flamenguistas, mas esses ae deveriam rever o que fizeram, se a mo\u00e7a que esse indiv\u00edduo matou fosse parente de um deles, ae queria ver", "id": "1210266187378102279"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266174006665217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:28:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155119443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210266174006665217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266074249342978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mojo_EDiTS", "id": "1095660386450358273"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7372, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:28:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846633888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210266038497091584"}], "text": "RT @mojo_EDiTS: Natal j\u00e1 passou e eu estou puto, teu cu se matou e meu pau t\u00e1 de luto.\n\nDolfo - 26/12", "id": "1210266074249342978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266069564346369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caiqueizoton", "id": "274866209"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:28:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951635615606591488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209501076375912448"}], "text": "RT @caiqueizoton: Complementando, essa cena do 8 \u00e9 a que mais curto deles\n\nRey j\u00e1 sai andando com certeza que Kylo se converteu ao lado del\u2026", "id": "1210266069564346369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266048299196418"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IRU3OomhZy", "expanded_url": "https://cnn.it/2ryi8ZK", "display_url": "cnn.it/2ryi8ZK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:28:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460373599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210242881853820928"}], "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/IRU3OomhZy", "id": "1210266048299196418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266038497091584"], "created_at": "2019-12-26T18:28:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1095660386450358273", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "text": "Natal j\u00e1 passou e eu estou puto, teu cu se matou e meu pau t\u00e1 de luto.\n\nDolfo - 26/12", "id": "1210266038497091584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265891163770880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "in_reply_to_user_id": "3241806322", "created_at": "2019-12-26T18:27:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729062319603523585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210262985106698241"}], "text": "@MassimGiannini In tempi di campagna elettorale permanente chi ha interesse a impegnare dei soldi in investimenti di lungo periodo? Uno statista o un politico suicida...", "id": "1210265891163770880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265671419883520"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/D3rUs2soPX", "expanded_url": "https://www.grupovx.com/2019/12/se-suicida-ari-behn-ex-marido-de-la-princesa-de-noruega-acusan-que-fue-victima-de-kevin-spacey/", "display_url": "grupovx.com/2019/12/se-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:26:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303933758", "text": "#Lamentable | Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa de Noruega, acusan que fue v\u00edctima de Kevin Spacey\nhttps://t.co/D3rUs2soPX", "id": "1210265671419883520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265621985931270"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DiogoVdS", "id": "844377273880993792"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falio C\u00e9sar"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 167, "end": 177, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Alves"}, {"start": 204, "end": 215, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 271, "end": 282, "probability": 0.887, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}]}, "in_reply_to_user_id": "844377273880993792", "created_at": "2019-12-26T18:26:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55077710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209960014623977473"}], "text": "@DiogoVdS @Pelaipedadepre J\u00falio C\u00e9sar foi revelado no Flamengo, impediu que o time fosse rebaixado, j\u00e1 foi o melhor goleiro do mundo e ainda voltou pra se aposentar.\n\nDiego Alves: campe\u00e3o brasileiro e da Libertadores, sendo um dos melhores do time.\n\nBruno: entregou duas Libertadores e matou uma pessoa. \ud83e\udd2e", "id": "1210265621985931270"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265537760112641"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:26:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877168375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210265537760112641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265492914679808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:25:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85143600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210265492914679808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265470668070919"], "created_at": "2019-12-26T18:25:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712364853961293824", "text": "\"Sabe, eu j\u00e1 fui muito apaixonado, mas n\u00e3o era qualquer paix\u00e3o, eu amava ela de uma forma q at\u00e9 hj eu n\u00e3o soube amar ngm... Eu ainda amo ela cm se fosse a primeira vez, msm sabendo q ela partiu sem destino e sem volta\" \n\nAcho q esse \u00e1udio me matou por dentro, por fora, por td...", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "id": "1210265470668070919"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265416007745536"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/3o5xLf7aEu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLysPw", "display_url": "dlvr.it/RLysPw"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wnl0BE6xIK", "expanded_url": "https://twitter.com/cabrera_santiag/status/1210265416007745536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnl0BE6xIK", "media_key": "3_1210265414472568832"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:25:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861680227", "text": "Seis soldados mueren en ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/3o5xLf7aEu https://t.co/wnl0BE6xIK", "id": "1210265416007745536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265365642665985"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:25:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007114455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210265365642665985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265341781250048"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KJFg2DvqFz", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mwfdb6", "display_url": "bit.ly/2Mwfdb6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PublimetroMX", "id": "42782290"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Diablero"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "Narcos"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:25:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769458686406201345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210263704463446017"}], "text": "RT @PublimetroMX: La familia de la ahora protagonista de Diablero o Narcos, est\u00e1 de luto\nhttps://t.co/KJFg2DvqFz", "id": "1210265341781250048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265338639728640"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:25:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2248752953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210265338639728640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265275091890177"], "created_at": "2019-12-26T18:25:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1079206397286453248", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "A mulher falando que assistiu Esquadr\u00e3o Suicida,  e que ficou apaixonada pelo romance da Arlequina e Coringa.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1210265275091890177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265266380296193"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/jVOkjvx5SJ", "expanded_url": "http://elperiodi.co/rscaa3", "display_url": "elperiodi.co/rscaa3"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:24:59.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "198829810", "text": "La tragedia del exc\u00e9ntrico Ari Behn https://t.co/jVOkjvx5SJ", "id": "1210265266380296193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265146444132352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:24:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108486085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210265146444132352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210265067985547270"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "manusanX", "id": "2750498531"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:24:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206932501374988288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210264984330129408"}], "text": "RT @manusanX: os cara mata os cachorros pq matou a crian\u00e7a, se fude os dog n tem culpa do dono merda q tinha e s\u00f3 maltratava", "id": "1210265067985547270"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264984330129408"], "created_at": "2019-12-26T18:23:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750498531", "text": "os cara mata os cachorros pq matou a crian\u00e7a, se fude os dog n tem culpa do dono merda q tinha e s\u00f3 maltratava", "id": "1210264984330129408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264922166349825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ValenPE11", "id": "1320035878606041089"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "tws"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:23:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080832111542710272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210258821496614914"}], "text": "RT @Valenpe11: me levanto prendo el celular y tengo un mensaje d este salame diciendo que no le dedique tws jajajajajajaja naaaa quien se c\u2026", "id": "1210264922166349825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264869523611648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:23:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415750859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210264869523611648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264783238434816"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/TEhJ0tM61Y", "expanded_url": "https://drvnoticias.com/archivos/9145", "display_url": "drvnoticias.com/archivos/9145"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Ck4d44fa7f", "expanded_url": "https://twitter.com/DAVIDROMEROVARA/status/1210264783238434816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ck4d44fa7f", "media_key": "3_1210264781715857408"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:23:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "246839997", "text": "Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa de\u00a0Noruega https://t.co/TEhJ0tM61Y https://t.co/Ck4d44fa7f", "id": "1210264783238434816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264780432445440"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:23:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976410283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210264780432445440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264657094688768"], "created_at": "2019-12-26T18:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2788297011", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210263741364887553"}], "text": "RT @karin_arcuschin: Vargas Llosa sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extr\u2026", "id": "1210264657094688768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264632436252674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camilo_0603", "id": "460630161"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86143566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210246631842410496"}], "text": "RT @camilo_0603: @canalN_ Lo dijo un corrupto suicida : si no puedes convencerlos, confundelos... \u00a1palmas compa\u00f1eros!", "id": "1210264632436252674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264497727983617"], "created_at": "2019-12-26T18:21:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4914419357", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina...", "id": "1210264497727983617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264441608126465"], "created_at": "2019-12-26T18:21:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281134100", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210263741364887553"}], "text": "RT @karin_arcuschin: Vargas Llosa sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extr\u2026", "id": "1210264441608126465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264312608149505"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/ZxOtWrITMx", "expanded_url": "http://elperiodi.co/dlurl1", "display_url": "elperiodi.co/dlurl1"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:21:12.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4876209448", "text": "La tragedia del exc\u00e9ntrico Ari Behn https://t.co/ZxOtWrITMx", "id": "1210264312608149505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264271365369856"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TZPiv8kKC6", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337928-suicida-ari-behn-exmarido-princesa-noruega", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5805, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:21:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194404098113593344", "text": "Se suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os - RT https://t.co/TZPiv8kKC6", "id": "1210264271365369856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264156781326338"], "created_at": "2019-12-26T18:20:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124415421912842240", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 co\u00f1o se viraliza un v\u00eddeo donde una persona se suicida?\nMe ha puesto un mal cuerpo que me muero...", "id": "1210264156781326338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264088183484418"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CHoerlle", "id": "1058832375336103936"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5431, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.5573, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "in_reply_to_user_id": "1058832375336103936", "created_at": "2019-12-26T18:20:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082746052061605892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210257810010918912"}], "text": "@CHoerlle @BolsonaroSP Pois \u00e9, quem tem de responder \u00e9 o pr\u00f3prio Congresso, j\u00e1 que n\u00e3o tem grana para sustentar isso. Eles quiseram jogar no colo do executivo, mas o executivo matou no peito e devolveu para o Congresso. Se eles querem, que arrumem dinheiro. Simples assim.", "id": "1210264088183484418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264047482015744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:20:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4343346381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210264047482015744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263976535302145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:19:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200503517057818624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "id": "1210263976535302145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263888006197249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jeremiasarmua", "id": "1049804939411771394"}]}, "in_reply_to_user_id": "1049804939411771394", "created_at": "2019-12-26T18:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3075153087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210235159246778371"}], "text": "@jeremiasarmua En el final se suicida el protagonista", "id": "1210263888006197249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263867672137728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "farolpreto", "id": "1307052989992112128"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5223, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152382524888367104", "created_at": "2019-12-26T18:19:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1178438895094157313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210232490440478721"}], "text": "@farolpreto n\u00e3o \u00e9 pq os outros t\u00e3o mais errados que eu to isento de ser errado, n\u00e3o \u00e9 porque a Suzane matou os 2 pais dela que se eu matar minha m\u00e3e eu vou estar certo pq s\u00f3 matei um dos 2.", "id": "1210263867672137728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263854271410177"], "created_at": "2019-12-26T18:19:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990316155146522624", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "healer"}]}, "text": "Nmrl v\u00e9i qd eu jogo de healer eu s\u00f3 pego tank suicida e dps ruim, admito q eu TB sou dps ruim mas healer e tank n", "id": "1210263854271410177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263853612912643"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "erickplopes", "id": "295914792"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Jujuca1987", "id": "66370407"}]}, "in_reply_to_user_id": "295914792", "created_at": "2019-12-26T18:19:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69689236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210145558289166337"}], "text": "@erickplopes @Jujuca1987 N\u00e3o porque ele matou uma mulher, se fosse um gay ai sim seriam a \"gente do bem\"", "id": "1210263853612912643"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263802903703554"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:19:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295730279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231403348201473"}], "text": "RT @la_patilla: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIivim2x3I", "id": "1210263802903703554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263741364887553"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/nNYYcfBhoe", "expanded_url": "https://twitter.com/karin_arcuschin/status/1210263741364887553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNYYcfBhoe", "media_key": "3_1210263738475057154"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:18:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "1857719958", "text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\".\n\nLes pido un favor: si llego as\u00ed a la vejez m\u00e1tenme sin piedad. https://t.co/nNYYcfBhoe", "id": "1210263741364887553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263719583846400"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:18:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917357134119096320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210263719583846400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263712344481792"], "created_at": "2019-12-26T18:18:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167447131134803969", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.6797, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Europa"}]}, "text": "Alguien tiene el v\u00eddeo del chaval q se suicida en plaza Europa creo(?) Esq quiero ense\u00f1\u00e1rselo a mi ma:)", "id": "1210263712344481792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263704463446017"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KJFg2DvqFz", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mwfdb6", "display_url": "bit.ly/2Mwfdb6"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Diablero"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Narcos"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:18:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42782290", "text": "La familia de la ahora protagonista de Diablero o Narcos, est\u00e1 de luto\nhttps://t.co/KJFg2DvqFz", "id": "1210263704463446017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263699879055361"], "in_reply_to_user_id": "2238421933", "created_at": "2019-12-26T18:18:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3920788877", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "ffxii"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210262906748723200"}], "text": "@finalheavenn ffxii matou ff pra mim e xv se nao fosse legalzinho ja estaria enterrada em meu s2", "id": "1210263699879055361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263658544205826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:18:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823463456468779008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210263658544205826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263622942937088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:18:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985189257655484417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210263622942937088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263583138832385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:18:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605161425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210261745035464704"}], "text": "RT @UnoNoticias: El escritor Ari Behn, exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor estadounidense Kevin\u2026", "id": "1210263583138832385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263570811801600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:18:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305384896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210261745035464704"}], "text": "RT @UnoNoticias: El escritor Ari Behn, exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor estadounidense Kevin\u2026", "id": "1210263570811801600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263473302704128"], "created_at": "2019-12-26T18:17:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339903961", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.6886, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Louise"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8533, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda de Navidad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210253841654046721"}], "text": "RT @RequenaCNN: Ex esposo de la princesa Martha Louise de Noruega se suicid\u00f3 el d\u00eda de Navidad, inform\u00f3 un portavoz de la familia https://t\u2026", "id": "1210263473302704128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263368705171458"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/30ZD25eVyQ", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=twitter", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:17:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "404999809", "text": "Alicia era inquilina y deb\u00eda algunas mensualidades, se desconoce por el momento cu\u00e1ntas. A las 11 de la ma\u00f1ana se ha suicidado tir\u00e1ndose por la ventana.\nhttps://t.co/30ZD25eVyQ", "id": "1210263368705171458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263331069714433"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/W3PO5Coy16", "expanded_url": "http://ow.ly/Vg8430q4Xqn", "display_url": "ow.ly/Vg8430q4Xqn"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/iW2jP7CzA9", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticierosGREM/status/1210263331069714433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iW2jP7CzA9", "media_key": "3_1210263326732824576"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 100, "tag": "NoticierosGREM"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:17:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260370353", "text": "Padre de ex acad\u00e9mica, mata a su esposa y luego se suicida \ud83d\udea8https://t.co/W3PO5Coy16\n\n#NoticierosGREM https://t.co/iW2jP7CzA9", "id": "1210263331069714433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263276321419270"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TalithaMedina", "id": "368074423"}]}, "in_reply_to_user_id": "368074423", "created_at": "2019-12-26T18:17:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3418585834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210204189885915136"}], "text": "@TalithaMedina Que bueno que te diste cuenta que la gente se suicida en el metro.", "id": "1210263276321419270"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262950939893762"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:15:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212810052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}], "text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "id": "1210262950939893762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262924968824833"], "created_at": "2019-12-26T18:15:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "398822414", "text": "to vendo o filme h\u00e1 horas e se passaram 25 minutos apenas fran\u00e7a porque voc\u00ea me matou???", "id": "1210262924968824833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262892160917505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:15:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869674123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210262892160917505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262875773833222"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:15:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4070567483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210262875773833222"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262690591117323"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:14:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268488742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210262690591117323"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262674128412672"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/99pozH8lBV", "expanded_url": "https://twitter.com/mattiafeltri/status/1209521763530526720", "display_url": "twitter.com/mattiafeltri/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "ilfoglio_it", "id": "49954018"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 242, "tag": "ilfoglio"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:14:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54289962", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209521763530526720"}], "text": "Per\u00f3 quando il reddito si riduce sotto un certo livello  qualsiasi azienda capogruppo taglia i rami secchi e riduce il business al suo core essenziale\u2026 Potete non essere d'accordo ma chi in questo ci vede somaraggine \u00e9 un p\u00f3 suicida #ilfoglio @ilfoglio_it https://t.co/99pozH8lBV", "id": "1210262674128412672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262622857236481"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:14:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os       https://t.co/yIivim2x3I", "id": "1210262622857236481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262600283566080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:14:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137792715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210262600283566080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262506427600896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:14:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501874833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210262506427600896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262499909492737"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QRZaljisql", "expanded_url": "https://elcooperante.com/seis-soldados-mueren-en-ataque-suicida-en-afganistan/", "display_url": "elcooperante.com/seis-soldados-\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:14:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341", "text": "Seis soldados mueren en ataque suicida en #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/QRZaljisql", "id": "1210262499909492737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262474240466944"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:13:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854814182948077568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210262474240466944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262457849204738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:13:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349309137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210262457849204738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262303624638467"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQPYKV4bcs", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/25E71A79-A82A-4077-A637-4585804BECEF/Ari-Behn-morto-suicida-l-ex-marito-della-principessa-di-Norvegia", "display_url": "informazione.it/a/25E71A79-A82\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:13:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "text": "Ari Behn: morto suicida l\u2019ex marito della principessa di Norvegia https://t.co/PQPYKV4bcs", "id": "1210262303624638467"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262222775242753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:12:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144550046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210262222775242753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262118207049728"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/b1MPv36U7g", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1Jui--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1Jui--"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hMReli0J4H", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1210262118207049728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMReli0J4H", "media_key": "3_1210262116478918661"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:12:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289", "text": "Seis soldados mueren en ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/b1MPv36U7g https://t.co/hMReli0J4H", "id": "1210262118207049728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261791416172546"], "created_at": "2019-12-26T18:11:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168215286", "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 272, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "apoptosis"}]}, "text": "Cuando te quemas la piel y pareces camar\u00f3n, esto ocurre a nivel celular, el proceso de reparaci\u00f3n de la c\u00e9lula quemada podr\u00eda dar una divisi\u00f3n descontrolada y, con ella, a un c\u00e1ncer; por lo que para evitarlo la propia c\u00e9lula se suicida en un proceso conocido como apoptosis", "id": "1210261791416172546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261745035464704"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/4WVkNYA2mN", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/entretenimiento/detalle/victima-actor-kevin-spacey-suicida-era-escritor-837299/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/entretenimiento/detalle/victima-actor-kevin-spacey-suicida-era-escritor-837299/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "37705479", "text": "El escritor Ari Behn, exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor estadounidense Kevin Spacey, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1os\n\nhttps://t.co/4WVkNYA2mN", "id": "1210261745035464704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261576403574790"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/quZLWdUsAN", "expanded_url": "http://bit.ly/2tOblM5", "display_url": "bit.ly/2tOblM5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinematographe.it/news/ari-behn-morto-suicida-uno-degli-accusatori-di-kevin-spacey/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "3cinematographe", "id": "2447495072"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 53, "tag": "AriBehn"}, {"start": 99, "end": 111, "tag": "KevinSpacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:10:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269089918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210213275629166593"}], "text": "RT @3cinematographe: https://t.co/quZLWdUsAN #AriBehn \u00e8 morto suicida: era uno degli accusatori di #KevinSpacey", "id": "1210261576403574790"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261536800935937"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:10:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4904876141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "id": "1210261536800935937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261501027766272"], "in_reply_to_user_id": "953156234345099265", "created_at": "2019-12-26T18:10:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951572997785227264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210260245882249218"}], "text": "@delulubrunette Se puso peor despu\u00e9s porque una amiga les escribi\u00f3 pidiendo que no usen la palabra s*icidio sin advertencias (dijeron que alguien del staff era suicida) y le respondieron re mal y est\u00e1n tratando de culparla de b*llying. Son un asco.", "id": "1210261501027766272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261445134434304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elprestoOk", "id": "196348685"}]}, "in_reply_to_user_id": "196348685", "created_at": "2019-12-26T18:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129442498684829697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210205270388989952"}], "text": "@elprestoOk El d\u00eda que esta persona tome conciencia, se suicida", "id": "1210261445134434304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261298841366532"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:09:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128066484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210261298841366532"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261265358237699"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:09:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600807073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210261265358237699"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261219640254465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416067982", "created_at": "2019-12-26T18:08:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150306112991838208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210249608540098561"}], "text": "@CarloCalenda @pdnetwork Il PD pu\u00f2 anche continuare a far finta di niente per continuare a stare al governo ma \u00e8 una strategia suicida, altri tre anni in questo kaos non so a chi gioverebbero....", "id": "1210261219640254465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261199570505728"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:08:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15479688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210261199570505728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261156654399489"], "in_reply_to_user_id": "3440949554", "created_at": "2019-12-26T18:08:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063659783520247808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210045227374804992"}], "text": "@OGBlacKnightX \u00daltimamente todos quieren el rol del suicida, yo tambien he querido pero no es la mejor forma", "id": "1210261156654399489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261153454182402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "robertobev", "id": "54191976"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "ninoskacuervo", "id": "108428278"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:08:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54191976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210260414010941441"}], "text": "RT @robertobev: @ninoskacuervo Maduro es un loco analfabeta, pero suicida... publiquen cosas serias y cre\u00edbles...", "id": "1210261153454182402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261152170741763"], "created_at": "2019-12-26T18:08:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1006985768", "text": "esse ano meu primo se suicidou, hj o pai dele foi encontrado morto em casa, s\u00f3 desgra\u00e7a av", "id": "1210261152170741763"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261104045281284"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "created_at": "2019-12-26T18:08:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550934235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210033534255149056"}], "text": "@RenattoBautista el suicida de Alan Garcia nos dejo esta clase de tipejos en muestra de su desprecio a la gente de bien.", "id": "1210261104045281284"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261027910230018"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/piZycZtGO1", "expanded_url": "http://bit.ly/2EVr9iy", "display_url": "bit.ly/2EVr9iy"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/brHiHXm42c", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1210259899982192642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brHiHXm42c", "media_key": "3_1210259884995948544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 78, "tag": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:08:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743186078954291200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210259899982192642"}], "text": "RT @CaraotaDigital: Se suicida exmarido de la princesa Marta Luisa de #Noruega https://t.co/piZycZtGO1 https://t.co/brHiHXm42c", "id": "1210261027910230018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260961183096834"], "created_at": "2019-12-26T18:07:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2197423633", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "Foodie Love"}]}, "text": "Os recomiendo \u201cFoodie Love\u201d si sois l\u00edderes de una secta suicida y quer\u00e9is dar ejemplo a vuestros ac\u00f3litos muriendo de aburrimiento y hast\u00edo, que es una manera m\u00e1s lenta pero menos amarga que hacerlo ingiriendo cianuro.", "id": "1210260961183096834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260882036547584"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/eIddHrXF4G", "expanded_url": "https://www.elheraldo.hn/mundo/1344587-466/se-suicida-ari-behn-ex-esposo-de-la-princesa-marta-luisa-de", "display_url": "elheraldo.hn/mundo/1344587-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:07:34.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702995965465206784", "text": "Se suicida Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega - Diario El Heraldo https://t.co/eIddHrXF4G", "id": "1210260882036547584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260834322206721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BlaancaNiieves", "id": "391264779"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:07:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323362419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210245410192871425"}], "text": "RT @BlaancaNiieves: Bueno ya tiene el cat\u00f3lico de @Santi_ABASCAL otro motivo por lo que pedir otra misa ,,,o esto le importa una mierda ,,,\u2026", "id": "1210260834322206721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260760301047811"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "o_geanderson", "id": "829441265725009920"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "ArthurMatheos", "id": "3515085928"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6777, "type": "Person", "normalized_text": "eliza"}]}, "in_reply_to_user_id": "829441265725009920", "created_at": "2019-12-26T18:07:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "813979697126277120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209983815948615682"}], "text": "@o_geanderson @Atilafla @ArthurMatheos sim um dia eliza vai renascer e ele deixar\u00e1 de ser assassino e todo mundo viver\u00e1 feliz sem lembrar que um dia ele matou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho e como se n bastasse tamanha psicopatia: esquartejou o corpo e deu p os cachorros \n\n\u00e9, ele um dia vai pagar por isso", "id": "1210260760301047811"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260702818131975"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:06:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205241069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210117594587504641"}], "text": "RT @elgladiadorXXI: Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.\u2026", "id": "1210260702818131975"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260693309644802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:06:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117395933472395264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210260693309644802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260658417070080"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/WslhEdpGbp", "expanded_url": "http://expresionveracruz.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/", "display_url": "expresionveracruz.com/2019/12/26/ari\u2026"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/N4ZDPnABVa", "expanded_url": "https://twitter.com/expdeveracruz/status/1210260658417070080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N4ZDPnABVa", "media_key": "3_1210260639425294338"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "Exesposo"}, {"start": 153, "end": 162, "tag": "Princesa"}, {"start": 163, "end": 171, "tag": "Noruega"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:06:41.000Z", "lang": "ro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395428078", "text": "Ari Behn, autor y ex esposo de una princesa noruega, se suicid\u00f3 el d\u00eda de Navidad, anunci\u00f3 el portavoz de la familia de Behn, Geir H\u00e5konsund.\n\n#Exesposo #Princesa #Noruega #Suicidio\n\nhttps://t.co/WslhEdpGbp https://t.co/N4ZDPnABVa", "id": "1210260658417070080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260652671025153"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/b4mt4IKch5", "expanded_url": "https://bit.ly/2EUVzBx", "display_url": "bit.ly/2EUVzBx"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/g9n4uGzbc7", "expanded_url": "https://twitter.com/AhoraTabasco/status/1210260652671025153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9n4uGzbc7", "media_key": "3_1210260646006276097"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "AriBehn"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "Nobleza"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "KevinSpacey"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "AriBehn"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "Nobleza"}, {"start": 118, "end": 130, "tag": "KevinSpacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:06:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315278595", "text": "El escritor #AriBehn, exintegrante de la #Nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor estadounidense #KevinSpacey, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1os. \ud83d\ude31\n\nNota completa \u2705 https://t.co/b4mt4IKch5 https://t.co/g9n4uGzbc7", "id": "1210260652671025153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260527940853762"], "created_at": "2019-12-26T18:06:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466782315", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "algu\u00e9m sabe de algum livro com um jovem suicida?", "id": "1210260527940853762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260511499210752"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/e4eJn4tIn2", "expanded_url": "https://twitter.com/Darext_BA/status/1210260511499210752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e4eJn4tIn2", "media_key": "3_1210260501583630336"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "deck suicida"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.6038, "type": "Other", "normalized_text": "YugiohDuelLinks"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 145, "tag": "YugiohDuelLinks"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:06:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "211916331", "text": "10 minutos de duelo con deck suicida y ya empez\u00f3 el primer drop de habilidad, veamos cu\u00e1nto tiempo me toma obtener la que quiero #YugiohDuelLinks https://t.co/e4eJn4tIn2", "id": "1210260511499210752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260414010941441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ninoskacuervo", "id": "108428278"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "in_reply_to_user_id": "108428278", "created_at": "2019-12-26T18:05:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54191976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210201031423987712"}], "text": "@ninoskacuervo Maduro es un loco analfabeta, pero suicida... publiquen cosas serias y cre\u00edbles...", "id": "1210260414010941441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260314576564224"], "created_at": "2019-12-26T18:05:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3311491834", "text": "quando a gente sonha que uma pessoa se matou a gente deve contar p ela?", "id": "1210260314576564224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260281395499010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:05:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461561921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210260281395499010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260222847180800"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dmfmrOHthA", "expanded_url": "http://j.mp/2ZrOSjQ", "display_url": "j.mp/2ZrOSjQ"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:04:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/dmfmrOHthA", "id": "1210260222847180800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260208901132289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:04:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554110522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210260208901132289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259938284625922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:03:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535968529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210259938284625922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259936959225857"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/l54PYHFalL", "expanded_url": "https://bit.ly/2QknWOX", "display_url": "bit.ly/2QknWOX"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/CaaBWZ6Q4v", "expanded_url": "https://twitter.com/DePeso_/status/1210259936959225857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CaaBWZ6Q4v", "media_key": "3_1210259931703730176"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "DePesoQuintanaRoo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "DePesoQuintanaRoo"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:03:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825101695776653313", "text": "#DePesoQuintanaRoo: Dijo que iba a su cuarto a dormir, pero jam\u00e1s se imagin\u00f3 su familia que no volver\u00eda a despertar. Ent\u00e9rate aqu\u00ed  https://t.co/l54PYHFalL https://t.co/CaaBWZ6Q4v", "id": "1210259936959225857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259929786986496"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:03:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2574360550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210259929786986496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259924875382787"], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/rHLvogb0E1", "expanded_url": "https://twitter.com/rainhaputa/status/1210253105822089217", "display_url": "twitter.com/rainhaputa/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:03:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1032623942220087296", "text": "Sim, porque o comunismo, que matou muito mais do que o Hitler, \u00e9 suposto ser normalizado, mas com o Hitler nem uma piada se pode fazer que tamb\u00e9m \u00e9 normaliza\u00e7\u00e3o. Mata-te. https://t.co/rHLvogb0E1", "id": "1210259924875382787"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259899982192642"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/piZycZtGO1", "expanded_url": "http://bit.ly/2EVr9iy", "display_url": "bit.ly/2EVr9iy"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/brHiHXm42c", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1210259899982192642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brHiHXm42c", "media_key": "3_1210259884995948544"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:03:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971", "text": "Se suicida exmarido de la princesa Marta Luisa de #Noruega https://t.co/piZycZtGO1 https://t.co/brHiHXm42c", "id": "1210259899982192642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259801604837376"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:03:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035537506601758722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "id": "1210259801604837376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259765080838145"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:03:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2700141376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210259765080838145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259612949188608"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/K7HUUpdp4H", "expanded_url": "https://twitter.com/chvsingtears/status/1210258825242193921", "display_url": "twitter.com/chvsingtears/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "Stella"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:02:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1079079544861192192", "text": "Saliste igual de suicida que tu t\u00eda Stella. https://t.co/K7HUUpdp4H", "id": "1210259612949188608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259608683663360"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/cs6urGXVk0", "expanded_url": "https://www.elheraldo.hn/mundo/1344587-466/se-suicida-ari-behn-ex-esposo-de-la-princesa-marta-luisa-de", "display_url": "elheraldo.hn/mundo/1344587-\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9552, "type": "Other", "normalized_text": "Inferno"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:02:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17548080", "text": "En 2018 public\u00f3 su \u00faltimo libro \"Inferno\" en el que describ\u00eda sus trastornos mentales\n\nhttps://t.co/cs6urGXVk0", "id": "1210259608683663360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259458015866882"], "in_reply_to_user_id": "3416345110", "created_at": "2019-12-26T18:01:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766059188", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4862, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210236139166142464"}], "text": "@imuzizap Um policial matou a \u00c1gatha e a gente nem sabe se ele vai responder", "id": "1210259458015866882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259433130995713"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/agMaJQSpsS", "expanded_url": "http://www.eluniversal.com/sociales/58370/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida", "display_url": "eluniversal.com/sociales/58370\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:01:49.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34853643", "text": "https://t.co/agMaJQSpsS", "id": "1210259433130995713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259288893079552"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/3pC7Sov7pq", "expanded_url": "http://bit.ly/2sdu97l", "display_url": "bit.ly/2sdu97l"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "be1radio", "id": "168614581"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NOTICIAS"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:01:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99294645", "text": "#NOTICIAS @Be1Radio | Expr\u00edncipe de Noruega se suicida tras ser presunta v\u00edctima de acoso sexual de Kevin Spacey https://t.co/3pC7Sov7pq", "id": "1210259288893079552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259266671656961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:01:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84739101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210259266671656961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259222295916544"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wOKglyQBgp", "expanded_url": "http://ow.ly/TZFI50xIanR", "display_url": "ow.ly/TZFI50xIanR"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YxU77jdtCA", "expanded_url": "https://twitter.com/LARSAVISIONTV/status/1210259222295916544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YxU77jdtCA", "media_key": "3_1210259219800309766"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Espect\u00e1culos"}, {"start": 79, "end": 85, "tag": "Larsa"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:00:58.000Z", "lang": "ro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163291504", "text": "#Espect\u00e1culos | Se suicida escritor Ari Behn, v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey #Larsa https://t.co/wOKglyQBgp https://t.co/YxU77jdtCA", "id": "1210259222295916544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259220085583872"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/nqvVmpyKR3", "expanded_url": "https://www.cineycine.com/cine/escuadron-suicida/", "display_url": "cineycine.com/cine/escuadron\u2026", "unwound_url": "https://www.cineycine.com/cine/escuadron-suicida/"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/PASEn2XqKb", "expanded_url": "https://twitter.com/cineycine/status/1210259220085583872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PASEn2XqKb", "media_key": "3_1210259218286166016"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Joker"}, {"start": 135, "end": 148, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:00:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "134908726", "text": "\ud83c\udf82 48 a\u00f1os son los que cumple hoy #JaredLeto. Para celebrarlo lo recordamos con su cuestionada versi\u00f3n del #Joker en ESCUADR\u00d3N SUICIDA (#SuicideSquad). Rese\u00f1a a un clic \ud83d\udc49 https://t.co/nqvVmpyKR3 https://t.co/PASEn2XqKb", "id": "1210259220085583872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259214989443073"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/N7nVgtpK6h", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/letras/se-suicida-el-escritor-danes-ari-behn", "display_url": "eluniversal.com.mx/cultura/letras\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:00:57.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "106948337", "text": "Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn https://t.co/N7nVgtpK6h", "id": "1210259214989443073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259152586469376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.83, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 89, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:00:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54367606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210247687221608448"}], "text": "RT @elconsejomx: Tambi\u00e9n prevenimos el suicidio en los Centros de Reinserci\u00f3n de la #CDMX \ud83d\ude4c Hemos logrado atender 18 casos de personas priv\u2026", "id": "1210259152586469376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258978195656705"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3yV2UZPVmw", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q14Iip", "display_url": "bit.ly/2Q14Iip"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KHh8d53q4V", "expanded_url": "https://twitter.com/RequenaCNN/status/1210258978195656705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHh8d53q4V", "media_key": "3_1210251870591234049"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "111436754", "text": "Un ataque suicida con un carro bomba deja 6 soldados muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/3yV2UZPVmw https://t.co/KHh8d53q4V", "id": "1210258978195656705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258954032431104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "KevinSapcey"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 140, "tag": "KevinSapcey"}]}, "in_reply_to_user_id": "10877272", "created_at": "2019-12-26T17:59:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35025035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210255692726190080"}], "text": "@rollingstoneBR Primeiro o Kevin Spacey grava um v\u00eddeo esquisito, logo depois um de seus acusadores se suicida... estranho, n\u00e9? #KevinSapcey", "id": "1210258954032431104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258862059741184"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388470690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210258862059741184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258848231112704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:59:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368252535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210258848231112704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258821496614914"], "created_at": "2019-12-26T17:59:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "1126496488220180480", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "tws"}]}, "text": "me levanto prendo el celular y tengo un mensaje d este salame diciendo que no le dedique tws jajajajajajaja naaaa quien se creer\u00e1 en mi vida para pensar eso jajajajajaja dios m\u00edo si supiera que despu\u00e9s de el hay 30 mejores se sube a su ego y se suicida", "id": "1210258821496614914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258795894648833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:59:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139147106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "id": "1210258795894648833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258699794681858"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/acz5kXGuSz", "expanded_url": "https://bit.ly/350x7cm", "display_url": "bit.ly/350x7cm", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldezamora.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/acz5kXGuSz", "expanded_url": "https://bit.ly/350x7cm", "display_url": "bit.ly/350x7cm", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldezamora.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "QDEP"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "AriBehn"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 94, "tag": "QDEP"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "Escritor"}, {"start": 105, "end": 113, "tag": "AriBehn"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:58:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3608233993", "text": "El representante del escritor noruego inform\u00f3 sobre su muerte por medio de un comunicado\n#QDEP #Escritor #AriBehn\nhttps://t.co/acz5kXGuSz\nhttps://t.co/acz5kXGuSz", "id": "1210258699794681858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258578403028992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:58:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179873377286156288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210181948964036608"}], "text": "RT @Cluzcar: El Estado NO, fueron los Gobiernos Corruptos de Fujimori y el cobarde suicida. \u00bfQu\u00e9 es lo q quieren, q tal como est\u00e1n los alum\u2026", "id": "1210258578403028992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258493749571584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:58:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2448132245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210258493749571584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258486468190211"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/lHC3gsNRIM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1279316818/posts/10220915750585062/", "display_url": "facebook.com/1279316818/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4123, "type": "Other", "normalized_text": "reggae"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "luis miguel"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.5091, "type": "Place", "normalized_text": "anatel"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:58:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "428603414", "text": "Mejor escucha reggae\nO el maricon luis miguel,\nQuieres que cante al amor y de gracias a la vida,\nSi luego de eso la violeta parra toma un arma y se suicida,\nMira por cadena nacional en anatel\nComo tiro a hinspeter... https://t.co/lHC3gsNRIM", "id": "1210258486468190211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258463378542597"], "created_at": "2019-12-26T17:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110545848948146176", "text": "N\u00e3o acredito que ela se matou...", "id": "1210258463378542597"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258280234278912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:57:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151390694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210258280234278912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258274001530880"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:57:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304465642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "id": "1210258274001530880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258200848670722"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/3s42Tmcjev", "expanded_url": "https://bit.ly/2EWWBwI", "display_url": "bit.ly/2EWWBwI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldemorelia.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/3s42Tmcjev", "expanded_url": "https://bit.ly/2EWWBwI", "display_url": "bit.ly/2EWWBwI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldemorelia.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "QDEP"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "AriBehn"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 94, "tag": "QDEP"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "Escritor"}, {"start": 105, "end": 113, "tag": "AriBehn"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:56:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246715077", "text": "El representante del escritor noruego inform\u00f3 sobre su muerte por medio de un comunicado\n#QDEP #Escritor #AriBehn\nhttps://t.co/3s42Tmcjev\nhttps://t.co/3s42Tmcjev", "id": "1210258200848670722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258061371330561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19150778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "id": "1210258061371330561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258008799887360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:56:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249101068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "id": "1210258008799887360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257941028364290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:55:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808004585474420736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210257941028364290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257918525878273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:55:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2461914956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210257918525878273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257898384830465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_lonelys0ul", "id": "222295580"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Maashrawr", "id": "27412034"}]}, "in_reply_to_user_id": "1089976751873318915", "created_at": "2019-12-26T17:55:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089976751873318915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210257609607041024"}], "text": "@_lonelys0ul @Maashrawr se tem culpado e errados na historias \u00e9 quem matou os cachorros por isso!! que provavelmente eram treinados pra proteger a propriedade.", "id": "1210257898384830465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257876905791490"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:55:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2387053585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210257876905791490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257783678996480"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:55:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838003847180210176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "id": "1210257783678996480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257602136956928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:54:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875054530936938496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "id": "1210257602136956928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257489540919296"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/sN9ZEiV0ip", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/video/mondo/norvegia-morto-suicida-scrittore-ari-behn-1804038.html?fbclid=IwAR2c8f6llHkA8YFquQ8dSiUrm_of3b02MhuS2itATqbF0_3DPbnFdsBdV58", "display_url": "ilgiornale.it/video/mondo/no\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:54:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3137426943", "text": "Norvegia, morto suicida lo scrittore Ari Behn https://t.co/sN9ZEiV0ip", "id": "1210257489540919296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257352412323847"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:53:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279598755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210223378767831041"}], "text": "RT @guerrerochipres: El apoyo inmediato, para una persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida, es indispensable. Por eso, en @elconsejomx  e\u2026", "id": "1210257352412323847"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257226499100674"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/YSXaYSU6Ga", "expanded_url": "http://bit.ly/2SnYN8C", "display_url": "bit.ly/2SnYN8C"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:53:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829478992768008192", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 https://t.co/YSXaYSU6Ga", "id": "1210257226499100674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257215086448640"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ENMi9Ad4Y4", "expanded_url": "http://www.omnia.com.mx/noticia/128849/", "display_url": "omnia.com.mx/noticia/128849/"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MpJF33nUbN", "expanded_url": "https://twitter.com/OMNIANOTICIAS/status/1210257215086448640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MpJF33nUbN", "media_key": "3_1210252179979653120"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "REFLECTORES"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:53:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70007518", "text": "#REFLECTORES Padre de exacad\u00e9mica, mata a su esposa y luego se suicida\nhttps://t.co/ENMi9Ad4Y4 https://t.co/MpJF33nUbN", "id": "1210257215086448640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257139505225728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nacho8gonz", "id": "725970102009614337"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Bournemouth"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Paco J\u00e9mez"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "United"}]}, "in_reply_to_user_id": "725970102009614337", "created_at": "2019-12-26T17:52:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014061940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210239592835801090"}], "text": "@nacho8gonz Yo vi al Bournemouth este a\u00f1o y otros a\u00f1os y, salvo alguna vez que salieron al m\u00e1s puro estilo suicida del Rayo de Paco J\u00e9mez, suelen ser bastante conservadores contra los grandes. Porque el United, aunque a veces no parezca, lo sigue siendo y es un equipo que no regala el bal\u00f3n", "id": "1210257139505225728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257123575287808"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:52:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363757649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "id": "1210257123575287808"}], "includes": {"users": [{"name": "kk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 2503, "tweet_count": 144071, "listed_count": 0}, "id": "990549152651251712", "username": "kk40012715"}, {"name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}, "id": "2735497645", "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "username": "BenetBeca"}, {"name": "sereia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 2385, "tweet_count": 4053, "listed_count": 1}, "id": "965624389763989509", "location": "onde o gr\u00eamio estiver", "username": "eusereiadalua"}, {"name": "Peri\u00f3dico La Voz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 1330, "tweet_count": 157037, "listed_count": 68}, "id": "1613963288", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "username": "periodico_lavoz"}, {"name": "RamonPiolet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 2311, "tweet_count": 163996, "listed_count": 0}, "id": "1079326331798777856", "username": "piolet_ramon"}, {"name": "Atilio Boron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}, "id": "203555695", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "atilioboron"}, {"name": "Gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 81, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}, "id": "1131696607156670465", "username": "bdgabi26"}, {"name": "@esther martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 263, "tweet_count": 11324, "listed_count": 1}, "id": "127075160", "location": "15010", "username": "eainj"}, {"name": "jcd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17474, "following_count": 908, "tweet_count": 176150, "listed_count": 113}, "id": "22176845", "location": "Tavira, Caxias, Madrid", "username": "jcaetanodias"}, {"name": "tiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 3563, "tweet_count": 82842, "listed_count": 108}, "id": "3290950795", "location": "\ud83c\udf10", "username": "chartersazevedo"}, {"name": "cesarpulido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 2022, "tweet_count": 81140, "listed_count": 3}, "id": "1704053228", "username": "cesarbisbal"}, {"name": "\ud83d\udca2Nati L\u00f3pez\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 3162, "tweet_count": 96724, "listed_count": 11}, "id": "4440963099", "location": "Santander, Spain", "username": "NatiBomba"}, {"name": "MC CAROL ME DA UM LAN\u00c7A?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 511, "tweet_count": 8972, "listed_count": 1}, "id": "730553018047954944", "location": "Volta Redonda, Rio De Janeiro", "username": "herickcostaa"}, {"name": "Albert Escofet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3218, "following_count": 2387, "tweet_count": 461063, "listed_count": 224}, "id": "566579390", "username": "EscofetAlbert"}, {"name": "L\u00e9o?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 252, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}, "id": "817883733856555009", "location": "Vila Val\u00e9rio, Brasil", "username": "LMSleonam"}, {"name": "\ud83c\udf08\u2022Greta\u2022\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 166, "tweet_count": 2918, "listed_count": 2}, "id": "1001926180575023111", "username": "arcvticmonkvys"}, {"name": "Mangino Brioches", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55356, "following_count": 11784, "tweet_count": 127853, "listed_count": 278}, "id": "39240661", "username": "manginobrioches"}, {"name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}, "id": "816285077432844289", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "QPEV_"}, {"name": "MIGUEL ANGEL SORIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1076, "tweet_count": 37819, "listed_count": 12}, "id": "411615074", "location": "Catalunya", "username": "MIGUELANGELSOR5"}, {"name": "Just Santi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 2229, "tweet_count": 243401, "listed_count": 13}, "id": "196881352", "location": "Subo fotos en \ud83d\udc47", "username": "avilasant"}, {"name": "LULO \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 837, "tweet_count": 61059, "listed_count": 7}, "id": "71048752", "username": "dudelulowski"}, {"name": "LUIS AGUIRRE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 3701, "tweet_count": 27012, "listed_count": 4}, "id": "169884650", "location": "Avellaneda, Bs.As. Argentina", "username": "LUCHO_AGUIRRE"}, {"name": "Leonardo Greco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11901, "following_count": 309, "tweet_count": 13875, "listed_count": 27}, "id": "163886849", "location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "LeonardGreco"}, {"name": "Mercedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 3258, "tweet_count": 334013, "listed_count": 26}, "id": "4441351469", "username": "mercedescloilde"}, {"name": "Sai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 236, "tweet_count": 25812, "listed_count": 7}, "id": "810680823187914752", "location": "Argentina", "username": "Saidai_sys"}, {"name": "Xos\u00e9 Galaico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6845, "following_count": 7414, "tweet_count": 239797, "listed_count": 16}, "id": "3025034813", "username": "LouMonth"}, {"name": "Endulzando la vida\ud83d\udc7a\ud83d\udc9b\ud83d\ude08\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 245, "tweet_count": 105538, "listed_count": 2}, "id": "505775763", "location": "el mundo.", "username": "damjua"}, {"name": "soy.donnadie@hotmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86582, "listed_count": 11}, "id": "233693503", "location": "Madrid", "username": "SoyDonNadie"}, {"name": "Blanca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2065, "tweet_count": 163807, "listed_count": 0}, "id": "925743963641991169", "location": "Andaluzia, Espanha", "username": "Blanca58705072"}, {"name": "News Bot \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 51659, "listed_count": 1}, "id": "1014593845881757697", "location": "Mexico", "username": "NewsBotMX"}, {"name": "proV\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 2867, "tweet_count": 47448, "listed_count": 3}, "id": "1276150129", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "username": "v_monetti"}, {"name": "Eduardo Feinmann", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "edufeiok"}, {"name": "Elena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1786, "tweet_count": 13225, "listed_count": 0}, "id": "1099445304708001804", "username": "Elena48470199"}, {"name": "Verita Mendez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 859, "tweet_count": 76262, "listed_count": 0}, "id": "960212203805736961", "username": "verita_mendez"}, {"name": "Caroles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 405, "tweet_count": 17001, "listed_count": 0}, "id": "1055375178", "username": "nine_roth"}, {"name": "naty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 832, "tweet_count": 35760, "listed_count": 2}, "id": "882011548658655233", "username": "naty_serpa1"}, {"name": "Gerardo Guadarrama M\u00e1rquez.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 220, "tweet_count": 200545, "listed_count": 13}, "id": "1112453689", "username": "JacalGuadarrama"}, {"name": "Joan Bassols", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1716, "tweet_count": 62440, "listed_count": 7}, "id": "457584682", "location": "Olot - la Garrotxa", "username": "Joanbassolsdorc"}, {"name": "Punto Informativo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 22, "tweet_count": 22566, "listed_count": 5}, "id": "745324658518462464", "username": "puntoinforma2"}, {"name": "Rodrigo de la Pe\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}, "id": "1142997944037072896", "location": "Chilangolandia", "username": "rodridelap"}, {"name": "Reynafan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 761, "tweet_count": 23743, "listed_count": 3}, "id": "773715026905530369", "username": "AdoheEngland"}, {"name": "DC da Depress\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288949, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "username": "Dc_da_depressao"}, {"name": "Elvira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 4099, "tweet_count": 42110, "listed_count": 1}, "id": "1184753196989849601", "username": "Elvira65018798"}, {"name": "JAE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 84, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "id": "1046151833578811392", "location": "Narnia", "username": "jaetrashuwu"}, {"name": "JRF \ud83e\udd18\ud83c\udffb,\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f ,\ud83c\udf4f.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1100, "tweet_count": 18155, "listed_count": 4}, "id": "363767316", "location": "a la feina sigui on sigui.", "username": "JRamon_Ferrando"}, {"name": "Patriotas Na Veia \u2653\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 968, "tweet_count": 5850, "listed_count": 0}, "id": "90838025", "username": "GabrielKanou"}, {"name": "violeta \ud83e\udeb7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 377, "tweet_count": 12704, "listed_count": 0}, "id": "3872889857", "location": "Madrid", "username": "violets_bxby"}, {"name": "ACAB \ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 710, "tweet_count": 17142, "listed_count": 1}, "id": "987388562520887296", "username": "atikkkteimporta"}, {"name": "Jairo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 845, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}, "id": "2985093741", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jafrepe"}, {"name": "Leonidas Farias - Corrup\u00e7\u00e3o Mata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7269, "following_count": 7252, "tweet_count": 76329, "listed_count": 0}, "id": "1168948105309544448", "username": "farias_leonidas"}, {"name": "MIris Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 280, "tweet_count": 915, "listed_count": 0}, "id": "2187858161", "username": "irmayrodriguez"}, {"name": "El Nuevo D\u00eda", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 737474, "following_count": 1136, "tweet_count": 338246, "listed_count": 2510}, "id": "15726324", "location": "Puerto Rico", "username": "ElNuevoDia"}, {"name": "nojovolevonsavuar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 160, "tweet_count": 16696, "listed_count": 1}, "id": "979792801369030662", "username": "giggigrobo"}, {"name": "Tina Melger \ud83e\udd81\ud83e\udd82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1825, "tweet_count": 231604, "listed_count": 20}, "id": "899910320013152261", "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "MelgerTina"}, {"name": "Francesco Griffo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 672, "tweet_count": 5339, "listed_count": 7}, "id": "2221118662", "username": "francogriffo62"}, {"name": "ugo morelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 2028, "tweet_count": 11804, "listed_count": 30}, "id": "322170949", "location": "venezia", "username": "UgoMorelli"}, {"name": "Anne Vit\u00f3ria\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 691, "tweet_count": 69326, "listed_count": 0}, "id": "2780057641", "location": "Rj", "username": "annevvit"}, {"name": "Jjsb44\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13493, "following_count": 5075, "tweet_count": 307559, "listed_count": 35}, "id": "914488859517493249", "location": "Galicia", "username": "Jjsb441"}, {"name": "Libert\u00e0 Sicilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 186, "tweet_count": 16174, "listed_count": 2}, "id": "978579566573903872", "location": "Syracuse, Sicily", "username": "LibertaSicilia"}, {"name": "Proyecto Carranque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1165, "tweet_count": 9357, "listed_count": 26}, "id": "1549125608", "location": "M\u00e1laga", "username": "ProyetCarranque"}, {"name": "Benito Ruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 4022, "tweet_count": 28947, "listed_count": 30}, "id": "94614702", "location": "Granada ~ M\u00e1laga", "username": "benitoruizCs"}, {"name": "Xos\u00e9 Koru\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 2401, "tweet_count": 24348, "listed_count": 0}, "id": "1038483754912768000", "username": "AlfonsoValleCa1"}, {"name": "Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1224, "tweet_count": 169179, "listed_count": 16}, "id": "452467543", "location": "Chanchuyolandia", "username": "jc_sarti"}, {"name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}, "id": "364908458", "username": "DieBatsuDie"}, {"name": "Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 3725, "tweet_count": 116581, "listed_count": 16}, "id": "1172012425", "username": "Erenovabl"}, {"name": "yasmin\ud83c\udfb9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 749, "tweet_count": 133396, "listed_count": 27}, "id": "358107757", "username": "mrsdwarcy"}, {"name": "Plano Informativo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160668, "following_count": 793, "tweet_count": 327448, "listed_count": 525}, "id": "168693277", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "Planoinforma"}, {"name": "Veronica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 343, "tweet_count": 7187, "listed_count": 0}, "id": "825826931270643718", "location": "North Rhine-Westphalia", "username": "verofrazao"}, {"name": "V\u00edctor Bol\u00edvar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6957, "following_count": 5651, "tweet_count": 86593, "listed_count": 10}, "id": "2519055872", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "username": "vd_bolivar72"}, {"name": "alprazolAna \ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1074, "tweet_count": 467063, "listed_count": 47}, "id": "144937974", "username": "caroltwiita"}, {"name": "Jornal Extra", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1131841, "following_count": 635, "tweet_count": 234521, "listed_count": 2918}, "id": "24802340", "location": "Brasil", "username": "jornalextra"}, {"name": "\ud83c\udf83 Spooky Little Chick \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 225, "tweet_count": 21950, "listed_count": 3}, "id": "1178992660083806209", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "username": "DreamOfGeese"}, {"name": "Fco Ram\u00f3n Dom\u00ednguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4058, "following_count": 4078, "tweet_count": 264459, "listed_count": 41}, "id": "292504608", "username": "PacoDomnguez"}, {"name": "Giuseppe Terracciano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 665, "tweet_count": 26217, "listed_count": 41}, "id": "2373340799", "username": "terraccianoFim"}, {"name": "ALEJA D WEED", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1314, "tweet_count": 9028, "listed_count": 1}, "id": "1022633680026648576", "location": "Villavicencio, Meta.", "username": "Alejamancusso"}, {"name": "\u26e9\ufe0f\ud83c\udf59\ud83c\udf8f Le Momd\u00e1 \ud83c\udf8f\ud83c\udf59\u26e9\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30514, "following_count": 5733, "tweet_count": 120501, "listed_count": 35}, "id": "1059936763504967682", "location": "j\u00fapiter ", "username": "LeMonda__"}, {"name": "DavideRel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1141, "tweet_count": 149546, "listed_count": 1}, "id": "845643381141360641", "username": "Daviderel4"}, {"name": "Rosana Schafer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 97, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}, "id": "218575166", "username": "RoSSchafer"}, {"name": "Winston", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180650, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "username": "Winston_Dunhill"}, {"name": "Pretoriano\ud83d\udc9a\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1767, "tweet_count": 213469, "listed_count": 6}, "id": "3086681676", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "username": "0d5909f1f9a4455"}, {"name": "C\u00e9sar Blanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1247, "tweet_count": 3299, "listed_count": 8}, "id": "68765874", "location": "Madrid", "username": "cesarblancog"}, {"name": "Hermi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 936, "tweet_count": 31008, "listed_count": 6}, "id": "407278392", "username": "V4lder4"}, {"name": "Majoria transparent", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 2911, "tweet_count": 7610, "listed_count": 2}, "id": "253757571", "location": "Catalunya", "username": "pepstquirze"}, {"name": "Mavie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 228, "tweet_count": 9996, "listed_count": 0}, "id": "591800852", "location": "Italia", "username": "mavie2010"}, {"name": "Quotidiano Libero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325293, "following_count": 73, "tweet_count": 209847, "listed_count": 1564}, "id": "123920914", "username": "Libero_official"}, {"name": "filha do lula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 249, "tweet_count": 31097, "listed_count": 0}, "id": "824314766", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lavabenders"}, {"name": "Crist\u00f3bal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 4991, "tweet_count": 14535, "listed_count": 4}, "id": "138958906", "location": " M\u00e9xico", "username": "Cristobal_SM"}, {"name": "Silvia N\u00fa\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 1066, "tweet_count": 63252, "listed_count": 29}, "id": "106948337", "username": "Priskis67"}, {"name": "XX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 200, "tweet_count": 2103, "listed_count": 0}, "id": "3124671759", "location": "City of London, London", "username": "soylaRosie"}, {"name": "SONIA DURA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 352, "tweet_count": 8735, "listed_count": 0}, "id": "145437565", "location": "BUENOS AIRES", "username": "LADURA47"}, {"name": "\ud83d\ude44 #CatadoraDeBoludos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17554, "following_count": 13028, "tweet_count": 489927, "listed_count": 12}, "id": "147249049", "location": "Sure\u00f1a Bah\u00eda Blanca", "username": "anaopera"}, {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 RODR\u00cdGUEZ P\u00c9REZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1631, "tweet_count": 154858, "listed_count": 1}, "id": "1187286761774505986", "username": "MaraJos36272792"}, {"name": "DbSALR12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 123, "tweet_count": 13755, "listed_count": 2}, "id": "482249893", "location": "Mexico", "username": "droidlere"}, {"name": "Andrea Celati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1064, "tweet_count": 20412, "listed_count": 1}, "id": "990534174460334081", "location": "Ferrara, Emilia Romagna", "username": "celati_andrea"}, {"name": "Goran Wojtek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 304, "tweet_count": 1878, "listed_count": 1}, "id": "1144044576853889024", "location": "M\u00e9xico", "username": "GoranKvothe"}, {"name": "Chitauri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 105, "tweet_count": 4912, "listed_count": 20}, "id": "16588683", "location": "Lugo, Galicia", "username": "Chitauri"}, {"name": "Jes\u00fas 0777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 805, "tweet_count": 3239, "listed_count": 0}, "id": "1193625099129303040", "location": "Caracas ", "username": "0777Jesus"}, {"name": "EsperanZa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12760, "following_count": 656, "tweet_count": 20733, "listed_count": 56}, "id": "1104344103179960320", "location": "Macondo", "username": "JeSuisEspe_"}, {"name": "Adera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4396, "following_count": 4966, "tweet_count": 101775, "listed_count": 7}, "id": "1876008709", "username": "Adera87876205"}, {"name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16838, "following_count": 17037, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}, "id": "1169537827245371392", "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "BulnesUno"}, {"name": "Gabriela Avalos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 2842, "tweet_count": 21893, "listed_count": 0}, "id": "250684636", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "kangura22"}, {"name": "DretsiLliures\ud83d\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 4992, "tweet_count": 240830, "listed_count": 26}, "id": "302102523", "location": "Sant Esteve de les Roures", "username": "lagoodseny"}, {"name": "RAMON\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 7672, "tweet_count": 66724, "listed_count": 3}, "id": "806723909521260546", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "RAMJTIN"}, {"name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942913, "following_count": 819, "tweet_count": 175549, "listed_count": 1557}, "id": "134629415", "location": "Venezuela", "username": "maperezpirela"}, {"name": "E. R. A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 329, "tweet_count": 3024, "listed_count": 0}, "id": "1121175094527705088", "username": "almas_roba"}, {"name": "Alex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 147, "tweet_count": 110, "listed_count": 1}, "id": "828021138915733504", "username": "Itsbluenicki"}, {"name": "R O S A L \u00cd A", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3974980, "following_count": 108, "tweet_count": 6310, "listed_count": 1253}, "id": "1728956976", "location": "Barcelona", "username": "rosalia"}, {"name": "Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 1224, "tweet_count": 363081, "listed_count": 5}, "id": "877671279968518145", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Maria_e_pt"}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22212257, "following_count": 413, "tweet_count": 389514, "listed_count": 52699}, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "username": "CNNEE"}, {"name": "@connorjon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 96, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "id": "1191089972968935424", "username": "connorjon4"}, {"name": "Sense Sostre BCN (Oficial) \u267b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 263, "tweet_count": 649, "listed_count": 15}, "id": "923860995407319042", "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "SenseSostre_BCN"}, {"name": "\ud835\udc3f\ud835\udc52\ud835\udc65\ud835\udc56 \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 393, "tweet_count": 72610, "listed_count": 2}, "id": "3247076839", "location": "Nazar\u00e9, Portugal", "username": "Lexi_Marques_"}, {"name": "suicida_lovatic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 688, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "id": "1127504176412614658", "username": "suicida_lovatic"}, {"name": "La Jornada", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2769984, "following_count": 288, "tweet_count": 353224, "listed_count": 11776}, "id": "35977487", "location": "M\u00e9xico", "username": "lajornadaonline"}, {"name": "Mundintercultur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 631, "tweet_count": 16138, "listed_count": 13}, "id": "243667728", "location": "Sevilla (Spain)", "username": "mundintercultur"}, {"name": "NelsaisabelHernandez\ud83d\udc60\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 2848, "tweet_count": 111732, "listed_count": 14}, "id": "140965891", "location": "Aragua Maracay", "username": "Nelsaisabel"}, {"name": "Alessandra lombardi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 232, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}, "id": "557823160", "location": "giornalista", "username": "alexlomb13"}, {"name": "Abog Emperatriz Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1882, "tweet_count": 105597, "listed_count": 2}, "id": "133152616", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Emperatrizca"}, {"name": "Miguel Aguilar C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1193, "tweet_count": 221560, "listed_count": 25}, "id": "1180776372", "username": "MiguelAguilarC2"}, {"name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8041351, "following_count": 1923, "tweet_count": 432811, "listed_count": 15593}, "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "lopezdoriga"}, {"name": "luce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 498, "tweet_count": 9124, "listed_count": 3}, "id": "562094682", "username": "lucemia67"}, {"name": "J Jesus Arreola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 146, "tweet_count": 83450, "listed_count": 20}, "id": "292134451", "location": "Morelia", "username": "JJesusArreola"}, {"name": "FORTENOTICIAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 105, "tweet_count": 19849, "listed_count": 0}, "id": "813396590803042304", "username": "fortenoticias"}, {"name": "deusa cremosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 137, "tweet_count": 70753, "listed_count": 1}, "id": "1284206420", "location": "Toledocity", "username": "akirashuo"}, {"name": "JCarlos101485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 601, "tweet_count": 55153, "listed_count": 1}, "id": "1028567846", "location": "Guayaquil ", "username": "JCROGERTRIBA"}, {"name": "xoxo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 632, "tweet_count": 24980, "listed_count": 1}, "id": "589423913", "username": "lorrany_07"}, {"name": "dolors7777777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 819, "tweet_count": 214667, "listed_count": 0}, "id": "1011916616861470720", "username": "dolors77777771"}, {"name": "ElPredicador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 355, "tweet_count": 10866, "listed_count": 0}, "id": "2590302567", "username": "predicator2"}, {"name": "Sandra Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 1961, "tweet_count": 53192, "listed_count": 33}, "id": "44378007", "location": "Ponce, Puerto Rico", "username": "sandra2543"}, {"name": "Amalia Campo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 2690, "tweet_count": 205007, "listed_count": 51}, "id": "2825861896", "username": "amalia_campo"}, {"name": "rutarock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1528, "tweet_count": 23903, "listed_count": 3}, "id": "285120606", "location": "argentina", "username": "rutarock1"}, {"name": "Conchi \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 817, "tweet_count": 73340, "listed_count": 1}, "id": "821136713842098176", "username": "Conchiruiz11"}, {"name": "jose donatez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1437, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "id": "122188832", "username": "donatez"}, {"name": "Vanguardia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 210304, "following_count": 15549, "tweet_count": 414393, "listed_count": 1268}, "id": "18193312", "location": "Saltillo, Coahuila", "username": "vanguardiamx"}, {"name": "mpino / \ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 2628, "tweet_count": 152837, "listed_count": 40}, "id": "1083900313", "location": "Sevilla", "username": "M_Pino_92"}, {"name": "\ud83d\udc80Sancha IV\ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 251, "tweet_count": 42920, "listed_count": 1}, "id": "1014875893163053056", "location": "Tus muertos a caballo", "username": "_la_alecsa_"}, {"name": "Carolina\ud83c\udf77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 5450, "tweet_count": 25401, "listed_count": 35}, "id": "38719544", "location": "Bogot\u00e1 - Buenos Aires", "username": "Bellealouette"}, {"name": "News Report MX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 429, "tweet_count": 19698, "listed_count": 9}, "id": "3245614868", "location": "Mexico", "username": "NewsReportMx"}, {"name": "M Mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 28, "tweet_count": 3428, "listed_count": 0}, "id": "1159835207647678464", "username": "MMendoz27670218"}, {"name": "Agust\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 2192, "tweet_count": 9891, "listed_count": 3}, "id": "1025769306892709888", "location": "La noguera ( Lleida)", "username": "Agustinhg143"}, {"name": "Espiritualidade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5637, "following_count": 5258, "tweet_count": 8186, "listed_count": 16}, "id": "1860436440", "username": "DicasDesentupid"}, {"name": "Margot In Wonderland \ud83d\udda4\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 1542, "tweet_count": 13031, "listed_count": 9}, "id": "2772083739", "location": "Roma, Lazio", "username": "WonderMargot_"}, {"name": "mgrazia travagliato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2960, "tweet_count": 167193, "listed_count": 0}, "id": "2252146516", "location": "Palermo, Sicily", "username": "MgraziaT"}, {"name": "CarlosCuyas\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 614, "tweet_count": 31345, "listed_count": 0}, "id": "1244247884", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "carloscuyas10"}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 160, "tweet_count": 3825, "listed_count": 2}, "id": "410394570", "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "guadalupechanc"}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT"}, {"name": "RRDDDOMINICANA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1260, "tweet_count": 123452, "listed_count": 31}, "id": "2730932880", "location": "RRDD", "username": "RRDDDOMINICANA"}, {"name": "Darkus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 633, "tweet_count": 17749, "listed_count": 0}, "id": "2714274120", "username": "Silius_dark"}, {"name": "Antonella\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 194, "tweet_count": 4582, "listed_count": 0}, "id": "1026280538800316416", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "AntonellaCarm10"}, {"name": "Hialcool Peroni \ud83c\udf7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 676, "tweet_count": 16598, "listed_count": 0}, "id": "2891477044", "location": "Bras\u00edlia", "username": "peerooni"}, {"name": "Vi\u00e7\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 419, "tweet_count": 21016, "listed_count": 5}, "id": "338364828", "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "Vicao3112"}, {"name": "Petterson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 465, "tweet_count": 4812, "listed_count": 1}, "id": "3420032697", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "limapetter"}, {"name": "tristan almero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 3968, "tweet_count": 48509, "listed_count": 0}, "id": "3165475450", "username": "manuelrosvi"}, {"name": "JUAN_ #SiSePuede \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4993, "tweet_count": 10802, "listed_count": 4}, "id": "1192545853875077125", "location": "En el mundo", "username": "JJ_NAPJ"}, {"name": "Gus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 3825, "tweet_count": 183297, "listed_count": 58}, "id": "2422835327", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "gcrge45"}, {"name": "MartinMartin \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 684, "tweet_count": 77319, "listed_count": 2}, "id": "901441437115592708", "username": "MartinHartito"}, {"name": "Real \ud83d\udc7b Spooky \ud83d\udc7b DiPirro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1844, "tweet_count": 26575, "listed_count": 10}, "id": "48447180", "location": "New Hampshire", "username": "RealDealDiPirro"}, {"name": "Juan Ce\u00f1al", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36470, "following_count": 2144, "tweet_count": 93017, "listed_count": 686}, "id": "101207862", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ordago13"}, {"name": "Maria del Carmen Calvo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 437, "tweet_count": 374848, "listed_count": 2}, "id": "1159100068147978243", "username": "mdelccalvo"}, {"name": "gonzalo Carle\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 306, "tweet_count": 33749, "listed_count": 1}, "id": "2954931856", "username": "gonzalocarle138"}, {"name": "mary \ud83e\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 290, "tweet_count": 83576, "listed_count": 28}, "id": "233288414", "location": "she/her | 25", "username": "mwoods357"}, {"name": "Pepe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 507, "tweet_count": 54013, "listed_count": 3}, "id": "1171731206074970112", "username": "Pepe04215399"}, {"name": "marco trejo espino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 921, "tweet_count": 35135, "listed_count": 107}, "id": "482546505", "location": "mexico, DF", "username": "marcotrejoespin"}, {"name": "@diario24horas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 374523, "following_count": 628, "tweet_count": 903791, "listed_count": 2509}, "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "username": "diario24horas"}, {"name": "Jonathan Glez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 642, "tweet_count": 25428, "listed_count": 16}, "id": "2460902446", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "JGlezCYC"}, {"name": "cineycine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12275, "following_count": 851, "tweet_count": 49103, "listed_count": 255}, "id": "134908726", "location": "Espa\u00f1a", "username": "cineycine"}, {"name": "SinCensuraMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25558, "following_count": 9850, "tweet_count": 32047, "listed_count": 67}, "id": "249988479", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "SinCensura_MX"}, {"name": "Nicol\u00e1s Reyes Glez.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 3245, "tweet_count": 28591, "listed_count": 18}, "id": "130117551", "location": "Canarias. Africa. Am\u00e9rica", "username": "SINIQUITATE"}, {"name": "", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 364, "tweet_count": 15748, "listed_count": 0}, "id": "2975813794", "username": "AtletiArchiver"}, {"name": "\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Paco Mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1580, "tweet_count": 69872, "listed_count": 10}, "id": "2682834822", "location": "Mor\u00f3n de la Frontera, Espa\u00f1a", "username": "PacoMendoza20"}, {"name": "William G Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 5002, "tweet_count": 194856, "listed_count": 46}, "id": "878490462", "username": "wgonzalezgarcia"}, {"name": "Lula13\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 437, "tweet_count": 24599, "listed_count": 1}, "id": "146213981", "username": "cibely_rayane"}, {"name": "Diego de Assis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 1584, "tweet_count": 133084, "listed_count": 17}, "id": "126471168", "location": "Salvador/BA", "username": "d_assiis"}, {"name": "Elvia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10693, "following_count": 4449, "tweet_count": 117059, "listed_count": 19}, "id": "2300535181", "location": "Atrapada en Honduras", "username": "aivlesanilas"}, {"name": "ASTREA\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\u270a\ud83d\udd3b\ud83c\udf43\ud83c\udff3\ufe0f\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5722, "following_count": 5666, "tweet_count": 108118, "listed_count": 6}, "id": "1202570981711237120", "location": "Tierra ", "username": "AstreaPodemos"}, {"name": "labloon\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 2289, "tweet_count": 43870, "listed_count": 24}, "id": "1180499027214905344", "location": "mulher do cavendish ", "username": "luffysmilee"}, {"name": "Lazy bones das comiss\u00f5es abertas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 595, "tweet_count": 106004, "listed_count": 17}, "id": "4100398883", "username": "tsunagamerbr1"}, {"name": "pablo is vengeance!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 450, "tweet_count": 10798, "listed_count": 2}, "id": "1201380067227656192", "location": "ele/dele", "username": "cwlestialspider"}, {"name": "Tha\u00edsFFC\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 928, "tweet_count": 24649, "listed_count": 0}, "id": "3247292722", "location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "SanttoosThais"}, {"name": "Jenniffer\ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 1779, "tweet_count": 62487, "listed_count": 9}, "id": "91191175", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "diemixii"}, {"name": "sedento por barzin de mei de semana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 632, "tweet_count": 60185, "listed_count": 0}, "id": "1710872582", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "JokDoTT"}, {"name": "Arthur Blauth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 797, "tweet_count": 12556, "listed_count": 9}, "id": "33619192", "username": "tuioblauth"}, {"name": "Kevin Spacey", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4015566, "following_count": 31, "tweet_count": 2089, "listed_count": 23350}, "id": "27457788", "location": "London - NYC - LA", "username": "KevinSpacey"}, {"name": "rosario iaccarino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 1199, "tweet_count": 13454, "listed_count": 31}, "id": "2671311874", "location": "formatore fim cisl naz, pubblicista", "username": "RoIaccarino"}, {"name": "Jo\u00e3o Victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 629, "tweet_count": 6456, "listed_count": 2}, "id": "1013074640544129024", "location": "Recife, Brasil", "username": "jvctpaiva"}, {"name": "Torres \ud83d\ude1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 408, "tweet_count": 7083, "listed_count": 0}, "id": "1093944808471756801", "username": "matildetorress"}, {"name": "Bruninha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 391, "tweet_count": 8536, "listed_count": 0}, "id": "1000069736376434688", "username": "bu_santoss"}, {"name": "Chesus IIII", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 472, "tweet_count": 94216, "listed_count": 36}, "id": "236348006", "location": "Aragon", "username": "Chesusandres"}, {"name": "Senpai \ud83c\udf3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 407, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "id": "1194050333053464578", "username": "Chib4kuTensei"}, {"name": "Gaston Manrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 4995, "tweet_count": 140214, "listed_count": 2}, "id": "53312664", "location": "Lima, Peru", "username": "GastonMS"}, {"name": "Arnom1101\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 470, "tweet_count": 11592, "listed_count": 0}, "id": "701252440092450816", "location": "Lima, Peru", "username": "ARNOM1101"}, {"name": "La Jornada Zacatecas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19466, "following_count": 5770, "tweet_count": 196982, "listed_count": 169}, "id": "290126693", "location": "Zacatecas, Zacatecas.", "username": "lajornadazac"}, {"name": "Pier Luigi Giannetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1294, "tweet_count": 12810, "listed_count": 15}, "id": "2929621361", "location": "Seravezza", "username": "plgiannetti"}, {"name": "Nunca dejes de creer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 345, "tweet_count": 19309, "listed_count": 0}, "id": "729114888", "location": "Vicente Calder\u00f3n,Madrid", "username": "Marcos_atm1903"}, {"name": "Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1186119122511249409", "username": "Juan01752259"}, {"name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "id": "821869276252532737", "username": "soofidashi"}, {"name": "MSN Latino", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258991, "listed_count": 140}, "id": "126741060", "location": "Bellevue, WA", "username": "msnlatino"}, {"name": "SUPERMAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 389, "tweet_count": 44973, "listed_count": 11}, "id": "1467502704", "location": "Metropolis ", "username": "Yo_Dan_Cer"}, {"name": "si, vos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1482, "tweet_count": 1200, "listed_count": 4}, "id": "1352839092", "username": "quepajamedas"}, {"name": "lena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 1153, "tweet_count": 84451, "listed_count": 61}, "id": "1044738311129124864", "location": "gaeulcenter", "username": "4rocksie"}, {"name": "cryptoparrot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 673, "tweet_count": 7189, "listed_count": 1}, "id": "816679142762643456", "username": "cryptoparrot"}, {"name": "michele celentano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 504, "tweet_count": 1924, "listed_count": 1}, "id": "370813681", "username": "mic_celentano"}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}, "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "em que posso servulo?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1106, "tweet_count": 24747, "listed_count": 2}, "id": "1088010158", "username": "servuIo"}, {"name": "Carmen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 95, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}, "id": "875800856528125953", "username": "CarmenAmorrortu"}, {"name": "O Tempo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 428183, "following_count": 119, "tweet_count": 501555, "listed_count": 1050}, "id": "29274419", "location": "Contagem / MG", "username": "otempo"}, {"name": "Alba Calder\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 820, "tweet_count": 19327, "listed_count": 22}, "id": "110839341", "location": "DF", "username": "soldealba"}, {"name": "Paolo Sinigaglia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 2530, "tweet_count": 67395, "listed_count": 40}, "id": "16120863", "location": "Como", "username": "sinigagl"}, {"name": "\ud83d\udca5 Su \ud83d\udca5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9043, "following_count": 9507, "tweet_count": 29312, "listed_count": 4}, "id": "1178945142033661953", "location": "CDMX", "username": "SuheyDc"}, {"name": "On_the_road", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 281, "tweet_count": 893, "listed_count": 0}, "id": "1202549902867402754", "location": "World", "username": "Davide_20_20"}, {"name": "Belinda Duro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}, "id": "2615039000", "location": "Espa\u00f1a.", "username": "DuroBelinda"}, {"name": "Carmen L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35029, "following_count": 31979, "tweet_count": 326905, "listed_count": 269}, "id": "3239745664", "location": "Estados Unidos", "username": "__CarmenLopez"}, {"name": "Mar\u00eda Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12560, "following_count": 6516, "tweet_count": 895736, "listed_count": 150}, "id": "391264779", "location": "Espanha", "username": "BlaancaNiieves"}, {"name": "Alexandr Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 366, "tweet_count": 1864, "listed_count": 1}, "id": "2753009331", "username": "Alx92GNZ"}, {"name": "Kree Who", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 639, "tweet_count": 51728, "listed_count": 0}, "id": "842404358419554304", "location": "V\u00eda Lactea", "username": "krispinbonbin"}, {"name": "YtDragoNz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1765, "tweet_count": 75212, "listed_count": 1}, "id": "1002604978719133696", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "YtDragoNz1"}, {"name": "ABC.es", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2262706, "following_count": 14654, "tweet_count": 565210, "listed_count": 19199}, "id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es"}, {"name": "livinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 324, "tweet_count": 24680, "listed_count": 0}, "id": "1132318789226385408", "location": "maric\u00e1 ", "username": "liviacrf0"}, {"name": "JuanyKerr orgullosa del 38%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 454, "tweet_count": 69350, "listed_count": 0}, "id": "106704382", "location": "Chile", "username": "JuanyKerr"}, {"name": "\ud83d\udc9aJuan\ud83d\udc9a \u00a1que conste! \ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 995, "tweet_count": 72510, "listed_count": 19}, "id": "762946285129400321", "location": "Estadio Manzanares, Calder\u00f3n", "username": "ATM_forever_"}, {"name": "Camp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 616, "tweet_count": 1072, "listed_count": 0}, "id": "1198158101008048129", "username": "Camp01280962"}, {"name": "DAC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 317, "tweet_count": 26378, "listed_count": 6}, "id": "307400231", "username": "alzcurda"}, {"name": "Corazon Atletico\ud83c\udf7c \u2640\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 2746, "tweet_count": 46287, "listed_count": 6}, "id": "294750890", "location": "Vicente Calder\u00f3n , MadriZ", "username": "goregotic"}, {"name": "Marco Aurelio Tamez Guajardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 4975, "tweet_count": 178854, "listed_count": 6}, "id": "930623191550234625", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "tamez_guajardo"}, {"name": "Jose Manuel Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1681, "tweet_count": 140674, "listed_count": 5}, "id": "1613562120", "username": "JoseMan18534437"}, {"name": "Puebla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45526, "following_count": 1442, "tweet_count": 142956, "listed_count": 160}, "id": "317827089", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "PueblaenLinea"}, {"name": "Alex L\u00f3pez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \uf8ff \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 2357, "tweet_count": 52232, "listed_count": 16}, "id": "170945273", "username": "YoSoyAlexLopez"}, {"name": "gustavo!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1344, "tweet_count": 111798, "listed_count": 13}, "id": "2195509948", "location": "rj", "username": "thwvelvetrope"}, {"name": "opinabile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 315, "tweet_count": 39410, "listed_count": 0}, "id": "912732272092164096", "username": "superdodo22"}, {"name": "Odirlei Lopes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 612, "tweet_count": 89338, "listed_count": 41}, "id": "71035075", "location": "Maca\u00e9", "username": "omlopes"}, {"name": "max", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 165, "tweet_count": 49323, "listed_count": 4}, "id": "4234253446", "username": "msawtturn"}, {"name": "TELURO PRODUCCIONES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 136, "tweet_count": 21415, "listed_count": 10}, "id": "354003912", "location": "TULUA VALLE COLOMBIA", "username": "TELUROCNC"}, {"name": "Luis A.H. Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1971, "tweet_count": 23350, "listed_count": 0}, "id": "255824309", "location": "Industrial Naucalpan Segunda S", "username": "LuisHMartinez11"}, {"name": "Beleth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 213, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "id": "873621408575893507", "location": "Firenze, Toscana", "username": "Beleth_Thy"}, {"name": "Mattheus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 168, "tweet_count": 121875, "listed_count": 3}, "id": "150100266", "location": "Rio de Janeiro", "username": "_ttheus"}, {"name": "leo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9808, "following_count": 531, "tweet_count": 250559, "listed_count": 68}, "id": "1354858136", "username": "camiladetails"}, {"name": "Dan Ban", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4160, "tweet_count": 88297, "listed_count": 4}, "id": "829910003905609728", "username": "DanBdeB"}, {"name": "YUCATAN AL MINUTO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203359, "following_count": 42554, "tweet_count": 366163, "listed_count": 434}, "id": "110082343", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "YUCATANALMINUTO"}, {"name": "La Jornada San Luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9527, "following_count": 1611, "tweet_count": 133833, "listed_count": 122}, "id": "2372256601", "username": "JornadaSanLuis"}, {"name": "Robert Goodman \ud83c\udfa9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 666, "tweet_count": 55041, "listed_count": 0}, "id": "292310725", "username": "RobertOrtegaC"}, {"name": "Paulo Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 359, "tweet_count": 2666, "listed_count": 0}, "id": "796889190034186242", "username": "Paulo_17LAL"}, {"name": "Leticia Saldanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6749, "following_count": 821, "tweet_count": 112293, "listed_count": 19}, "id": "170080349", "location": "Porto, Portugal", "username": "letsaldanha"}, {"name": "Richard WiLis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1916, "tweet_count": 21160, "listed_count": 6}, "id": "184579857", "location": "Mexico D.F.", "username": "Ricardo_Wilis"}, {"name": "Alberto Alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 463, "tweet_count": 52829, "listed_count": 24}, "id": "326652270", "location": "Guipuzcoa, Basque Country", "username": "aloneibar"}, {"name": "Penelope #facciamorete #ProVax #SiVax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 522, "tweet_count": 79652, "listed_count": 17}, "id": "222139456", "location": "Sardegna", "username": "Penelope48a"}, {"name": "Carlos L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1197, "tweet_count": 120869, "listed_count": 65}, "id": "891450092", "username": "correnderas"}, {"name": "Raymundo Loaiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 2424, "tweet_count": 19874, "listed_count": 1}, "id": "930289524768325632", "username": "RaymundoLoaiza1"}, {"name": "Vin\u00edcius Colares 13 \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 557, "tweet_count": 170935, "listed_count": 52}, "id": "30273907", "location": "Petrolina", "username": "The_Colares"}, {"name": "Pipoca Moderna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 351, "tweet_count": 81283, "listed_count": 117}, "id": "60909293", "username": "Pipoca_Moderna"}, {"name": "Yesuis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1021, "tweet_count": 65520, "listed_count": 18}, "id": "268809528", "username": "Yesuisla"}, {"name": "Sergi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 236, "tweet_count": 4625, "listed_count": 0}, "id": "706881411", "username": "sergi_xmb"}, {"name": "Antonio Monta\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 263, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}, "id": "788373681407987712", "username": "AntonioMontaa4"}, {"name": "MAGR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 299, "tweet_count": 4644, "listed_count": 1}, "id": "164847845", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "username": "MAGuerreroR"}, {"name": "Pina Krassovski", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1917, "tweet_count": 80756, "listed_count": 13}, "id": "1884463387", "location": "Espa\u00f1a", "username": "pina_krassov"}, {"name": "JLuis\ud83d\udd3bZimmerwald\u272a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2843, "tweet_count": 85577, "listed_count": 41}, "id": "21193374", "location": "hist\u00f2ries en construcci\u00f3", "username": "riveraajl"}, {"name": "esperanto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 3889, "tweet_count": 42390, "listed_count": 4}, "id": "409497969", "username": "mevalavida"}, {"name": "RIVERS79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 364, "tweet_count": 29528, "listed_count": 8}, "id": "1037470758", "username": "riverss79"}, {"name": "apolinar garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 645, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}, "id": "1178001814693842945", "username": "apolina31016272"}, {"name": "\ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 132, "tweet_count": 236458, "listed_count": 41}, "id": "1316969780", "location": "M\u00e9xico", "username": "AgusCastro_L"}, {"name": "\ud83d\udd31 \u0280\u1d00\u0493\u1d00\u026a\u0274\u029c\u1d00 \ud83d\udc19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 2055, "tweet_count": 43017, "listed_count": 0}, "id": "878398894065012737", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "__Rafahell"}, {"name": "S\u03c3\u03dd\u03b9\u03b1\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 351, "tweet_count": 10672, "listed_count": 0}, "id": "1002510233925767168", "location": "Silves, Portugal", "username": "Sofiia_Vieiraa"}, {"name": "Pedro A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 341, "tweet_count": 7628, "listed_count": 0}, "id": "997123116", "location": "Spain", "username": "PedroA2"}, {"name": "maria clara.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3950, "following_count": 3644, "tweet_count": 36688, "listed_count": 16}, "id": "4699801465", "location": "evelyn hugo & aaron warner.", "username": "hzrondalessia"}, {"name": "VRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 99, "tweet_count": 4417, "listed_count": 0}, "id": "1153424616817352706", "location": "Honduras", "username": "v_milla12"}, {"name": "Cerati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077", "username": "FuerzaCerati"}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd94 \ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 540, "tweet_count": 33308, "listed_count": 1}, "id": "1859731028", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "f4vdear"}, {"name": "\ud835\ude78\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 2475, "tweet_count": 4939, "listed_count": 0}, "id": "816842817305800704", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "_ingridsous4"}, {"name": "Galvez Buendia Angel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 90, "tweet_count": 44231, "listed_count": 0}, "id": "183678895", "username": "buendiaangel"}, {"name": "DAVID ROMERO VARA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33676, "following_count": 1448, "tweet_count": 436128, "listed_count": 323}, "id": "246839997", "location": "Canc\u00fan QROO M\u00e9xico.", "username": "DAVIDROMEROVARA"}, {"name": "Giovanna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 243, "tweet_count": 34485, "listed_count": 7}, "id": "4328992043", "username": "dbgiovanna"}, {"name": "viq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7917, "following_count": 6525, "tweet_count": 179885, "listed_count": 27}, "id": "2249262481", "location": "Rio de Janeiro/RJ", "username": "bomdiaviq"}, {"name": "Solo em depress\u00e3o p\u00f3s Regime Tour \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude2d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 515, "tweet_count": 23593, "listed_count": 1}, "id": "1023395019942756352", "username": "welivesolo"}, {"name": "13 \ud83d\udc7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 375, "tweet_count": 20286, "listed_count": 2}, "id": "1142679452", "location": "_\\|/_ sp", "username": "ladywenus"}, {"name": "Patto Carrillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1258, "tweet_count": 231167, "listed_count": 29}, "id": "103460469", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "patto_carrillo"}, {"name": "versions of me", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 2870, "tweet_count": 28862, "listed_count": 3}, "id": "853410457637576704", "username": "tuitavitz"}, {"name": "Insomnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1307, "tweet_count": 57041, "listed_count": 3}, "id": "126922467", "location": "Palma", "username": "Mateo_Gr"}, {"name": "Demetrio Imedio \ud83c\udff4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 4994, "tweet_count": 64297, "listed_count": 19}, "id": "258450414", "username": "driverjoa"}, {"name": "Mar\u00eda Auxiliadora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 237, "tweet_count": 2447, "listed_count": 0}, "id": "823362703", "username": "ChiloFer40"}, {"name": "Freddy Guevara", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}, "id": "53678101", "location": "Venezuela", "username": "FreddyGuevaraC"}, {"name": "O Carlos `\u2605\u02ce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 2188, "tweet_count": 8793, "listed_count": 3}, "id": "250209615", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "username": "DosdeBras"}, {"name": "N'attimu i Pazienza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 369, "tweet_count": 1973, "listed_count": 0}, "id": "2768036571", "location": "pachino sr ", "username": "Adrianocirinna"}, {"name": "Santiago DLF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 106, "tweet_count": 31542, "listed_count": 0}, "id": "925851781057298432", "username": "santi_dlfc"}, {"name": "\u26d3\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 562, "tweet_count": 10935, "listed_count": 0}, "id": "2823362140", "location": "MG", "username": "nxjnr"}, {"name": "Carla Zoppi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 219, "tweet_count": 15617, "listed_count": 0}, "id": "1087439860527443968", "username": "zoppi_carla"}, {"name": "Marcel Plasse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 324, "tweet_count": 59687, "listed_count": 9}, "id": "28838330", "location": "S\u00e3o Paulo - BR", "username": "p1a55e"}, {"name": "Prazzmania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 300, "tweet_count": 2016, "listed_count": 0}, "id": "39703418", "location": "Jakarta", "username": "andrinp"}, {"name": "Andoni Medina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 2109, "tweet_count": 9078, "listed_count": 7}, "id": "431562851", "location": "Portugalete", "username": "Andoni2Nolof"}, {"name": "R\u00e1dio Brasil Atual", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 251, "tweet_count": 5048, "listed_count": 15}, "id": "908029447688859649", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RaBrasilAtual"}, {"name": "Salamanca24horas.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64873, "following_count": 234, "tweet_count": 166326, "listed_count": 379}, "id": "403281555", "location": "Salamanca", "username": "s24horas"}, {"name": "El Universal San Luis Potos\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11093, "following_count": 359, "tweet_count": 76928, "listed_count": 74}, "id": "938521514412044288", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "ElUniversal_SLP"}, {"name": "Guilherme Vieira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1214, "tweet_count": 55977, "listed_count": 1}, "id": "3426245051", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "maispoxaguii"}, {"name": "Maratonando News \ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 146, "tweet_count": 30969, "listed_count": 11}, "id": "1114024644154097664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PMaratonando"}, {"name": "Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 827, "tweet_count": 38774, "listed_count": 7}, "id": "628578383", "location": "Entre andenes", "username": "Digaocasasnovas"}, {"name": "Josep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 688, "tweet_count": 31521, "listed_count": 21}, "id": "2704497571", "username": "CaseJosep"}, {"name": "pili", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 478, "tweet_count": 79870, "listed_count": 2}, "id": "1470620532", "username": "lrosatar"}, {"name": "agustinsmv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2246, "tweet_count": 206296, "listed_count": 29}, "id": "15479688", "location": "Gij\u00f3n, Asturias , Espa\u00f1a", "username": "agustinsmv"}, {"name": "Michela T.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1372, "tweet_count": 313751, "listed_count": 60}, "id": "345535835", "username": "libellula58"}, {"name": "spooky m. \ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 252, "tweet_count": 23561, "listed_count": 1}, "id": "777015626", "username": "__ixmilena___"}, {"name": "bekho tigre . dr branemark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4733, "following_count": 5057, "tweet_count": 508953, "listed_count": 14}, "id": "122176606", "location": "chile", "username": "branemark1"}, {"name": "hello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5192, "following_count": 50, "tweet_count": 5068, "listed_count": 0}, "id": "901076834279968768", "location": "Santiago", "username": "tbowman3076"}, {"name": "Radical Livre 1\u20e33\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 843, "tweet_count": 344090, "listed_count": 55}, "id": "22951441", "location": "trololandia", "username": "RLivre"}, {"name": "Manga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 852, "tweet_count": 13023, "listed_count": 1}, "id": "170019087", "username": "pqmanga"}, {"name": "Identidad Espa\u00f1ola\u271d\ud83d\ude4f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c\ud83d\udc0d\ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 2040, "tweet_count": 14378, "listed_count": 4}, "id": "102740427", "location": "Madrid-Espa\u00f1a", "username": "Identitario_ES"}, {"name": "JM-11-7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 934, "tweet_count": 54754, "listed_count": 8}, "id": "945692538261983232", "location": "Tierra", "username": "elgladiadorXXI"}, {"name": "ROC\u00cdO SANRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 295, "tweet_count": 1166, "listed_count": 0}, "id": "1140647301859274752", "location": "Mexico", "username": "SanroRocio"}, {"name": "Consejo Ciudadano Mx", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 75345, "following_count": 4493, "tweet_count": 63729, "listed_count": 465}, "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "username": "elconsejomx"}, {"name": "Lisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 151, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}, "id": "840711437379096576", "username": "Lisa601206"}, {"name": "Gerardo Chac\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 435, "tweet_count": 17124, "listed_count": 0}, "id": "601048397", "location": "aqu\u00ed po", "username": "quiroracontodo"}, {"name": "ricard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 236, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "id": "64087988", "location": "lima", "username": "richlimcus"}, {"name": "NADIE 2.0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 676, "tweet_count": 82947, "listed_count": 10}, "id": "842578818", "username": "Gyf96Rony"}, {"name": "DnisMoTa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1340, "tweet_count": 49239, "listed_count": 1}, "id": "1166829627949682689", "username": "MotaDnis"}, {"name": "La\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 448, "tweet_count": 30362, "listed_count": 0}, "id": "938601389575626752", "location": "024 .   salve a malandragem \ud83d\udd25", "username": "marqueslx7"}, {"name": "Jes\u00fas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 775, "tweet_count": 31978, "listed_count": 4}, "id": "553465313", "location": "Albacete", "username": "gsus_ga"}, {"name": "Claudio Zavattini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 767, "tweet_count": 208171, "listed_count": 1}, "id": "3898955560", "location": "Pozzolengo, Lombardia", "username": "ClaudioZavatti1"}, {"name": "Ad\u00e3o Bittencourt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1341, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}, "id": "989990828583079938", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "AdoBittencourt1"}, {"name": "Mlle Rousse dans l'isolement", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 500, "tweet_count": 10656, "listed_count": 0}, "id": "1526145582", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "username": "linnemuniz"}, {"name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 821, "tweet_count": 17621, "listed_count": 0}, "id": "748220968418549760", "location": "BEVELE RIOS", "username": "MeyCRF4"}, {"name": "Serenella Raimondo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9950, "following_count": 6562, "tweet_count": 652883, "listed_count": 259}, "id": "2280648054", "location": "Milano, Lombardia", "username": "serenel14278447"}, {"name": "Turco Marquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7407, "following_count": 1484, "tweet_count": 4385, "listed_count": 5}, "id": "2808256666", "username": "turxomarquez"}, {"name": "alicia \ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 232, "tweet_count": 21897, "listed_count": 1}, "id": "721390149456801792", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "aaizzila"}, {"name": "Walter Cezar Ribeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1210074347286781953", "username": "WalterCezarRib1"}, {"name": "Tu sabias?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40773, "following_count": 4064, "tweet_count": 4973, "listed_count": 4}, "id": "778430594145476609", "location": "Brasil", "username": "Tusabiaq"}, {"name": "milelangel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 2997, "tweet_count": 89365, "listed_count": 5}, "id": "222778793", "username": "milelangel"}, {"name": "Bel\u00e9n Lo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 146, "tweet_count": 23729, "listed_count": 0}, "id": "1080611569728475137", "username": "lo_belen"}, {"name": "\ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 305, "tweet_count": 19699, "listed_count": 0}, "id": "3048018770", "location": "Brusque, Brasil", "username": "olhaarosee"}, {"name": "Inma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 288, "tweet_count": 98175, "listed_count": 13}, "id": "2884676656", "username": "LaperrinaChispa"}, {"name": "RUBRO NEGRO CONSERVADOR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 4199, "tweet_count": 11743, "listed_count": 2}, "id": "1115787577066491904", "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "Adriano04000013"}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9425667, "following_count": 511, "tweet_count": 15275, "listed_count": 8557}, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro"}, {"name": "Uapa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 1201, "tweet_count": 241478, "listed_count": 32}, "id": "138044681", "location": "Roma Italia", "username": "Rainbow_Uapa"}, {"name": "Piloto do OVNI do Cear\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 3504, "tweet_count": 56071, "listed_count": 13}, "id": "343659779", "location": "Atlantis", "username": "chloe_dogee"}, {"name": "Lu\u00edsa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 572, "tweet_count": 13058, "listed_count": 0}, "id": "145304935", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Ifuseekmeneses"}, {"name": "R S A \ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12015, "following_count": 8971, "tweet_count": 176050, "listed_count": 1}, "id": "1158037504899080192", "location": "Girona", "username": "RosaSanchezAri1"}, {"name": "malandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 790, "tweet_count": 14033, "listed_count": 0}, "id": "743516503128084480", "location": "Itumbiara, Brasil", "username": "nah_vioo"}, {"name": "+a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 844, "tweet_count": 52526, "listed_count": 8}, "id": "3857832999", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "maysagomeszz"}, {"name": "Maria Elena Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 4349, "tweet_count": 192703, "listed_count": 14}, "id": "434412645", "username": "mariaelenart"}, {"name": "Fito Corleone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 4998, "tweet_count": 241225, "listed_count": 45}, "id": "2792410176", "location": "Vitoria-Gasteiz", "username": "FitoCorleone"}, {"name": "julia_quintilla@hotmail.es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1225, "tweet_count": 25797, "listed_count": 7}, "id": "753268446", "username": "juliquintilla"}, {"name": "Guillermo Tinoco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3437, "following_count": 726, "tweet_count": 545410, "listed_count": 58}, "id": "833853176", "location": " GHETTO NORTE (Sevilla City)", "username": "sevillafcforeve"}, {"name": "Sandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1426, "tweet_count": 38258, "listed_count": 28}, "id": "205354640", "location": "Pisa (provincia)", "username": "ticchiolina"}, {"name": "c.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 753, "tweet_count": 34879, "listed_count": 23}, "id": "1096075374", "username": "wildesthea"}, {"name": "avelino julian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 2014, "tweet_count": 448331, "listed_count": 132}, "id": "252016342", "location": "Gijon  Xixon  Asturias \ud83d\udcaf", "username": "castrocalo"}, {"name": "Carmen Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 666, "tweet_count": 9839, "listed_count": 0}, "id": "4895679520", "location": "Asturies ", "username": "Carmelilla820z"}, {"name": "Twiterapista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6755, "following_count": 5450, "tweet_count": 55348, "listed_count": 11}, "id": "3320939031", "location": " Italia ", "username": "Camilllinha28"}, {"name": "Turf Premium", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4138, "following_count": 958, "tweet_count": 457706, "listed_count": 8}, "id": "1024664072", "location": "Argentina Cap Fed", "username": "Turfpremium"}, {"name": "Karin Arcuschin \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 158, "tweet_count": 128760, "listed_count": 26}, "id": "1857719958", "username": "KarinArcus_ok"}, {"name": "yep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1728, "tweet_count": 43427, "listed_count": 5}, "id": "263311653", "location": "Aqu\u00ed no", "username": "JuanRaMarketing"}, {"name": "El Horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30157, "following_count": 387, "tweet_count": 216179, "listed_count": 268}, "id": "957628165", "location": "Monterrey, M\u00e9xico.", "username": "ElHorizontemx"}, {"name": "NRP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 852, "tweet_count": 68573, "listed_count": 1}, "id": "937793924952936448", "location": "planeta tierra", "username": "Fdrebin13"}, {"name": "LUIS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 914, "tweet_count": 38283, "listed_count": 0}, "id": "1078581646755069952", "username": "LUIS83579520"}, {"name": "Maria Alejandra Requena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162167, "following_count": 266, "tweet_count": 43457, "listed_count": 466}, "id": "111436754", "location": "Miami, FL, USA", "username": "MRequenaoficial"}, {"name": "Arthur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 276, "tweet_count": 67159, "listed_count": 1}, "id": "145832084", "location": "Caucaia, Brasil", "username": "arthurcms"}, {"name": "Sturm e pure drang", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 621, "tweet_count": 9631, "listed_count": 3}, "id": "416509445", "username": "guerraundpace"}, {"name": "Colonia Watch Mty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 604, "tweet_count": 64939, "listed_count": 0}, "id": "1023785664989552640", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "coloniawatchmty"}, {"name": "INFO7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 781157, "following_count": 104, "tweet_count": 349820, "listed_count": 1304}, "id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "username": "info7mty"}, {"name": "Puka420\ud83d\udeac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 348, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}, "id": "981662969082851330", "username": "Jeree147"}, {"name": "Oni K\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 541, "tweet_count": 16421, "listed_count": 1}, "id": "2779882087", "location": "San Mart\u00edn de los Andes, Argen", "username": "OniiCaeiroo"}, {"name": "Marcus Vinicius Dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 551, "tweet_count": 23586, "listed_count": 14}, "id": "132330048", "location": "Santo Amaro/BA", "username": "viniciusdias76"}, {"name": "Fabio Pannunzio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164280, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio"}, {"name": "#ElAmorVenceAlOdio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 2260, "tweet_count": 111254, "listed_count": 15}, "id": "4778142569", "username": "Asteroide_Rock"}, {"name": "Pablo Duggan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206261, "following_count": 2906, "tweet_count": 41988, "listed_count": 561}, "id": "145677457", "location": "Buenos Aires", "username": "pabloduggan"}, {"name": "Jorge Espinosa Lemus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 99, "tweet_count": 213875, "listed_count": 1}, "id": "887860002672840704", "location": "Mexico", "username": "EspinosaLemus"}, {"name": "JATS1974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 257, "tweet_count": 12534, "listed_count": 0}, "id": "750093607940583424", "location": "Almer\u00eda, Spain", "username": "jats1974"}, {"name": "Intolerancia Cero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5032, "following_count": 4760, "tweet_count": 606218, "listed_count": 22}, "id": "389099478", "location": "Espa\u00f1a", "username": "intoleranciacer"}, {"name": "Yu-Gi-Oh! Players", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1412, "tweet_count": 4566, "listed_count": 1}, "id": "1154415728117919745", "username": "yugioh_players"}, {"name": "El T\u00edo Darext", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 186, "tweet_count": 11430, "listed_count": 1}, "id": "211916331", "username": "Darext_BA"}, {"name": "Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 0, "tweet_count": 15599, "listed_count": 1}, "id": "1165039134383247360", "username": "paulo_ceara01"}, {"name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 3555, "tweet_count": 60049, "listed_count": 3}, "id": "718527939843923969", "location": "Rio de Janeiro-Brasil", "username": "eliakin19"}, {"name": "Luigi Annecchiarico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 275, "tweet_count": 23071, "listed_count": 1}, "id": "783395735215759360", "location": "Torrette di Mercogliano av", "username": "Luigiannecchia2"}, {"name": "Geovaninha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 935, "tweet_count": 19531, "listed_count": 0}, "id": "855274325397487617", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Geoapsil"}, {"name": "Vladimir Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10855, "following_count": 10775, "tweet_count": 33851, "listed_count": 8}, "id": "57545987", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "VladSantos_80"}, {"name": "Franco_GiGkk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 215, "tweet_count": 3990, "listed_count": 0}, "id": "900287466522935297", "location": "Milano, Lombardia", "username": "GiG70_kk"}, {"name": "mercedesduquep\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 478, "tweet_count": 41651, "listed_count": 6}, "id": "3152769772", "username": "mduqper076"}, {"name": "Diario C\u00d3RDOBA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 85267, "following_count": 718, "tweet_count": 239513, "listed_count": 809}, "id": "396720801", "location": "C\u00f3rdoba", "username": "cordoba"}, {"name": "Ni Ka'ure", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22797, "following_count": 20771, "tweet_count": 459169, "listed_count": 46}, "id": "717976927", "location": "PARAGUAY", "username": "GeraldoRezende3"}, {"name": "juanlu martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 990, "tweet_count": 62550, "listed_count": 54}, "id": "92730546", "username": "juanluru"}, {"name": "El perro andaluz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 660, "tweet_count": 18500, "listed_count": 4}, "id": "2820626515", "location": "There There", "username": "elperroandalu"}, {"name": "FeZaVe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}, "id": "1138164600887582720", "username": "FeZaVe1"}, {"name": "Cala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2091, "tweet_count": 10343, "listed_count": 1}, "id": "998515956623335424", "location": "Canarias", "username": "CatartsysCala"}, {"name": "LUIZ CARLOS HENRIQUE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 347, "tweet_count": 23743, "listed_count": 0}, "id": "1907616924", "username": "l28henriques"}, {"name": "Claudia Wild", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256768, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "id": "894281995689349120", "username": "Clauwild1"}, {"name": "ali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 129, "tweet_count": 30440, "listed_count": 1}, "id": "619195211", "username": "Alii_GL"}, {"name": "Sr.Mafia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5867, "following_count": 5845, "tweet_count": 161594, "listed_count": 8}, "id": "555548726", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Tusiquevales28"}, {"name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49423, "following_count": 949, "tweet_count": 26749, "listed_count": 170}, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PerdigueroASP"}, {"name": "Daniel Rojas Wilches", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "id": "1210267090453770242", "username": "Joselo_doom"}, {"name": "Eddie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1310, "tweet_count": 24608, "listed_count": 0}, "id": "970997309482946560", "location": "Colombia", "username": "MTBaficionado"}, {"name": "La Patilla", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315469, "listed_count": 15371}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "username": "la_patilla"}, {"name": "Monica Giselle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 212, "tweet_count": 30020, "listed_count": 0}, "id": "114045525", "location": "Honduras", "username": "MBoquin"}, {"name": "Stephana\ud83e\udeb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 266, "tweet_count": 60244, "listed_count": 1}, "id": "158937777", "username": "gloriaed7"}, {"name": "giovannaconfalone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 740, "tweet_count": 100798, "listed_count": 0}, "id": "1096491048862449664", "username": "giovannaconfal4"}, {"name": "ALEJANDRO MJ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 322, "tweet_count": 42902, "listed_count": 4}, "id": "293539561", "location": "SPAIN, U.E \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "ALEX_LHDP"}, {"name": "EFE Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2109188, "following_count": 48, "tweet_count": 328633, "listed_count": 20179}, "id": "105082141", "location": "Madrid", "username": "EFEnoticias"}, {"name": "Renzo Rafael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 199801, "listed_count": 2}, "id": "184580811", "location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "username": "renzin17"}, {"name": "Hasper Dido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 115, "tweet_count": 11359, "listed_count": 0}, "id": "3288641639", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Gorristyle"}, {"name": "@telediario", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 165770, "following_count": 819, "tweet_count": 207034, "listed_count": 351}, "id": "900122660537077762", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "telediario"}, {"name": "Oknotizie su Reddit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 812, "tweet_count": 77622, "listed_count": 6}, "id": "841369155278368768", "username": "oknosureddit"}, {"name": "ostinAzione \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 468, "tweet_count": 15792, "listed_count": 1}, "id": "308103901", "username": "ostinAzione"}, {"name": "Margarita Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1485, "tweet_count": 17136, "listed_count": 1}, "id": "346070025", "location": "Barinas Venezuela", "username": "MargaritaTorre6"}, {"name": "Lucas Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1396, "tweet_count": 7500, "listed_count": 0}, "id": "948481474885451776", "username": "lu_pequenocouto"}, {"name": "Anna\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 4404, "tweet_count": 174840, "listed_count": 7}, "id": "831219408509030400", "username": "AnnaLizzy68"}, {"name": "ANNA QUERCIA autrice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 2730, "tweet_count": 293161, "listed_count": 41}, "id": "197056224", "location": "Italia", "username": "ANNAQuercia"}, {"name": "C\u00f3digo San Luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30645, "following_count": 897, "tweet_count": 187911, "listed_count": 185}, "id": "245189536", "location": "M\u00e9xico, San Luis Potos\u00ed", "username": "codigosanluisi"}, {"name": "D\u00e9bora\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 380, "tweet_count": 7252, "listed_count": 0}, "id": "1066460987795091462", "username": "Deboraassuncao0"}, {"name": "roberta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1060, "tweet_count": 8542, "listed_count": 0}, "id": "1007612972443807744", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_RobertaTh"}, {"name": "Evelio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 336, "tweet_count": 12869, "listed_count": 0}, "id": "1195517392069283842", "location": "En Cualquier Parte Del Mundo", "username": "Evelio92564755"}, {"name": "nana \ud83e\udd40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 378, "tweet_count": 56123, "listed_count": 16}, "id": "151860465", "location": "Puglia, Italia", "username": "xHayleysmuffin"}, {"name": "Corriere della Sera", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2688381, "following_count": 242, "tweet_count": 527528, "listed_count": 8962}, "id": "395218906", "location": "Milano", "username": "Corriere"}, {"name": "S\u00c3OPAULINO43\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udfe5\u2b1c\u2b1b\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1497, "tweet_count": 10699, "listed_count": 0}, "id": "945602562962739200", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto SP", "username": "lopes_rrodrigo"}, {"name": "UOL Esporte", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1492925, "following_count": 192, "tweet_count": 355919, "listed_count": 2572}, "id": "14595245", "location": "Brasil", "username": "UOLEsporte"}, {"name": "fiabeschienrico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 534, "tweet_count": 10264, "listed_count": 3}, "id": "1155119443", "username": "fiabeschienrico"}, {"name": "Gustavo Foxel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4900, "following_count": 93, "tweet_count": 6540, "listed_count": 1}, "id": "4846633888", "location": "Brasil", "username": "foxelkk"}, {"name": "Rodolfo Mendes | mojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 284, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}, "id": "1095660386450358273", "location": "Recife, Brasil", "username": "mojo_EDiTS"}, {"name": "loralice (:( SNK SPOILERS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 562, "tweet_count": 26555, "listed_count": 2}, "id": "951635615606591488", "username": "reylice14"}, {"name": "Caique Izoton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 619, "tweet_count": 5161, "listed_count": 5}, "id": "274866209", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "caiqueizoton"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Eduardo Berm\u00fadez \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 1690, "tweet_count": 57055, "listed_count": 6}, "id": "460373599", "location": "Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "eduardito0311"}, {"name": "Massimo Zenobi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 70, "tweet_count": 195, "listed_count": 1}, "id": "729062319603523585", "username": "AguteScane"}, {"name": "Massimo Giannini", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119957, "following_count": 799, "tweet_count": 34678, "listed_count": 455}, "id": "3241806322", "username": "MassimGiannini"}, {"name": "XHVX- XEVX | Grupo VX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16280, "following_count": 433, "tweet_count": 126042, "listed_count": 98}, "id": "303933758", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "XHVXTabasco"}, {"name": "Leia os fatos. Resili\u00eancia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1406, "tweet_count": 11165, "listed_count": 13}, "id": "55077710", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "pablokling"}, {"name": "Diogo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 160, "tweet_count": 3693, "listed_count": 0}, "id": "844377273880993792", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DiogoVdS"}, {"name": "JessyLoSabe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1789, "tweet_count": 95873, "listed_count": 17}, "id": "2877168375", "username": "SayuridelBronx"}, {"name": "Alessio Camilli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 3349, "tweet_count": 102363, "listed_count": 0}, "id": "85143600", "location": "Roma, Lazio", "username": "acamilli"}, {"name": "Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 371, "tweet_count": 27299, "listed_count": 0}, "id": "712364853961293824", "location": "Santos, Brasil", "username": "Miguellzitto"}, {"name": "Santiago Cabrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2161, "tweet_count": 44383, "listed_count": 8}, "id": "861680227", "username": "cabrera_santiag"}, {"name": "bongars", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 862, "tweet_count": 46732, "listed_count": 0}, "id": "1007114455", "location": "Andaluc\u00eda \u06de", "username": "bongars22"}, {"name": "El Pedregal Cdmx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 812, "tweet_count": 10163, "listed_count": 9}, "id": "769458686406201345", "username": "PedregalCdmx"}, {"name": "Publimetro M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 748581, "following_count": 1227, "tweet_count": 661518, "listed_count": 3246}, "id": "42782290", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "PublimetroMX"}, {"name": "J. Llorens\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 186, "tweet_count": 57221, "listed_count": 1}, "id": "2248752953", "username": "jllorensi"}, {"name": "Mycon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 1133, "tweet_count": 11967, "listed_count": 0}, "id": "1079206397286453248", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "myconns"}, {"name": "El Peri\u00f3dico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 732594, "following_count": 17783, "tweet_count": 609891, "listed_count": 7951}, "id": "198829810", "location": "Barcelona", "username": "elperiodico"}, {"name": "eli Araya\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 4954, "tweet_count": 130781, "listed_count": 9}, "id": "108486085", "location": "Venezuela", "username": "elizabetharaya"}, {"name": "Kristy Mora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "id": "1206932501374988288", "username": "KristyMora"}, {"name": "lynx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 1946, "tweet_count": 37093, "listed_count": 3}, "id": "2750498531", "location": "Araras, Brasil", "username": "manusanX"}, {"name": "cande ceja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 241, "tweet_count": 5120, "listed_count": 0}, "id": "1080832111542710272", "username": "CejaCande"}, {"name": "valen\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 900, "tweet_count": 22391, "listed_count": 3}, "id": "1126496488220180480", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "hoodfresha"}, {"name": "Claudio Carosio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 168, "tweet_count": 9985, "listed_count": 0}, "id": "415750859", "username": "ccclacar"}, {"name": "FRAESMA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 3296, "tweet_count": 264519, "listed_count": 40}, "id": "976410283", "username": "2012financiero"}, {"name": "Senegal\u00e9s Ahmed Dahlbergsson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 1421, "tweet_count": 571993, "listed_count": 46}, "id": "2788297011", "username": "DevastadorK"}, {"name": "Vimefa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1440, "tweet_count": 155750, "listed_count": 18}, "id": "86143566", "username": "vimefa"}, {"name": "Arturo Bendez\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 954, "tweet_count": 10304, "listed_count": 1}, "id": "460630161", "location": "La Molina, Peru", "username": "camilo_0603"}, {"name": "STARBOY \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1140, "tweet_count": 43097, "listed_count": 0}, "id": "4914419357", "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "username": "Starboy_288"}, {"name": "Mar\u00eda Armari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 2162, "tweet_count": 25340, "listed_count": 6}, "id": "281134100", "location": "Argentina", "username": "BeatlematiaK"}, {"name": "ElPeri\u00f3dico eXtra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 1, "tweet_count": 13753, "listed_count": 5}, "id": "4876209448", "location": "Barcelona", "username": "EP_eXtra"}, {"name": "JOSE ARMANDO FLORES MATA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 40, "tweet_count": 733, "listed_count": 0}, "id": "1194404098113593344", "username": "JOSEARM31901863"}, {"name": "\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 223, "tweet_count": 14053, "listed_count": 1}, "id": "1124415421912842240", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "itsnereaaa"}, {"name": "Nura H Husein 2\u20e32\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 4780, "tweet_count": 52545, "listed_count": 1}, "id": "1082746052061605892", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil", "username": "NuraHHusein1"}, {"name": "RedBird \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1550, "tweet_count": 10140, "listed_count": 0}, "id": "1058832375336103936", "location": "Brasil", "username": "CHoerlle"}, {"name": "Rosalin #facciamorete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2522, "tweet_count": 5853, "listed_count": 4}, "id": "4343346381", "location": "Plas\u00eancia, Em\u00edlia Romana", "username": "gigella_"}, {"name": "aaaaaaaaaaaaaaaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 24, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "id": "1200503517057818624", "username": "DosVoorhees"}, {"name": "444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 301, "tweet_count": 7071, "listed_count": 0}, "id": "3075153087", "username": "Fedeeg9"}, {"name": "Jerearmua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 180, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "id": "1049804939411771394", "location": "Berisso, Argentina", "username": "jeremiasarmua"}, {"name": "mudei de conta @sants_3009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 80, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}, "id": "1178438895094157313", "location": "Ouro Preto, Brasil", "username": "Sants3009"}, {"name": "GigaGambler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 207, "tweet_count": 22927, "listed_count": 0}, "id": "990316155146522624", "username": "rakeimen"}, {"name": "Daniel Bryan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 142, "tweet_count": 7986, "listed_count": 0}, "id": "69689236", "username": "Daniel_Kisaragi"}, {"name": "Erick Peixoto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 308, "tweet_count": 8254, "listed_count": 0}, "id": "295914792", "username": "erickplopes"}, {"name": "Jose Tovar R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 183, "tweet_count": 58409, "listed_count": 0}, "id": "295730279", "username": "JoTovarR"}, {"name": "Dani P40\ud83c\udf97\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\udded", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 679, "tweet_count": 46024, "listed_count": 0}, "id": "917357134119096320", "location": "Catalunya", "username": "No_fem_bromes"}, {"name": "vivo en spain pero sin la s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 336, "tweet_count": 3315, "listed_count": 0}, "id": "1167447131134803969", "location": "hell", "username": "donaldaddy69"}, {"name": "richter belmont", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1083, "tweet_count": 76259, "listed_count": 4}, "id": "3920788877", "location": "in your mind rent free", "username": "bringthenoize_"}, {"name": "Perdindirindina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 140, "tweet_count": 28167, "listed_count": 1}, "id": "823463456468779008", "username": "nomoreaudrey"}, {"name": "Willie Girald-Rosa, PhD \ud83e\uddec \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1341, "tweet_count": 60720, "listed_count": 4}, "id": "985189257655484417", "location": "Boston MA-USA & Puerto Rico", "username": "rosa_girald"}, {"name": "Saul van der Sk\u00e4gen \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83d\ude37#LDG #VDC #VxM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5792, "following_count": 6372, "tweet_count": 137493, "listed_count": 8}, "id": "605161425", "location": "En las nuevas oportunidades..", "username": "Saulsant1"}, {"name": "Uno TV", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 376986, "following_count": 1274, "tweet_count": 362137, "listed_count": 2191}, "id": "37705479", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "UnoNoticias"}, {"name": "jos eduard berna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 2346, "tweet_count": 237629, "listed_count": 96}, "id": "305384896", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "lalobernal1"}, {"name": "Vicente Cammarano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1484, "tweet_count": 91499, "listed_count": 3}, "id": "339903961", "username": "VCammarano"}, {"name": "Javierito Stone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1375, "tweet_count": 18842, "listed_count": 12}, "id": "404999809", "username": "javieritostone1"}, {"name": "Noticieros GREM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21780, "following_count": 5694, "tweet_count": 200460, "listed_count": 143}, "id": "260370353", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila", "username": "NoticierosGREM"}, {"name": "Otra_Paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 173, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}, "id": "3418585834", "username": "Cuentos_cuento"}, {"name": "luc\u00eda sobrino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 401, "tweet_count": 222713, "listed_count": 0}, "id": "212810052", "username": "luciasobrino"}, {"name": "gabi benevides", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1101, "tweet_count": 39300, "listed_count": 5}, "id": "398822414", "location": "(ela/she)", "username": "GaBeneVilela"}, {"name": "Monica Galantino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 89, "tweet_count": 4666, "listed_count": 3}, "id": "869674123", "username": "MokaGala"}, {"name": "fra \ud83c\udfb2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 897, "tweet_count": 68749, "listed_count": 21}, "id": "4070567483", "username": "enjolrasimp"}, {"name": "Mariano Rosas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10816, "following_count": 9959, "tweet_count": 93213, "listed_count": 5}, "id": "268488742", "location": "La Pampa 'i Pocho, Abya Yala. ", "username": "PanguitruzGuor"}, {"name": "Vito Salvatore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 262, "tweet_count": 6189, "listed_count": 0}, "id": "54289962", "username": "visalv"}, {"name": "mattia feltri", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 152754, "following_count": 1601, "tweet_count": 10589, "listed_count": 860}, "id": "482897816", "username": "mattiafeltri"}, {"name": "Pedro Guerrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1875, "tweet_count": 122739, "listed_count": 11}, "id": "137792715", "location": "Caracas", "username": "elpedroski"}, {"name": "Salvatore Margiotta", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16153, "following_count": 7414, "tweet_count": 83348, "listed_count": 205}, "id": "501874833", "location": "Roma, Potenza", "username": "s_margiotta"}, {"name": "El Cooperante", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 448257, "following_count": 487, "tweet_count": 2953406, "listed_count": 1808}, "id": "82794341", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "El_Cooperante"}, {"name": "Enric Serra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 429, "tweet_count": 10455, "listed_count": 0}, "id": "854814182948077568", "username": "EnricSrra"}, {"name": "Enazjosebarandi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 570, "tweet_count": 41013, "listed_count": 4}, "id": "349309137", "location": "EH", "username": "enazjosebarandi"}, {"name": "informazione estero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "id": "317679514", "location": "Italia", "username": "infoitestero"}, {"name": "Mario Lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8589, "following_count": 3948, "tweet_count": 139600, "listed_count": 40}, "id": "144550046", "location": "AL SERVICIO D CHAVEZ -YARACUY", "username": "mariolopez72"}, {"name": "Lenin Avila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 477, "tweet_count": 11225, "listed_count": 1}, "id": "168215286", "location": "Pasaje, City", "username": "AvilaLeny"}, {"name": "simone cini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 5000, "tweet_count": 4113, "listed_count": 4}, "id": "2269089918", "location": "Lari, Toscana", "username": "cini_simone"}, {"name": "Cinematographe.it", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 380, "tweet_count": 98470, "listed_count": 120}, "id": "2447495072", "location": "Roma, Lazio", "username": "3cinematographe"}, {"name": "bruno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 260, "tweet_count": 7404, "listed_count": 3}, "id": "4904876141", "username": "dear_bru"}, {"name": "rou \u2764\ufe0fs vu || \u096a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 3964, "tweet_count": 103997, "listed_count": 0}, "id": "951572997785227264", "location": "\u5f20\u827a\u5174", "username": "itsbloomingday"}, {"name": "S\u00e1tiro Azul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 150, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}, "id": "1129442498684829697", "username": "aguafesti"}, {"name": "Liliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 171, "tweet_count": 2973, "listed_count": 0}, "id": "128066484", "location": "M\u00e9xico", "username": "lilianamperalt"}, {"name": "Giancarlo Lattanzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2131, "tweet_count": 5929, "listed_count": 1}, "id": "600807073", "location": "Montecastrilli, Umbria", "username": "GCarloLattanzi"}, {"name": "Giggi71", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 292, "tweet_count": 36201, "listed_count": 0}, "id": "1150306112991838208", "location": "Roma", "username": "Giggi711"}, {"name": "Carlo Calenda", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 440552, "following_count": 165, "tweet_count": 35565, "listed_count": 1363}, "id": "2416067982", "location": "Roma", "username": "CarloCalenda"}, {"name": "RC19T", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 537, "tweet_count": 16961, "listed_count": 2}, "id": "1063659783520247808", "location": "La lejana, lejana pradera ", "username": "Rc19T"}, {"name": "Roberto Bevilacqua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 93, "tweet_count": 3751, "listed_count": 0}, "id": "54191976", "username": "robertobev"}, {"name": "natashinha gameplayer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 164, "tweet_count": 15155, "listed_count": 0}, "id": "1006985768", "username": "tamiresn"}, {"name": "David Arias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 177, "tweet_count": 3642, "listed_count": 1}, "id": "1550934235", "location": "Lima, Peru", "username": "davidasair"}, {"name": "Renatto Bautista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "username": "RenattoBautista"}, {"name": "Clotilde Liendo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 244, "tweet_count": 195168, "listed_count": 0}, "id": "743186078954291200", "username": "cotty0306"}, {"name": "Caraota Digital", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1995784, "following_count": 342, "tweet_count": 7207271, "listed_count": 3457}, "id": "171299971", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "CaraotaDigital"}, {"name": "La M\u00e1laga Moderna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6749, "following_count": 2015, "tweet_count": 125808, "listed_count": 74}, "id": "2197423633", "location": "Rep\u00fablica Pop. De La Victoria", "username": "LaMalagaModerna"}, {"name": "William Amorim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1313, "tweet_count": 64603, "listed_count": 4}, "id": "702995965465206784", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "WilliamAmorim26"}, {"name": "Jelen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 734, "tweet_count": 11858, "listed_count": 3}, "id": "323362419", "username": "jelens77"}, {"name": "indie sp\u00f8sta demais pra vida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 986, "tweet_count": 78145, "listed_count": 5}, "id": "813979697126277120", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "amemldr"}, {"name": "Geanderson Duarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 371, "tweet_count": 29437, "listed_count": 0}, "id": "829441265725009920", "location": "Manaus, Brasil", "username": "o_geanderson"}, {"name": "Richard Arevalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 338, "tweet_count": 40714, "listed_count": 2}, "id": "205241069", "location": "Venezuela", "username": "Rikiare"}, {"name": "Fra_remix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 327, "tweet_count": 10146, "listed_count": 0}, "id": "1117395933472395264", "username": "RemixFra"}, {"name": "La Expresi\u00f3n de Veracruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 2021, "tweet_count": 30825, "listed_count": 17}, "id": "395428078", "location": "XALAPA, VERACRUZ", "username": "expdeveracruz"}, {"name": "Ahora Tabasco Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19731, "following_count": 1109, "tweet_count": 329980, "listed_count": 303}, "id": "315278595", "location": "Villahermosa, Tabasco", "username": "AhoraTabasco"}, {"name": "Igor Sotero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 843, "tweet_count": 13383, "listed_count": 4}, "id": "466782315", "location": "Recife, Brasil", "username": "theigorst"}, {"name": "ninoskacuervo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13157, "following_count": 10148, "tweet_count": 243242, "listed_count": 78}, "id": "108428278", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "username": "ninoskacuervo"}, {"name": "leticia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 1398, "tweet_count": 74244, "listed_count": 1}, "id": "3311491834", "location": "Conc\u00f3rdia, Brasil", "username": "caragoxtosa"}, {"name": "Quarto Degrado #iosonoentropia #figlioditrojan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 788, "tweet_count": 48151, "listed_count": 0}, "id": "461561921", "username": "gelonet75"}, {"name": "raimondo burza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 390, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "id": "554110522", "username": "raimondoburza"}, {"name": "Ricard S\u00e1nchez\ud83d\udd3b #EmergenciaClimatica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 3438, "tweet_count": 103900, "listed_count": 37}, "id": "2535968529", "location": "Ribagor\u00e7a #tempsdelluita", "username": "ricardsanchez66"}, {"name": "De Peso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6901, "following_count": 180, "tweet_count": 60929, "listed_count": 54}, "id": "825101695776653313", "username": "DePeso_"}, {"name": "Pacta sunt servanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 457, "tweet_count": 9397, "listed_count": 1}, "id": "2574360550", "username": "remaylok"}, {"name": "i used to be like this", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 348, "tweet_count": 12266, "listed_count": 1}, "id": "1032623942220087296", "username": "fMANfAMAZING"}, {"name": "(\u2267\u25bd\u2266)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 978, "tweet_count": 67072, "listed_count": 3}, "id": "1035537506601758722", "location": "dissociation ", "username": "011vin"}, {"name": "Fran Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 375, "tweet_count": 62572, "listed_count": 14}, "id": "2700141376", "username": "franmorenotorr1"}, {"name": "\ud835\uddb1\ud835\uddae\ud835\uddb1\ud835\uddb8 \ud835\uddaf\ud835\udda4\ud835\uddb1\ud835\udda0\ud835\uddab\ud835\uddb3\ud835\udda0.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 307, "tweet_count": 10672, "listed_count": 2}, "id": "1079079544861192192", "location": "\ud81a\udde7 k\u03b1\u0131lee \u207a stell\u03b1's dumm\u0447.", "username": "almostadvtctive"}, {"name": "Diario El Heraldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434060, "following_count": 802, "tweet_count": 358013, "listed_count": 1504}, "id": "17548080", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "username": "diarioelheraldo"}, {"name": "\ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 906, "tweet_count": 33519, "listed_count": 1}, "id": "2766059188", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "Canetonha"}, {"name": "Mayte Navarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 725, "tweet_count": 14722, "listed_count": 56}, "id": "34853643", "username": "mainav"}, {"name": "BeOneMagazine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2318, "tweet_count": 156439, "listed_count": 235}, "id": "99294645", "location": "Latin America / World Wide", "username": "beonemagazine"}, {"name": "Fer \ud83d\ude0e \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 3084, "tweet_count": 20384, "listed_count": 4}, "id": "84739101", "location": "Hollywood, FL ", "username": "LAMC10forever"}, {"name": "La Mexicana Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22118, "following_count": 6516, "tweet_count": 202805, "listed_count": 119}, "id": "163291504", "location": "Sonora", "username": "MexicanaNews"}, {"name": "Beto-Hahn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 4571, "tweet_count": 15814, "listed_count": 1}, "id": "54367606", "location": "Mexico, D.F.", "username": "BetoHahn"}, {"name": "Leonardo Cidreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 139, "tweet_count": 3996, "listed_count": 0}, "id": "35025035", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "leocid"}, {"name": "Rolling Stone Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711874, "following_count": 343, "tweet_count": 103746, "listed_count": 4715}, "id": "10877272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rollingstoneBR"}, {"name": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb7\ud83c\udfbb\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8catalina ventura \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udf40\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12497, "following_count": 12172, "tweet_count": 186070, "listed_count": 20}, "id": "388470690", "location": "Girona, Espa\u00f1a", "username": "catalinaventur2"}, {"name": "mikeldi\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 936, "tweet_count": 32287, "listed_count": 4}, "id": "1368252535", "location": "Proletario del mundo", "username": "mikeldi66"}, {"name": "Hely Mota Medina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 122, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "id": "139147106", "location": "Maracay, Venezuela", "username": "helymotam"}, {"name": "El Sol de Zamora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 206, "tweet_count": 67337, "listed_count": 51}, "id": "3608233993", "location": "Zamora, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "SolDeZamora"}, {"name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424285, "listed_count": 0}, "id": "1179873377286156288", "location": "Chiclayo, Peru", "username": "MariaPi17610856"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "Mar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 590, "tweet_count": 22485, "listed_count": 0}, "id": "2448132245", "username": "lielietome_"}, {"name": "GRE\u00d1AS LE\u00d1ERO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 355, "tweet_count": 6072, "listed_count": 0}, "id": "428603414", "location": "MEXICO DISTRITO FEDERAL", "username": "GRENHAS"}, {"name": "\u6e05\u898b\u3046\u3061\u306f \ud83c\udf43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 138, "tweet_count": 12484, "listed_count": 0}, "id": "1110545848948146176", "location": "Daddy Corpse\u2019s lap \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc85\ud83c\udffc", "username": "Biakuhoe"}, {"name": "Andrea Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 443, "tweet_count": 109576, "listed_count": 33}, "id": "151390694", "location": "Lodi / Agordo / Belluno", "username": "Tigre_E632"}, {"name": "motololo\ud83d\udc13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 273, "tweet_count": 31800, "listed_count": 0}, "id": "3304465642", "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "username": "mariconopla"}, {"name": "El Sol de Morelia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11348, "following_count": 597, "tweet_count": 93635, "listed_count": 160}, "id": "1246715077", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "soldemorelia"}, {"name": "ainhoa santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 541, "tweet_count": 89142, "listed_count": 14}, "id": "19150778", "username": "ainhoasantiago"}, {"name": "Silvia Naveilhan Pizzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 455, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}, "id": "249101068", "username": "BEATRIZPIZZI"}, {"name": "CarTop@#\u24b6\u24b6\u24b6 #NONFACCIORETE \u26bd\ufe0f\ud83e\udd45", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 3403, "tweet_count": 122665, "listed_count": 28}, "id": "808004585474420736", "location": " South Pole \ud83c\udf0d ma mi sposto", "username": "Topking581"}, {"name": "pasquale andreozzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 223, "tweet_count": 1628, "listed_count": 0}, "id": "2461914956", "location": "M\u00e2ntua, Lombardia", "username": "pasandreozzi"}, {"name": "senhora \ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 181, "tweet_count": 16805, "listed_count": 1}, "id": "1089976751873318915", "username": "asteps_"}, {"name": "\ud835\udd71\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd95\ud835\udd9e\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd99\ud83e\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12776, "following_count": 252, "tweet_count": 21426, "listed_count": 25}, "id": "2387053585", "username": "NospheraMtu02"}, {"name": "\ud83e\udd16 Crybaby \ud83e\udd16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1020, "tweet_count": 55826, "listed_count": 3}, "id": "838003847180210176", "location": "She/him", "username": "Artnoveauowo"}, {"name": "Srt. Meneses \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 259, "tweet_count": 18489, "listed_count": 0}, "id": "875054530936938496", "location": "Austin, TX", "username": "vit0riameneses"}, {"name": "Gato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 3112, "tweet_count": 108589, "listed_count": 0}, "id": "3137426943", "location": "tel aviv", "username": "gatocontodo"}, {"name": "SiARA\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83d\udc15\ud83d\udc29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 165, "tweet_count": 7902, "listed_count": 0}, "id": "279598755", "username": "Araceliaalmazan"}, {"name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27205, "following_count": 2552, "tweet_count": 17941, "listed_count": 40}, "id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "username": "guerrerochipres"}, {"name": "Comunidad Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403630, "listed_count": 30}, "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "username": "keloke_RD"}, {"name": "Omnia Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12751, "following_count": 12, "tweet_count": 226562, "listed_count": 226}, "id": "70007518", "location": "Chihuahua", "username": "OMNIANOTICIAS"}, {"name": "Mateo G\u00f3mez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1021, "tweet_count": 27450, "listed_count": 5}, "id": "1014061940", "location": "Ponteareas, Espa\u00f1a", "username": "MateoGomez71"}, {"name": "Nacho Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121503, "following_count": 560, "tweet_count": 33786, "listed_count": 531}, "id": "725970102009614337", "location": "Madrid", "username": "nacho8gonz"}, {"name": "awkward xo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 2272, "tweet_count": 157550, "listed_count": 18}, "id": "363757649", "location": "Tomelloso-Granada", "username": "nereamark"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1210239228241682432"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:41:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 27, "like_count": 88, "quote_count": 17}, "author_id": "2735497645", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "id": "1210239228241682432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}, "author_id": "203555695", "text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "id": "1209950857405571072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210285462717444096"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/d7iWGCMYf9", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/commentisfree/2019/jan/29/bill-gates-davos-global-poverty-infographic-neoliberal", "display_url": "theguardian.com/commentisfree/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jcaetanodias", "id": "22176845"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "cmrjpita", "id": "296511906"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "SafaaDib", "id": "20858380"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "oinotna56", "id": "1115620320902168576"}]}, "in_reply_to_user_id": "22176845", "created_at": "2019-12-26T19:45:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "3290950795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210281352265977858"}], "text": "@jcaetanodias @cmrjpita @SafaaDib @oinotna56 Que n\u00e3o seja eu que te estrague a narrativa ;)\nhttps://t.co/d7iWGCMYf9", "id": "1210285462717444096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210132943865368576"], "created_at": "2019-12-26T09:39:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 226, "like_count": 4152, "quote_count": 42}, "author_id": "39240661", "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto, sul lungo periodo, suicida.Non dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "id": "1210132943865368576", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Fioramonti"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289865000177665"], "in_reply_to_user_id": "71048752", "created_at": "2019-12-26T20:02:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "71048752", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210289262014423040"}], "text": "O el \"suicidio\" de Jeffrey Epstein. Era un tipo que sabia de bocha de cosas turbias de gente poderosa y/o famosa y se suicida en circunstancias casi imposible. Esas cosas me parecen 0 conspirativas, son cosas que sabemos y no podemos hacer nada al respecto", "id": "1210289865000177665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210256323516026891"], "created_at": "2019-12-26T17:49:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "163886849", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6651, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8624, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5595, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}]}, "text": "Vuelvo con los Billetes. 100 Evita. 200 Alfons\u00edn. 500 San Mart\u00edn. 1000 Belgrano. 2000 Per\u00f3n.  5000 Favaloro y el de 10000?", "id": "1210256323516026891"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "author_id": "233693503", "text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1209807876476350464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "author_id": "748259155849416706", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "id": "1209124198360199169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210290891027623937"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "anaa_kohl", "id": "2231697650"}]}, "in_reply_to_user_id": "882011548658655233", "created_at": "2019-12-26T20:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882011548658655233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210290770856566789"}], "text": "@anaa_roth @anaa_kohl pede seis nessa porra", "id": "1210290891027623937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210290733753753601"], "in_reply_to_user_id": "1142997944037072896", "created_at": "2019-12-26T20:06:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142997944037072896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210290732902297600"}], "text": "\u00bf\"vecinos\"? y \u00bf\"hermanos\"?, hizo todo lo contrario.\nCon una pseudo profesi\u00f3n (a los 40 y sin un peso recibido por su ejercicio en 16 a\u00f1os de ella, as\u00ed se percibe y con justa y con ulceras g\u00e1stricas se desprecia) de una pseudo universidad que matricula y matricula para empleos", "id": "1210290733753753601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209970426157371392"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/uyT7dzalkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1209970426157371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyT7dzalkf", "media_key": "3_1209970424131522565"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-25T22:53:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 27, "like_count": 926, "quote_count": 16}, "author_id": "1076671335953297408", "text": "Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 2020 muito puto de t\u00e3o ruim que \u00e9 esse filme https://t.co/uyT7dzalkf", "id": "1209970426157371392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210241479295287297"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:50:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 286, "quote_count": 1}, "author_id": "987388562520887296", "text": "*Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "id": "1210241479295287297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288197126828032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jafrepe", "id": "2985093741"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "teixeiradeia2", "id": "2897661831"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.5121, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornal nacional"}]}, "in_reply_to_user_id": "2985093741", "created_at": "2019-12-26T19:56:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168948105309544448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210286585054466048"}], "text": "@JAFREPE @teixeiradeia2 @lobaoeletrico @BolsonaroSP E n\u00e3o deixa de assistir o Jornal nacional hoje\n\nAbra\u00e7os", "id": "1210288197126828032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210281758303895557"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JSfq3Y1RUv", "expanded_url": "https://www.elnuevodia.com/entretenimiento/farandula/nota/exprincipedenoruegasesuicidatrasserpresuntavictimadeacososexualdekevinspacey-2537187/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577387124", "display_url": "elnuevodia.com/entretenimient\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "15726324", "text": "Expr\u00edncipe de Noruega se suicida tras ser presunta v\u00edctima de acoso sexual de Kevin Spacey https://t.co/JSfq3Y1RUv", "id": "1210281758303895557"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210138080985993216"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/q1dRULexmK", "expanded_url": "https://twitter.com/UgoMorelli/status/1210138080985993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1dRULexmK", "media_key": "3_1210138069724213253"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/q1dRULexmK", "expanded_url": "https://twitter.com/UgoMorelli/status/1210138080985993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1dRULexmK", "media_key": "3_1210138069757841410"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "created_at": "2019-12-26T09:59:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "322170949", "text": "Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Italia. Che si neghino risorse all'educazione \u00e8 un gesto di cecit\u00e0 suicida in una situazione gi\u00e0 particolarmente grave https://t.co/q1dRULexmK", "id": "1210138080985993216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210289262014423040"], "created_at": "2019-12-26T20:00:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "71048752", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "text": "No s\u00e9 que tan \"conspirativo\" es lo de Kevin Spacey por que el tipo sali\u00f3 ileso de todos los juicios por abuso por que sus acusadores se murieron todo este a\u00f1o. Un Deux ex machina de la vida real.", "id": "1210289262014423040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210188180479193088"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/dgKnc6osvW", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinaSegui_/status/1210136398659047424", "display_url": "twitter.com/CristinaSegui_\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T13:18:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "94614702", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210136398659047424"}], "text": "No s\u00e9 si llegara a ese n\u00famero, pero lo que si s\u00e9, es que son muchos, muchos m\u00e1s de los que una sociedad como la nuestra puede soportar. Tambi\u00e9n s\u00e9, que este es el motivo por el que no se profundiza en este tema. Hay que acabar con este tab\u00fa y hablar claro. https://t.co/dgKnc6osvW", "id": "1210188180479193088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210186563054911489"], "created_at": "2019-12-26T13:12:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "author_id": "364908458", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}]}, "text": "O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acusado a Spacey y encima \u00e9ste sube un v\u00eddeo siniestro diciendo cosas raras. Pero qu\u00e9 cojones.", "id": "1210186563054911489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210288588698599425"], "in_reply_to_user_id": "358107757", "created_at": "2019-12-26T19:57:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358107757", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5287, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210288160346968065"}], "text": "\u00e9 complicado esse caso. Pq o bruno \u00e9 alguem q n sente remorso algum pelo q fez e ele so tem a chance de se ressocializar, oq n acontece com os pobres, pq ele \u00e9 jogador e n existe idolatria maior q essa profiss\u00e3o no mundo, qualquer mecanico q tivesse feito oq ele fez n teria isso", "id": "1210288588698599425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274077866369027"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/11efdGpDzQ", "expanded_url": "https://glo.bo/2PXUgrJ", "display_url": "glo.bo/2PXUgrJ"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:00.000Z", "lang": "ro", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "author_id": "24802340", "text": "Morre Ari Behn, escritor que acusou Kevin Spacey de ass\u00e9dio. https://t.co/11efdGpDzQ", "id": "1210274077866369027"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210287464037920769"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alejamancusso", "id": "1022633680026648576"}]}, "in_reply_to_user_id": "1022633680026648576", "created_at": "2019-12-26T19:53:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1059936763504967682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210287262954610688"}], "text": "@Alejamancusso jueputa y apenas aparece la noticias como de hace media hora.", "id": "1210287464037920769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "author_id": "1114590254", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "id": "1208802099137527810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286036988956672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jolohurtado1", "id": "1141783330171568128"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "alertcops", "id": "2697557323"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141783330171568128", "created_at": "2019-12-26T19:47:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "68765874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210260375620530176"}], "text": "@Jolohurtado1 @guardiacivil @BulnesUno @alertcops @policia Por cada mujer que se suicida en Espa\u00f1a son 3 hombres los que lo hacen. En 2017 se suicidaron en Espa\u00f1a 2.718 hombres.", "id": "1210286036988956672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210204040711299075"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/AtNzMJS7Js", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZugCV8", "display_url": "bit.ly/2ZugCV8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/personaggi/13547944/antonio-socci-papa-francesco-ossessionato-migranti-non-sta-bene-qualcuno-lo-aiuti.html"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 81, "tag": "immigrati"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Vaticano"}]}, "created_at": "2019-12-26T14:21:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 89, "like_count": 761, "quote_count": 21}, "author_id": "123920914", "text": "Il durissimo attacco di Antonio Socci a Papa Francesco: \"Parla solo di #immigrati, ma sta bene? Qualcuno lo aiuti\" #Vaticano https://t.co/AtNzMJS7Js", "id": "1210204040711299075"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259214989443073"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/N7nVgtpK6h", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/letras/se-suicida-el-escritor-danes-ari-behn", "display_url": "eluniversal.com.mx/cultura/letras\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:00:57.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "106948337", "text": "Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn https://t.co/N7nVgtpK6h", "id": "1210259214989443073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210194833094193152"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/RPuDGVbg7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/MARCELOFAVAOK/status/1210194755956748290", "display_url": "twitter.com/MARCELOFAVAOK/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T13:45:07.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "147249049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210194755956748290"}], "text": "\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/RPuDGVbg7Q", "id": "1210194833094193152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210270010029068289"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/2VgOotEQNu", "expanded_url": "https://twitter.com/Chitauri/status/1210270010029068289/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2VgOotEQNu", "media_key": "7_1210269889497317379"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9331, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "16588683", "text": "Ari Behn, ex de la princesa de Noruega, tercer abusado por Kevin Spacey que muere en el a\u00f1o\u2026 despu\u00e9s de que \u00e9ste lanzara una amenaza de muerte en mefistof\u00e9lico (me gusta el humor negro) mensaje navide\u00f1o.\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/2VgOotEQNu", "id": "1210270010029068289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210167711512313856"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R8U6K30wqW", "expanded_url": "https://twitter.com/JeSuisEspe_/status/1210167711512313856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8U6K30wqW", "media_key": "7_1210166925340413954"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 94, "end": 100, "tag": "Idlib"}, {"start": 269, "end": 275, "tag": "Siria"}]}, "created_at": "2019-12-26T11:57:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 2}, "author_id": "1104344103179960320", "text": "Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado es tal cual atentan y han atentado en Europa, sin embargo los medios occidentales insisten en llamarles \"v\u00edctimas\". \n\"V\u00edctimas\" cuando asesinan en #Siria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe https://t.co/R8U6K30wqW", "id": "1210167711512313856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210219757724672003"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/5MPTn1ls4Z", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/629044-suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6290\u2026"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 135, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:24:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415", "text": "Confirman suicidio: Hallan muerto a Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega (Foto) https://t.co/5MPTn1ls4Z @teleiguana", "id": "1210219757724672003"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210286241184387072"], "created_at": "2019-12-26T19:48:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 5857, "like_count": 23337, "quote_count": 885}, "author_id": "1728956976", "text": "M recomend\u00e1is una peli plis?", "id": "1210286241184387072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210208004592820224"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-26T14:37:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "33884545", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "id": "1210208004592820224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279123425386501"], "created_at": "2019-12-26T19:20:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1127504176412614658", "text": "Estou sem motiva\u00e7\u00e3o nenhuma", "id": "1210279123425386501"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277105973510145"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/1mRj8SVCct", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/espectaculos/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey-9991.html#.XgUFECDtsaQ.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/espect\u2026"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 83, "end": 104, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Behn"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Sad as Hell"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:12:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "35977487", "text": "En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Behn fue conocido por escribir la colecci\u00f3n de cuentos 'Sad as Hell', de la que vendi\u00f3 m\u00e1s de 100 mil ejemplares. https://t.co/1mRj8SVCct", "id": "1210277105973510145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210231555358167049"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:11:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545", "text": "Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "id": "1210231555358167049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210274076595499010"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/v78WhqMBea", "expanded_url": "http://bit.ly/2t1bnzY", "display_url": "bit.ly/2t1bnzY", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/entretenimiento/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "236636515", "text": "El escritor Ari Behn, exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor estadounidense Kevin Spacey, se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/v78WhqMBea", "id": "1210274076595499010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210282179231731714"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "in_reply_to_user_id": "756093404170289152", "created_at": "2019-12-26T19:32:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "821136713842098176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210272282544873473"}], "text": "@Antitaurina3 Pero se\u00f1or m\u00edo repito usted dando clases de moral a Pablo? Cuando usted un juez le ha dicho que tiene que pagar la manutenci\u00f3n de sus hijos ,y un d\u00eda que se lo tocaron como se puso como una fiera porque su vida privada no ten\u00eda que meterse nadie hay en este programa", "id": "1210282179231731714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1149789393634365440"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/8kyu64sbnx", "expanded_url": "https://youtu.be/-QhOoanzh60", "display_url": "youtu.be/-QhOoanzh60", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-QhOoanzh60&feature=youtu.be"}]}, "in_reply_to_user_id": "38719544", "created_at": "2019-07-12T21:15:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "38719544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1149787789581570052"}], "text": "Los hombres del templo despues VENDEN el pelo por kilos a los productores de extensiones y pelucas, luego las venden en occidente a precios estramb\u00f3ticos, sobra aclarar que las donantes, casi siempre ni\u00f1as no reciben un centavo.\n\nhttps://t.co/8kyu64sbnx", "id": "1149789393634365440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210065516141907968"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EJ6vX0WlWr", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/78qw"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.5085, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-26T05:11:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "author_id": "100731315", "text": "Se suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/EJ6vX0WlWr\n\nEra el padre de las tres hijas de Marta Luisa, con quien se cas\u00f3 en 2002 y se divorci\u00f3 en 2017", "id": "1210065516141907968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279861387956227"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9dfMt56TxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:22:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "338364828", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "text": "O cara MATOU e ESQUARTEJOU a namorada dele e deu de COMIDA pros cachorros! VAO SE FUDER CARALHO, FODASE SE ELE ERA UM BOM GOLEIRO, FODASEEEEEEEEEEE https://t.co/9dfMt56TxJ", "id": "1210279861387956227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210215189624377347"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "in_reply_to_user_id": "1864835456", "created_at": "2019-12-26T15:06:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2954931856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210205469773631489"}], "text": "@WolffWaldo No necesito leer ese informe para saber lo que dice... Padecenos un electorado suicida...", "id": "1210215189624377347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279109567361026"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/vEXrkYRbnO", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/26/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Behn"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}, {"start": 73, "end": 94, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985", "text": "En 2017, Behn acus\u00f3 a Spacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007 https://t.co/vEXrkYRbnO", "id": "1210279109567361026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259220085583872"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/nqvVmpyKR3", "expanded_url": "https://www.cineycine.com/cine/escuadron-suicida/", "display_url": "cineycine.com/cine/escuadron\u2026", "unwound_url": "https://www.cineycine.com/cine/escuadron-suicida/"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/PASEn2XqKb", "expanded_url": "https://twitter.com/cineycine/status/1210259220085583872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PASEn2XqKb", "media_key": "3_1210259218286166016"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Joker"}, {"start": 135, "end": 148, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:00:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "134908726", "text": "\ud83c\udf82 48 a\u00f1os son los que cumple hoy #JaredLeto. Para celebrarlo lo recordamos con su cuestionada versi\u00f3n del #Joker en ESCUADR\u00d3N SUICIDA (#SuicideSquad). Rese\u00f1a a un clic \ud83d\udc49 https://t.co/nqvVmpyKR3 https://t.co/PASEn2XqKb", "id": "1210259220085583872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209979796752601098"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/vBNVOMtERm", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-25T23:30:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "author_id": "126471168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "text": "O cara matou e esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, mas tem gente que se sente orgulhosa de tirar foto com ele.\n\nEu sou um garantista, mas isso aqui \u00e9 outro n\u00edvel. https://t.co/vBNVOMtERm", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "id": "1209979796752601098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210206797124063234"], "created_at": "2019-12-26T14:32:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "4100398883", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4333, "type": "Person", "normalized_text": "teach"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4325, "type": "Person", "normalized_text": "tatch"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4587, "type": "Person", "normalized_text": "Ace"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.3495, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}, {"start": 243, "end": 244, "probability": 0.9285, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}]}, "text": "Barba branca:o teach matou o tatch,la se vai um filho meu\n\nAce:MALTIDO COMO OUSA,EU VOU TE PERSEGUIR E TE FAZER PAGAR TEACH\n\nBB:ai ace deixa isso quieto,e melhor n\u00e3o ir\n\nAce no barquinho dele a 300 metros de dist\u00e2ncia: TEEEEEEEEEEAAAAAAAAACH\n\nBB:meu enel do c\u00e9u...", "id": "1210206797124063234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210175028362395648"], "created_at": "2019-12-26T12:26:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 10, "like_count": 128, "quote_count": 0}, "author_id": "91191175", "text": "n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizendo ser um bom pai para seus enteados. e agora o cara a matou gr\u00e1vida. foda entender que at\u00e9 quem dorme do nosso lado \u00e9 capaz de nos apunhalhar de tal forma", "id": "1210175028362395648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209516046169919488"], "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/O0qly7mOtl", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WCuuKhjLB0Q&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=WCuuKh\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581673137976270848/xq0oejhn?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581673137976270848/xq0oejhn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "KTWK", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WCuuKhjLB0Q&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-12-24T16:47:51.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 2749, "reply_count": 3343, "like_count": 11844, "quote_count": 4132}, "author_id": "27457788", "text": "KTWK https://t.co/O0qly7mOtl", "id": "1209516046169919488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278051264761857"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 94, "probability": 0.8247, "type": "Other", "normalized_text": "El reino de la impunidad"}]}, "in_reply_to_user_id": "318670419", "created_at": "2019-12-26T19:15:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "701252440092450816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210273587233468416"}], "text": "@marit_alainsan @sergiotej @AlanGarciaPeru Si deseas leer algo bueno, \"El reino de la impunidad\" y deseas papel para los desechos de tus mascotas el libro del suicida", "id": "1210278051264761857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "author_id": "821869276252532737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "id": "1208217020849958913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279227238604801"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3vKtVgrAgj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1210279227238604801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vKtVgrAgj", "media_key": "7_1210279142173884419"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:20:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/3vKtVgrAgj", "id": "1210279227238604801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210279840693334022"], "created_at": "2019-12-26T19:22:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1088010158", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.5329, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQmeudateruim"}, {"start": 237, "end": 247, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "o Amor Est\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "LGBTQmeudateruim"}]}, "text": "#LGBTQmeudateruim\n\nTeve tamb\u00e9m o que eu tava falando c o cara e ele me pergunta se pode levar um presente no nosso primeiro date. \"Se n\u00e3o for uma alian\u00e7a, pode kkk\"\n\nJantamos, ok. Fomos pro motel, ele me tira um dvd de uma sacola: \"Onde o Amor Est\u00e1\". Um musical country.\n\n+", "id": "1210279840693334022"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209884487083077634"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/s7TTgc5P7v", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/superfc/goleiro-bruno-\u00e9-tietado-por-flamenguistas-em-shopping-1.2278268", "display_url": "otempo.com.br/superfc/goleir\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2sevCJgiJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2sevCJgiJ4", "media_key": "3_1209884485136867328"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-12-25T17:11:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 2054, "like_count": 3827, "quote_count": 9375}, "author_id": "29274419", "text": "Goleiro Bruno \u00e9 tietado por flamenguistas em shopping https://t.co/s7TTgc5P7v https://t.co/2sevCJgiJ4", "id": "1209884487083077634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210244537890816001"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0xOHM2H0zT", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:02:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3239745664", "text": "A ver si hay derecho a esto:\nhttps://t.co/0xOHM2H0zT https://t.co/0xOHM2H0zT", "id": "1210244537890816001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210245410192871425"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/hUcBfzsvkB", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 166, "end": 171, "username": "COPE", "id": "9706822"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 184, "end": 194, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 195, "end": 200, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 201, "end": 209, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 210, "end": 217, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}, {"start": 228, "end": 236, "username": "CEOE_ES", "id": "332714701"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "Europarl_ES", "id": "36626651"}, {"start": 250, "end": 262, "username": "justiciagob", "id": "72243790"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:06:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "391264779", "text": "Bueno ya tiene el cat\u00f3lico de @Santi_ABASCAL otro motivo por lo que pedir otra misa ,,,o esto le importa una mierda ,,,como es tan PATRIOTA ,,https://t.co/hUcBfzsvkB @COPE\n@larazon_es\n@populares\n@PSOE\n@el_pais\n@vox_es\n@CasaReal\n@CEOE_ES\n@Europarl_ES\n@justiciagob", "id": "1210245410192871425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210278968466853889"], "in_reply_to_user_id": "2753009331", "created_at": "2019-12-26T19:19:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2753009331", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "Guti\u00e9rrez"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Dario Alfaro"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "Cubero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210278483169034240"}], "text": "Osea piden fuera a Guti\u00e9rrez \u00bfy a qui\u00e9n ponen? \u00bfDario Alfaro? Cuando siempre se ocupa un central en banca \u00bfo vamos a seguir desperdiciando a Cubero ah\u00ed solo por juponadas y salidas del h\u00edgado?", "id": "1210278968466853889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209964029751504897"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-25T22:27:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "author_id": "19923515", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "id": "1209964029751504897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277811900076035"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/E4pFp3Vq6X", "expanded_url": "https://t.co/E4pFp3Vq6X", "display_url": "t.co/E4pFp3Vq6X"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:14:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2195509948", "text": "a m\u00fasica inteira \u00e9 horrivel e n\u00e3o tem UM segundo que se salve... se fosse desse jeito a\u00ed seria super sem sal e continuaria sendo a pior musica da carreira... infelizmente uma era que come\u00e7ou errada e ta terminando errada. https://t.co/E4pFp3Vq6X", "id": "1210277811900076035"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210277616747515904"], "in_reply_to_user_id": "170080349", "created_at": "2019-12-26T19:14:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "170080349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210277609684246531"}], "text": "Cada um com um papel de parede bem bizarro, que n\u00e3o chega a ser papel de parede mas sim tecido, os m\u00f3veis da casa bem velhos, iguaizinhos filme de terror, o por\u00e3o onde fica a cave eu n\u00e3o iria nunca sozinha", "geo": {"place_id": "62b82bf312ac9545"}, "id": "1210277616747515904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210273972379668492"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3vN2RMMSHa", "expanded_url": "https://pipocamoderna.com.br/2019/12/um-dia-apos-video-ameacador-escritor-que-acusou-kevin-spacey-de-assedio-se-suicida/", "display_url": "pipocamoderna.com.br/2019/12/um-dia\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "60909293", "text": "Um dia ap\u00f3s v\u00eddeo amea\u00e7ador, escritor que acusou Kevin Spacey de ass\u00e9dio se suicida  https://t.co/3vN2RMMSHa", "id": "1210273972379668492"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210205714272149504"], "created_at": "2019-12-26T14:28:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1037470758", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 205, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Acabo de ver un tuit de como se suicida una persona (no voy a especificar m\u00e1s para no dar m\u00e1s bombo al tema) Es de ser muy hijo de puta, tanto el q lo sube como el q lo hace viral. Y es vergonzoso q Twitter vaya a censurar tetas y pollas y no este tipo de cosas!!", "id": "1210205714272149504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209611901392609280"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/9w3bfRSqJi", "expanded_url": "https://twitter.com/Sofiia_Vieiraa/status/1209611901392609280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9w3bfRSqJi", "media_key": "3_1209611890621587457"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/9w3bfRSqJi", "expanded_url": "https://twitter.com/Sofiia_Vieiraa/status/1209611901392609280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9w3bfRSqJi", "media_key": "3_1209611890625777666"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/9w3bfRSqJi", "expanded_url": "https://twitter.com/Sofiia_Vieiraa/status/1209611901392609280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9w3bfRSqJi", "media_key": "3_1209611890604818433"}]}, "created_at": "2019-12-24T23:08:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 86, "like_count": 1881, "quote_count": 1657}, "author_id": "1002510233925767168", "text": "Sejam assim para as vossas namoradas\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/9w3bfRSqJi", "id": "1209611901392609280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1191908890146942976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264783238434816"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/TEhJ0tM61Y", "expanded_url": "https://drvnoticias.com/archivos/9145", "display_url": "drvnoticias.com/archivos/9145"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Ck4d44fa7f", "expanded_url": "https://twitter.com/DAVIDROMEROVARA/status/1210264783238434816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ck4d44fa7f", "media_key": "3_1210264781715857408"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:23:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "246839997", "text": "Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa de\u00a0Noruega https://t.co/TEhJ0tM61Y https://t.co/Ck4d44fa7f", "id": "1210264783238434816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210273870567165954"], "created_at": "2019-12-26T18:59:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1142679452", "text": "queria mt muda alguma coisa em mim n aguento mais minha cara", "id": "1210273870567165954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "author_id": "53678101", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "id": "1207843146866085888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267530767540228"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "branemark1", "id": "122176606"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "karofuentesg", "id": "1350235092"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "in_reply_to_user_id": "2477838926", "created_at": "2019-12-26T18:33:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901076834279968768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210266493444907009"}], "text": "@konobloblo @branemark1 @karofuentesg Dejo una nota suicida lamentablemente, es una pena que de haya usado este caso para abultar las acuasaciones de DDHH ojal\u00e1 Esa joven se encuentre en Paz y que la familia pueda soportar ese dolor", "id": "1210267530767540228"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210117594587504641"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/NZYncIf56Y", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-12-23-u185759-e185759-s27061-vargas-llosa-dice-triunfo-fernandez-argentina-tragedia", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-26T08:38:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "945692538261983232", "text": "Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.co/NZYncIf56Y", "id": "1210117594587504641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210267127908712449"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KDWXYSG8Of", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario/status/1210244678374719488", "display_url": "twitter.com/telediario/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 73, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 223, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeseguridad"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 224, "tag": "L\u00edneaDeseguridad"}, {"start": 230, "end": 246, "tag": "ChatDeConfianza"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:32:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "65797233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210244678374719488"}], "text": "Cuando nos necesites ah\u00ed estaremos. Mantenemos un convenio con @MetroCDMX para apoyar a las personas que est\u00e1n en crisis o que hicieron un intento suicida \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Si necesitas hablar con alguien, marca a nuestra #L\u00edneaDeseguridad o al #ChatDeConfianza 55 5533-5533. V\u00eda @telediario\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/KDWXYSG8Of", "id": "1210267127908712449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206281435218432001"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/PyXXEaZCgm", "expanded_url": "https://twitter.com/Gyf96Rony/status/1206281435218432001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PyXXEaZCgm", "media_key": "3_1206281423369523201"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "Miss quinua"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:34:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "842578818", "text": "As\u00ed crec\u00eda el Per\u00fa en el gobierno de Alan Garcia hasta que lleg\u00f3 Miss quinua y su inclusi\u00f3n social y nos mand\u00f3 al barranco. https://t.co/PyXXEaZCgm", "id": "1206281435218432001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210251912572030976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdoBittencourt1", "id": "989990828583079938"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "WBaziotti", "id": "1326856051"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}]}, "in_reply_to_user_id": "989990828583079938", "created_at": "2019-12-26T17:31:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1526145582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210249251676196864"}], "text": "@AdoBittencourt1 @WBaziotti @BolsonaroSP Perguntaste quais os erros na filosofia do Olavo, n\u00e3o na tua. Como eu poderia julgar a ti?\nA I Cat\u00f3lica estabeleceu a Inquisi\u00e7\u00e3o pra julgar e condenar supostos hereges.\nH\u00e1 tantos documentos hist\u00f3ricos que como Olavo pode negar que tenha existido? S\u00f3 est\u00e1 \"defendendo\" a I Cat\u00f3lica", "id": "1210251912572030976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210271914964455424"], "created_at": "2019-12-26T18:51:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "2808256666", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.5013, "type": "Place", "normalized_text": "Comcar"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "text": "Cerramos un a\u00f1o intenso de construcci\u00f3n colectiva y mucho trabajo. \n\nEstuvimos presentes con talleres socioeducativos cinco d\u00edas a la semana en Comcar y c\u00e1rcel de mujeres.\n\nHicimos el primer diagn\u00f3stico participativo en salud de mujeres privadas de libertad en Uruguay...\n(Sigue)", "id": "1210271914964455424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205300878976208896"], "created_at": "2019-12-13T01:38:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "778430594145476609", "text": "Um homem recebeu o cora\u00e7\u00e3o de um suicida, casou-se com sua esposa vi\u00fava e, anos depois, se matou no mesmo dia que o doador.", "id": "1205300878976208896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210270341068546049"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "LuizVitorio", "id": "1529944990838931456"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "travatrovadora", "id": "1272138391052783616"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "TEA"}]}, "in_reply_to_user_id": "343659779", "created_at": "2019-12-26T18:45:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145304935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210269903615397888"}], "text": "@doge_chloe @luizvitorio @travatrovadora A maioria dos casos que eu acompanhei foram em beb\u00eas, mas no ano que eu passei l\u00e1, ningu\u00e9m com TEA tinha esse hist\u00f3rico", "id": "1210270341068546049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209938121703473153"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/BiGTeAeWal", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-25T20:45:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "3857832999", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "text": "CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira foto??????? vai tomar no cu!!!!!! https://t.co/BiGTeAeWal", "id": "1209938121703473153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263741364887553"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/nNYYcfBhoe", "expanded_url": "https://twitter.com/karin_arcuschin/status/1210263741364887553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNYYcfBhoe", "media_key": "3_1210263738475057154"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:18:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "1857719958", "text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\".\n\nLes pido un favor: si llego as\u00ed a la vejez m\u00e1tenme sin piedad. https://t.co/nNYYcfBhoe", "id": "1210263741364887553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258978195656705"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3yV2UZPVmw", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q14Iip", "display_url": "bit.ly/2Q14Iip"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KHh8d53q4V", "expanded_url": "https://twitter.com/RequenaCNN/status/1210258978195656705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHh8d53q4V", "media_key": "3_1210251870591234049"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "111436754", "text": "Un ataque suicida con un carro bomba deja 6 soldados muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/3yV2UZPVmw https://t.co/KHh8d53q4V", "id": "1210258978195656705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210253484282515456"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/LTWbc7attE", "expanded_url": "http://bit.ly/2t82tAw", "display_url": "bit.ly/2t82tAw"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Rizy0x9vZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1210253484282515456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rizy0x9vZ3", "media_key": "3_1210253482835492865"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:38:10.000Z", "lang": "ro", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "65579025", "text": "Se suicida Ari Behn supuesta v\u00edctima de Kevin Spacey https://t.co/LTWbc7attE https://t.co/Rizy0x9vZ3", "id": "1210253484282515456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210064696587493376"], "created_at": "2019-12-26T05:08:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2779882087", "text": "Respondeme o me lastimo", "id": "1210064696587493376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210239525798187008"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/7rrIAh7kZQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/26/policia-do-rj-diz-que-ataque-a-bomba-a-porta-dos-fundos-nao-foi-terrorismo.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/26/policia-do-rj-diz-que-ataque-a-bomba-a-porta-dos-fundos-nao-foi-terrorismo.htm"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:42:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 419, "reply_count": 460, "like_count": 4000, "quote_count": 80}, "author_id": "46040478", "text": "Mano, qual \u00e9 a desse delegado?\n\nhttps://t.co/7rrIAh7kZQ", "id": "1210239525798187008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209887299913371648"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/E5Ij1uhxDz", "expanded_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html", "display_url": "clarin.com/opinion/justic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "created_at": "2019-12-25T17:23:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 99, "like_count": 842, "quote_count": 13}, "author_id": "145677457", "text": "Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumentos, bueno es un fiscal suicida.  https://t.co/E5Ij1uhxDz", "id": "1209887299913371648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210202183913918464"], "created_at": "2019-12-26T14:14:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "389099478", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "text": "\ud83c\udf41 Verdadero o Falso\u2753 \u27bd En el siglo 19 en Inglaterra, el intento de suicidio era castigado con la horca. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2a\ud83d\udca1", "id": "1210202183913918464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260511499210752"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/e4eJn4tIn2", "expanded_url": "https://twitter.com/Darext_BA/status/1210260511499210752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e4eJn4tIn2", "media_key": "3_1210260501583630336"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "deck suicida"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.6038, "type": "Other", "normalized_text": "YugiohDuelLinks"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 145, "tag": "YugiohDuelLinks"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:06:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "211916331", "text": "10 minutos de duelo con deck suicida y ya empez\u00f3 el primer drop de habilidad, veamos cu\u00e1nto tiempo me toma obtener la que quiero #YugiohDuelLinks https://t.co/e4eJn4tIn2", "id": "1210260511499210752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210135508292124674"], "created_at": "2019-12-26T09:49:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "718527939843923969", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTraidor"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "BolsonaroTraidor"}]}, "text": "O #BolsonaroTraidor com indulto de natal,finalizou sua traicao \u00e0s propostas de campanha : n\u00e3o haveria concess\u00e3o de indulto de natal!Aviso ao gado:Indulto de natal \u00e9 prerrogativa exclusiva do PR, n\u00e3o pode se esconder por tras de outro poder. Um indultado j\u00e1 matou a fam\u00edlia inteira", "id": "1210135508292124674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210217512736116736"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/JVUxBbckAG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/gente/ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos_1344426.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/gente\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6992, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Gente"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:15:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396720801", "text": "#Gente Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os\nhttps://t.co/JVUxBbckAG", "id": "1210217512736116736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210128297788657664"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Z2bD5CRj8B", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=facebook", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T09:20:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2820626515", "text": "La crisis mata cap\u00edtulo.... https://t.co/Z2bD5CRj8B", "id": "1210128297788657664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261812727472129"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Guzzo"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Guzzo"}, {"start": 237, "end": 238, "probability": 0.7476, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}, {"start": 287, "end": 292, "probability": 0.5555, "type": "Person", "normalized_text": "jaboti"}]}, "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "created_at": "2019-12-26T18:11:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 163, "like_count": 1908, "quote_count": 18}, "author_id": "894281995689349120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210250998176002054"}], "text": "@jrguzzofatos Querido Guzzo, acho que a quest\u00e3o para muitos passou mais pelo desencontro de informa\u00e7\u00e3o. Sim, Guzzo, muita gente honesta embarcou na tese alarmista ou at\u00e9 na trai\u00e7\u00e3o do presidente. Como eu disse, a medida \u00e9 inexequ\u00edvel. O CN legislou o imposs\u00edvel, o presidente devolveu o jaboti.", "id": "1210261812727472129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4975, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "id": "1171336245911400456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264015743655936"], "in_reply_to_user_id": "2657023260", "created_at": "2019-12-26T18:20:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "970997309482946560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210262674103263232"}], "text": "@JoacoRojasW @Patrick92110608 Ok, confirm\u00f3 que no tiene foto de perfil, pero no que no es un perfil chimbo y pagado con monedas...., en fin eso solo otro bobo hijueputa que solo camina porque el culo lo empuja.", "id": "1210264015743655936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209955865828241413"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 36, "end": 57, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-12-25T21:55:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 6}, "author_id": "105082141", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "id": "1209955865828241413"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210244678374719488"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/pnuX2PK3Ln", "expanded_url": "http://telediario.mx", "display_url": "telediario.mx", "status": 200, "title": "CdMx | \u00daltimas noticias de la Ciudad de M\u00e9xico en Telediario| Telediario M\u00e9xico", "description": "Todas las noticias de la CdMx: covid-19, pol\u00edtica, actividades culturales, alerta ciudadana, accidentes y m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la Ciudad de M\u00e9xico", "unwound_url": "https://www.telediario.mx/"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/HKU3QYwbSV", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario/status/1210244678374719488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU3QYwbSV", "media_key": "13_1210244356738707456"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "deividmedrano", "id": "115547701"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.3495, "type": "Other", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 158, "end": 172, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "TelediarioEnEl6"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 173, "tag": "TelediarioEnEl6"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:03:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "900122660537077762", "text": "\ud83d\udd34 Salvador @guerrerochipres, de @elconsejomx, nos habl\u00f3 sobre el suicidio en temporada navide\u00f1a. \u00bfC\u00f3mo evitar y ayudar a las personas que est\u00e9n en riesgo? \n\n#TelediarioEnEl6 con @deividmedrano | \ud83d\udc47 https://t.co/pnuX2PK3Ln https://t.co/HKU3QYwbSV", "id": "1210244678374719488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210135431716712448"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/xKWZjjCTO7", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/26/morto-suicida-ari-behn-scrittore-norvegese-che-accuso-kevin-spacey-di-molestie-era-il-genero-del-re-di-norvegia/5637784/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/26/mor\u2026"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 160, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-12-26T09:49:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "197056224", "text": "Morto suicida Ari Behn, scrittore norvegese che accus\u00f2 Kevin Spacey di molestie. Era l\u2019ex genero del re di Norvegia https://t.co/xKWZjjCTO7 via @fattoquotidiano", "id": "1210135431716712448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263734918242304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DboraAssuno7", "id": "1244787154485678081"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "Anareis679", "id": "908668020272304128"}]}, "in_reply_to_user_id": "1066460987795091462", "created_at": "2019-12-26T18:18:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007612972443807744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210262993000382464"}], "text": "@DboraAssuno7 @Raiara04116411 @Raiane16678709 @Anareis679 D\u00e9bora n\u00e3o tem culpa, ela s\u00f3 tava na minha garupa kkkkkkkk", "id": "1210263734918242304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210102500264697856"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/EMZo8PaP7T", "expanded_url": "https://trib.al/486r60L", "display_url": "trib.al/486r60L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_dicembre_26/suicida-ari-behn-scrittore-che-accuso-molestie-kevin-spacey-241c24bc-27ad-11ea-9faa-6371a8e969d6.shtml"}]}, "created_at": "2019-12-26T07:38:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "395218906", "text": "Suicida Ari Behn, lo scrittore che accus\u00f2 di molestie Kevin Spacey https://t.co/EMZo8PaP7T", "id": "1210102500264697856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210221503998046209"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/2xFFOO61g2", "expanded_url": "http://zpr.io/txuzA", "display_url": "zpr.io/txuzA", "status": 200, "unwound_url": "https://caras.uol.com.br/esporte/mesmo-acusado-goleiro-bruno-e-tietado-por-torcedores-do-flamengo-e-agradece-me-senti-acolhido.phtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=esporte"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:31:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 128, "like_count": 431, "quote_count": 65}, "author_id": "14595245", "text": "Mesmo acusado, goleiro Bruno \u00e9 tietado por torcedores do Flamengo e agradece: ''Me senti acolhido'' https://t.co/2xFFOO61g2", "id": "1210221503998046209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210266038497091584"], "created_at": "2019-12-26T18:28:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1095660386450358273", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "text": "Natal j\u00e1 passou e eu estou puto, teu cu se matou e meu pau t\u00e1 de luto.\n\nDolfo - 26/12", "id": "1210266038497091584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209501076375912448"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/f28YbVf0lp", "expanded_url": "https://twitter.com/caiqueizoton/status/1209501076375912448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f28YbVf0lp", "media_key": "16_1209500975997825024"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4737, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7326, "type": "Other", "normalized_text": "Snoke"}]}, "created_at": "2019-12-24T15:48:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "author_id": "274866209", "text": "Complementando, essa cena do 8 \u00e9 a que mais curto deles\n\nRey j\u00e1 sai andando com certeza que Kylo se converteu ao lado dela na luta pela Resist\u00eancia, pq ela acha que ele matou Snoke pq de fato mudou\n\nAt\u00e9 que ela v\u00ea o olhar dele p/ o trono e estampa a frustra\u00e7\u00e3o completa no rosto https://t.co/f28YbVf0lp", "id": "1209501076375912448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210242881853820928"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IRU3OomhZy", "expanded_url": "https://cnn.it/2ryi8ZK", "display_url": "cnn.it/2ryi8ZK"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:56:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "33884545", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/IRU3OomhZy", "id": "1210242881853820928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210262985106698241"], "created_at": "2019-12-26T18:15:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 325, "reply_count": 361, "like_count": 2437, "quote_count": 52}, "author_id": "3241806322", "text": "Lode a un ministro che si dimette perch\u00e9 non ha raggiunto un obiettivo. Ora fioccano inutili polemiche politiche: il vero scandalo \u00e8 che l\u2019Italia \u00e8 il paese Ue che spende meno per la scuola\n #Fioramonti", "id": "1210262985106698241", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "Fioramonti"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209960014623977473"], "in_reply_to_user_id": "1119131604", "created_at": "2019-12-25T22:12:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 267, "like_count": 29, "quote_count": 104}, "author_id": "844377273880993792", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falio C\u00e9sar"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Alves Fato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209930957890969600"}], "text": "@Pelaipedadepre Bruno mais \u00eddolo que J\u00falio C\u00e9sar e Diego Alves Fato.", "id": "1209960014623977473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210263704463446017"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KJFg2DvqFz", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mwfdb6", "display_url": "bit.ly/2Mwfdb6"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Diablero"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Narcos"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:18:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42782290", "text": "La familia de la ahora protagonista de Diablero o Narcos, est\u00e1 de luto\nhttps://t.co/KJFg2DvqFz", "id": "1210263704463446017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210264984330129408"], "created_at": "2019-12-26T18:23:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750498531", "text": "os cara mata os cachorros pq matou a crian\u00e7a, se fude os dog n tem culpa do dono merda q tinha e s\u00f3 maltratava", "id": "1210264984330129408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210258821496614914"], "created_at": "2019-12-26T17:59:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "1126496488220180480", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "tws"}]}, "text": "me levanto prendo el celular y tengo un mensaje d este salame diciendo que no le dedique tws jajajajajajaja naaaa quien se creer\u00e1 en mi vida para pensar eso jajajajajaja dios m\u00edo si supiera que despu\u00e9s de el hay 30 mejores se sube a su ego y se suicida", "id": "1210258821496614914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210246631842410496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-12-26T17:10:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "460630161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210245860300337157"}], "text": "@canalN_ Lo dijo un corrupto suicida : si no puedes convencerlos, confundelos... \u00a1palmas compa\u00f1eros!", "id": "1210246631842410496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257810010918912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8586, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.4824, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "created_at": "2019-12-26T17:55:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058832375336103936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209945111116812288"}], "text": "@BolsonaroSP Eduardo @BolsonaroSP o legislativo aprovou essa emenda do Freixo/PSOL OK a excrec\u00eancia na terra concordo.\n\nPorem foi sancionado pelo JB essa medida que aumenta custos e o estado, aumenta a complexidade jur\u00eddica.\n\nQuem vai pagar esta conta ?\nImpostos meu caro.", "id": "1210257810010918912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210235159246778371"], "created_at": "2019-12-26T16:25:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049804939411771394", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "lptm"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "you"}]}, "text": "Vamos lptm sali\u00f3 la 2da temporada de \"you\"", "id": "1210235159246778371"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210145558289166337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jujuca1987", "id": "66370407"}]}, "in_reply_to_user_id": "66370407", "created_at": "2019-12-26T10:29:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "295914792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210141902848364544"}], "text": "@Jujuca1987 Vergonhoso. Garanto que ali \u00e9 tudo \"gente de bem\".", "id": "1210145558289166337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210231403348201473"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:10:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIivim2x3I", "id": "1210231403348201473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210261745035464704"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/4WVkNYA2mN", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/entretenimiento/detalle/victima-actor-kevin-spacey-suicida-era-escritor-837299/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/entretenimiento/detalle/victima-actor-kevin-spacey-suicida-era-escritor-837299/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "37705479", "text": "El escritor Ari Behn, exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor estadounidense Kevin Spacey, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1os\n\nhttps://t.co/4WVkNYA2mN", "id": "1210261745035464704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210253841654046721"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/cxN1h33cVU", "expanded_url": "https://cnn.it/35ZEJNO", "display_url": "cnn.it/35ZEJNO"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/RENQ4Uwf4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/RequenaCNN/status/1210253841654046721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RENQ4Uwf4Y", "media_key": "3_1210253818572812288"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Louise"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8126, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5407, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:39:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "111436754", "text": "Ex esposo de la princesa Martha Louise de Noruega se suicid\u00f3 el d\u00eda de Navidad, inform\u00f3 un portavoz de la familia https://t.co/cxN1h33cVU https://t.co/RENQ4Uwf4Y", "id": "1210253841654046721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209521763530526720"], "entities": {"mentions": [{"start": 239, "end": 251, "username": "ilfoglio_it", "id": "49954018"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 238, "tag": "Foglio"}]}, "created_at": "2019-12-24T17:10:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 825, "reply_count": 857, "like_count": 3574, "quote_count": 219}, "author_id": "482897816", "text": "Bisognerebbe capire (non \u00e8 difficile) che per un liberale lo Stato finanzia partiti, giornali, musei, teatri, e tanto altro, per il bene della democrazia. Potete non essere d\u2019accordo, ma chi ci vede contraddizione \u00e8 un po\u2019 somaro.\n#Foglio\n@ilfoglio_it", "id": "1209521763530526720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210213275629166593"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/quZLWdUsAN", "expanded_url": "http://bit.ly/2tOblM5", "display_url": "bit.ly/2tOblM5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinematographe.it/news/ari-behn-morto-suicida-uno-degli-accusatori-di-kevin-spacey/"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "AriBehn"}, {"start": 78, "end": 90, "tag": "KevinSpacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T14:58:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2447495072", "text": "https://t.co/quZLWdUsAN #AriBehn \u00e8 morto suicida: era uno degli accusatori di #KevinSpacey", "id": "1210213275629166593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210249608540098561"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ZRYxDzubAG", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancoTorre1953/status/1210226825345064960", "display_url": "twitter.com/FrancoTorre195\u2026"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 61, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:22:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 78, "like_count": 821, "quote_count": 13}, "author_id": "2416067982", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210226825345064960"}], "text": "La cosa tragica ancora una volta \u00e8 la paralisi del @pdnetwork incapace di portare avanti i punti definiti fondamentali. Scuola 0, Green New Deal inesistente, ius culturae non pervenuto, decreti sicurezza ancora l\u00ec. Mai visto uno sbando cos\u00ec completo e assoluto. https://t.co/ZRYxDzubAG", "id": "1210249608540098561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210260414010941441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ninoskacuervo", "id": "108428278"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "in_reply_to_user_id": "108428278", "created_at": "2019-12-26T18:05:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54191976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210201031423987712"}], "text": "@ninoskacuervo Maduro es un loco analfabeta, pero suicida... publiquen cosas serias y cre\u00edbles...", "id": "1210260414010941441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210033534255149056"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/IvhNixwcEs", "expanded_url": "https://twitter.com/Dmorazevallos/status/1209605092418236417", "display_url": "twitter.com/Dmorazevallos/\u2026"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "Hermosa R\u00edos"}]}, "created_at": "2019-12-26T03:04:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 254, "like_count": 336, "quote_count": 42}, "author_id": "283279534", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209605092418236417"}], "text": "Habla de educaci\u00f3n quien tiene un hijo drogadicto que le peg\u00f3 delante de las c\u00e1maras de la televisi\u00f3n sumado a que le cargaba las maletas al general montesinista Hermosa R\u00edos. https://t.co/IvhNixwcEs", "id": "1210033534255149056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210259899982192642"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/piZycZtGO1", "expanded_url": "http://bit.ly/2EVr9iy", "display_url": "bit.ly/2EVr9iy"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/brHiHXm42c", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1210259899982192642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brHiHXm42c", "media_key": "3_1210259884995948544"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:03:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971", "text": "Se suicida exmarido de la princesa Marta Luisa de #Noruega https://t.co/piZycZtGO1 https://t.co/brHiHXm42c", "id": "1210259899982192642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209983815948615682"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "ArthurMatheos", "id": "3515085928"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "Hexa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1385129540", "created_at": "2019-12-25T23:46:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 6}, "author_id": "829441265725009920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209980745336397825"}], "text": "@Atilafla @ArthurMatheos Amigo o Hexa veio por causa dele kela kkkkk mas ele pagou e t\u00e1 pagando pelo que fez.", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "id": "1209983815948615682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210247687221608448"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/F6K7Y96LnY", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1210247687221608448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6K7Y96LnY", "media_key": "3_1210247677851525121"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 265, "username": "ReformaJusticia", "id": "773634511791947776"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.827, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "CDMX"}, {"start": 230, "end": 242, "tag": "DiS\u00edAlaVida"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:15:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "65797233", "text": "Tambi\u00e9n prevenimos el suicidio en los Centros de Reinserci\u00f3n de la #CDMX \ud83d\ude4c Hemos logrado atender 18 casos de personas privadas de su libertad riesgo suicida, en penales capitalinos \ud83c\udfd9 Nos importa que todas las personas est\u00e9n bien. #DiS\u00edAlaVida \u2705 V\u00eda @ReformaJusticia \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/F6K7Y96LnY", "id": "1210247687221608448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210181948964036608"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gNGpyPBMut", "expanded_url": "https://twitter.com/engrare/status/1210047793156505600", "display_url": "twitter.com/engrare/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "created_at": "2019-12-26T12:53:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210047793156505600"}], "text": "El Estado NO, fueron los Gobiernos Corruptos de Fujimori y el cobarde suicida. \u00bfQu\u00e9 es lo q quieren, q tal como est\u00e1n los alumnos sean admitidos en universidades  acreditadas? No se pasen, muchos tendr\u00e1n q empezar de cero, otros nivelaci\u00f3n y apuntar a convenios, para cumplir con https://t.co/gNGpyPBMut", "id": "1210181948964036608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210257609607041024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_lonelys0ul", "id": "222295580"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Maashrawr", "id": "27412034"}]}, "in_reply_to_user_id": "222295580", "created_at": "2019-12-26T17:54:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089976751873318915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210224365507371008"}], "text": "@_lonelys0ul @Maashrawr ah cara, eu acho complicado contrapor a morte dos c\u00e3eszinhos com o argumento de que a crian\u00e7a ta errada pq era propriedade privada, era uma crian\u00e7a atras de uma pipa!! poderia ser um ladrao? sim, mas nao era, era uma crian\u00e7a q nem deve saber o signoficado de propriedade privada +", "id": "1210257609607041024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210223378767831041"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/DIkqZjIN1m", "expanded_url": "https://www.multimedios.com/video/cdmx-tv-en-vivo/v2879", "display_url": "multimedios.com/video/cdmx-tv-\u2026", "status": 200, "title": "CDMX TV En Vivo", "description": "Sigue aqu\u00ed toda la programaci\u00f3n de Multimedios Televisi\u00f3n y Multimedios Radio; noticias, deportes y entretenimiento. Sitio de libre acceso", "unwound_url": "https://www.multimedios.com/video/cdmx-tv-en-vivo/v2879"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "deividmedrano", "id": "115547701"}, {"start": 224, "end": 235, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}]}, "created_at": "2019-12-26T15:38:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "185369552", "text": "El apoyo inmediato, para una persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida, es indispensable. Por eso, en @elconsejomx  estamos al pendiente todos los d\u00edas y todo el d\u00eda. Gracias a @deividmedrano por recibirme en el estudio de @telediario \u2b07 https://t.co/DIkqZjIN1m", "id": "1210223378767831041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210239592835801090"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MateoGomez71", "id": "1014061940"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.574, "type": "Organization", "normalized_text": "Premier"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1014061940", "created_at": "2019-12-26T16:42:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "725970102009614337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210237188375367680"}], "text": "@MateoGomez71 Espero lo que ya me dan: estabilidad en la Premier. De mi tuit est\u00e1s extrayendo una exigencia t\u00fa, Mateo; yo s\u00f3lo lo comparaba con otras \u00e9pocas en las que el equipo jugaba algo m\u00e1s adelantado. Si hay alguien de quien hemos destacado una y otra vez su m\u00e9rito en la \u00e9lite son ellos.", "id": "1210239592835801090"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Conflans-Sainte-Honorine, France", "id": "62b82bf312ac9545"}, {"full_name": "Santos, Brasil", "id": "c83a3bc35870a7a1"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1196857730629275649", "value": "1196857730629275649", "detail": "User has been suspended: [1196857730629275649].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210265235224846337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210265235224846337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210265235224846337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "908817564570198018", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [908817564570198018].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "908817564570198018", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210291389226979330", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210291389226979330].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210291389226979330", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157328222633320448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157328222633320448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157328222633320448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210285463333945345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210285463333945345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210285463333945345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2298041654", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2298041654].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2298041654", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210251776462602243", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210251776462602243].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210251776462602243", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145490866305478656", "value": "1145490866305478656", "detail": "User has been suspended: [1145490866305478656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210288972930392069", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210288972930392069", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210288972930392069].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "626922848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [626922848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "626922848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210287814824382464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210287814824382464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210287814824382464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141783330171568128", "value": "1141783330171568128", "detail": "User has been suspended: [1141783330171568128].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210260375620530176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210260375620530176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210260375620530176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "808516872605941760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [808516872605941760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "808516872605941760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210282038055620608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210282038055620608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210282038055620608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210278205447450625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210278205447450625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210278205447450625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105952819851481088", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105952819851481088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105952819851481088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210280079596675074", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210280079596675074].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210280079596675074", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210272511365206017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210272511365206017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210272511365206017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "368074423", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [368074423].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "368074423", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210204189885915136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210204189885915136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210204189885915136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1023274681120505856", "value": "1023274681120505856", "detail": "User has been suspended: [1023274681120505856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210252941455695872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210252941455695872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210252941455695872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "318670419", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [318670419].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "318670419", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210273587233468416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210273587233468416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210273587233468416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210274713638977539", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210274713638977539", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210274713638977539].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205287699558666247", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1205287699558666247].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1205287699558666247", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210015178345132033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210015178345132033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210015178345132033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "941170196840112128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941170196840112128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941170196840112128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210273792376872961", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210273792376872961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210273792376872961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141390412940288000", "value": "1141390412940288000", "detail": "User has been suspended: [1141390412940288000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210273184106393600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210273184106393600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210273184106393600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "55949585", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [55949585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "55949585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210271212187869185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210271212187869185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210271212187869185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2477838926", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2477838926].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2477838926", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210266493444907009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210266493444907009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210266493444907009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210265392683397120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210265392683397120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210265392683397120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1152382524888367104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152382524888367104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152382524888367104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210232490440478721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210232490440478721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210232490440478721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2238421933", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2238421933].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2238421933", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210262906748723200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210262906748723200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210262906748723200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "368074423", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [368074423].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "368074423", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210204189885915136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210204189885915136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210204189885915136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "953156234345099265", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [953156234345099265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "953156234345099265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210260245882249218", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210260245882249218].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210260245882249218", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "196348685", "value": "196348685", "detail": "User has been suspended: [196348685].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210205270388989952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210205270388989952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210205270388989952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3440949554", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3440949554].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3440949554", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210045227374804992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210045227374804992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210045227374804992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210201031423987712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210201031423987712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210201031423987712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3416345110", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3416345110].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3416345110", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210236139166142464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210236139166142464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210236139166142464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210255692726190080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210255692726190080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210255692726190080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1210293634945425410", "oldest_id": "1210257123575287808", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye1923df28bl8ne4derkksng8zh"}}