{"data": [{"created_at": "2019-09-17T17:56:05.000Z", "lang": "es", "text": "Joven choapense se suicida https://t.co/nANXGa7AaF", "edit_history_tweet_ids": ["1174019207291265024"], "id": "1174019207291265024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399170111", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/nANXGa7AaF", "expanded_url": "http://surestesur.com/joven-choapense-se-suicida/", "display_url": "surestesur.com/joven-choapens\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:56:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "edit_history_tweet_ids": ["1174019194289033216"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1174019194289033216", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589154056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:55:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016) https://t.co/r20AmzfVdl", "edit_history_tweet_ids": ["1174018982761959424"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8755, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/r20AmzfVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/thameadanelon/status/1168546634051018754", "display_url": "twitter.com/thameadanelon/\u2026"}]}, "id": "1174018982761959424", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "25417481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168546634051018754"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:54:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psiquiatraca: Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174018853921316866"], "id": "1174018853921316866", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545067820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989607446392837"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:54:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "edit_history_tweet_ids": ["1174018815304376320"], "id": "1174018815304376320", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077996367774134272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:54:18.000Z", "lang": "es", "text": "@hectorbecerrilr El cobarde se suicida en un minuto que lo dejaron solo, y se quejan de porque trasladan a tu jefa se\u00f1ora K que lo enmarroquen.", "edit_history_tweet_ids": ["1174018757951447041"], "in_reply_to_user_id": "525822471", "id": "1174018757951447041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81151040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173998931577069572"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:54:15.000Z", "lang": "es", "text": "La Nati se entera que le habl\u00e9 y me suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1174018743745298432"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "Nati"}]}, "id": "1174018743745298432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2781456457"}, {"created_at": "2019-09-17T17:54:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Deus tenha miseric\u00f3rdia dessa menininha que tirou a pr\u00f3pria vida, ela tinha s\u00f3 10 aninhos \ud83d\ude13", "edit_history_tweet_ids": ["1174018691450789889"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1174018691450789889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "705921186174255104"}, {"created_at": "2019-09-17T17:53:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174018602023956480"], "id": "1174018602023956480", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912794358080032768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:53:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu fico t\u00e3o triste quando eu vejo que algu\u00e9m se matou,ou matou o outro,pq as coisas tem que ser assim?", "edit_history_tweet_ids": ["1174018566762504194"], "id": "1174018566762504194", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135980301442789378"}, {"created_at": "2019-09-17T17:53:20.000Z", "lang": "es", "text": "@act0106 @heidenc @rAndresAranda @castrolalu @dzapatillas Ni suicida ni tirarte la bici, no ganas nada tocando bocina y/o atropellandome con tu veh\u00edculo motorizado.\nVos vos Caro, la asesina, los ciclistas no tiramos la bici contra los autos ni nada.\nhttps://t.co/Zs2BYQpQ8j", "edit_history_tweet_ids": ["1174018515436748801"], "in_reply_to_user_id": "178468746", "id": "1174018515436748801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166742702685347840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173750634161541122"}, {"type": "replied_to", "id": "1174015534792417280"}], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Zs2BYQpQ8j", "expanded_url": "https://twitter.com/BiciBandido/status/1173750634161541122", "display_url": "twitter.com/BiciBandido/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "act0106", "id": "178468746"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "heidenc", "id": "54909576"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "castrolalu", "id": "154956601"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "dzapatillas", "id": "335462063"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:53:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174018508771987462"], "id": "1174018508771987462", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4834265758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 92, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/TcDKCSybC6", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874?s=19", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:53:12.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSuperar\u00e1 la cutrez de Escuadr\u00f3n Suicida? Va de cabeza https://t.co/TcDKCSybC6  #BirdsOfPrey", "edit_history_tweet_ids": ["1174018481953660928"], "id": "1174018481953660928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431038089", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:53:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174018469341409281"], "id": "1174018469341409281", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057501333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:53:09.000Z", "lang": "es", "text": "La austeridad no es suicida https://t.co/YRVatUxaRR v\u00eda @InstitutoCato", "edit_history_tweet_ids": ["1174018468448018433"], "id": "1174018468448018433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2701264526", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/YRVatUxaRR", "expanded_url": "https://shar.es/aXxJoM", "display_url": "shar.es/aXxJoM"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:53:04.000Z", "lang": "es", "text": "@JJDiazMachuca Bueno, las mujeres son m\u00e1s sensibles lloran por Todo y nada, los quemados del huachicol, es suicida hacer lo que ellos hac\u00edan, un cigarrito con brisa de gasolina; te prende hasta Tultepec, la narcoguerra seguir\u00e1 mientras exista consumo, y los feminicidios como estar antes de!!..", "edit_history_tweet_ids": ["1174018446104809472"], "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 201, "probability": 0.4402, "type": "Place", "normalized_text": "Tultepec"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JJDiazMachuca", "id": "1005155561313308672"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005155561313308672", "id": "1174018446104809472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063278715478650880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173820516601401344"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:52:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174018384700354560"], "id": "1174018384700354560", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837489402033094656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:52:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174018317318840325"], "id": "1174018317318840325", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105190954707890178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:52:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174018191758168064"], "id": "1174018191758168064", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035658947020173312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:51:44.000Z", "lang": "es", "text": "@MSEQUEYRO Ella no dijo que lanzar\u00eda una bomba (en los jet de su trabajo ser\u00eda un misi\u00f3n suicida para ella y los pasajeros.)\n\nElla dese\u00f3 que cayera... Y del deseo al hecho hay poco trecho\n\nPero \u00bfestar\u00eda dispuesta a hacerlo?\n\nDebe pasar un test psicol\u00f3gico... tiene derecho a defenderse.", "edit_history_tweet_ids": ["1174018110589952000"], "in_reply_to_user_id": "127579805", "id": "1174018110589952000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "568078238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174006212473626624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MSEQUEYRO", "id": "127579805"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:51:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JAZapataF: @zuritacarpio @fernandeznorona @interjet Tiene mentalidad suicida, ya no viajen por @interjet", "edit_history_tweet_ids": ["1174018022446514176"], "id": "1174018022446514176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91008298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174000199662002177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JAZapataF", "id": "572728588"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ZuritaCarpio", "id": "62664348"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:50:50.000Z", "lang": "ru", "text": "@suicida_mne \u0427\u0435\u0442\u043a\u043e", "edit_history_tweet_ids": ["1174017883296403456"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1174017883296403456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174016576376492033"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:50:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CECyTEC_Agujita: Esta ma\u00f1ana recibimos la vista de la Lic. Viridiana Guzm\u00e1n Cant\u00fa del CAIF para impartir la pl\u00e1tica \"Porqu\u00e9 se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174017769098108929"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5894, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Cant\u00fa"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.456, "type": "Organization", "normalized_text": "CAIF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}]}, "id": "1174017769098108929", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3891870859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174002885350371328"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:50:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174017749707874305"], "id": "1174017749707874305", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900805954454921217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:49:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174017482773946370"], "id": "1174017482773946370", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857111163087310848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:49:11.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar...", "edit_history_tweet_ids": ["1174017467104006144"], "id": "1174017467104006144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315522232"}, {"created_at": "2019-09-17T17:48:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174017380651061250"], "id": "1174017380651061250", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780807703832567809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:48:38.000Z", "lang": "it", "text": "@cucharonviajero @hurgamemoriaPE @Mauriciomulder @miyashiromarco @YeniVilcatoma2 cc \n@IdicePeru  full suicida Alanista", "edit_history_tweet_ids": ["1174017328884920320"], "in_reply_to_user_id": "534439705", "id": "1174017328884920320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173866109440790528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cucharonviajero", "id": "534439705"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "miyashiromarco", "id": "2494371319"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "IdicePeru", "id": "3773330837"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:48:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu e o Gill se matou pra fazer a Ana Iris para de chorar kkkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1174017324841656320"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4705, "type": "Person", "normalized_text": "Gill"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Iris"}]}, "id": "1174017324841656320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900086232012730376"}, {"created_at": "2019-09-17T17:48:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174017186144407552"], "id": "1174017186144407552", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975918875756855302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:48:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174017171116167168"], "id": "1174017171116167168", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3118648744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:47:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174017168876421120"], "id": "1174017168876421120", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858148056008720385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:47:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alexitimico1: No han desenterrado el cadaver del borracho suicida o del poeta violador en este septiembre?.\nQue raro.", "edit_history_tweet_ids": ["1174017134227263489"], "id": "1174017134227263489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933277394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174015656091688960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alexitimico1", "id": "978386071976366082"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:47:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174017095513911296"], "id": "1174017095513911296", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942223077617913856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:47:32.000Z", "lang": "es", "text": "@interjet y la enfermita mental de su colaboradora si se suicida estrellara el avi\u00f3n con gente inocente abordo?????", "edit_history_tweet_ids": ["1174017053742764032"], "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1174017053742764032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032747711349452800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:47:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174016988290662400"], "id": "1174016988290662400", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015942539734605824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:47:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174016929629179904"], "id": "1174016929629179904", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893235239581102084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:46:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174016902257098761"], "id": "1174016902257098761", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010698936003252226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:46:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174016811307847681"], "id": "1174016811307847681", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008545738723397632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:46:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano uma crian\u00e7a de 10 anos se matou por seus problemas e voc\u00ea ai achando que aquela amiga(o) sua t\u00e1 fazendo drama pra chamar aten\u00e7\u00e3o GENTE ACORDA daqui a pouco a depress\u00e3o domina a porra toda https://t.co/HoBB2TQuN0", "edit_history_tweet_ids": ["1174016767913578496"], "id": "1174016767913578496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941023617734803456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/HoBB2TQuN0", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 250, "tag": "Glombloddo"}, {"start": 251, "end": 262, "tag": "Spionaggio"}, {"start": 264, "end": 274, "tag": "Scissione"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:46:17.000Z", "lang": "it", "text": "Salvini torna a crescere e crescer\u00e0 ancora dopo la legge finanziaria suicida e l'approvazione della riforma ESM\nTutti fregati MA ..Renzi dopo il Bilderberg decide di creare un nuovo soggetto per frenare l'espandersi del consenso Leghista\n\n#Glombloddo\n#Spionaggio \n#Scissione", "edit_history_tweet_ids": ["1174016738561855490"], "id": "1174016738561855490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795"}, {"created_at": "2019-09-17T17:46:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174016735005028352"], "id": "1174016735005028352", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046050838618275841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:46:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174016675089453057"], "id": "1174016675089453057", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828614317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:45:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174016592520339456"], "id": "1174016592520339456", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001207787786067969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:45:35.000Z", "lang": "es", "text": "@interjet Felices fueron estas, nos preocupan las pr\u00f3ximas. No queremos que ande una suicida con una bomba volando el z\u00f3calo.", "edit_history_tweet_ids": ["1174016561407045633"], "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1174016561407045633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340640157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173624156543434752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:45:18.000Z", "lang": "pt", "text": "DEZ ANOS!!! GENTE, DEZ ANOS!!! UMA CRIAN\u00c7A DE DEZ ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DO QUANTO ISSO \u00c9 GRAVE?????? https://t.co/5tTj7CMThQ", "edit_history_tweet_ids": ["1174016493614444545"], "id": "1174016493614444545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2986389417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/5tTj7CMThQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9019, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.7597, "type": "Place", "normalized_text": "Charikar"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.4169, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/2T1xMBTig8", "expanded_url": "https://twitter.com/radio580nic/status/1174016458000670721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2T1xMBTig8", "media_key": "3_1174016442418774017"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:45:10.000Z", "lang": "es", "text": "#Afganist\u00e1n Decenas de muertos y heridos tras un doble atentado suicida, una de ellas durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano, en la ciudad de Charikar (Parwan). M\u00e1s de 20 personas muertas y otras 42 heridas. https://t.co/2T1xMBTig8", "edit_history_tweet_ids": ["1174016458000670721"], "id": "1174016458000670721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2544217908"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 105, "end": 121, "tag": "Noticias\u00c9nfasis"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/hCZxbcfcmq", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/doble-atentado-suicida-deja-30-muertos-en-afganistan", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/doble-atentado\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:45:04.000Z", "lang": "es", "text": "#Internacional \n\nAl menos 30 personas perdieron la vida este martes, tras una explosi\u00f3n en Afganist\u00e1n. \n\n#Noticias\u00c9nfasis \n\nhttps://t.co/hCZxbcfcmq", "edit_history_tweet_ids": ["1174016431224213506"], "id": "1174016431224213506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3872706554"}, {"created_at": "2019-09-17T17:44:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CECyTEC_Agujita: Esta ma\u00f1ana recibimos la vista de la Lic. Viridiana Guzm\u00e1n Cant\u00fa del CAIF para impartir la pl\u00e1tica \"Porqu\u00e9 se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174016370763337728"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5894, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Cant\u00fa"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.456, "type": "Organization", "normalized_text": "CAIF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}]}, "id": "1174016370763337728", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2151879492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174002885350371328"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:44:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "edit_history_tweet_ids": ["1174016364153098240"], "id": "1174016364153098240", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192249782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:44:12.000Z", "lang": "es", "text": "@Gotham_Informer Ya eso mismo pensaba yo con viendo los trailers de la \u201cinfravalorada\u201d Escuadr\u00f3n Suicida 1.", "edit_history_tweet_ids": ["1174016215272120322"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 105, "probability": 0.8724, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gotham_Informer", "id": "2851531959"}]}, "in_reply_to_user_id": "2851531959", "id": "1174016215272120322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813177809728339968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014001870704640"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:44:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174016209320366083"], "id": "1174016209320366083", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741979689217085440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:43:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174016062196572160"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174016062196572160", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343019218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:43:09.000Z", "lang": "es", "text": "@camila_vallejo Mirando tweeter me encuentro con la foto del borracho suicida.\nVade retro.", "edit_history_tweet_ids": ["1174015949743251456"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8717, "type": "Other", "normalized_text": "tweeter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}]}, "in_reply_to_user_id": "225445834", "id": "1174015949743251456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978386071976366082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171789461383987200"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:43:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174015939509149699"], "id": "1174015939509149699", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808680540031352832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:43:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174015917300297729"], "id": "1174015917300297729", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3423370847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:43:00.000Z", "lang": "es", "text": "@Cancerberoepico @SAM_7367 O te puedes juntar con la vieja esa de interjet, la que tiene mente suicida, son tal para cual \ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1174015914259304450"], "in_reply_to_user_id": "980520959382827008", "id": "1174015914259304450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152743618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174015560587337728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cancerberoepico", "id": "980520959382827008"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:42:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hopemoveslife: A cada 40 seg 1 pessoa suicida.Entre 15-29 anos no risco \u00e9 maior.\nProcure ajuda de profissionais: pisiquiatra e piscicol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174015896299417600"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4333, "type": "Other", "normalized_text": "piscicol"}]}, "id": "1174015896299417600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802001145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173721282787102722"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "La gente se suicida por distra\u00edda amigues, la depresi\u00f3n no existe, ustedes no entienden nada. https://t.co/GL7csORxXM", "edit_history_tweet_ids": ["1174015850841550849"], "id": "1174015850841550849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1191424400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173252311134720000"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GL7csORxXM", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan_1001/status/1173252311134720000", "display_url": "twitter.com/iamjuan_1001/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:42:22.000Z", "lang": "es", "text": "Mi madre: \u00bfyo te sigo en tw?\nYo: uy sisi PUAJAJAJ\nMi madre: \u00bfno puedo?\nPero diciendomelo en plan co\u00f1as porque ya sabe q no la dejo osea mi madre me sigue y pensaria que tiene una hija suicida y ninf\u00f3mana PUAJAJJA", "edit_history_tweet_ids": ["1174015752610996225"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "id": "1174015752610996225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1016740344967376904"}, {"created_at": "2019-09-17T17:42:19.000Z", "lang": "es", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1174015739038248961"], "id": "1174015739038248961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "267432432"}, {"created_at": "2019-09-17T17:41:59.000Z", "lang": "es", "text": "No han desenterrado el cadaver del borracho suicida o del poeta violador en este septiembre?.\nQue raro.", "edit_history_tweet_ids": ["1174015656091688960"], "id": "1174015656091688960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "978386071976366082"}, {"created_at": "2019-09-17T17:41:58.000Z", "lang": "es", "text": "@Vincentrend_ @interjet @Profeco @GobiernoMX \u00bfY donde dice que es suicida? Pinche mam\u00f3n amarillista \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1174015654359445504"], "in_reply_to_user_id": "143189155", "id": "1174015654359445504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "299221990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173984841500692486"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "Profeco", "id": "20261685"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:41:48.000Z", "lang": "pt", "text": "De ontem p hj ,3 grtas aq se suicidou !E as pessoas ainda acha q depress\u00e3o e frescura \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1174015610579292160"], "id": "1174015610579292160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032718022006530050"}, {"created_at": "2019-09-17T17:41:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174015441355907073"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174015441355907073", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152478116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:41:03.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado suicida deja 16 muertos y m\u00e1s de 20 heridos en Kabul - Diario Dominicano https://t.co/mCB1CZbrCn", "edit_history_tweet_ids": ["1174015422758346753"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mCB1CZbrCn", "expanded_url": "http://diariodominicano.com/internacional/2019/09/17/298667/atentado-suicida-deja-16-muertos-y-mas-de-20-heridos-en-kabul", "display_url": "diariodominicano.com/internacional/\u2026"}]}, "id": "1174015422758346753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217160651"}, {"created_at": "2019-09-17T17:41:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou e a mina vem com \u201cque Deus a perdoe\" https://t.co/b02yKsYGy4", "edit_history_tweet_ids": ["1174015412452900865"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6759, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/b02yKsYGy4", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "id": "1174015412452900865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "958556002936348674", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:40:48.000Z", "lang": "pt", "text": "A ind\u00fastria alcooleira j\u00e1 percebeu seu voto suicida na elei\u00e7\u00e3o 2018. Com recorde de produ\u00e7\u00e3o 33 bilh\u00f5es de litros, \u00e9 tomada pelo pesadelo da importa\u00e7\u00e3o do etanol Made in Usa, enquanto o Brasil retrocede para exporta\u00e7\u00e3o colonial de petr\u00f3leo cru. \"Nacionalismo\" anti-Brasil!", "edit_history_tweet_ids": ["1174015359365652481"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 172, "probability": 0.592, "type": "Place", "normalized_text": "Usa"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.8938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6971, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1174015359365652481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "324428623"}, {"created_at": "2019-09-17T17:40:45.000Z", "lang": "es", "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru El suicida, se conden\u00f3 y ejecut\u00f3 solito, lo dem\u00e1s es silencio.", "edit_history_tweet_ids": ["1174015348103950341"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "id": "1174015348103950341", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "233415447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:39:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174015014879059968"], "id": "1174015014879059968", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029117190728048642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:39:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@viskpeto Vc j\u00e1 se matou, pra tatuar isso? Oq q significa hein?", "edit_history_tweet_ids": ["1174014989742592000"], "in_reply_to_user_id": "953398586284347393", "id": "1174014989742592000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2177201969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173969164253433857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "viskpeto", "id": "953398586284347393"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:39:13.000Z", "lang": "it", "text": "@romeoagresti @GoalItalia No sarri no adesso @VlnN94 si suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174014959182909441"], "in_reply_to_user_id": "278616610", "id": "1174014959182909441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768536563458379776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014670853877760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "romeoagresti", "id": "278616610"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "GoalItalia", "id": "128285955"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "VlnN94", "id": "1122218150907514880"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:39:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @OMig_R: 2012 se resume apenas em uma frase: quem matou o max?", "edit_history_tweet_ids": ["1174014940618874880"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "max"}]}, "id": "1174014940618874880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860725338673905664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1088701404821274629"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:38:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174014804396302336"], "id": "1174014804396302336", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791006938674913280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:38:09.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n suicida puede ser una pel\u00edcula bastante de mierda... Pero si no tiene la mejor banda de sonido del cine, pega en el piso", "edit_history_tweet_ids": ["1174014692613902338"], "id": "1174014692613902338", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "254517436"}, {"created_at": "2019-09-17T17:37:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174014481224962049"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174014481224962049", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993912632783421440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:37:07.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida tras ser humillada por su primera menstruaci\u00f3n https://t.co/J07Z2crkgb https://t.co/GKbWEvP4oL", "edit_history_tweet_ids": ["1174014434089455617"], "id": "1174014434089455617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "446328030", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/J07Z2crkgb", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDJ8qf", "display_url": "dlvr.it/RDJ8qf"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GKbWEvP4oL", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1174014434089455617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GKbWEvP4oL", "media_key": "3_1174014432516509696"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:36:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174014340078407682"], "id": "1174014340078407682", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087789737870614529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:36:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174014249582116865"], "id": "1174014249582116865", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016129163483320320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:35:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@Rayssacharnesk2 Suicida kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1174014134222036992"], "in_reply_to_user_id": "1018892797884162048", "id": "1174014134222036992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788007522682675200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174013178461794304"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:35:50.000Z", "lang": "es", "text": "Afganist\u00e1n: 24 muertos en atentado suicida cerca de un mitin del Presidente https://t.co/k1HjT5uhZp v\u00eda @diariopanorama", "edit_history_tweet_ids": ["1174014110780010498"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/k1HjT5uhZp", "expanded_url": "http://panorama.com.ve/mundo/Afganistan-24-muertos-en-atentado-suicida-cerca-de-un-mitin-del-Presidente-20190917-0003.html", "display_url": "panorama.com.ve/mundo/Afganist\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 119, "username": "diariopanorama", "id": "80612078"}]}, "id": "1174014110780010498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100521965"}, {"created_at": "2019-09-17T17:35:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174013966579843074"], "id": "1174013966579843074", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887839641142996992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:35:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174013926104653824"], "id": "1174013926104653824", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895001689933180928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:34:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174013857049669632"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174013857049669632", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118763951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:34:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174013808421089281"], "id": "1174013808421089281", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112441867973599232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:33:37.000Z", "lang": "es", "text": "@GonzaloFC10 Yo es que soy de perfil arriesgado.. y de tendencia suicida, me temo.. ja ja.. me fascina operar en 30 segundos. Me suele ir bien.. pero este mes y agosto terrible!", "edit_history_tweet_ids": ["1174013552933388288"], "in_reply_to_user_id": "1167416142463479809", "id": "1174013552933388288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104555717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174012872499834882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GonzaloFC10", "id": "1167416142463479809"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:33:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174013433198600193"], "id": "1174013433198600193", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828912693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:33:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174013394460057601"], "id": "1174013394460057601", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869296214835154948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:32:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Lunera_Luz: En esta ciudad del culo alguien dice q se suicida de 114 pu\u00f1aladas sin sonrojarse ni desde el t\u00edtulo poner en duda nada. Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174013380698542081"], "id": "1174013380698542081", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194283926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173686312345513984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lunera_Luz", "id": "87012144"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:32:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diariopanorama: Afganist\u00e1n: 24 muertos en atentado suicida cerca de un mitin del Presidente\nhttps://t.co/SfUPB9nVPk", "edit_history_tweet_ids": ["1174013364026118146"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SfUPB9nVPk", "expanded_url": "http://bit.ly/32O9JhS", "display_url": "bit.ly/32O9JhS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariopanorama", "id": "80612078"}]}, "id": "1174013364026118146", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319429102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174010123922083842"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:32:46.000Z", "lang": "es", "text": "@interjet CON ESE TIPO DE PERSONAS TRABAJANDO EN INTERJET NO VUELVO A TOMAR UN VUELO CON UDS PUES SU ODIO LA VAYA A HACER UN ACTO TERRORISTA SUICIDA https://t.co/bNBAuyjulY", "edit_history_tweet_ids": ["1174013336939192321"], "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1174013336939192321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988572426215686145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173393561095557120"}], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/bNBAuyjulY", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPatri72254228/status/1174013336939192321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNBAuyjulY", "media_key": "3_1174013331318824960"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:32:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174013328370409472"], "id": "1174013328370409472", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781927273205207040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:32:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174013183897591810"], "id": "1174013183897591810", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928098215521550337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:31:52.000Z", "lang": "es", "text": "@PepeMar70458322 @interjet @fernandeznorona @MARTIN_NOLASCO Otro con problemas existenciales como la piloto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174013111734390784"], "in_reply_to_user_id": "1077627717753856000", "id": "1174013111734390784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104944214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174012085853769728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PepeMar70458322", "id": "1077627717753856000"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "martin_nolasco", "id": "68905339"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:31:36.000Z", "lang": "es", "text": "@ForUcinema DC esta teniendo una buena racha pero siento que esta pelicula sera el bajon, como paso con escuadron suicida o la liga de la justicia (que en lo personal me gusto pese a sus defectos)", "edit_history_tweet_ids": ["1174013043329654785"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.8763, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "forucinema", "id": "1116248726866223104"}]}, "in_reply_to_user_id": "1116248726866223104", "id": "1174013043329654785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "221944302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174006752838377475"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:31:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diariopanorama: Afganist\u00e1n: 24 muertos en atentado suicida cerca de un mitin del Presidente\nhttps://t.co/SfUPB9nVPk", "edit_history_tweet_ids": ["1174012919622840321"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SfUPB9nVPk", "expanded_url": "http://bit.ly/32O9JhS", "display_url": "bit.ly/32O9JhS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariopanorama", "id": "80612078"}]}, "id": "1174012919622840321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233306162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174010123922083842"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6724, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:31:02.000Z", "lang": "es", "text": "@interjet Que no es la terrorista que quiere cometer un atentado suicida en el Z\u00f3calo de la #CDMX con un avi\u00f3n de: @interjet", "edit_history_tweet_ids": ["1174012900639293440"], "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1174012900639293440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152416863", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104079348276051968"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:30:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava!\nConfundi lux\u00faria com luxo, e acabei no lixo\nElas me chama de cachorro, \u00e9 que eu sou o bicho!\n  Djonga - Santa Ceia 2017", "edit_history_tweet_ids": ["1174012866543980546"], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Djonga"}, {"start": 215, "end": 224, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Ceia"}]}, "id": "1174012866543980546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956595241741668353"}, {"created_at": "2019-09-17T17:30:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174012821744562183"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1174012821744562183", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000159698572795907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 151, "tag": "psicologapatriciasoares"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "psicologa"}, {"start": 163, "end": 179, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 180, "end": 200, "tag": "preven\u00e7\u00e3oaosuicidio"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/8BZABfrQ3O", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicologaSoares/status/1174012743332106245/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8BZABfrQ3O", "media_key": "3_1174012741494947841"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:30:24.000Z", "lang": "pt", "text": "BRIGAR, CONDENAR, BANALIZAR, OPINI\u00c3O, FRASES DE INCENTIVO\nO suicida \u00e9 algu\u00e9m que sofre por n\u00e3o enxergar esperan\u00e7as, ajude-o!\n \n#psicologapatriciasoares #psicologa #setembroamarelo #preven\u00e7\u00e3oaosuicidio https://t.co/8BZABfrQ3O", "edit_history_tweet_ids": ["1174012743332106245"], "id": "1174012743332106245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1024331720387186690"}, {"created_at": "2019-09-17T17:30:07.000Z", "lang": "es", "text": "El actor que hac\u00eda de Cochiloco, o sea, @cosio_joaquin, estar\u00e1 en el Escuadr\u00f3n Suicida segunda parte. \nhttps://t.co/8yi4ESObkm", "edit_history_tweet_ids": ["1174012668933484546"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7294, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8yi4ESObkm", "expanded_url": "https://animal.mx/2019/09/joaquin-cosio-suicide-squad-pelicula-elenco/", "display_url": "animal.mx/2019/09/joaqui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://animal.mx/entretenimiento/joaquin-cosio-suicide-squad-pelicula-elenco/"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1174012668933484546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148385761135382528"}, {"created_at": "2019-09-17T17:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os en Kenia se suicida despu\u00e9s de que la humillan por tener su primera menstruaci\u00f3n \n\nhttps://t.co/an0Yj0F72L", "edit_history_tweet_ids": ["1174012640437428224"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8026, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/an0Yj0F72L", "expanded_url": "http://bit.ly/2kleY7V", "display_url": "bit.ly/2kleY7V"}]}, "id": "1174012640437428224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876788725"}, {"created_at": "2019-09-17T17:29:47.000Z", "lang": "es", "text": "Doble atentado suicida en acto de campa\u00f1a deja 30 muertos en\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/eSbLg4R68i https://t.co/9axefUkjh2", "edit_history_tweet_ids": ["1174012587887005696"], "id": "1174012587887005696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "105693162", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eSbLg4R68i", "expanded_url": "https://reflexion24informativo.com.mx/doble-atentado-suicida-en-acto-de-campana-deja-30-muertos-en-afganistan/", "display_url": "reflexion24informativo.com.mx/doble-atentado\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/9axefUkjh2", "expanded_url": "https://twitter.com/Reflexion24Info/status/1174012587887005696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9axefUkjh2", "media_key": "3_1174012586423148545"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:29:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174012575203377152"], "id": "1174012575203377152", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909474178763456513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:29:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174012555704045568"], "id": "1174012555704045568", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015706618661605376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:29:32.000Z", "lang": "pt", "text": "N consigo acreditar q uma menina de DEZ ANOS SE SUICIDOU \ud83d\ude2d https://t.co/kJA436K0rY", "edit_history_tweet_ids": ["1174012524703997954"], "id": "1174012524703997954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088079478230798336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/kJA436K0rY", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:29:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Qual o melhor filme dos ultimps 4 anos \u2014 esquadrao suicida vencedor de oscar obvio https://t.co/aBLg3hfFtK", "edit_history_tweet_ids": ["1174012496857968640"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6467, "type": "Other", "normalized_text": "ultimps"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4677, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3155, "type": "Other", "normalized_text": "oscar"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aBLg3hfFtK", "expanded_url": "https://curiouscat.me/phirschle/post/987967686?t=1568741365", "display_url": "curiouscat.me/phirschle/post\u2026"}]}, "id": "1174012496857968640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3067976908"}, {"created_at": "2019-09-17T17:29:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174012495608057858"], "id": "1174012495608057858", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046564228713385984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:29:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174012410245419008"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "id": "1174012410245419008", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3393156321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:29:00.000Z", "lang": "es", "text": "@GABRIELHJ73 @rosalba_cb @MuroPosada entonces entiende que no son cualquier persona son pilotos aviadores y si tienen esos pensamiento algo debe estar mal, \nlo recuerdas Piloto suicida de Germanwings ensay\u00f3 el descenso para estrellar el avi\u00f3n.\n parece que los descerebrados son otros.", "edit_history_tweet_ids": ["1174012390490247168"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GABRIELHJ73", "id": "284618801"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "rosalba_cb", "id": "53769628"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "MuroPosada", "id": "912442401997885440"}]}, "in_reply_to_user_id": "284618801", "id": "1174012390490247168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "420825492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174003688077168640"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:28:56.000Z", "lang": "es", "text": "@radiomitre Dej\u00e1 de fumar y adelgaz\u00e1 gordo boludo y suicida ! te la est\u00e1s buscando pelotudo !", "edit_history_tweet_ids": ["1174012372161351681"], "in_reply_to_user_id": "182923335", "id": "1174012372161351681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256483447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173373740186558464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:28:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marisella_minan: @ereynaabogado H\u00e1gale misa al suicida por esta q se quema en las llamas del infierno", "edit_history_tweet_ids": ["1174012334416809987"], "id": "1174012334416809987", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18531527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173979352708481025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marisella_minan", "id": "3242517605"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:28:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174012300212219913"], "id": "1174012300212219913", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995876420541927424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:28:13.000Z", "lang": "it", "text": "@salvotoscano1 Ma quando faremo una rivoluzione , ? Non possiamo andare in pensione a 67 anni c'\u00e8 gente che a 60 perde il lavoro con 30 di contributi e non pu\u00f2 fare nulla o si suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174012192997433344"], "in_reply_to_user_id": "413126428", "id": "1174012192997433344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "411461664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173532494001594368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "salvotoscano1", "id": "413126428"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:28:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse p\u00f4ster de aves de rapina ta igual o esquadr\u00e3o suicida.................. https://t.co/nJADk6h6mz", "edit_history_tweet_ids": ["1174012176740290562"], "id": "1174012176740290562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795639615495569408", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/nJADk6h6mz", "expanded_url": "https://twitter.com/Vitoruki/status/1174012176740290562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJADk6h6mz", "media_key": "3_1174012173510742016"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:27:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma crian\u00e7a se matou e voc\u00eas preocupados se ela vai pro c\u00e9u ou inferno, porra voc\u00eas s\u00e3o doentes!!! https://t.co/xht70gzxbb", "edit_history_tweet_ids": ["1174012121199370241"], "id": "1174012121199370241", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3755939417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xht70gzxbb", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:27:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174011977091493889"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1174011977091493889", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762361297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:27:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174011923781824514"], "id": "1174011923781824514", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925753150023327744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:27:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174011898054021120"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "id": "1174011898054021120", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159268785766961152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:26:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174011751626674177"], "id": "1174011751626674177", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900826087869079554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:26:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @yrodrigues_16: uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE MATOU, nem sei o que dizer. https://t.co/eJCNRgMyyK", "edit_history_tweet_ids": ["1174011685851582464"], "id": "1174011685851582464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964889759662342147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174003704275591168"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/eJCNRgMyyK", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yrodrigues_16", "id": "2605751346"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:26:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174011685666983936"], "id": "1174011685666983936", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062345946900635649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:26:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu fa\u00e7o muitas tarefas ao longo do meu dia e ainda existe pessoas no final do dia dizendo que n\u00e3o fa\u00e7o nada \n\n- Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174011662044749824"], "id": "1174011662044749824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169783478864547840"}, {"created_at": "2019-09-17T17:25:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174011630478344193"], "id": "1174011630478344193", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073408897942216704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:25:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174011556197294080"], "id": "1174011556197294080", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812095304308822016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:25:19.000Z", "lang": "es", "text": "@AntonioMaestre Que impotencia m\u00e1s grande, leer algo as\u00ed. Que salvajada e injusticia m\u00e1s grande ha habido en esa muerte. Maldita sea el da\u00f1o tan descomunal, que ha hecho el malnacido kamikaze suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174011461892526081"], "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 190, "probability": 0.7727, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "in_reply_to_user_id": "94208950", "id": "1174011461892526081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973991006382239745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173852383669104640"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:25:17.000Z", "lang": "it", "text": "Min 24 Retropassaggio suicida di Mario, Juanpi sfiora il raddoppio", "edit_history_tweet_ids": ["1174011456276377600"], "id": "1174011456276377600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936567998646751233"}, {"created_at": "2019-09-17T17:23:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoelAguirreA: Al menos 22 personas murieron este martes en un atentado en un mitin del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani, en plena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174011100981059586"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JoelAguirreA", "id": "88735875"}]}, "id": "1174011100981059586", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46981727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173994754092089344"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:23:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "edit_history_tweet_ids": ["1174010909959884807"], "id": "1174010909959884807", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78447059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:22:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Loorranycrf_: N consigo acreditar q uma menina de DEZ ANOS SE SUICIDOU \ud83d\ude23", "edit_history_tweet_ids": ["1174010782788595712"], "id": "1174010782788595712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090809001850404865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174006758500634626"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "CiegodeAvila"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "CiegodeAvila"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Invasorpress", "id": "104171632"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:22:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Invasorpress: En #CiegodeAvila, 12 de cada 100 000 habitantes se quitan la vida, cifra discreta a las de otras provincias del pa\u00eds y qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174010738286956544"], "id": "1174010738286956544", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1464816606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173984981716221952"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:22:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marisella_minan: @ereynaabogado H\u00e1gale misa al suicida por esta q se quema en las llamas del infierno", "edit_history_tweet_ids": ["1174010692585832449"], "id": "1174010692585832449", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961969898237911040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173979352708481025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marisella_minan", "id": "3242517605"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:22:15.000Z", "lang": "es", "text": "@interjet \u00bfLa suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1174010690958438401"], "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1174010690958438401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340640157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104079348276051968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:22:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Como \u00e9 o transporte p\u00fablico na cidade de voc\u00eas?? O meu est\u00e1 pior do que a minha quebra de expectativa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1174010671794724864"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.8288, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1174010671794724864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739805854921334785"}, {"created_at": "2019-09-17T17:22:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174010664425316353"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174010664425316353", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4639015092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:21:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174010538382241793"], "id": "1174010538382241793", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189940224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:21:17.000Z", "lang": "es", "text": "| @Judio_Suicida Esper\u00f3 que si me dejes algo cuando mueras para recordarte y no me dejes llorando por ti, thx. (?) https://t.co/2MpM7wPyx2", "edit_history_tweet_ids": ["1174010448506773505"], "id": "1174010448506773505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1173312677814439937", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/2MpM7wPyx2", "expanded_url": "https://twitter.com/Trashmouth_Kid/status/1174010448506773505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MpM7wPyx2", "media_key": "3_1174010437345718275"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:21:08.000Z", "lang": "es", "text": "@interjet Pues no creo que cuentes con filtros estrictos @interjet  porque ha pasado una suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174010410720256000"], "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1174010410720256000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340640157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104079370409398272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:20:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174010333893210113"], "id": "1174010333893210113", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954148708270182400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:20:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174010328327294976"], "id": "1174010328327294976", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274838372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:20:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174010186056572929"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "id": "1174010186056572929", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558251048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "Afganist\u00e1n: 24 muertos en atentado suicida cerca de un mitin del Presidente\nhttps://t.co/SfUPB9nVPk", "edit_history_tweet_ids": ["1174010123922083842"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/SfUPB9nVPk", "expanded_url": "http://bit.ly/32O9JhS", "display_url": "bit.ly/32O9JhS"}]}, "id": "1174010123922083842", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80612078"}, {"created_at": "2019-09-17T17:19:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174010113494962176"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174010113494962176", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247009020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:19:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174010097783189504"], "id": "1174010097783189504", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979544543438737408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:19:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rulas64: @sicklefaucille @interjet Tiene perfil para ser parte de una misi\u00f3n suicida!  No creo que la dejen entrar a cielo estadouniden\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174010076341948416"], "id": "1174010076341948416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35149852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174006356958834688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Rulas64", "id": "158065386"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "sicklefaucille", "id": "541301780"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:19:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174009993944809473"], "id": "1174009993944809473", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867559748119531520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:19:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174009976878026752"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174009976878026752", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610293503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:19:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Cacha\u00e7a, Rivotril e explodir banco... Uma combina\u00e7\u00e3o suicida. https://t.co/cGZudR4Gfy", "edit_history_tweet_ids": ["1174009944573710336"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.3006, "type": "Person", "normalized_text": "Rivotril"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/cGZudR4Gfy", "expanded_url": "https://twitter.com/camsv_k/status/1173965744545161216", "display_url": "twitter.com/camsv_k/status\u2026"}]}, "id": "1174009944573710336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151293064134180865", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173965744545161216"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:19:05.000Z", "lang": "pt", "text": "vcs sabem o peso disso?? uma crian\u00e7a de 10 anos se matou e ainda dizem que isso \u00e9 frescura https://t.co/tFdLvfRwEz", "edit_history_tweet_ids": ["1174009894820818946"], "id": "1174009894820818946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001220956457750533", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tFdLvfRwEz", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:18:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "edit_history_tweet_ids": ["1174009868740677632"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1174009868740677632", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277641088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:18:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse poster do Aves de Rapina \u00e9 dos mais bonitos que vi nos \u00faltimos tempo.\nEu lembro que falei a mesma coisa do trailer de Esquadr\u00e3o Suicida, mas como eu sempre vejo o copo meio cheio, tenho certeza que dessa vez vai ser diferente kkkkk https://t.co/Ft0cAfV1et", "edit_history_tweet_ids": ["1174009734510387202"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Ft0cAfV1et", "expanded_url": "https://twitter.com/UmCineQualquer/status/1174009734510387202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ft0cAfV1et", "media_key": "3_1174009727417815041"}]}, "id": "1174009734510387202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "880936437050474496"}, {"created_at": "2019-09-17T17:18:24.000Z", "lang": "es", "text": "@MisiiFlynn A m\u00ed me atrae m\u00e1s bien poco, y el \u00fanico acierto de casting es Margot Robbie, que ven\u00eda ya de Escuadr\u00f3n Suicida.\nSe ir\u00e1 a ver, pero me da miedo en que puede resultar.", "edit_history_tweet_ids": ["1174009722640490496"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MisiiFlynn", "id": "416317307"}]}, "in_reply_to_user_id": "416317307", "id": "1174009722640490496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3186792753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174005551560306688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "intejert"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "intejert"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/z19SSZYWlF", "expanded_url": "https://twitter.com/ArTHR1/status/1174009705519357954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z19SSZYWlF", "media_key": "3_1174009666680041474"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:18:20.000Z", "lang": "es", "text": "#intejert @interjet  est\u00e1 enferma suicida preocupa que ande volando el cielo mexicano con una bomba. @interjet_mx estas cosas son las que manchan el nombre de una empresa. Esperemos pronto desaparezca respuesta. https://t.co/z19SSZYWlF", "edit_history_tweet_ids": ["1174009705519357954"], "id": "1174009705519357954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340640157"}, {"created_at": "2019-09-17T17:17:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174009599629959168"], "id": "1174009599629959168", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3376618559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:17:46.000Z", "lang": "es", "text": "@ArturoValverdeP Al calcular un prudente  25% de sobrecosto en cada una de ellas, te.imaginas el monto ambolsillado por el suicida....??? Es un robo enorme.. Es un ROBO ENORME ...!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1174009562636128256"], "in_reply_to_user_id": "809153510", "id": "1174009562636128256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996228128740605952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173923180550983680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:17:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174009481308581891"], "id": "1174009481308581891", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797588153179709440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:17:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/ShOxYCCQH4", "edit_history_tweet_ids": ["1174009420449296389"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ShOxYCCQH4", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYEVEtaYq-A.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "id": "1174009420449296389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883354460"}, {"created_at": "2019-09-17T17:16:43.000Z", "lang": "es", "text": "@gnayzw @hermanntertsch @beatrizbecerrab @vox_es @VOX_Congreso 2/6 llegando aqui me gustaria saber lo siguiente...\n1. Un alto funcionario de PDVSA a punto de soltar la sopa sobre corruptelas entre gob chavista y funcionarios espa\u00f1oles, se suicida (recuerdo al caso Argentino) y a Kristinita.\n2. Ahora un Juez que ha sabiendas de.... sigo.", "edit_history_tweet_ids": ["1174009297312845836"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.6697, "type": "Organization", "normalized_text": "PDVSA"}, {"start": 280, "end": 289, "probability": 0.4444, "type": "Person", "normalized_text": "Kristinita"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "beatrizbecerrab", "id": "156289017"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "VOX_Congreso", "id": "1136236737326395393"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975468344", "id": "1174009297312845836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975468344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174005802165854209"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:16:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174009181592068098"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1174009181592068098", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738004240547885056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:15:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174008895280439297"], "id": "1174008895280439297", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990844471796469760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:15:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174008870127226884"], "id": "1174008870127226884", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042538148172058624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:14:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174008769761742849"], "id": "1174008769761742849", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383362050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:14:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174008731450925056"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1174008731450925056", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034876535851966464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:14:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174008700698148864"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174008700698148864", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83858457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:13:50.000Z", "lang": "it", "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174008574378422277"], "id": "1174008574378422277", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430033435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:13:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174008526630469638"], "id": "1174008526630469638", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961425213945733121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:13:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CeAmy2: Chin...por qu\u00e9 no  @fernandeznorona!!!?\n\nPor qu\u00e9!!!?\n\nPor qu\u00e9!!? \n\n https://t.co/Je5fkESMKA", "edit_history_tweet_ids": ["1174008403061985281"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Chin"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Je5fkESMKA", "expanded_url": "https://diariotijuana.info/estadounidense-mezcla-acidos-y-se-suicida-en-el-caesars/", "display_url": "diariotijuana.info/estadounidense\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "id": "1174008403061985281", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169006858952224768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999898552750080"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "etnica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:12:34.000Z", "lang": "it", "text": "RT @rrotas1_: @AdryWebber Se la sostituzione #etnica sar\u00e0 completa, non c sar\u00e0 + nessuno a rivendicare i territori dei nostri padri, l'#isl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174008252675346433"], "id": "1174008252675346433", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151120124730060801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999895692435458"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:12:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1174008146156818432"], "id": "1174008146156818432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173959642462019585"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:10:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174007791163498496"], "id": "1174007791163498496", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304414319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:10:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/wQAlN80TZp https://t.co/i0LiJjAy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174007787984048130"], "id": "1174007787984048130", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222937626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989037062926336"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/wQAlN80TZp", "expanded_url": "http://ow.ly/byWl50wdAHb", "display_url": "ow.ly/byWl50wdAHb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:09:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@mahtazz coringa fugiu do esquadr\u00e3o suicida e virou traficante em jp", "edit_history_tweet_ids": ["1174007546786525184"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4159, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7326, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MahtazZ", "id": "1400528375119290372"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110338513906618370", "id": "1174007546786525184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027576996321284098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174006847482843136"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:09:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "edit_history_tweet_ids": ["1174007526024720396"], "id": "1174007526024720396", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85548930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:09:20.000Z", "lang": "es", "text": "Que marica... Entonces la gente se suicida por distra\u00edda? https://t.co/b40tkb1gYG", "edit_history_tweet_ids": ["1174007440796467203"], "id": "1174007440796467203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55893815", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173252311134720000"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/b40tkb1gYG", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan_1001/status/1173252311134720000", "display_url": "twitter.com/iamjuan_1001/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:08:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174007269299822592"], "id": "1174007269299822592", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335443699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:08:28.000Z", "lang": "it", "text": "@nzingaretti Cit. Pino Sansestriere:\nMatteo detto bomba vi ha fregati prima ha ideato l'adulterio con Grillo altrimenti al voto spariva, mo' in previsione della prossima batosta del PD causa quella alleanza suicida. abbandona la nave per poi dare a voi la colpa della fine della sinistra.", "edit_history_tweet_ids": ["1174007223334395904"], "in_reply_to_user_id": "403544693", "id": "1174007223334395904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422722422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173849456816664576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:08:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @zuubcov: Bagulho ta t\u00e3o calor que o celular se suicidou https://t.co/xRUkrEfFBp", "edit_history_tweet_ids": ["1174007173011189761"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Bagulho"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/xRUkrEfFBp", "expanded_url": "https://twitter.com/__piaquinteros/status/1172685084849299458", "display_url": "twitter.com/__piaquinteros\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "zuubcov", "id": "759877021220663298"}]}, "id": "1174007173011189761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863906209941921793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174006379935412225"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:07:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "edit_history_tweet_ids": ["1174007089729101827"], "id": "1174007089729101827", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012544245998194688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:07:48.000Z", "lang": "ru", "text": "@suicida_mne \u0422\u044b \u0432\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0448\u044c ? \u042d\u0442\u043e \u0447\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435?", "edit_history_tweet_ids": ["1174007054480171009"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1174007054480171009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174006412898459648"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:07:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@01Jonathan_Crvg @becharars O suicida quer matar sua dor.", "edit_history_tweet_ids": ["1174006953175068673"], "in_reply_to_user_id": "1088074101128904704", "id": "1174006953175068673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167776778645118978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173463970470146048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "01Jonathan_Crvg", "id": "1088074101128904704"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "becharars", "id": "1048641963350736897"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:07:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Vamos nos amar mais, t\u00eam fam\u00edlias sendo destru\u00eddas por causa do suic\u00eddio, o padre desse v\u00eddeo fala sobre uma jovem que se suicidou , todavia ,confessou ao padre  que iria tirar sua pr\u00f3pria vida.\ud83d\ude2a https://t.co/5NEmEVDtqo https://t.co/H0udRMQ0VW", "edit_history_tweet_ids": ["1174006897009209345"], "id": "1174006897009209345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240386274", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/5NEmEVDtqo", "expanded_url": "https://twitter.com/cilorrane/status/1174003723254816770/video/1", "display_url": "twitter.com/cilorrane/stat\u2026"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/H0udRMQ0VW", "expanded_url": "https://twitter.com/cilorrane/status/1174006897009209345/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0udRMQ0VW", "media_key": "7_1174006670999113731"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:06:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174006844873854976"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174006844873854976", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023628673914523648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:06:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174006805019725825"], "id": "1174006805019725825", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073628947768901632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:06:38.000Z", "lang": "es", "text": "Con o sin moscas el suicida cobarde queda en la historia como pr\u00f3fugo d la justicia. https://t.co/sPOr3RjB9v", "edit_history_tweet_ids": ["1174006762682363911"], "id": "1174006762682363911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347896232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sPOr3RjB9v", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:06:37.000Z", "lang": "pt", "text": "N consigo acreditar q uma menina de DEZ ANOS SE SUICIDOU \ud83d\ude23", "edit_history_tweet_ids": ["1174006758500634626"], "id": "1174006758500634626", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1132987194652729345"}, {"created_at": "2019-09-17T17:06:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174006736816168962"], "id": "1174006736816168962", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802309800914747392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:06:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174006665554870273"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174006665554870273", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449205069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:06:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174006617693724672"], "id": "1174006617693724672", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814965957097570306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:05:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174006593970683905"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1174006593970683905", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167636006574706688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:05:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174006581584961543"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1174006581584961543", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947905020749598720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:05:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174006557123796994"], "id": "1174006557123796994", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118225353267400704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:05:49.000Z", "lang": "it", "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174006556272279559"], "id": "1174006556272279559", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815405971740774400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:05:25.000Z", "lang": "es", "text": "Cualquier piloto de @inteerjet  se debe negar a que lo asista esta copiloto que en cualquier rato hace un acto suicida con muchos inocentes a bordo . https://t.co/nO36D9xgu2", "edit_history_tweet_ids": ["1174006455726481410"], "id": "1174006455726481410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892174826", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/nO36D9xgu2", "expanded_url": "https://twitter.com/super_ram/status/1173978247333179394", "display_url": "twitter.com/super_ram/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:05:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174006413368201216"], "id": "1174006413368201216", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4816800561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:05:14.000Z", "lang": "es", "text": "Al margen del odio, se debe verificar si se cumplieron los protocolos que la ley exige, no podemos olvidar que se mato un presidente y hace unos d\u00edas la polic\u00eda salvo una suicida y ella se disparo en un patrullero. https://t.co/8ctCYNtMgg", "edit_history_tweet_ids": ["1174006407395532803"], "id": "1174006407395532803", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "976286067488944129", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173991544032047104"}], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/8ctCYNtMgg", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzSalgado_R/status/1173991544032047104", "display_url": "twitter.com/LuzSalgado_R/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:05:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Bagulho ta t\u00e3o calor que o celular se suicidou https://t.co/xRUkrEfFBp", "edit_history_tweet_ids": ["1174006379935412225"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.532, "type": "Person", "normalized_text": "Bagulho"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/xRUkrEfFBp", "expanded_url": "https://twitter.com/__piaquinteros/status/1172685084849299458", "display_url": "twitter.com/__piaquinteros\u2026"}]}, "id": "1174006379935412225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759877021220663298"}, {"created_at": "2019-09-17T17:05:02.000Z", "lang": "es", "text": "@sicklefaucille @interjet Tiene perfil para ser parte de una misi\u00f3n suicida!  No creo que la dejen entrar a cielo estadounidense despu\u00e9s de esto!", "edit_history_tweet_ids": ["1174006356958834688"], "in_reply_to_user_id": "541301780", "id": "1174006356958834688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "158065386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173984319855091714"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sicklefaucille", "id": "541301780"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:05:00.000Z", "lang": "it", "text": "Carolina Picchio, suicida a 14 anni per colpa dei bulli. Il pap\u00e0: \u00abOra aiuto i genitori a capire i rischi\u00bb https://t.co/xlb68OyGAA", "edit_history_tweet_ids": ["1174006350940164097"], "id": "1174006350940164097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2333825232", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xlb68OyGAA", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/mind_the_gap/carolina_picchio_storia_instagram_lettera-4595919.html", "display_url": "ilmessaggero.it/mind_the_gap/c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/mind_the_gap/carolina_picchio_storia_instagram_lettera-4595919.html"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:04:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EdnaForesti: @wanderley2022 @henriolliveira Porque j\u00e1 ca\u00edmos na milit\u00e2ncia do inimigo sem perceber!!\n\ud83e\udd14Por que ainda estamos discutindo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174006296762376193"], "id": "1174006296762376193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474527723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174006252025851905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdnaForesti", "id": "2474527723"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Wanderley2022", "id": "1471226509285277696"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:04:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@wanderley2022 @henriolliveira Porque j\u00e1 ca\u00edmos na milit\u00e2ncia do inimigo sem perceber!!\n\ud83e\udd14Por que ainda estamos discutindo SE o @jairbolsonaro isso, SE errar, SE....Estamos perdendo tempo e energia vim quem j\u00e1 corrompeu, roubou, matou com o $$$$$$$$$ do POVO BRASILEIRO.", "edit_history_tweet_ids": ["1174006252025851905"], "in_reply_to_user_id": "101906367", "id": "1174006252025851905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474527723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173652738552598529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Wanderley2022", "id": "1471226509285277696"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:03:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174005978477539329"], "id": "1174005978477539329", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3376218136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:03:28.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida mujer polic\u00eda en IMSS de\u00a0CDMX https://t.co/0cVgQcDfzg https://t.co/pQR4tenKIc", "edit_history_tweet_ids": ["1174005966196498434"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5196, "type": "Place", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/0cVgQcDfzg", "expanded_url": "https://poderciudadanoradio.com/se-suicida-mujer-policia-en-imss-de-cdmx/", "display_url": "poderciudadanoradio.com/se-suicida-muj\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pQR4tenKIc", "expanded_url": "https://twitter.com/PoderCiudadanoo/status/1174005966196498434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pQR4tenKIc", "media_key": "3_1174005964904681472"}]}, "id": "1174005966196498434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103110974"}, {"created_at": "2019-09-17T17:03:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Aluna se suicida ap\u00f3s ser expulsa de aula por causa de menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/DKkK24Jmcy", "edit_history_tweet_ids": ["1174005961624883200"], "id": "1174005961624883200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811992271189082112", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DKkK24Jmcy", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/aQH5HB", "display_url": "goo.gl/fb/aQH5HB"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:03:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @reforma2006: @interjet es cierto que Ximena Garcia pilotea uno de sus aviones ,me resisto a creer que una persona que propone soltar un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174005950979686400"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "reforma2006", "id": "2607652208"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1174005950979686400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092473736626925568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173983422743744512"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:02:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174005788689534977"], "id": "1174005788689534977", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073408897942216704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:02:45.000Z", "lang": "pt", "text": "ningu\u00e9m conhecia o esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m e todos tinham destaque na divulga\u00e7\u00e3o tchau", "edit_history_tweet_ids": ["1174005785602535424"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1174005785602535424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2222873522"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6TsGlJ3x59", "expanded_url": "https://pst.cr/5H89z", "display_url": "pst.cr/5H89z"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8X7jCgWRVA", "expanded_url": "https://twitter.com/periodico_lavoz/status/1174005654924738567/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8X7jCgWRVA", "media_key": "3_1174005653259657216"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:02:14.000Z", "lang": "es", "text": "#Mundo\u00a0Doble atentado suicida en acto de campa\u00f1a deja 30 muertos en Afganist\u00e1n\n\nLee la nota completa aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/6TsGlJ3x59 https://t.co/8X7jCgWRVA", "edit_history_tweet_ids": ["1174005654924738567"], "id": "1174005654924738567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613963288"}, {"created_at": "2019-09-17T17:02:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha m\u00e3e contando pro meu pai a hist\u00f3ria de uma menina que se matou por que o pai brigou com ela , e deixou uma carta falando que se matou por esse motivo. \nMeu pai \u201c nossa que menina m\u00e1 , tadinho do pai \u201c \nMinha m\u00e3e \u201c parece algo que a Malu faria \u201c \nMeu pai \u201c sim \u201c \nEu : https://t.co/J59goFIZyB", "edit_history_tweet_ids": ["1174005611010260992"], "id": "1174005611010260992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2515992882", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/J59goFIZyB", "expanded_url": "https://twitter.com/Malu_Lemos13/status/1174005611010260992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J59goFIZyB", "media_key": "16_1174005595839447040"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:01:59.000Z", "lang": "it", "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174005590630240262"], "id": "1174005590630240262", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536520613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:01:42.000Z", "lang": "es", "text": "@FioSargenti Mientras no sea como Escuadr\u00f3n Suicida todo bien", "edit_history_tweet_ids": ["1174005517800357890"], "in_reply_to_user_id": "145421975", "id": "1174005517800357890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418795298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174003718909566976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FioSargenti", "id": "145421975"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:01:16.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/vstK2mtTcx", "edit_history_tweet_ids": ["1174005409046290432"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/vstK2mtTcx", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "id": "1174005409046290432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376042163"}, {"created_at": "2019-09-17T17:01:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174005394055815168"], "id": "1174005394055815168", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899054551692693505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:01:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174005354004393984"], "id": "1174005354004393984", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078469527187456002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:00:54.000Z", "lang": "und", "text": "@Suicida_Comp \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "edit_history_tweet_ids": ["1174005319657304067"], "in_reply_to_user_id": "4581432982", "id": "1174005319657304067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "475284442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173949232551739398"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:00:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @modrnsuffragist: Cuando una persona presenta conducta suicida no quiere acabar con su vida, quiere acaba con el dolor. Seamos emp\u00e1ticos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174005294692593669"], "id": "1174005294692593669", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64437948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173779099611013120"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:00:46.000Z", "lang": "und", "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/9UmE7469cf", "edit_history_tweet_ids": ["1174005284093796353"], "id": "1174005284093796353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126553761", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/9UmE7469cf", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:00:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174005226250153984"], "id": "1174005226250153984", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013153626351644679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zNxoy7tHrN", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/09/17/un-hombre-se-suicida-el-dia-de-la-boda-de-su-hija-haciendo-estallar-su-casa/", "display_url": "enlalupa.com/2019/09/17/un-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/2Risxanzet", "expanded_url": "https://twitter.com/EnlalupaQro/status/1174005193450688513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Risxanzet", "media_key": "3_1174005192037150720"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:00:24.000Z", "lang": "es", "text": "#Ent\u00e9rate Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/zNxoy7tHrN https://t.co/2Risxanzet", "edit_history_tweet_ids": ["1174005193450688513"], "id": "1174005193450688513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049753985538764805"}, {"created_at": "2019-09-17T17:00:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174005162714836993"], "id": "1174005162714836993", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161385571291475968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:00:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Psic\u00f3loga crist\u00e3 mostra maneiras de identificar e ajudar um suicida | Folha Gospel https://t.co/GHTANEpj3V", "edit_history_tweet_ids": ["1174005158617001984"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "Folha Gospel"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/GHTANEpj3V", "expanded_url": "https://folhagospel.com/psicologa-crista-mostra-maneiras-de-identificar-e-ajudar-um-suicida/", "display_url": "folhagospel.com/psicologa-cris\u2026"}]}, "id": "1174005158617001984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38963218"}, {"created_at": "2019-09-17T17:00:15.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/PZtY18NJoM", "edit_history_tweet_ids": ["1174005154280026112"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PZtY18NJoM", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "id": "1174005154280026112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2306320862"}, {"created_at": "2019-09-17T17:00:03.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su maestra\u00a0 https://t.co/m0ELCRjoRS https://t.co/IIJrllw64L", "edit_history_tweet_ids": ["1174005103826616321"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/m0ELCRjoRS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDJ1cS", "display_url": "dlvr.it/RDJ1cS"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IIJrllw64L", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1174005103826616321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IIJrllw64L", "media_key": "3_1174005102325035008"}]}, "id": "1174005103826616321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717357030609018880"}, {"created_at": "2019-09-17T17:00:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Alguns estudos mostram que a idea\u00e7\u00e3o suicida pode ser associada a um maior risco de tentar suic\u00eddio e quanto maior a frequ\u00eancia desses pensamentos e ideias sobre morrer, maior \u00e9 o risco.", "edit_history_tweet_ids": ["1174005095924736003"], "id": "1174005095924736003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "196674352"}, {"created_at": "2019-09-17T16:59:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174005013288558592"], "id": "1174005013288558592", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343435653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:59:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Com a desesperan\u00e7a aumentando, fui para o pr\u00f3ximo est\u00e1dio Idea\u00e7\u00e3o Suicida, comecei a imaginar que se eu n\u00e3o existisse tudo seria perfeito para as pessoas ao meu redor, porque sempre me sentia um fardo para elas.", "edit_history_tweet_ids": ["1174004892828143616"], "id": "1174004892828143616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196674352"}, {"created_at": "2019-09-17T16:58:45.000Z", "lang": "pt", "text": "E hoje soube que o brother que eu tinha trabalhado esse FDS se suicidou e cara ....", "edit_history_tweet_ids": ["1174004777899966464"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "FDS"}]}, "id": "1174004777899966464", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "200960858"}, {"created_at": "2019-09-17T16:58:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Recuo suicida do salvia", "edit_history_tweet_ids": ["1174004747315097600"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "salvia"}]}, "id": "1174004747315097600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147519536129818625"}, {"created_at": "2019-09-17T16:58:36.000Z", "lang": "es", "text": "Joven choapense se suicida https://t.co/SMEKcqdu0j", "edit_history_tweet_ids": ["1174004741451505664"], "id": "1174004741451505664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772260052", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/SMEKcqdu0j", "expanded_url": "http://surestesur.com/joven-choapense-se-suicida/", "display_url": "surestesur.com/joven-choapens\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:58:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174004661709418496"], "id": "1174004661709418496", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870387281634480128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:58:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@usuario_pesado E mais coerente que toda divulga\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida??", "edit_history_tweet_ids": ["1174004656378433536"], "in_reply_to_user_id": "4417441456", "id": "1174004656378433536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272612074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174004184846409732"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "usuario_pesado", "id": "4417441456"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:57:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174004434289995776"], "id": "1174004434289995776", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129848813701795845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:57:06.000Z", "lang": "pt", "text": "o cara se suicidou hj dentro da faculdade e as aulas continuam normalmente, fibra??????? Pf meu anjo", "edit_history_tweet_ids": ["1174004363133628416"], "id": "1174004363133628416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1108913263394336774"}, {"created_at": "2019-09-17T16:56:59.000Z", "lang": "pt", "text": "crl uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou\n\n10 anos \n\nn\u00e3o consigo nem imaginar a tristeza dessa fam\u00edlia q Deus conforte esses cora\u00e7\u00f5es \ud83d\udc94 https://t.co/la6h8gH2Wj", "edit_history_tweet_ids": ["1174004333891006466"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7996, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/la6h8gH2Wj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "id": "1174004333891006466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388018450", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:56:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174004269692928000"], "id": "1174004269692928000", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993571591685656578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:56:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174004224377741313"], "id": "1174004224377741313", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938516879693570054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:56:25.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida todos sab\u00edamos que iba a ser una garcha, pero en el fondo elegimos darle una chance. Y evidentemente nos equivocamos, fue una garcha.\n\nBirds of Prey sabemso que va a ser una garcha, en el fondo lo confirmamos y evidentemente tendremos raz\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1174004188294127618"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 165, "probability": 0.8619, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "id": "1174004188294127618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "853754936869441538"}, {"created_at": "2019-09-17T16:56:13.000Z", "lang": "es", "text": "Casi se me suicida por que no le dieron la respuesta de su pregunta para la su futuro, ahora estar\u00e1 en depresi\u00f3n... @ExaFM  \u00a1no pueden hacerle esto! P\u00e1senme el n\u00famero de la vidente por favor, entr\u00f3 en crisis!", "edit_history_tweet_ids": ["1174004141313544194"], "id": "1174004141313544194", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "245733144", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 122, "username": "ExaFM", "id": "119084981"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:56:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174004091682320384"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174004091682320384", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700668505251643392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:55:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174003999802085376"], "id": "1174003999802085376", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916067015558877184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:55:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174003858529538054"], "id": "1174003858529538054", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301726326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:54:56.000Z", "lang": "es", "text": "@XavierDomenechs Si el @PSOE se suicida con nuevas elecciones subir\u00e9is vosotros... Si hac\u00e9is las cosas bien", "edit_history_tweet_ids": ["1174003817941217280"], "in_reply_to_user_id": "191102437", "id": "1174003817941217280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313813362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173186106902401025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}, {"start": 23, "end": 28, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:54:29.000Z", "lang": "pt", "text": "uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE MATOU, nem sei o que dizer. https://t.co/eJCNRgMyyK", "edit_history_tweet_ids": ["1174003704275591168"], "id": "1174003704275591168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2605751346", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/eJCNRgMyyK", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:54:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@vitordeazevedo7 Kkkkkkkkkkkkkkkk drx, s\u00f3 os suicida diferente", "edit_history_tweet_ids": ["1174003694532268034"], "in_reply_to_user_id": "981562070880673792", "id": "1174003694532268034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159075234093391872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174002472165236738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vitordeazevedo7", "id": "981562070880673792"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "DelaWeb"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "DelaWeb"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/fJk99ZjOhv", "expanded_url": "https://bit.ly/2km52uV", "display_url": "bit.ly/2km52uV"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/yfuDVfRxAn", "expanded_url": "https://twitter.com/ComentarioUdeC/status/1174003681911402496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yfuDVfRxAn", "media_key": "3_1174003678342074368"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:54:24.000Z", "lang": "es", "text": "#DelaWeb\n\nDoble atentado suicida en acto de campa\u00f1a deja 30 muertos en Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/fJk99ZjOhv https://t.co/yfuDVfRxAn", "edit_history_tweet_ids": ["1174003681911402496"], "id": "1174003681911402496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4282331366"}, {"created_at": "2019-09-17T16:53:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174003577649545217"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174003577649545217", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108396939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:53:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174003446774734850"], "id": "1174003446774734850", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038913705508069382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:53:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174003397948837889"], "id": "1174003397948837889", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042494447076798464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:52:34.000Z", "lang": "es", "text": "Un agente del servicio especial brit\u00e1nico mat\u00f3 a cinco terroristas en siete segundos para detener un ataque suicida https://t.co/GjGrkuLMlr https://t.co/nf1t4lMDDG", "edit_history_tweet_ids": ["1174003222161186816"], "id": "1174003222161186816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906255278533988353", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/GjGrkuLMlr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDJ0Kh", "display_url": "dlvr.it/RDJ0Kh"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/nf1t4lMDDG", "expanded_url": "https://twitter.com/machetenoticias/status/1174003222161186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nf1t4lMDDG", "media_key": "3_1174003220605091840"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:52:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174003209045778432"], "id": "1174003209045778432", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877254863650004995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:52:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Lunera_Luz: En esta ciudad del culo alguien dice q se suicida de 114 pu\u00f1aladas sin sonrojarse ni desde el t\u00edtulo poner en duda nada. Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174003178234421248"], "id": "1174003178234421248", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026788691078008833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173686312345513984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lunera_Luz", "id": "87012144"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:52:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174003090577678337"], "id": "1174003090577678337", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961233968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:51:51.000Z", "lang": "pt", "text": "[17/9 13:48] Mayrla Leandra: T\u00f4 diaba\n[17/9 13:48] Luanaa\ud83d\udc6d: quando q n\u00e3o t\u00e1\n[17/9 13:49] Suicida: quando vc n t\u00e1?", "edit_history_tweet_ids": ["1174003039088402444"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "Leandra"}]}, "id": "1174003039088402444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708292166871859200"}, {"created_at": "2019-09-17T16:51:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174002998835654657"], "id": "1174002998835654657", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866735123584208896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:51:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174002939825926149"], "id": "1174002939825926149", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983046137698504706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:51:23.000Z", "lang": "es", "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Otra vez,  mamadita Ponce defendiendo al cobarde suicida ya d\u00e9jalo descansar en paz", "edit_history_tweet_ids": ["1174002922377633792"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120300927", "id": "1174002922377633792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994724888295432192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:51:14.000Z", "lang": "es", "text": "Esta ma\u00f1ana recibimos la vista de la Lic. Viridiana Guzm\u00e1n Cant\u00fa del CAIF para impartir la pl\u00e1tica \"Porqu\u00e9 se suicida la gente\" a nuestros alumnos del @CECyTEC_Agujita. https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "edit_history_tweet_ids": ["1174002885350371328"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5741, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Cant\u00fa"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4381, "type": "Organization", "normalized_text": "CAIF"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002848184639488"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002856606801920"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002874147381248"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}]}, "id": "1174002885350371328", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2153560974"}, {"created_at": "2019-09-17T16:51:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174002883047673858"], "id": "1174002883047673858", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016116423427612672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:51:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174002862780821504"], "id": "1174002862780821504", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978042240474996736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:50:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174002651404652544"], "id": "1174002651404652544", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370212500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:50:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Nao prendem o assassino pq nao querem prender.Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/9YpVjagUzI via @revistaforum", "edit_history_tweet_ids": ["1174002646463733761"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/9YpVjagUzI", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 183, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1174002646463733761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1156247628201545729"}, {"created_at": "2019-09-17T16:50:12.000Z", "lang": "es", "text": "@MontanezMarcio @Danymacica Ojal\u00e1 est\u00e9n bien, pero por favor tenes que ser suicida para andar sin luz, m\u00e1ximo 5 mil los focos para arriesgarte por eso!", "edit_history_tweet_ids": ["1174002624120709120"], "in_reply_to_user_id": "2591370236", "id": "1174002624120709120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602017299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173799993687314433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Danymacica", "id": "183451681"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:49:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Lunera_Luz: En esta ciudad del culo alguien dice q se suicida de 114 pu\u00f1aladas sin sonrojarse ni desde el t\u00edtulo poner en duda nada. Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174002504918609920"], "id": "1174002504918609920", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57686497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173686312345513984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lunera_Luz", "id": "87012144"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:49:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174002449230655488"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174002449230655488", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979886366069682177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:49:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174002426485137408"], "id": "1174002426485137408", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339707262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:49:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174002424148893697"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174002424148893697", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264454901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:49:04.000Z", "lang": "it", "text": "2009\u00a0\u2013 A\u00a0Kabul\u00a0un attentato suicida talebano fa esplodere un convoglio italiano, muoiono 6 paracadutisti della\u00a0Folgore\u00a0e 4 in gravi condizioni. Si tratta del pi\u00f9 grave attentato dopo quello di\u00a0Nassirya\u00a0nel\u00a02003", "edit_history_tweet_ids": ["1174002338408861702"], "id": "1174002338408861702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167614283854897152"}, {"created_at": "2019-09-17T16:48:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CeAmy2: Chin...por qu\u00e9 no  @fernandeznorona!!!?\n\nPor qu\u00e9!!!?\n\nPor qu\u00e9!!? \n\n https://t.co/Je5fkESMKA", "edit_history_tweet_ids": ["1174002128207130625"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Chin"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Je5fkESMKA", "expanded_url": "https://diariotijuana.info/estadounidense-mezcla-acidos-y-se-suicida-en-el-caesars/", "display_url": "diariotijuana.info/estadounidense\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "id": "1174002128207130625", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907253834799472640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999898552750080"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:47:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174002063728136193"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "id": "1174002063728136193", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330034553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:47:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Pesquisa Data Folha matou 3 milh\u00f5es de  atleticanos nos \u00faltimos 02 anos,  se continuar assim , daqui a 05 anos ,n\u00e3o existir\u00e3o mais atleticanos no mundo... ridicula esta pesquisa...", "edit_history_tweet_ids": ["1174002054869803012"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.424, "type": "Other", "normalized_text": "Data Folha"}]}, "id": "1174002054869803012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1170763841476734976"}, {"created_at": "2019-09-17T16:47:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174002048053981184"], "id": "1174002048053981184", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139567539497947136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:47:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174002005200855042"], "id": "1174002005200855042", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938870384841187328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:47:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174001887483506688"], "id": "1174001887483506688", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720999949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:47:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@NicolasMaduro J\u00e1 matou a fome dos venezuelanos @NicolasMaduro? N\u00e3o adianta colocar esses v\u00eddeos. Porque voc\u00ea n\u00e3o mostra a relidade dos venezuelanos @NicolasMaduro? N\u00e3o \u00e9 homem o suficiente pra isso @NicolasMaduro? Espero sua resposta @NicolasMaduro. N\u00e3o se fa\u00e7a de cego.", "edit_history_tweet_ids": ["1174001873818398721"], "in_reply_to_user_id": "1252764865", "id": "1174001873818398721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083361855316332544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173982286158499841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 149, "end": 163, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 235, "end": 249, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:47:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@brunotheweber Senti a mesma vibe de Esquadr\u00e3o Suicida. Senti at\u00e9 algo esquizofr\u00eanico porque parecia algo que o filme do James Gunn iria se distanciar, que loucura hahahaah", "edit_history_tweet_ids": ["1174001859767537664"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunotheweber", "id": "109880136"}]}, "in_reply_to_user_id": "109880136", "id": "1174001859767537664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68272337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173994355918540805"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:46:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174001796173434881"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174001796173434881", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842614514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:46:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174001655488090113"], "id": "1174001655488090113", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022560931686113280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:46:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174001613884862465"], "id": "1174001613884862465", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093846102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:46:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174001578321350658"], "id": "1174001578321350658", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804293633688109056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:45:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha vers\u00e3o suicida de 2014 t\u00e1 MT brava com a de 2019 pq a de 2019 n\u00e3o t\u00e1 conseguindo fingir MT bem t\u00f4 pior do que antes se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1174001539758874625"], "id": "1174001539758874625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094314077562814465"}, {"created_at": "2019-09-17T16:45:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174001514316255232"], "id": "1174001514316255232", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331812843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:45:42.000Z", "lang": "ru", "text": "\u0422\u0440\u0435\u043d\u0435\u0440 \u0424\u044c\u044e\u0440\u0438: \u0422\u0430\u0439\u0441\u043e\u043d \u0431\u044b\u043b \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430: \u0422\u0440\u0435\u043d\u0435\u0440 \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430 WBC \u0422\u0430\u0439\u0441\u043e\u043d\u0430 \u0424\u044c\u044e\u0440\u0438 (29-0-1, 20 \u041a\u041e\u2026 https://t.co/pWSwLp5oUZ", "edit_history_tweet_ids": ["1174001491943641088"], "id": "1174001491943641088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236335880", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pWSwLp5oUZ", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/YTB3fF", "display_url": "goo.gl/fb/YTB3fF"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:45:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174001491364982787"], "id": "1174001491364982787", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246878537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:45:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174001425589911553"], "id": "1174001425589911553", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949853668584632320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:45:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gus_fiaux: Apesar de lembrar muito o marketing de Esquadr\u00e3o Suicida, eu achei esse p\u00f4ster lind\u00edssimo. Realmente t\u00f4 curioso pra esse fil\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174001351338201088"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8508, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gus_fiaux", "id": "1967824393"}]}, "id": "1174001351338201088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298096913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173998403895865344"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "etnica"}, {"start": 167, "end": 173, "tag": "islam"}, {"start": 289, "end": 298, "tag": "sinistra"}, {"start": 299, "end": 310, "tag": "globalista"}, {"start": 324, "end": 333, "tag": "Contebis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Nicolo230592", "id": "3988651173"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:45:04.000Z", "lang": "it", "text": "@GiorgiaMeloni @Nicolo230592 @atreju2019 @FratellidItaIia Se la sostituzione #etnica sar\u00e0 completa, non c sar\u00e0 + nessuno a rivendicare i territori dei nostri padri, l'#islam sar\u00e0 padrone a casa nostra a colpi d figli. Questo grazie alla filisofia cieca e suicida dei polli traditori della #sinistra #globalista. FERMIAMOLI. #Contebis", "edit_history_tweet_ids": ["1174001333348831233"], "in_reply_to_user_id": "130537001", "id": "1174001333348831233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969314347955769346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173919064009400321"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 173, "tag": "Viral"}, {"start": 174, "end": 183, "tag": "Saltillo"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9444, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.8418, "type": "Place", "normalized_text": "Charakar"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.692, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/9KxpG0Rkt5", "expanded_url": "https://wp.me/p9IHTR-6PF", "display_url": "wp.me/p9IHTR-6PF"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:45:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un atacante suicida a bordo de una moto se inmola en un mitin de campa\u00f1a del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani, en la ciudad de Charakar; se reportan 31 heridos\n\n#Viral #Saltillo\nhttps://t.co/9KxpG0Rkt5", "edit_history_tweet_ids": ["1174001315917303808"], "id": "1174001315917303808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958051366257098753"}, {"created_at": "2019-09-17T16:44:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174001187458342912"], "id": "1174001187458342912", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777161502717599744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:44:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carlossdaniell_: voc\u00eas se lembram quando o Haddad matou o Milton Nascimento em uma aula ?", "edit_history_tweet_ids": ["1174001122295635970"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Milton Nascimento"}]}, "id": "1174001122295635970", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703674801378959360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987406019735552"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:44:08.000Z", "lang": "es", "text": "@interjet @fernandeznorona Que miedo viajar en esta aerol\u00ednea,  no se les vaya a meter en la cabeza a sus pilotos un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174001098098532352"], "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1174001098098532352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1507631743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173988774755414016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:43:45.000Z", "lang": "es", "text": "@characatos @ereynaabogado Jajajaja Jajajaja Jajajaja , que clase de \u00e1guila se suicida???? No escuche eso\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1174001000379801601"], "in_reply_to_user_id": "117691771", "id": "1174001000379801601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "867438222854549506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173982444988579841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "characatos", "id": "117691771"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:43:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174000991026536448"], "id": "1174000991026536448", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063897180774285312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:43:19.000Z", "lang": "es", "text": "Lo bueno de la pastilla suicida, es que no causa h\u00e1bito.", "edit_history_tweet_ids": ["1174000891902476294"], "id": "1174000891902476294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429374064"}, {"created_at": "2019-09-17T16:42:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174000639657074689"], "id": "1174000639657074689", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883137992449286144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:42:06.000Z", "lang": "es", "text": "@Arrowverso Me da tanto miedo esta pel\u00edcula, que salgan con algo peor que escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174000589166063617"], "in_reply_to_user_id": "810551502066556932", "id": "1174000589166063617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4773701475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173999906467602434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:41:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CeAmy2: Chin...por qu\u00e9 no  @fernandeznorona!!!?\n\nPor qu\u00e9!!!?\n\nPor qu\u00e9!!? \n\n https://t.co/Je5fkESMKA", "edit_history_tweet_ids": ["1174000463114645507"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Chin"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Je5fkESMKA", "expanded_url": "https://diariotijuana.info/estadounidense-mezcla-acidos-y-se-suicida-en-el-caesars/", "display_url": "diariotijuana.info/estadounidense\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "id": "1174000463114645507", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390139625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999898552750080"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:41:36.000Z", "lang": "es", "text": "La gata beb\u00e9 se le ator\u00f3 la cabeza la persiana y casi se suicida, ya la rescat\u00e9, pero todav\u00eda no nos recuperamos emocionalmente.\nSe viven momentos de angustia en esta casa.", "edit_history_tweet_ids": ["1174000463102042114"], "id": "1174000463102042114", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 244, "quote_count": 0}, "author_id": "295877717"}, {"created_at": "2019-09-17T16:41:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "edit_history_tweet_ids": ["1174000443535613952"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1174000443535613952", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61891163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:41:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174000421003808770"], "id": "1174000421003808770", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712309589077848065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:41:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174000359477587968"], "id": "1174000359477587968", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2882640166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:41:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174000324119584770"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174000324119584770", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892174826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:40:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174000295010955264"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174000295010955264", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552156825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:40:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174000233409331200"], "id": "1174000233409331200", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177638579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:40:34.000Z", "lang": "es", "text": "@zuritacarpio @fernandeznorona @interjet Tiene mentalidad suicida, ya no viajen por @interjet", "edit_history_tweet_ids": ["1174000199662002177"], "in_reply_to_user_id": "62664348", "id": "1174000199662002177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "572728588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173976044887584769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ZuritaCarpio", "id": "62664348"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 84, "end": 93, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:40:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174000195685814277"], "id": "1174000195685814277", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019967958825750528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:40:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174000182234501120"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174000182234501120", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801507974422228992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:40:23.000Z", "lang": "pt", "text": "chorando horrores c esse texto da menina de 10 anos que se suicidou\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13", "edit_history_tweet_ids": ["1174000156485791745"], "id": "1174000156485791745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976624824050208768"}, {"created_at": "2019-09-17T16:40:15.000Z", "lang": "pt", "text": "A dor que n\u00e3o me matou vai se transformar na maior oferta da minha vida.\ud83c\udf43", "edit_history_tweet_ids": ["1174000121580797952"], "id": "1174000121580797952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193729362"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/bkVvDuahyr", "expanded_url": "http://mtr.cool/gznhikpiks", "display_url": "mtr.cool/gznhikpiks"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:40:11.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado suicida cerca de un mitin del presidente afgano dej\u00f3 24 muertos https://t.co/bkVvDuahyr #Afganist\u00e1n", "edit_history_tweet_ids": ["1174000104195403776"], "id": "1174000104195403776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795451252100435968"}, {"created_at": "2019-09-17T16:40:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174000078807322625"], "id": "1174000078807322625", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845054600692584448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:39:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174000016018628608"], "id": "1174000016018628608", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023772106360803328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:39:22.000Z", "lang": "es", "text": "Chin...por qu\u00e9 no  @fernandeznorona!!!?\n\nPor qu\u00e9!!!?\n\nPor qu\u00e9!!? \n\n https://t.co/Je5fkESMKA", "edit_history_tweet_ids": ["1173999898552750080"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5206, "type": "Person", "normalized_text": "Chin"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Je5fkESMKA", "expanded_url": "https://diariotijuana.info/estadounidense-mezcla-acidos-y-se-suicida-en-el-caesars/", "display_url": "diariotijuana.info/estadounidense\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "id": "1173999898552750080", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1115670098260320256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "etnica"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "islam"}, {"start": 243, "end": 252, "tag": "sinistra"}, {"start": 253, "end": 264, "tag": "globalista"}, {"start": 278, "end": 287, "tag": "Contebis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:39:21.000Z", "lang": "it", "text": "@AdryWebber Se la sostituzione #etnica sar\u00e0 completa, non c sar\u00e0 + nessuno a rivendicare i territori dei nostri padri, l'#islam sar\u00e0 padrone a casa nostra a colpi d figli. Questo grazie alla filisofia cieca e suicida dei polli traditori della #sinistra #globalista. FERMIAMOLI. #Contebis", "edit_history_tweet_ids": ["1173999895692435458"], "in_reply_to_user_id": "411454594", "id": "1173999895692435458", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "969314347955769346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173986417984360453"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:39:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173999882404847616"], "id": "1173999882404847616", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3257261729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:39:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173999862427410433"], "id": "1173999862427410433", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689050736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:38:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @miisquece: vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1173999680310710273"], "id": "1173999680310710273", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036071750273052674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173683958762151936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miisquece", "id": "1250858017190543361"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:38:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173999658043170817"], "id": "1173999658043170817", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781921261186347008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:38:19.000Z", "lang": "es", "text": "Se registra un atentado suicida cerca de un mitin del presidente de Afganist\u00e1n, en plena campa\u00f1a electoral para su reelecci\u00f3n.\nhttps://t.co/pwrUIxKyZO", "edit_history_tweet_ids": ["1173999635192397824"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.8087, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/pwrUIxKyZO", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}]}, "id": "1173999635192397824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91430932"}, {"created_at": "2019-09-17T16:38:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ivonne_delacruz: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/j9dhcBApLv", "edit_history_tweet_ids": ["1173999632311078912"], "id": "1173999632311078912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896158069423517696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173991902535913473"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/j9dhcBApLv", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ivonne_delacruz", "id": "89802112"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:38:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173999569908248579"], "id": "1173999569908248579", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104080921450434563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:37:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173999490157690880"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1173999490157690880", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139571987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:37:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173999464824102913"], "id": "1173999464824102913", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027004434507808769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Se\u00f1alGlobal"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 113, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/zLByAyku7I", "expanded_url": "https://twitter.com/CANAL44TV/status/1173999434977415168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLByAyku7I", "media_key": "3_1173999427503239168"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:37:31.000Z", "lang": "es", "text": "#Se\u00f1alGlobal \ud83c\udf0e || Un ataque suicida de los talibanes contra un mitin electoral del mandatario afgano, Ashraf Ghani, y un segundo atentado en Kabul a un edificio gubernamental han dejado casi medio centenar de muertos. https://t.co/zLByAyku7I", "edit_history_tweet_ids": ["1173999434977415168"], "id": "1173999434977415168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "241192205"}, {"created_at": "2019-09-17T16:37:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173999426827952129"], "id": "1173999426827952129", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902523947811528704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:37:28.000Z", "lang": "es", "text": "LA D\u00c9CIMA DE HOY\n\n- El consejo suicida https://t.co/Nixtsc7ipF", "edit_history_tweet_ids": ["1173999421849251840"], "id": "1173999421849251840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026942001", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Nixtsc7ipF", "expanded_url": "https://twitter.com/DAES3008/status/1173999421849251840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nixtsc7ipF", "media_key": "3_1173999387275608065"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:37:21.000Z", "lang": "pt", "text": "pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u00ea? esqueceu que foi ele que matou nosso Senhor?", "edit_history_tweet_ids": ["1173999392732438533"], "id": "1173999392732438533", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1, "like_count": 650, "quote_count": 8}, "author_id": "1098427180927934464"}, {"created_at": "2019-09-17T16:36:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173999235555102720"], "id": "1173999235555102720", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941748567290667008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:36:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173999224469504001"], "id": "1173999224469504001", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842168588417011714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:36:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173999145381748738"], "id": "1173999145381748738", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001088976822861824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:36:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173999140625235969"], "id": "1173999140625235969", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817966252186628096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:36:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173999118903054336"], "id": "1173999118903054336", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984130660846718976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:35:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173999018080387076"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1173999018080387076", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126717980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:35:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173998988539977728"], "id": "1173998988539977728", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940759588458127360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:35:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173998945879678980"], "id": "1173998945879678980", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962126046941327361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:35:33.000Z", "lang": "es", "text": "@nomuynormal @solounaboba @printmaga A nadie mato , la gente no  se suicida por qu\u00e9 una persona por Whatsapp te diga que te tires por el s\u00e9ptimo piso !", "edit_history_tweet_ids": ["1173998939395280897"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nomuynormal", "id": "401636699"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "printmaga", "id": "233060874"}]}, "in_reply_to_user_id": "38762370", "id": "1173998939395280897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3056425792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173725462050287621"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:35:06.000Z", "lang": "es", "text": "Es gracioso porque es lo que me dijeron y luego se dieron cuenta (?). Suicida siempre pero payasa nunca \ud83d\ude02 https://t.co/m3gWkNg6oU", "edit_history_tweet_ids": ["1173998824974671875"], "id": "1173998824974671875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91794921", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173782145942335488"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/m3gWkNg6oU", "expanded_url": "https://twitter.com/eldivandeivan/status/1173782145942335488", "display_url": "twitter.com/eldivandeivan/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:34:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173998760524996608"], "id": "1173998760524996608", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846458067776688128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:34:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @torreon: Hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija https://t.co/LZdR8MRWzw", "edit_history_tweet_ids": ["1173998728820199425"], "id": "1173998728820199425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269665093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173992510043168770"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/LZdR8MRWzw", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1620442.hombre-se-suicida-el-dia-de-la-boda-de-su-hija.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/162044\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "torreon", "id": "8091552"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:34:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XavierFiestas: Comprendan a esta viuda del suicida cobarde. https://t.co/LHs7sR0ysO", "edit_history_tweet_ids": ["1173998598297661444"], "id": "1173998598297661444", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173986505720782848"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LHs7sR0ysO", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:33:59.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo la teor\u00eda de que hay tres DCEU:\n\nEl bueno: Wonder Woman, Aquaman...\n\nEl malo: escuadr\u00f3n suicida, aves de presa, Joker...\n\nLa paja de Snyder: Batman v Superman....", "edit_history_tweet_ids": ["1173998545030041601"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6784, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "in_reply_to_user_id": "843540895127552000", "id": "1173998545030041601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "843540895127552000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173993700810248192"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:33:54.000Z", "lang": "it", "text": "RT @CastellinoLuigi: @73Orlando73 \u00c8 stato un punto concordato con il movimento 5stelle insieme alla revisione di Dublino,se vengono attuati\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173998524066869248"], "id": "1173998524066869248", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054672683940675586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173992100137971713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CastellinoLuigi", "id": "977605577827389440"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "73Orlando73", "id": "1249848746"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:33:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173998481930948620"], "id": "1173998481930948620", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1930614397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:33:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173998458514169856"], "id": "1173998458514169856", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048022110621376514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:33:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Apesar de lembrar muito o marketing de Esquadr\u00e3o Suicida, eu achei esse p\u00f4ster lind\u00edssimo. Realmente t\u00f4 curioso pra esse filme. \n\nPodem entrar, Pombas da Arlequina &lt;3 https://t.co/IufpaGI2US", "edit_history_tweet_ids": ["1173998403895865344"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8188, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 144, "end": 162, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "Pombas da Arlequina"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/IufpaGI2US", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "id": "1173998403895865344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1967824393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:32:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@lah_vieiradj Ai gente eu n\u00e3o acredito que o esquadr\u00e3o suicida vai se junta de novo", "edit_history_tweet_ids": ["1173998208038711299"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "952757507826573312", "id": "1173998208038711299", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958156977632370688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173818085167587329"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:32:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173998180612104195"], "id": "1173998180612104195", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984850939063472128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:32:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173998115814354944"], "id": "1173998115814354944", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700448217431961601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:32:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173998111225720834"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1173998111225720834", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848097188039335936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:32:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 s\u00f3 que s\u00f3 as partes ruins https://t.co/dNVE4E3MRm", "edit_history_tweet_ids": ["1173998056737562637"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8208, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/dNVE4E3MRm", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1173995113980153856", "display_url": "twitter.com/ricardorente/s\u2026"}]}, "id": "1173998056737562637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2592592960"}, {"created_at": "2019-09-17T16:31:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173998002492588036"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173998002492588036", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:31:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Vc sabe o que acontece com um suicida?\nhttps://t.co/KUqFK4Oebb", "edit_history_tweet_ids": ["1173997939871637506"], "id": "1173997939871637506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341948186", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/KUqFK4Oebb", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=RjR5ucr-3Ek", "display_url": "youtube.com/watch?v=RjR5uc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=RjR5ucr-3Ek"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:31:34.000Z", "lang": "it", "text": "RT @CastellinoLuigi: @73Orlando73 \u00c8 stato un punto concordato con il movimento 5stelle insieme alla revisione di Dublino,se vengono attuati\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173997934461050880"], "id": "1173997934461050880", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1553419550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173992100137971713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CastellinoLuigi", "id": "977605577827389440"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "73Orlando73", "id": "1249848746"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:31:29.000Z", "lang": "es", "text": "@JimenezCory Jajajaja la patadilla al final por andar de suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1173997914273792000"], "in_reply_to_user_id": "308758939", "id": "1173997914273792000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145539576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173945177062461457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JimenezCory", "id": "308758939"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:31:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "edit_history_tweet_ids": ["1173997901917413377"], "id": "1173997901917413377", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801134884219666432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:31:22.000Z", "lang": "es", "text": "@MrMash01 Es lo que m\u00e1s coraje me da. S\u00famale un Cassandra que tiene ocho a\u00f1os. Ewan McGreggor es incre\u00edble pero no le ponen la mascara negra. Harley Quinn como protagonista absoluta. Marketing ya en la misma l\u00ednea que Escuadr\u00f3n Suicida\n\nDinah y Helena es lo \u00fanico que tiene de las Birds", "edit_history_tweet_ids": ["1173997884167139334"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Cassandra"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Ewan McGreggor"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.691, "type": "Person", "normalized_text": "Dinah"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MrMash01", "id": "100424503"}]}, "in_reply_to_user_id": "100424503", "id": "1173997884167139334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342587969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173996654384635905"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:31:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@GhostJacobs Se for o efeito oposto do esquadr\u00e3o suicida....", "edit_history_tweet_ids": ["1173997862121869312"], "in_reply_to_user_id": "101538849", "id": "1173997862121869312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118744917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173996895271817218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:31:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173997842811281409"], "id": "1173997842811281409", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795708317045817344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:31:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173997809684615168"], "id": "1173997809684615168", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704843516707414016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:30:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cdsblackthorn: mi l\u00f3gica mental es, soporto ver videos de gente muerta, gente que se suicida, tiroteos y demas. Pero veo un video donde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173997737496502275"], "id": "1173997737496502275", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920453744340455425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173990585897803776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cdsblackthorn", "id": "1171453880737128448"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:30:32.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173997674258935816"], "id": "1173997674258935816", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2238824275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:28:58.000Z", "lang": "it", "text": "RT @CastellinoLuigi: @73Orlando73 \u00c8 stato un punto concordato con il movimento 5stelle insieme alla revisione di Dublino,se vengono attuati\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173997282452283392"], "id": "1173997282452283392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000480351905632258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173992100137971713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CastellinoLuigi", "id": "977605577827389440"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "73Orlando73", "id": "1249848746"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:28:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Vi um caso de uma menina de 10 anos q se matou, isso \u00e9 mt triste cara, ela era uma crian\u00e7a ainda e j\u00e1 tinha problemas q ngm conseguia entender \ud83d\ude13", "edit_history_tweet_ids": ["1173997275422629888"], "id": "1173997275422629888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4821489065"}, {"created_at": "2019-09-17T16:28:55.000Z", "lang": "pt", "text": "uma menina de 10 anos se matou! Isso n entra na minha cabe\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1173997270901100544"], "id": "1173997270901100544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728723508587454464"}, {"created_at": "2019-09-17T16:28:53.000Z", "lang": "es", "text": "Desgraciadamente ha tenido que experimentar de manera levemente cruel lo que significa esta pol\u00edtica suicida de la uni\u00f3n europea. Esperemos, aunque creo que no lo har\u00e1, que recapacite y vea que una inmigraci\u00f3n controlada, expulsi\u00f3n de delincuentes no significa ser un nancy. https://t.co/Vvduo45tZK", "edit_history_tweet_ids": ["1173997261875007488"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 127, "probability": 0.6329, "type": "Organization", "normalized_text": "uni\u00f3n europea"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "nancy"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Vvduo45tZK", "expanded_url": "https://twitter.com/MIOCID38139167/status/1173997261875007488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vvduo45tZK", "media_key": "3_1173997197320511488"}]}, "id": "1173997261875007488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144191760475840512"}, {"created_at": "2019-09-17T16:28:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173997206879256577"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "id": "1173997206879256577", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017986029465362432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:28:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173997056639295493"], "id": "1173997056639295493", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891459845223796736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:27:40.000Z", "lang": "es", "text": "Despido? que la investiguen ella es una bomba terrosista humana animando a matar a nuestro Presidente y provocar\u00eda una guerra civil en donde la madre de ximena y dem\u00e1s familiares se los llevar\u00eda entre las patas. Accionen encontra de esta suicida. https://t.co/CNFuQwOQGt", "edit_history_tweet_ids": ["1173996955111972864"], "id": "1173996955111972864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1153104421552889856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173945147949760512"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/CNFuQwOQGt", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHugoGGeriatra/status/1173945147949760512", "display_url": "twitter.com/DrHugoGGeriatr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:27:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinaloahoy: Un agente del servicio especial brit\u00e1nico mat\u00f3 a cinco terroristas en siete segundos para detener un ataque suicida https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173996925181255680"], "id": "1173996925181255680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173634170284732418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:27:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173996894563053570"], "id": "1173996894563053570", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051560509886136321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:27:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173996882152083457"], "id": "1173996882152083457", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3127660132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:26:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Plena Ter\u00e7a, dia normal do nada P\u00c1\nMenina da Etec de Franca se suicida \nMenino da Etec de Taubat\u00e9 se suicida \nMAS QUE EST\u00c1 ACONTECENDO NA ETEC? \nEtec mata", "edit_history_tweet_ids": ["1173996730771288064"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.3843, "type": "Other", "normalized_text": "Franca"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.6427, "type": "Place", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}]}, "id": "1173996730771288064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "840594124898201600"}, {"created_at": "2019-09-17T16:26:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XavierFiestas: Comprendan a esta viuda del suicida cobarde. https://t.co/LHs7sR0ysO", "edit_history_tweet_ids": ["1173996656032960512"], "id": "1173996656032960512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173986505720782848"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LHs7sR0ysO", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:25:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "edit_history_tweet_ids": ["1173996488827052033"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1173996488827052033", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215726585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:25:32.000Z", "lang": "es", "text": "@miqiita 011 5275-1135 Centro de asistencia al Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173996418853457922"], "in_reply_to_user_id": "100043190", "id": "1173996418853457922", "geo": {"place_id": "013522304ee10b39"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142091460", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173987702984908800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "miqiita", "id": "100043190"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:25:30.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00e1 com aquela mesmas cores de esquadr\u00e3o suicida. Tomara q", "edit_history_tweet_ids": ["1173996410599067652"], "in_reply_to_user_id": "227006949", "id": "1173996410599067652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227006949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173996226808811520"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:25:05.000Z", "lang": "ca", "text": "Un terrorista su\u00efcida en motocicleta s'ha immolat a l'entrada del lloc on el president afgan\u00e8s feia un m\u00edting electoral https://t.co/kG4afIsOpj", "edit_history_tweet_ids": ["1173996306794188801"], "id": "1173996306794188801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194178895", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/kG4afIsOpj", "expanded_url": "http://ow.ly/g6y430pyfiV", "display_url": "ow.ly/g6y430pyfiV"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:25:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173996302268588034"], "id": "1173996302268588034", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900187490610499587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:24:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173996201894645761"], "id": "1173996201894645761", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838546611840110594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:24:35.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado suicida deja 16 muertos y m\u00e1s de 20 heridos en Kabul - Diario Dominicano https://t.co/zZhjs4HUY2", "edit_history_tweet_ids": ["1173996178641432578"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zZhjs4HUY2", "expanded_url": "https://www.diariodominicano.com/internacional/2019/09/17/298667/atentado-suicida-deja-16-muertos-y-mas-de-20-heridos-en-kabul", "display_url": "diariodominicano.com/internacional/\u2026"}]}, "id": "1173996178641432578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601466843"}, {"created_at": "2019-09-17T16:24:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173996121825468418"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "id": "1173996121825468418", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835560958328258561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:24:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173996091626401794"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1173996091626401794", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730598076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:23:44.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se suicida en Santa Cruz del Quich\u00e9 \n\nAl momento se conoce que una persona de sexo masculino de aproximadamente 35 a\u00f1os se quita la vida en la 9 avenida entre 0 y 1 calles zona 2. https://t.co/XQEcflKbVK", "edit_history_tweet_ids": ["1173995965310799874"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9056, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/XQEcflKbVK", "expanded_url": "https://twitter.com/EU_Quiche/status/1173995965310799874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQEcflKbVK", "media_key": "3_1173995959812022274"}]}, "id": "1173995965310799874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149664977"}, {"created_at": "2019-09-17T16:23:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@CalderaroAndre @BlogDoPim Kkkkkk... Falou tudo brother. Eu tamb\u00e9m tor\u00e7o que seja por ai o jogo. Mas n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida que essa docilidade com os \"home da capa preta\" t\u00e1 gerando um clima chato, isto t\u00e1. Agora, tentar tocar os intoc\u00e1veis do Supremo, realmente \u00e9 uma tarefa praticamente suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173995953977610240"], "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 242, "probability": 0.769, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CalderaroAndre", "id": "1081654623960776705"}]}, "in_reply_to_user_id": "1081654623960776705", "id": "1173995953977610240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172672280012480518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173690801567797249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:23:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173995882217398274"], "id": "1173995882217398274", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869716015416057857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:23:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX", "edit_history_tweet_ids": ["1173995881634443267"], "id": "1173995881634443267", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319377409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173988746167050242"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}}], "includes": {"users": [{"location": "veracruz mexico", "username": "jechuchitomix", "verified": false, "name": "jechuchitomix", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 586, "tweet_count": 30429, "listed_count": 1}, "id": "399170111"}, {"location": "  BRASIL", "username": "diraholanda", "verified": false, "name": "Valdira de Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 23386, "following_count": 10226, "tweet_count": 1397343, "listed_count": 146}, "id": "589154056"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247", "verified": true, "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597671, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "id": "248890506"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "glaubermacario", "verified": false, "name": "Glauber Macario", "public_metrics": {"followers_count": 25105, "following_count": 72, "tweet_count": 74375, "listed_count": 156}, "id": "25417481"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thameadanelon", "verified": true, "name": "Tham\u00e9a Danelon", "public_metrics": {"followers_count": 209259, "following_count": 159, "tweet_count": 5349, "listed_count": 256}, "id": "732397017423597568"}, {"location": "Madrid. Sevilla a ratos.", "username": "MandyMikan", "verified": false, "name": "Chiripa C\u00f3smica \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 579, "tweet_count": 68280, "listed_count": 10}, "id": "545067820"}, {"location": "V\u00eda Lactea", "username": "psiquiatraca", "verified": false, "name": "Psiquiatraca", "public_metrics": {"followers_count": 13249, "following_count": 426, "tweet_count": 28752, "listed_count": 89}, "id": "4885318043"}, {"username": "SofiaTFTF", "verified": false, "name": "jheny", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 875, "tweet_count": 25323, "listed_count": 0}, "id": "1077996367774134272"}, {"username": "acervo_comedia", "verified": false, "name": "Acervo da com\u00e9dia", "public_metrics": {"followers_count": 43672, "following_count": 40886, "tweet_count": 18312, "listed_count": 12}, "id": "1120484243044536325"}, {"location": "Trujillo, Peru", "username": "deibiix", "verified": false, "name": "Deiby Avila", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 338, "tweet_count": 7971, "listed_count": 0}, "id": "81151040"}, {"location": "Trujillo - la Libertad.", "username": "hectorbecerrilr", "verified": false, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "id": "525822471"}, {"location": "Young", "username": "paulinaa_guerra", "verified": false, "name": "pau", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 98, "tweet_count": 8645, "listed_count": 3}, "id": "2781456457"}, {"username": "MayaraElizabet7", "verified": false, "name": "Mayara \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 1449, "tweet_count": 68991, "listed_count": 1}, "id": "705921186174255104"}, {"location": "RJ", "username": "AnaClaraBLS", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 386, "tweet_count": 11665, "listed_count": 0}, "id": "912794358080032768"}, {"username": "NanaaLu15", "verified": false, "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "id": "1048069357480435712"}, {"username": "Jessisoares12", "verified": false, "name": "jessiCAT", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 89, "tweet_count": 6475, "listed_count": 0}, "id": "1135980301442789378"}, {"username": "BiciBandido", "verified": false, "name": "BiciBandido", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 1344, "tweet_count": 46417, "listed_count": 0}, "id": "1166742702685347840"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "act0106", "verified": false, "name": "Caro", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 440, "tweet_count": 2704, "listed_count": 0}, "id": "178468746"}, {"location": "na sua mente ", "username": "BeeaMedeiroos", "verified": false, "name": "B.atriz \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 807, "tweet_count": 110513, "listed_count": 2}, "id": "4834265758"}, {"location": "Por M\u00e1laga", "username": "AlexJesus79", "verified": false, "name": "Ale Navas\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 197, "tweet_count": 52116, "listed_count": 0}, "id": "431038089"}, {"username": "birdsofpreywb", "verified": true, "name": "Birds of Prey", "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}, "id": "1029092401262948352"}, {"location": "Complexo da Penha", "username": "BR1DAA", "verified": false, "name": "brida", "public_metrics": {"followers_count": 6161, "following_count": 3060, "tweet_count": 144012, "listed_count": 5}, "id": "3057501333"}, {"username": "Sanma82", "verified": false, "name": "Santiago M A", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 949, "tweet_count": 7412, "listed_count": 0}, "id": "2701264526"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "nov_uve", "verified": false, "name": "Yonny Uve Nov", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 189, "tweet_count": 5512, "listed_count": 2}, "id": "1063278715478650880"}, {"username": "JJDiazMachuca", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 43579, "following_count": 29153, "tweet_count": 75854, "listed_count": 94}, "id": "1005155561313308672"}, {"location": "Madureira, Rio de Janeiro", "username": "Thamir6sdias", "verified": false, "name": "Pisciana \u2653", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 386, "tweet_count": 9524, "listed_count": 0}, "id": "837489402033094656"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "7araujodebora", "verified": false, "name": "D\u00e9bora\u2022\ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 327, "tweet_count": 4774, "listed_count": 0}, "id": "1105190954707890178"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "camilladelucas", "verified": true, "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2754014, "following_count": 2653, "tweet_count": 23239, "listed_count": 702}, "id": "70577513"}, {"location": "recreio dos bandeirantes ", "username": "falatududinhaa", "verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 539, "tweet_count": 196476, "listed_count": 0}, "id": "1035658947020173312"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "0zkrn", "verified": false, "name": "Oscar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 4086, "tweet_count": 157996, "listed_count": 11}, "id": "568078238"}, {"location": "mexico", "username": "MSEQUEYRO", "verified": false, "name": "Maria Elena Sequeyro", "public_metrics": {"followers_count": 39658, "following_count": 9143, "tweet_count": 36457, "listed_count": 38}, "id": "127579805"}, {"location": "Saint Pierre H\u00e9ron-Garcie \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "monitodewhats", "verified": false, "name": "muchacho del diablo azaroso", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 1675, "tweet_count": 143328, "listed_count": 22}, "id": "91008298"}, {"location": "Guadalupe, NL", "username": "JAZapataF", "verified": false, "name": "JAZapata", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 126, "tweet_count": 2351, "listed_count": 2}, "id": "572728588"}, {"username": "DaggerChell", "verified": false, "name": "Blue Arrow", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "id": "3627717334"}, {"username": "vanecardenasr", "verified": false, "name": "Vanessa C\u00e1rdenas", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 106, "tweet_count": 2287, "listed_count": 3}, "id": "3891870859"}, {"location": "Sabinas, Coahuila de Zaragoza", "username": "CECyTEC_Agujita", "verified": false, "name": "CECyTEC AGUJITA", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 62, "tweet_count": 743, "listed_count": 3}, "id": "2153560974"}, {"location": "Miguel \ud83d\udc99\ud83d\ude0d", "username": "Giih_Casagrande", "verified": false, "name": "Giovanna \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 147, "tweet_count": 4955, "listed_count": 0}, "id": "900805954454921217"}, {"username": "crf_adryy", "verified": false, "name": "Adryele", "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 2269, "tweet_count": 26000, "listed_count": 0}, "id": "857111163087310848"}, {"location": "Argentina", "username": "MicaCanido1", "verified": false, "name": "Micaela \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 689, "tweet_count": 13709, "listed_count": 1}, "id": "1315522232"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "amalikinha", "verified": false, "name": "Amanda Moreira \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 98, "tweet_count": 3650, "listed_count": 0}, "id": "780807703832567809"}, {"location": "Bel\u00e9m", "username": "beckydiniz", "verified": false, "name": "\u22b3 Becky", "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 525, "tweet_count": 12314, "listed_count": 24}, "id": "1098427180927934464"}, {"location": "CIX -   - PER\u00da", "username": "amr_cix", "verified": false, "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264908, "listed_count": 0}, "id": "198579667"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "cucharonviajero", "verified": false, "name": "Maria Elena Cornejo", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 1293, "tweet_count": 18664, "listed_count": 44}, "id": "534439705"}, {"username": "J_V_FERREIRA", "verified": false, "name": "\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 0, "tweet_count": 2668, "listed_count": 3}, "id": "900086232012730376"}, {"username": "RodriCelli", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 2140, "tweet_count": 23991, "listed_count": 0}, "id": "975918875756855302"}, {"location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "username": "maarciaeduarda_", "verified": false, "name": "para\u00edba\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 680, "tweet_count": 39665, "listed_count": 0}, "id": "3118648744"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gabiss_crvg", "verified": false, "name": "\u2720 \ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd5a", "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 3449, "tweet_count": 30427, "listed_count": 0}, "id": "858148056008720385"}, {"location": "Providencia, Chile", "username": "Joseantonioct", "verified": false, "name": "Jose Antonio Castro", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 3876, "tweet_count": 114601, "listed_count": 7}, "id": "933277394"}, {"username": "alexitimico1", "verified": false, "name": "alexitimico", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 0, "tweet_count": 7621, "listed_count": 0}, "id": "978386071976366082"}, {"location": "Manu E Yoyo..\ud83d\udc63\ud83e\udd70", "username": "EuThaay0", "verified": false, "name": "&.", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 440, "tweet_count": 22802, "listed_count": 0}, "id": "942223077617913856"}, {"username": "EdgarMa29700805", "verified": false, "name": "BabyShark 101", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 838, "tweet_count": 8888, "listed_count": 0}, "id": "1032747711349452800"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "interjet", "verified": true, "name": "Interjet", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}, "id": "73485035"}, {"location": "Realengo, Rio de Janeiro", "username": "eu_gabi14", "verified": false, "name": "Gabrielle", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 466, "tweet_count": 48314, "listed_count": 0}, "id": "1015942539734605824"}, {"username": "Emillybaiaa", "verified": false, "name": "aquariana \u2652\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1199, "tweet_count": 18281, "listed_count": 0}, "id": "893235239581102084"}, {"location": "11/08 \ud83d\udc8d", "username": "crfrangel_01", "verified": false, "name": "rangel:)", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 1656, "tweet_count": 6826, "listed_count": 0}, "id": "1010698936003252226"}, {"location": "qq porra de lugar", "username": "Clara51082012", "verified": false, "name": "Mariazinha \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 119, "tweet_count": 6664, "listed_count": 0}, "id": "1008545738723397632"}, {"username": "Paloma_rs23", "verified": false, "name": "Paloma \u2728\ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 2309, "tweet_count": 20327, "listed_count": 1}, "id": "941023617734803456"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "RuthSil77529105", "verified": false, "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "id": "1097940989468205059"}, {"username": "Deiana_Luca9", "verified": false, "name": "Luca Deiana", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2964, "tweet_count": 504547, "listed_count": 117}, "id": "346161795"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crfpingo_03", "verified": false, "name": "henrique", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 440, "tweet_count": 24527, "listed_count": 0}, "id": "1046050838618275841"}, {"location": "Penha, Rio de Janeiro", "username": "Jd_Cabeludo", "verified": false, "name": "Jordan", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 948, "tweet_count": 13457, "listed_count": 0}, "id": "4828614317"}, {"username": "emymsoo", "verified": false, "name": "emily", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 122, "tweet_count": 6953, "listed_count": 0}, "id": "1001207787786067969"}, {"location": "Centro Hist\u00f3rico, Puebla", "username": "ArTHR1", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 310, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}, "id": "340640157"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dbarbosads", "verified": false, "name": "d\u00e9bora barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 152, "tweet_count": 17776, "listed_count": 0}, "id": "2986389417"}, {"location": "Managua", "username": "radio580nic", "verified": false, "name": "Radio 580 Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 3358, "following_count": 439, "tweet_count": 57788, "listed_count": 0}, "id": "2544217908"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "enfasisnoticias", "verified": false, "name": "Noticias \u00c9nfasis", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 3690, "tweet_count": 86337, "listed_count": 40}, "id": "3872706554"}, {"location": "San Juan de Sabinas, Coahuila ", "username": "CECyTEC_SJS", "verified": false, "name": "CECyTEC San Juan de Sabinas", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 381, "tweet_count": 5989, "listed_count": 3}, "id": "2151879492"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Annaludmilla", "verified": false, "name": "Anna Ludmilla \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1731, "tweet_count": 70386, "listed_count": 1}, "id": "192249782"}, {"location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "renato_rovai", "verified": true, "name": "Renato Rovai", "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "id": "57771039"}, {"username": "JuanMa7117", "verified": false, "name": "Juan Ma", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 93, "tweet_count": 4871, "listed_count": 0}, "id": "813177809728339968"}, {"username": "Gotham_Informer", "verified": false, "name": "GvZ", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 143, "tweet_count": 16791, "listed_count": 31}, "id": "2851531959"}, {"location": "Corte 8", "username": "crvgfelipe2", "verified": false, "name": "gaara\u2077\u2077\u2077\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1044, "tweet_count": 20030, "listed_count": 0}, "id": "741979689217085440"}, {"location": "De aqu\u00ed de all\u00e1 y de acull\u00e1", "username": "ponchogozalo", "verified": false, "name": "AlponChoLovich", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 741, "tweet_count": 74625, "listed_count": 6}, "id": "2343019218"}, {"location": "CDMX", "username": "TaniaOrVe", "verified": false, "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}, "id": "363745950"}, {"location": "Chile", "username": "camila_vallejo", "verified": true, "name": "Camila Vallejo Dowling", "public_metrics": {"followers_count": 1587263, "following_count": 2441, "tweet_count": 20989, "listed_count": 3611}, "id": "225445834"}, {"username": "AlicePaula22", "verified": false, "name": "Lilice \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 811, "tweet_count": 32920, "listed_count": 0}, "id": "808680540031352832"}, {"location": "Setor Norte, Maracan\u00e3 ", "username": "IsaHastings_", "verified": false, "name": "Hastings\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1584, "tweet_count": 92843, "listed_count": 1}, "id": "3423370847"}, {"username": "Xss_Silver_Fang", "verified": false, "name": "mario rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 348, "tweet_count": 6860, "listed_count": 1}, "id": "152743618"}, {"location": "Norte de Mexico", "username": "Cancerberoepico", "verified": false, "name": "\u00c1lex el Cancerbero \u00e9pico", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 216, "tweet_count": 740, "listed_count": 0}, "id": "980520959382827008"}, {"username": "eduardoddb1", "verified": false, "name": "Eduardo B.", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1661, "tweet_count": 14556, "listed_count": 1}, "id": "2802001145"}, {"username": "temposdeuphoria", "verified": false, "name": "Aliny\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 forabolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 356, "tweet_count": 7708, "listed_count": 1}, "id": "708116720880373760"}, {"username": "Pauluchiss", "verified": false, "name": "Pau \ud83d\udc9a\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 276, "tweet_count": 42707, "listed_count": 1}, "id": "1191424400"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "iamjuan_1001", "verified": false, "name": "SadJuanfe", "public_metrics": {"followers_count": 66952, "following_count": 5328, "tweet_count": 56932, "listed_count": 55}, "id": "4258126635"}, {"username": "irindincuatro", "verified": false, "name": "irene", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 393, "tweet_count": 40362, "listed_count": 1}, "id": "1016740344967376904"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "elfunky7", "verified": false, "name": "funKy", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 520, "tweet_count": 18383, "listed_count": 1}, "id": "267432432"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Pxtxn", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 126, "tweet_count": 9943, "listed_count": 1}, "id": "299221990"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "VincentRend8", "verified": false, "name": "VincentRend", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 834, "tweet_count": 1542, "listed_count": 4}, "id": "143189155"}, {"username": "camilly15crf", "verified": false, "name": "camilly\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1356, "tweet_count": 5995, "listed_count": 0}, "id": "1032718022006530050"}, {"location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Ch_Villarreal", "verified": false, "name": "Chris Villa", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 3263, "tweet_count": 147170, "listed_count": 4}, "id": "152478116"}, {"username": "pequelapeque_", "verified": false, "name": "peque", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1637, "tweet_count": 66200, "listed_count": 6}, "id": "217160651"}, {"location": "631, POA CITY", "username": "Thaispetscular", "verified": false, "name": "thata \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 484, "tweet_count": 27484, "listed_count": 0}, "id": "958556002936348674"}, {"username": "betotvsul", "verified": false, "name": "Beto Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 434, "tweet_count": 3031, "listed_count": 10}, "id": "324428623"}, {"location": "alg\u00fan lugar de Lima", "username": "americo58", "verified": false, "name": "ricky obando", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1405, "tweet_count": 19317, "listed_count": 2}, "id": "233415447"}, {"username": "Vponce64", "verified": false, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "id": "1120300927"}, {"location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "username": "eumaria_204", "verified": false, "name": "Dorys", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1657, "tweet_count": 14195, "listed_count": 0}, "id": "1029117190728048642"}, {"location": "Morro do Adeus", "username": "capoeiracpx22", "verified": false, "name": "Capoeira MDA \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 575, "tweet_count": 25898, "listed_count": 1}, "id": "979530687731699712"}, {"location": "GOSTOSA", "username": "GatenhaSZ", "verified": false, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 659, "tweet_count": 27313, "listed_count": 0}, "id": "2177201969"}, {"username": "viskpeto", "verified": false, "name": "visko", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 391, "tweet_count": 19394, "listed_count": 1}, "id": "953398586284347393"}, {"location": "Italia", "username": "carloleccardi", "verified": false, "name": "continuita' penalizzante", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 505, "tweet_count": 13981, "listed_count": 1}, "id": "768536563458379776"}, {"location": "Torino", "username": "romeoagresti", "verified": true, "name": "Romeo Agresti", "public_metrics": {"followers_count": 212299, "following_count": 553, "tweet_count": 30662, "listed_count": 1315}, "id": "278616610"}, {"username": "OMig_B", "verified": false, "name": "M!g\ud80c\udd8f\u2727 ABBA Voyage", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1538, "tweet_count": 4523, "listed_count": 2}, "id": "860725338673905664"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Brends_Melo", "verified": false, "name": "Brend\ud83c\udd70\ufe0f \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 190, "tweet_count": 10421, "listed_count": 0}, "id": "791006938674913280"}, {"location": "Argentina, zona sur de la vida", "username": "cristianDCo", "verified": false, "name": "CristianDCo", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 228, "tweet_count": 9662, "listed_count": 0}, "id": "254517436"}, {"location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "username": "Mila_g4a", "verified": false, "name": "Mila_bot1300", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2142, "tweet_count": 180074, "listed_count": 0}, "id": "993912632783421440"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "LaPaginaNegraMX", "verified": false, "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157810, "listed_count": 121}, "id": "446328030"}, {"location": "Tanque, Rio de Janeiro", "username": "Vivi_1317", "verified": false, "name": "Vivi\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1805, "tweet_count": 8119, "listed_count": 0}, "id": "1087789737870614529"}, {"username": "_Santanaa7", "verified": false, "name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcce", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 465, "tweet_count": 27592, "listed_count": 0}, "id": "1016129163483320320"}, {"location": "Sepecity ", "username": "crf_torvic14", "verified": false, "name": "Vet\u00ea \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 1620, "tweet_count": 35761, "listed_count": 0}, "id": "788007522682675200"}, {"username": "raissacharnesk2", "verified": false, "name": "raissa", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 940, "tweet_count": 17926, "listed_count": 0}, "id": "1018892797884162048"}, {"location": "Planeta Tierra ", "username": "MIDIARIOINTL", "verified": false, "name": "Mi DIARIO INTERNACIONAL", "public_metrics": {"followers_count": 71155, "following_count": 3027, "tweet_count": 220322, "listed_count": 379}, "id": "100521965"}, {"location": "021", "username": "07_vasconcellos", "verified": false, "name": "Josh ETH", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 470, "tweet_count": 14366, "listed_count": 0}, "id": "887839641142996992"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crf_Fabiih", "verified": false, "name": "Fabi \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 529, "tweet_count": 57992, "listed_count": 0}, "id": "895001689933180928"}, {"location": "Viva la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica ", "username": "Nicolau_63", "verified": false, "name": "Armando Nicolau Romero", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 2492, "tweet_count": 21923, "listed_count": 2}, "id": "118763951"}, {"username": "Souzs09", "verified": false, "name": "Faf\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 144, "tweet_count": 2157, "listed_count": 0}, "id": "1112441867973599232"}, {"location": "Sanxenxo/ferias taurinas/etc", "username": "CrisTinaPadin", "verified": false, "name": "CrisTina Pad\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 10072, "following_count": 8889, "tweet_count": 174426, "listed_count": 55}, "id": "104555717"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "euu_mendes", "verified": false, "name": "lavagirl", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 174, "tweet_count": 30471, "listed_count": 1}, "id": "2828912693"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vihhcarvalho19", "verified": false, "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 932, "tweet_count": 53237, "listed_count": 0}, "id": "869296214835154948"}, {"location": "Quilmes", "username": "RooAlzogaray", "verified": false, "name": "\u271d Roc\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 662, "tweet_count": 76839, "listed_count": 5}, "id": "194283926"}, {"username": "Lunera_Luz", "verified": false, "name": "Lunera (\ud83d\ude37 \u2795\ud83d\udc53 \u2795 ventilaci\u00f3n\ud83e\ude9f \ud83d\udca8 \u2795\ud83d\udccaCO2) \ud83d\udeab\ud83e\udda0", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 1181, "tweet_count": 293953, "listed_count": 30}, "id": "87012144"}, {"location": "Mundo/informaci\u00f3n.", "username": "EnOndasPublicas", "verified": false, "name": "Onda News", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 5004, "tweet_count": 52580, "listed_count": 9}, "id": "2319429102"}, {"location": "Maracaibo", "username": "diariopanorama", "verified": true, "name": "Diario Panorama", "public_metrics": {"followers_count": 1171556, "following_count": 544, "tweet_count": 703504, "listed_count": 4091}, "id": "80612078"}, {"username": "ElPatri72254228", "verified": false, "name": "El PATRIOTA", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 265, "tweet_count": 31453, "listed_count": 1}, "id": "988572426215686145"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "thami_al", "verified": false, "name": "Thamires", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 108, "tweet_count": 124, "listed_count": 1}, "id": "781927273205207040"}, {"location": "021\u26f1\ufe0f", "username": "iskamille_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 328, "tweet_count": 55601, "listed_count": 0}, "id": "928098215521550337"}, {"username": "Atynna", "verified": false, "name": "Adina Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 22, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}, "id": "104944214"}, {"location": "zapopan, jalisco", "username": "Jnoseasenfadoso", "verified": false, "name": "Jorge D\u00edaz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1546, "tweet_count": 14474, "listed_count": 1}, "id": "221944302"}, {"username": "anarinavalerio", "verified": false, "name": "\ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1916, "tweet_count": 132910, "listed_count": 0}, "id": "233306162"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "SawJoker", "verified": false, "name": "s\u1d00\u1d21\u1d0a\u1d0f\u1d0b\u1d07\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 327, "tweet_count": 41412, "listed_count": 3}, "id": "152416863"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "EuAmoPaoDeAlho", "verified": false, "name": "SORRISO CONTAGIANTE", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 499, "tweet_count": 25726, "listed_count": 1}, "id": "956595241741668353"}, {"location": "Imperatriz, Brasil", "username": "cwrollinda", "verified": false, "name": "Anne", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 350, "tweet_count": 24700, "listed_count": 0}, "id": "1000159698572795907"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "sanntana_vict", "verified": false, "name": "\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 3720, "tweet_count": 34310, "listed_count": 1}, "id": "972575385002151937"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PsicologaSoares", "verified": false, "name": "Psic\u00f3loga Patr\u00edcia Soares", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 66, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "id": "1024331720387186690"}, {"location": "Mexico", "username": "AnimalMX", "verified": true, "name": "Animal MX", "public_metrics": {"followers_count": 42036, "following_count": 588, "tweet_count": 33355, "listed_count": 234}, "id": "1148385761135382528"}, {"username": "plumasatomicas", "verified": false, "name": "Plumas At\u00f3micas", "public_metrics": {"followers_count": 24491, "following_count": 3156, "tweet_count": 55698, "listed_count": 220}, "id": "876788725"}, {"location": "DISTRITO FEDERAL", "username": "Reflexion24Info", "verified": false, "name": "Reflexi\u00f3n 24 Info", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 480, "tweet_count": 67276, "listed_count": 22}, "id": "105693162"}, {"username": "santos_vanessa4", "verified": false, "name": "Nessinha", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 523, "tweet_count": 6255, "listed_count": 0}, "id": "909474178763456513"}, {"location": "Longe D Toda Negatividade \ud83d\udea9", "username": "Jayane_Camilly2", "verified": false, "name": "Jaja", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 441, "tweet_count": 18982, "listed_count": 0}, "id": "1015706618661605376"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Jayane_Chagas1", "verified": false, "name": "Jady \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 338, "tweet_count": 3448, "listed_count": 0}, "id": "1088079478230798336"}, {"location": "libertalia", "username": "melodicmorphine", "verified": false, "name": ",,, \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 438, "tweet_count": 9739, "listed_count": 1}, "id": "3067976908"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Lorraneslvv", "verified": false, "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd22\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1359, "tweet_count": 22132, "listed_count": 0}, "id": "1046564228713385984"}, {"username": "HoracioMarcon", "verified": false, "name": "Horacio Marcon", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 398, "tweet_count": 36912, "listed_count": 14}, "id": "3393156321"}, {"location": "M\u00e1s bien desubicada", "username": "PsychoDolce", "verified": false, "name": "Emma Ch\u00e1vez \ud83c\udf35\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7149, "following_count": 7030, "tweet_count": 41588, "listed_count": 3}, "id": "4632893727"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "username": "pitersoul", "verified": false, "name": "piter mendez", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1332, "tweet_count": 4602, "listed_count": 0}, "id": "420825492"}, {"location": "Distrito Federal UNAM", "username": "GABRIELHJ73", "verified": false, "name": "GABRIEL HERRERA", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 4274, "tweet_count": 80245, "listed_count": 2}, "id": "284618801"}, {"username": "RJLQUIMA", "verified": false, "name": "RUBEN JOSE LOPEZ", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1967, "tweet_count": 74171, "listed_count": 0}, "id": "256483447"}, {"username": "radiomitre", "verified": true, "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178955, "following_count": 134, "tweet_count": 560415, "listed_count": 2863}, "id": "182923335"}, {"location": "Ayacucho, Peru", "username": "linoahm", "verified": false, "name": "linoahm", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37501, "listed_count": 2}, "id": "18531527"}, {"username": "marisella_minan", "verified": false, "name": "Gandhi", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 889, "tweet_count": 10184, "listed_count": 2}, "id": "3242517605"}, {"location": "03/04\ud83d\udc8d", "username": "crf__mariii", "verified": false, "name": "Mari\ud83d\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1278, "tweet_count": 10167, "listed_count": 0}, "id": "995876420541927424"}, {"location": "firenze", "username": "nataleballatore", "verified": false, "name": "xxx", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 3129, "tweet_count": 9686, "listed_count": 1}, "id": "411461664"}, {"username": "salvotoscano1", "verified": false, "name": "Salvo Toscano", "public_metrics": {"followers_count": 4378, "following_count": 958, "tweet_count": 17263, "listed_count": 30}, "id": "413126428"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Vitoruki", "verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 323, "tweet_count": 11000, "listed_count": 0}, "id": "795639615495569408"}, {"username": "Keellycrf", "verified": false, "name": "Kelly", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 282, "tweet_count": 28930, "listed_count": 0}, "id": "3755939417"}, {"location": "Contagem, Brasil", "username": "sikarolainy", "verified": false, "name": "simone \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 663, "tweet_count": 20663, "listed_count": 0}, "id": "762361297"}, {"username": "RonanZac", "verified": false, "name": "Soneca \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 240, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}, "id": "925753150023327744"}, {"username": "FigaresRuiz", "verified": false, "name": "MRF \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 472, "tweet_count": 91442, "listed_count": 2}, "id": "1159268785766961152"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "RubenPena1957", "verified": false, "name": "Ruben Pena", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4984, "tweet_count": 90224, "listed_count": 6}, "id": "4822658236"}, {"location": "\ud83d\ude34", "username": "Suellen_santos5", "verified": false, "name": "Branca\ud83e\udd0d\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 142, "tweet_count": 4924, "listed_count": 0}, "id": "900826087869079554"}, {"username": "maaykellly", "verified": false, "name": "~ \u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 684, "tweet_count": 21790, "listed_count": 0}, "id": "964889759662342147"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "yrodrigues_16", "verified": false, "name": "\u0443\u03b1\u0438 \u044f\u03c3\u2202\u044f\u03b9g\u03c5\u0454\u0455\ud83d\udca5 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 974, "tweet_count": 26497, "listed_count": 0}, "id": "2605751346"}, {"location": "covanca city", "username": "priscila07_", "verified": false, "name": "pri", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 301, "tweet_count": 43754, "listed_count": 0}, "id": "1062345946900635649"}, {"username": "Suicida35912425", "verified": false, "name": "Suicida", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 13, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "id": "1169783478864547840"}, {"username": "jfmanerinn", "verified": false, "name": "jeff \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 413, "tweet_count": 39330, "listed_count": 0}, "id": "1073408897942216704"}, {"location": "na de cria\ud83d\udcaa\ud83c\udffe ", "username": "vugolameu", "verified": false, "name": "Eterno Anderson \ud83d\udc7c\ud83c\udffd\ud83d\ude2d\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 1813, "tweet_count": 39178, "listed_count": 0}, "id": "812095304308822016"}, {"location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra", "username": "FAlfonsobellido", "verified": false, "name": "Francisco Alfonso Bellido", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 4760, "tweet_count": 7933, "listed_count": 1}, "id": "973991006382239745"}, {"location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "username": "AntonioMaestre", "verified": true, "name": "AntonioMaestre", "public_metrics": {"followers_count": 498617, "following_count": 2849, "tweet_count": 175939, "listed_count": 2997}, "id": "94208950"}, {"location": "Genova, Italia", "username": "Rayo_Italia", "verified": false, "name": "Rayo Vallecano Italian Fan Club", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 336, "tweet_count": 12726, "listed_count": 7}, "id": "936567998646751233"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "EmmaLanderosM", "verified": false, "name": "\u270d Emma Landeros \u270d", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 574, "tweet_count": 13031, "listed_count": 2}, "id": "46981727"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "username": "JoelAguirreA", "verified": true, "name": "Joel Aguirre A.", "public_metrics": {"followers_count": 14282, "following_count": 6926, "tweet_count": 23667, "listed_count": 123}, "id": "88735875"}, {"username": "camiperdao", "verified": false, "name": "C. Forgiveness", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 243, "tweet_count": 107231, "listed_count": 4}, "id": "78447059"}, {"location": "maria J\u00falia!\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 | B\ud83d\udc8d", "username": "grasi00_", "verified": false, "name": "Grasi.", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 810, "tweet_count": 17240, "listed_count": 0}, "id": "1090809001850404865"}, {"location": "onde a paz prevalece", "username": "lolovick_", "verified": false, "name": "lo\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 225, "tweet_count": 5426, "listed_count": 0}, "id": "1132987194652729345"}, {"username": "anayacsi", "verified": false, "name": "aidarosacamejo", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 4961, "tweet_count": 25538, "listed_count": 10}, "id": "1464816606"}, {"location": "Cuba", "username": "Invasorpress", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico Invasor", "public_metrics": {"followers_count": 9347, "following_count": 1668, "tweet_count": 102628, "listed_count": 112}, "id": "104171632"}, {"username": "huapaya_flores", "verified": false, "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 393, "tweet_count": 20577, "listed_count": 0}, "id": "961969898237911040"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "BH_Strange", "verified": false, "name": "desativada que eu ainda uso", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 540, "tweet_count": 1186, "listed_count": 1}, "id": "739805854921334785"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "arredondov278", "verified": false, "name": "Emilio \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1468, "tweet_count": 48972, "listed_count": 1}, "id": "4639015092"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "welsen55", "verified": false, "name": "Uel\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 808, "tweet_count": 50010, "listed_count": 3}, "id": "189940224"}, {"location": "Derry, Maine", "username": "Trashmouth_Kid", "verified": false, "name": "R\u026a\u1d04\u029c\u026a\u1d07 T\u1d0f\u1d22\u026a\u1d07\u0280 \u250a\u2770\u03df\u2771\u250a\u3010T\u1587\u15e9S\u157c\u15f0O\u144cT\u157c\u3011", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 50, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "id": "1173312677814439937"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "herick13andrade", "verified": false, "name": "\u24ed", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 326, "tweet_count": 8722, "listed_count": 2}, "id": "954148708270182400"}, {"location": "Mesquita, RJ \ud83c\udf08", "username": "amarcellesantos", "verified": false, "name": "M\u0336\u00e1\u0336 \ud835\udc36\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 581, "tweet_count": 33764, "listed_count": 1}, "id": "274838372"}, {"location": "Distrito Federal.", "username": "VictorM37282014", "verified": false, "name": "Victor Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1285, "tweet_count": 301025, "listed_count": 75}, "id": "558251048"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "c4jimenez", "verified": true, "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 434493, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "id": "95338132"}, {"location": "MEXICO", "username": "juan_alejandre", "verified": false, "name": "Juan Alejandre", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1324, "tweet_count": 22630, "listed_count": 0}, "id": "247009020"}, {"location": "RJ ", "username": "chavesrayza", "verified": false, "name": "rayza \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 292, "tweet_count": 39225, "listed_count": 0}, "id": "979544543438737408"}, {"location": "na merda", "username": "isadocrl", "verified": false, "name": "ig: @isabellyarauujo\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 706, "tweet_count": 25707, "listed_count": 0}, "id": "823974702855188482"}, {"username": "yabast1", "verified": false, "name": "viclopez", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1410, "tweet_count": 12816, "listed_count": 0}, "id": "35149852"}, {"location": "Oaxaca, Mexico", "username": "Rulas64", "verified": false, "name": "Ra\u00f9l Garc\u00eca R.", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1159, "tweet_count": 12288, "listed_count": 3}, "id": "158065386"}, {"location": "rj ", "username": "karolaynemoren2", "verified": false, "name": "Karolayne.", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 486, "tweet_count": 70890, "listed_count": 0}, "id": "867559748119531520"}, {"username": "JRHnewday", "verified": false, "name": "Newday RH 777", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 2154, "tweet_count": 30456, "listed_count": 0}, "id": "610293503"}, {"location": "Rio do Sul, SC", "username": "luacoralina", "verified": false, "name": "LUAC \ud83d\udcf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 414, "tweet_count": 15420, "listed_count": 0}, "id": "1151293064134180865"}, {"location": "Pomerode, Brasil", "username": "camsv_k", "verified": false, "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 186, "tweet_count": 7058, "listed_count": 0}, "id": "1111618889123856384"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mysfilgueira", "verified": false, "name": "\ud835\udc39\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc4e \u2720\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 2694, "tweet_count": 53766, "listed_count": 0}, "id": "1001220956457750533"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "username": "arteiro_muniz", "verified": false, "name": "jose arteiro muniz", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 2574, "tweet_count": 39148, "listed_count": 1}, "id": "277641088"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "UmCineQualquer", "verified": false, "name": "Vini Schmitsler", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 55, "tweet_count": 1176, "listed_count": 0}, "id": "880936437050474496"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "inigo_ramirez", "verified": false, "name": "I\u00f1igo Ram\u00edrez Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 719, "tweet_count": 23857, "listed_count": 0}, "id": "3186792753"}, {"location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "username": "MisiiFlynn", "verified": false, "name": "M\u03b9\u0282\u03b9\u03b9 F\u0285\u10e7\u0273\u0273\ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 1545, "tweet_count": 57627, "listed_count": 52}, "id": "416317307"}, {"username": "AdryaneSilvaa", "verified": false, "name": "Ariol \ud83d\ude3c", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 766, "tweet_count": 29019, "listed_count": 0}, "id": "3376618559"}, {"username": "MarcoAn52322760", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "id": "996228128740605952"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "ArturoValverdeP", "verified": false, "name": "Arturo Valverde", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1455, "tweet_count": 12905, "listed_count": 15}, "id": "809153510"}, {"location": "Rj", "username": "roggercesario", "verified": false, "name": "ROGGER \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1152, "tweet_count": 18270, "listed_count": 0}, "id": "797588153179709440"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "Euriclea25", "verified": false, "name": "Euriclea Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 3936, "following_count": 1602, "tweet_count": 50183, "listed_count": 18}, "id": "883354460"}, {"username": "LaloBear1", "verified": false, "name": "Lalo Bear", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 167, "tweet_count": 4737, "listed_count": 0}, "id": "1975468344"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "wl2kk", "verified": false, "name": "William", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 2893, "tweet_count": 26273, "listed_count": 0}, "id": "738004240547885056"}, {"location": "Reta bv \ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "raizbv_", "verified": false, "name": "Balla \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 224, "tweet_count": 55337, "listed_count": 0}, "id": "990844471796469760"}, {"location": "Caxias City", "username": "iisabelle_v", "verified": false, "name": "Isabelle \u2764 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 656, "tweet_count": 18486, "listed_count": 0}, "id": "1042538148172058624"}, {"location": "cbjr", "username": "AnnaLuisaaa", "verified": false, "name": "nalu", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 183, "tweet_count": 83001, "listed_count": 2}, "id": "383362050"}, {"username": "RayanneVargaxx", "verified": false, "name": "Rayanne somente apenas", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 934, "tweet_count": 12330, "listed_count": 0}, "id": "1034876535851966464"}, {"username": "rubens_balt", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 60, "tweet_count": 102647, "listed_count": 0}, "id": "83858457"}, {"username": "GIGLIOLA11", "verified": false, "name": "Gigliola", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 543, "tweet_count": 36087, "listed_count": 32}, "id": "430033435"}, {"username": "dukana2", "verified": false, "name": "dukana", "public_metrics": {"followers_count": 14282, "following_count": 15597, "tweet_count": 305421, "listed_count": 118}, "id": "2832335447"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rafa_elaamy", "verified": false, "name": "rafinha", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 636, "tweet_count": 27006, "listed_count": 1}, "id": "961425213945733121"}, {"location": "Under & Over It All ", "username": "MDAssad13", "verified": false, "name": "MD_Assad", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 243, "tweet_count": 37063, "listed_count": 0}, "id": "1169006858952224768"}, {"username": "CeAmy2", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4It-jitaDeLaShingada\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 9853, "following_count": 5905, "tweet_count": 249358, "listed_count": 2}, "id": "1115670098260320256"}, {"location": "Roma, Italia", "username": "adrineri7", "verified": false, "name": "Adriano Neri", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 2006, "tweet_count": 9820, "listed_count": 0}, "id": "1151120124730060801"}, {"username": "rrotas1_", "verified": false, "name": "rrotas1_", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 326, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "id": "969314347955769346"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / Rio", "username": "cleverqueiroz", "verified": false, "name": "Era s\u00f3 entregar cestas b\u00e1sicas e acabou com a fome", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1152, "tweet_count": 86486, "listed_count": 7}, "id": "304414319"}, {"username": "Nazireu7", "verified": false, "name": "Nazireu7 na Resist\u00eancia.", "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 5569, "tweet_count": 39532, "listed_count": 6}, "id": "812714252"}, {"location": "NOGALES, SONORA", "username": "encinasarvayo", "verified": false, "name": "ALEJANDRO ENCINAS", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1282, "tweet_count": 69552, "listed_count": 4}, "id": "222937626"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Foro_TV", "verified": true, "name": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970759, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "id": "109651819"}, {"username": "juliandradw", "verified": false, "name": "julha", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 317, "tweet_count": 25700, "listed_count": 0}, "id": "1027576996321284098"}, {"location": "Nantes - France", "username": "terezaratts", "verified": false, "name": "Tereza Ratts", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 381, "tweet_count": 30860, "listed_count": 20}, "id": "85548930"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "username": "AndreaCas5", "verified": false, "name": "Andrea Casta\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 385, "tweet_count": 9305, "listed_count": 2}, "id": "55893815"}, {"username": "nayara565", "verified": false, "name": "azeite de dend\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1371, "tweet_count": 71909, "listed_count": 1}, "id": "335443699"}, {"location": "Setteville di Guidonia", "username": "tusitala_andrea", "verified": false, "name": "Andrea Lucidi", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 3562, "tweet_count": 26886, "listed_count": 0}, "id": "422722422"}, {"username": "nzingaretti", "verified": true, "name": "Nicola Zingaretti", "public_metrics": {"followers_count": 587207, "following_count": 1792, "tweet_count": 17914, "listed_count": 1558}, "id": "403544693"}, {"username": "Brenao_p", "verified": false, "name": "brenin", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 234, "tweet_count": 2399, "listed_count": 0}, "id": "863906209941921793"}, {"location": "Brasil", "username": "zuubcov", "verified": false, "name": "Zub", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 602, "tweet_count": 13478, "listed_count": 0}, "id": "759877021220663298"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Tribeir80213982", "verified": false, "name": "Tribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 354, "tweet_count": 2139, "listed_count": 0}, "id": "1012544245998194688"}, {"location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "username": "Alves_Muniz_18", "verified": false, "name": "Saulo\ud83d\ude0a\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 103, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "id": "1167776778645118978"}, {"location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "username": "01Jonathan_Crvg", "verified": false, "name": "jonathan \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 217, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "id": "1088074101128904704"}, {"location": "Taguatinga-Distrito Federal", "username": "cilorrane", "verified": false, "name": "Cilorrane Cavalcante \u2618 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 247, "tweet_count": 8039, "listed_count": 2}, "id": "240386274"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "tetezp", "verified": false, "name": "teresa z", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 958, "tweet_count": 65168, "listed_count": 1}, "id": "1023628673914523648"}, {"location": "Rio das Ostras - RJ", "username": "Lalahviannnnaj", "verified": false, "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 77, "tweet_count": 2700, "listed_count": 0}, "id": "1073628947768901632"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "velez3e", "verified": false, "name": "Luis VelezG", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 1}, "id": "347896232"}, {"location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "verified": false, "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}, "id": "1237286593"}, {"location": "021", "username": "manoogabriel", "verified": false, "name": "g\u03b1\u0432ri\u0454\u2113 \u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 505, "tweet_count": 29341, "listed_count": 1}, "id": "802309800914747392"}, {"location": "Gustavo A. Madero", "username": "MiguelHG09", "verified": false, "name": "MIGUEL", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 241, "tweet_count": 8602, "listed_count": 0}, "id": "449205069"}, {"location": "022", "username": "gomess_Juu", "verified": false, "name": "J.", "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 4487, "tweet_count": 75260, "listed_count": 0}, "id": "814965957097570306"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "CarolSouza017", "verified": false, "name": "Carolina \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 681, "tweet_count": 2773, "listed_count": 0}, "id": "1167636006574706688"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "Vitoria73133367", "verified": false, "name": "Torinha \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 629, "tweet_count": 7118, "listed_count": 0}, "id": "947905020749598720"}, {"username": "piress_luana", "verified": false, "name": "Lua", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 160, "tweet_count": 1657, "listed_count": 0}, "id": "1118225353267400704"}, {"location": "me ne andr\u00f2...", "username": "NadiaCedrone", "verified": false, "name": "Nadia", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 698, "tweet_count": 106111, "listed_count": 6}, "id": "815405971740774400"}, {"username": "jljuarezmx", "verified": false, "name": "jose luis", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 403, "tweet_count": 201207, "listed_count": 18}, "id": "1892174826"}, {"location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "username": "crflariiii", "verified": false, "name": "Larissa\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1673, "tweet_count": 33654, "listed_count": 0}, "id": "4816800561"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "OpinandoGGU", "verified": false, "name": "Opinando", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 206, "tweet_count": 9720, "listed_count": 1}, "id": "976286067488944129"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "LuzSalgado_R", "verified": false, "name": "Luz Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 138578, "following_count": 275, "tweet_count": 19914, "listed_count": 262}, "id": "486862376"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "username": "sicklefaucille", "verified": false, "name": "Sickle Faucille", "public_metrics": {"followers_count": 20038, "following_count": 12234, "tweet_count": 74904, "listed_count": 28}, "id": "541301780"}, {"username": "teresa_albano46", "verified": false, "name": "teresa", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1866, "tweet_count": 21166, "listed_count": 10}, "id": "2333825232"}, {"location": "USA", "username": "EdnaForesti", "verified": false, "name": "Edna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 2884, "tweet_count": 40058, "listed_count": 0}, "id": "2474527723"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarcyCesario", "verified": false, "name": "VAMOS FLAMENGO! \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1176, "tweet_count": 70515, "listed_count": 0}, "id": "3376218136"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "PoderCiudadanoo", "verified": false, "name": "PoderCiudadanoRadio", "public_metrics": {"followers_count": 14919, "following_count": 11039, "tweet_count": 101985, "listed_count": 114}, "id": "103110974"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JPCN8", "verified": false, "name": "JPCN.Blog", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 174, "tweet_count": 9300, "listed_count": 0}, "id": "811992271189082112"}, {"location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "Luis13204680", "verified": false, "name": "Juan Carlos Zapata Valladares #AMLOVER", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 3466, "tweet_count": 96294, "listed_count": 4}, "id": "1092473736626925568"}, {"username": "reforma2006", "verified": false, "name": "miguel angel", "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 7632, "tweet_count": 349063, "listed_count": 18}, "id": "2607652208"}, {"location": "Bangu, Santo Andr\u00e9 48", "username": "trembarbie_rs", "verified": false, "name": "diaba$\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1540, "tweet_count": 182545, "listed_count": 1}, "id": "729712838944690176"}, {"location": "CEAR\u00c1", "username": "brucewoyne", "verified": false, "name": "dinho 13", "public_metrics": {"followers_count": 7309, "following_count": 1597, "tweet_count": 196277, "listed_count": 76}, "id": "2222873522"}, {"location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "username": "periodico_lavoz", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico La Voz", "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 1330, "tweet_count": 157093, "listed_count": 68}, "id": "1613963288"}, {"location": "Pas\u00e1rgada", "username": "malulean", "verified": false, "name": "\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 729, "tweet_count": 25408, "listed_count": 1}, "id": "2515992882"}, {"username": "predieridanilo", "verified": false, "name": "predieri danilo", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 3931, "tweet_count": 24121, "listed_count": 0}, "id": "536520613"}, {"location": "buenos aires", "username": "tavopunk90", "verified": false, "name": "Tavo Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 292, "tweet_count": 2886, "listed_count": 0}, "id": "418795298"}, {"location": "Bear Island", "username": "FioSargenti", "verified": true, "name": "Fiorella Sargenti", "public_metrics": {"followers_count": 81516, "following_count": 1077, "tweet_count": 90028, "listed_count": 329}, "id": "145421975"}, {"username": "victorr62128402", "verified": false, "name": "victor ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 73, "tweet_count": 2163, "listed_count": 0}, "id": "2376042163"}, {"username": "almeida_dpn", "verified": false, "name": "daphiny", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 972, "tweet_count": 68112, "listed_count": 0}, "id": "899054551692693505"}, {"username": "gi_cortess", "verified": false, "name": "Gigi", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 146, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "id": "1078469527187456002"}, {"location": "chile", "username": "paulandrea5000", "verified": false, "name": "PAULA", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 747, "tweet_count": 36233, "listed_count": 1}, "id": "475284442"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Umanqara", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b Cactucitx chanka.", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 4945, "tweet_count": 48165, "listed_count": 0}, "id": "64437948"}, {"username": "MssLucyVanPelt", "verified": false, "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "id": "76496003"}, {"location": "C\u00facuta, Colombia", "username": "milelopez5", "verified": false, "name": "\u2661MILE\u2661LOPEZ", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 191, "tweet_count": 12315, "listed_count": 2}, "id": "1126553761"}, {"username": "eduardaxc", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 177, "tweet_count": 22621, "listed_count": 0}, "id": "1013153626351644679"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "EnLaLupaQro", "verified": false, "name": "lalupa.mx", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 988, "tweet_count": 25095, "listed_count": 23}, "id": "1049753985538764805"}, {"location": "Leblon , Brasil", "username": "GragriFlay", "verified": false, "name": "Bady_Cattt\ud83d\ude0a\ud83d\ude0b Eu & Elas", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 946, "tweet_count": 3185, "listed_count": 0}, "id": "1161385571291475968"}, {"location": "Brasil", "username": "FolhaGospel", "verified": false, "name": "FolhaGospel", "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 120, "tweet_count": 20436, "listed_count": 66}, "id": "38963218"}, {"location": "MEXICO", "username": "SoniRashel", "verified": false, "name": "SoniRashel", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 24, "tweet_count": 2730, "listed_count": 0}, "id": "2306320862"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "depesoyuc", "verified": false, "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 229, "tweet_count": 26268, "listed_count": 11}, "id": "717357030609018880"}, {"location": "Ja\u00fa, Brasil", "username": "pam_prps", "verified": false, "name": "Pam", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 286, "tweet_count": 37412, "listed_count": 4}, "id": "196674352"}, {"username": "duuda_olliveira", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 919, "tweet_count": 66497, "listed_count": 0}, "id": "3343435653"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "Nicotinecoffee", "verified": false, "name": "Victor Hugo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 852, "tweet_count": 122505, "listed_count": 3}, "id": "200960858"}, {"location": "FAZENDO GOL NO BILAN", "username": "InterBr3", "verified": false, "name": "Inter br", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 501, "tweet_count": 6546, "listed_count": 2}, "id": "1147519536129818625"}, {"username": "SuresteSur", "verified": false, "name": "sureste sur", "public_metrics": {"followers_count": 6411, "following_count": 658, "tweet_count": 73204, "listed_count": 17}, "id": "2772260052"}, {"location": "Brasil", "username": "euvictoriamarry", "verified": false, "name": "VICT\u00d3RIA", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 213, "tweet_count": 18350, "listed_count": 0}, "id": "870387281634480128"}, {"location": "Osasco, Brasil", "username": "dvidfisher_", "verified": false, "name": "mikael 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1155, "tweet_count": 156984, "listed_count": 19}, "id": "272612074"}, {"location": "poa", "username": "usuario_pesado", "verified": false, "name": "tidinha bastarda da casa targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1186, "tweet_count": 247323, "listed_count": 5}, "id": "4417441456"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabi99_sousa", "verified": false, "name": "\ud835\uddda\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 619, "tweet_count": 3067, "listed_count": 0}, "id": "1129848813701795845"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "username": "athaislisboa", "verified": false, "name": "thaisinha do sus", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 242, "tweet_count": 15319, "listed_count": 0}, "id": "1108913263394336774"}, {"location": "RJ", "username": "psicobbea", "verified": false, "name": "o b de lgbt \u00e9 de beatriste", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 216, "tweet_count": 34116, "listed_count": 1}, "id": "3388018450"}, {"username": "pxx_Graazy", "verified": false, "name": "grazi \u2651 insta: @grazi_ara16", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 439, "tweet_count": 19392, "listed_count": 0}, "id": "993571591685656578"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Brunna1510", "verified": false, "name": "dora a aventureira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 493, "tweet_count": 19377, "listed_count": 0}, "id": "938516879693570054"}, {"location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "matiaselprof89", "verified": false, "name": "Mat\u00edas, alias El Profesor \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1466, "tweet_count": 43003, "listed_count": 2}, "id": "853754936869441538"}, {"location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "username": "MafrAlv", "verified": false, "name": "AlvarezMeDicen", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1188, "tweet_count": 3031, "listed_count": 0}, "id": "245733144"}, {"username": "jrgele36", "verified": false, "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 441, "tweet_count": 25420, "listed_count": 2}, "id": "700668505251643392"}, {"location": "B.W", "username": "JhenyFord", "verified": false, "name": "Jheny \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 703, "tweet_count": 24923, "listed_count": 0}, "id": "916067015558877184"}, {"location": "021", "username": "__cinha", "verified": false, "name": "m\u00e1rcinha", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1088, "tweet_count": 59395, "listed_count": 2}, "id": "301726326"}, {"location": "Tielmes", "username": "ResCad", "verified": false, "name": "V\u00edctor Resino", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 363, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "id": "313813362"}, {"username": "XavierDomenechs", "verified": true, "name": "Xavier Dom\u00e8nech", "public_metrics": {"followers_count": 87221, "following_count": 2593, "tweet_count": 13431, "listed_count": 677}, "id": "191102437"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Vitinho95160734", "verified": false, "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 147, "tweet_count": 3899, "listed_count": 0}, "id": "1159075234093391872"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "vitordeazevedo7", "verified": false, "name": "V. azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 213, "tweet_count": 1721, "listed_count": 0}, "id": "981562070880673792"}, {"username": "ComentarioUdeC", "verified": false, "name": "El Comentario", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 73, "tweet_count": 105399, "listed_count": 64}, "id": "4282331366"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "edlara357", "verified": false, "name": "Lalo", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 2091, "tweet_count": 107068, "listed_count": 14}, "id": "108396939"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "Maarilinch", "verified": false, "name": "maree", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 377, "tweet_count": 20734, "listed_count": 0}, "id": "1038913705508069382"}, {"location": "14.03.2019 \ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69\ud83d\udc8d", "username": "b_linda0157", "verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udd03\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1098, "tweet_count": 18715, "listed_count": 0}, "id": "1042494447076798464"}, {"username": "machetenoticias", "verified": false, "name": "Machete Digital", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 21, "tweet_count": 3813, "listed_count": 0}, "id": "906255278533988353"}, {"username": "_taayDantas", "verified": false, "name": "monielle \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 684, "tweet_count": 29416, "listed_count": 0}, "id": "877254863650004995"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "DanielA51935215", "verified": false, "name": "Daniel Alberto Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 451, "tweet_count": 32914, "listed_count": 0}, "id": "1026788691078008833"}, {"username": "laliscarvalhoo", "verified": false, "name": "Laalaa \u00e9 LULA \ud83e\udd91 | 13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 405, "tweet_count": 26369, "listed_count": 0}, "id": "1961233968"}, {"username": "mayrlacrf7", "verified": false, "name": "pretinha", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 379, "tweet_count": 70496, "listed_count": 0}, "id": "708292166871859200"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ka_pinheir0", "verified": false, "name": "kazinha", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 798, "tweet_count": 25958, "listed_count": 0}, "id": "866735123584208896"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "xuauuum", "verified": false, "name": "jottage", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 299, "tweet_count": 42058, "listed_count": 0}, "id": "983046137698504706"}, {"location": "Lima", "username": "ElChing58876360", "verified": false, "name": "El Chingon", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 177, "tweet_count": 2419, "listed_count": 0}, "id": "994724888295432192"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ac_pxt", "verified": false, "name": "Peixoto", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 787, "tweet_count": 24937, "listed_count": 0}, "id": "1016116423427612672"}, {"location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "username": "eutalitaaaaa", "verified": false, "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 260, "tweet_count": 6833, "listed_count": 0}, "id": "978042240474996736"}, {"location": "Texcoco, M\u00e9xico", "username": "Mauristt", "verified": false, "name": "Maura Trujano Torres", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 209, "tweet_count": 2408, "listed_count": 2}, "id": "370212500"}, {"location": "D.F M\u00e9xico", "username": "Dadocanales", "verified": false, "name": "Dado Canales", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "id": "110055082"}, {"location": "Ireland  Dublin", "username": "casadarei2", "verified": false, "name": "Casadarei Anna \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb2\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb2\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8186, "following_count": 2686, "tweet_count": 109395, "listed_count": 7}, "id": "1156247628201545729"}, {"location": "Asuncion-Paraguay", "username": "olistorm", "verified": false, "name": "OliverStorm", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 357, "tweet_count": 1613, "listed_count": 0}, "id": "602017299"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "AndresMo45", "verified": false, "name": "Marcio Monta\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 5003, "tweet_count": 21162, "listed_count": 0}, "id": "2591370236"}, {"location": "C.A.B.A", "username": "dianamaffia", "verified": false, "name": "Diana Maff\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 85714, "following_count": 1046, "tweet_count": 133816, "listed_count": 384}, "id": "57686497"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "MirraSara1", "verified": false, "name": "Mirra Sara", "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 4989, "tweet_count": 150710, "listed_count": 7}, "id": "979886366069682177"}, {"username": "DraThalyta", "verified": false, "name": "Thalyta", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 583, "tweet_count": 26475, "listed_count": 2}, "id": "339707262"}, {"username": "ZapatAMLO_SI", "verified": false, "name": "x M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 889, "tweet_count": 72828, "listed_count": 0}, "id": "264454901"}, {"location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "bravo__uno", "verified": false, "name": "alzo zero \u2693", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 218, "tweet_count": 4006, "listed_count": 0}, "id": "1167614283854897152"}, {"username": "Otavovel", "verified": false, "name": "Tavo:.VH.:70", "public_metrics": {"followers_count": 8541, "following_count": 4836, "tweet_count": 167421, "listed_count": 8}, "id": "907253834799472640"}, {"username": "jmikeag", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Miguel Arredond", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 446, "tweet_count": 42489, "listed_count": 0}, "id": "3330034553"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "aryjuniorgalo13", "verified": false, "name": "Ary de Souza J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1061, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "id": "1170763841476734976"}, {"location": "Pedro Henrique \ud83d\udda4", "username": "cretina_rss", "verified": false, "name": "`", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 169, "tweet_count": 25574, "listed_count": 0}, "id": "1139567539497947136"}, {"username": "Ariieele_", "verified": false, "name": "Ariel \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 371, "tweet_count": 22391, "listed_count": 0}, "id": "938870384841187328"}, {"username": "Juliamello19_", "verified": false, "name": "Ju \ud83c\udf6flo", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 502, "tweet_count": 6362, "listed_count": 0}, "id": "720999949"}, {"username": "WalterAnastcio2", "verified": false, "name": "Walter Anast\u00e1cio", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "id": "1083361855316332544"}, {"location": "Venezuela", "username": "NicolasMaduro", "verified": true, "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "public_metrics": {"followers_count": 4304583, "following_count": 118, "tweet_count": 122108, "listed_count": 17480}, "id": "1252764865"}, {"location": "Rio Branco, AC", "username": "vtorg", "verified": false, "name": "V\u00edtor Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 2555, "tweet_count": 70870, "listed_count": 4}, "id": "68272337"}, {"location": "The same as Carmen Sandiego. ", "username": "brunotheweber", "verified": false, "name": "Bruno Weber (COMISS\u00d5ES ABERTAS)", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 258, "tweet_count": 41039, "listed_count": 11}, "id": "109880136"}, {"username": "oScAr_aRaUjO007", "verified": false, "name": "Oscar Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 2519, "tweet_count": 43051, "listed_count": 2}, "id": "2842614514"}, {"location": "Ravi\ud83d\ude0d", "username": "EloyVicentinni", "verified": false, "name": "PRESIDENTE DO TURANO\ud83d\udc54", "public_metrics": {"followers_count": 9362, "following_count": 8068, "tweet_count": 42238, "listed_count": 0}, "id": "1022560931686113280"}, {"username": "_carolina2001_", "verified": false, "name": "Carolina\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 287, "tweet_count": 38964, "listed_count": 1}, "id": "3093846102"}, {"username": "Ludsilva_1", "verified": false, "name": "Ludmila \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 233, "tweet_count": 29191, "listed_count": 0}, "id": "804293633688109056"}, {"username": "Iaurcherry", "verified": false, "name": "aby.", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 2967, "tweet_count": 48572, "listed_count": 9}, "id": "1094314077562814465"}, {"location": "Localiza A\u00ed ..", "username": "LaryCarvalho207", "verified": false, "name": "- Lary", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 596, "tweet_count": 21126, "listed_count": 2}, "id": "3331812843"}, {"username": "shahta_org", "verified": false, "name": "\u0428\u0410\u0425\u0422\u0410", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 0, "tweet_count": 84806, "listed_count": 9}, "id": "236335880"}, {"username": "yas_ollg", "verified": false, "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 521, "tweet_count": 96873, "listed_count": 1}, "id": "3246878537"}, {"location": "\ud83e\udd70\ud83d\udc8d", "username": "rlkdoPatrick", "verified": false, "name": "malvabela\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 1735, "tweet_count": 191344, "listed_count": 2}, "id": "949853668584632320"}, {"location": "Krakoa", "username": "allnewlucaaaaas", "verified": false, "name": "patinho de topete", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1535, "tweet_count": 68459, "listed_count": 9}, "id": "298096913"}, {"location": "Londrina, Paran\u00e1", "username": "gus_fiaux", "verified": false, "name": "Gus Fiaux \u2625 | FITA MALDITA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 679, "tweet_count": 23409, "listed_count": 4}, "id": "1967824393"}, {"location": "Italia", "username": "GiorgiaMeloni", "verified": true, "name": "Giorgia Meloni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 1550294, "following_count": 928, "tweet_count": 19846, "listed_count": 2889}, "id": "130537001"}, {"location": "Saltillo, Coahuila. M\u00e9xico", "username": "agendaviral", "verified": false, "name": "Agenda Viral", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 44, "tweet_count": 19018, "listed_count": 7}, "id": "958051366257098753"}, {"location": "Rj", "username": "_Geolvr", "verified": false, "name": "Geovana", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 1353, "tweet_count": 7937, "listed_count": 0}, "id": "777161502717599744"}, {"location": "N\u00famenor, West.", "username": "MattFelicio", "verified": false, "name": "Os\u00edris", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 779, "tweet_count": 31103, "listed_count": 1}, "id": "703674801378959360"}, {"location": "Rio Branco, Brasil", "username": "carlosssdaniel_", "verified": false, "name": "daniel \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 1628, "tweet_count": 50722, "listed_count": 5}, "id": "737821096494440452"}, {"username": "Carlos_CantuG", "verified": false, "name": "Carlos Cantu", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 230, "tweet_count": 1906, "listed_count": 0}, "id": "1507631743"}, {"location": "Trujillo, Peru", "username": "Guiller63789067", "verified": false, "name": "Memo Calder\u00f3n garcia", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 615, "tweet_count": 13345, "listed_count": 0}, "id": "867438222854549506"}, {"location": "Arequipa, Per\u00fa", "username": "characatos", "verified": false, "name": "Edgar Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 1734, "tweet_count": 104389, "listed_count": 8}, "id": "117691771"}, {"location": "Yury \ud83e\udd40\ud83c\udff4", "username": "JMorenaah22", "verified": false, "name": "Ximenes \uf8ff\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 392, "tweet_count": 32633, "listed_count": 0}, "id": "1063897180774285312"}, {"location": "Gotham City ", "username": "will28cs", "verified": false, "name": "William Coloma \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 461, "tweet_count": 5148, "listed_count": 0}, "id": "429374064"}, {"username": "2PfaixaPreta", "verified": false, "name": "2P\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 835, "tweet_count": 13170, "listed_count": 0}, "id": "883137992449286144"}, {"location": "Soacha, Colombia", "username": "lolorojas89", "verified": false, "name": "Lolo", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 901, "tweet_count": 14990, "listed_count": 0}, "id": "4773701475"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "Arrowverso", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Luthor", "public_metrics": {"followers_count": 38242, "following_count": 630, "tweet_count": 64342, "listed_count": 126}, "id": "810551502066556932"}, {"location": "Cd. de M\u00e9xico", "username": "danielgr31", "verified": false, "name": "Daniel Guerrero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 4926, "tweet_count": 248249, "listed_count": 14}, "id": "390139625"}, {"location": "maldad feminista", "username": "Fanysitaa", "verified": false, "name": "epifan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 18052, "following_count": 611, "tweet_count": 104833, "listed_count": 36}, "id": "295877717"}, {"location": "Brasil, RJ.", "username": "valterfile", "verified": false, "name": "Valter Fil\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 373, "tweet_count": 22984, "listed_count": 1}, "id": "61891163"}, {"location": "021", "username": "gabecrismar", "verified": false, "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 293, "tweet_count": 54684, "listed_count": 0}, "id": "712309589077848065"}, {"location": ".", "username": "PrincesaLeee", "verified": false, "name": "Let \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 110, "tweet_count": 7834, "listed_count": 0}, "id": "2882640166"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "AndrsBarrios1", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 5771, "following_count": 5604, "tweet_count": 45180, "listed_count": 45}, "id": "552156825"}, {"username": "Edercast", "verified": false, "name": "\u00c9der Castilho", "public_metrics": {"followers_count": 3815, "following_count": 4895, "tweet_count": 118789, "listed_count": 4}, "id": "177638579"}, {"username": "nicacio_je", "verified": false, "name": "jessica", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 219, "tweet_count": 10384, "listed_count": 0}, "id": "1019967958825750528"}, {"username": "luci_esperanza1", "verified": false, "name": "LUCI ESPERANZA", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 1876, "tweet_count": 171458, "listed_count": 8}, "id": "801507974422228992"}, {"location": "Brasil", "username": "ramalhokarol3", "verified": false, "name": "karolina ramalho", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 467, "tweet_count": 31577, "listed_count": 0}, "id": "976624824050208768"}, {"location": "Teres\u00f3polis", "username": "nanny_siillva", "verified": false, "name": "Nanny Silva", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 169, "tweet_count": 4483, "listed_count": 1}, "id": "193729362"}, {"location": "Venezuela", "username": "asimplevistacom", "verified": false, "name": "A SIMPLE VISTA", "public_metrics": {"followers_count": 35470, "following_count": 250, "tweet_count": 163481, "listed_count": 33}, "id": "795451252100435968"}, {"location": "Graja\u00fa, Rio de Janeiro", "username": "SouIancanuto", "verified": false, "name": "22 de garota", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 815, "tweet_count": 86157, "listed_count": 1}, "id": "845054600692584448"}, {"location": "Tri\u00e2ngulo Mineiro", "username": "villianhs", "verified": false, "name": "Villian Cuauhtlatoatzin", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 198, "tweet_count": 26231, "listed_count": 4}, "id": "1023772106360803328"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil ZN", "username": "AnaEstanis", "verified": false, "name": "NLSX", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 194, "tweet_count": 37471, "listed_count": 0}, "id": "3257261729"}, {"location": "3.08 ", "username": "Thaiestressada", "verified": false, "name": "Thais", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1358, "tweet_count": 48762, "listed_count": 6}, "id": "2689050736"}, {"location": "Ara\u00e7atuba", "username": "Kathlee64535161", "verified": false, "name": "Libriana do Vale \ud83c\udf08\ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 68, "tweet_count": 9655, "listed_count": 0}, "id": "1036071750273052674"}, {"location": "do mundo ", "username": "jhessiferreir", "verified": false, "name": "doen\u00e7a do sapo cego", "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 7258, "tweet_count": 19405, "listed_count": 1}, "id": "1962512186"}, {"location": "Rio de Janeiro, Serop\u00e9dica", "username": "savioqueirozzz", "verified": false, "name": "Buzz Lightyear \u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 920, "tweet_count": 9947, "listed_count": 0}, "id": "781921261186347008"}, {"location": "M\u00e9xico, CDMX.", "username": "NewsweekEspanol", "verified": true, "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 93239, "following_count": 955, "tweet_count": 161784, "listed_count": 1115}, "id": "91430932"}, {"username": "erikititagv", "verified": false, "name": "Erikitita", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 423, "tweet_count": 5299, "listed_count": 1}, "id": "896158069423517696"}, {"username": "Ivonne_delacruz", "verified": false, "name": "Ivonne De la Cruz D", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2416, "tweet_count": 25961, "listed_count": 21}, "id": "89802112"}, {"location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "username": "Vick66190683", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 320, "tweet_count": 10895, "listed_count": 0}, "id": "1104080921450434563"}, {"username": "cesarag78", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd CESAR \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 73, "tweet_count": 6853, "listed_count": 1}, "id": "139571987"}, {"location": "Olaria, Rio de Janeiro", "username": "Stefane9807", "verified": false, "name": "Stefane\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 175, "tweet_count": 22787, "listed_count": 0}, "id": "1027004434507808769"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "CANAL44TV", "verified": true, "name": "Canal 44", "public_metrics": {"followers_count": 172131, "following_count": 7756, "tweet_count": 288997, "listed_count": 546}, "id": "241192205"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "lauraromao47", "verified": false, "name": "laurinha", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 271, "tweet_count": 19002, "listed_count": 0}, "id": "902523947811528704"}, {"location": "Venezuela", "username": "DAES3008", "verified": false, "name": "Domingo Espinoza \ud83d\udc31\u2693\ud83d\udcdd", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 340, "tweet_count": 22387, "listed_count": 2}, "id": "3026942001"}, {"location": "the Island of retreat", "username": "lmjlimns", "verified": false, "name": "karolzinha \u02e2\u1d9c\u02b3 faz o L", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1359, "tweet_count": 32131, "listed_count": 1}, "id": "941748567290667008"}, {"location": "Brasil", "username": "liebiebss", "verified": false, "name": "ju que ama o Ju", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1150, "tweet_count": 107328, "listed_count": 1}, "id": "842168588417011714"}, {"location": "Brasil", "username": "vulgosette", "verified": false, "name": "Soneca", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 587, "tweet_count": 19758, "listed_count": 0}, "id": "1001088976822861824"}, {"username": "maduhlb", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 726, "tweet_count": 25223, "listed_count": 0}, "id": "817966252186628096"}, {"username": "_1Karine", "verified": false, "name": "bissexual doida e milion\u00e1ria ( num futuro pr\u00f3ximo)", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1064, "tweet_count": 27129, "listed_count": 1}, "id": "984130660846718976"}, {"username": "olagid", "verified": false, "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 117, "tweet_count": 4115, "listed_count": 0}, "id": "126717980"}, {"username": "inexxisteentee", "verified": false, "name": "\ud83c\udfa1", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1305, "tweet_count": 50403, "listed_count": 0}, "id": "940759588458127360"}, {"location": "021", "username": "crf_vivi0", "verified": false, "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 148, "tweet_count": 42010, "listed_count": 0}, "id": "962126046941327361"}, {"location": "Ballesteros Cordoba ", "username": "bertoldo_german", "verified": false, "name": "German Bertoldo", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 259, "tweet_count": 5825, "listed_count": 2}, "id": "3056425792"}, {"location": " Buenos Aires", "username": "nomuynorm4l", "verified": false, "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 392, "tweet_count": 60195, "listed_count": 22}, "id": "38762370"}, {"location": "Dreamland", "username": "Shibacornio", "verified": false, "name": "AGoodGirl \ud83d\udc96\u2728\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 382, "tweet_count": 29480, "listed_count": 5}, "id": "91794921"}, {"location": "CDMX", "username": "eldivandeivan", "verified": false, "name": "perrito", "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 996, "tweet_count": 12602, "listed_count": 4}, "id": "2864400080"}, {"location": "RJ", "username": "lhy_assad", "verified": false, "name": "ly", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1294, "tweet_count": 31220, "listed_count": 1}, "id": "846458067776688128"}, {"location": "G\u00f3mez Palacio, Durango, M\u00e9xico", "username": "Dagandez", "verified": false, "name": "Daniel Garc\u00eda\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 380, "tweet_count": 37650, "listed_count": 3}, "id": "269665093"}, {"location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "torreon", "verified": true, "name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 182254, "following_count": 306, "tweet_count": 920448, "listed_count": 910}, "id": "8091552"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}, "id": "3193276859"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}, "id": "3171735557"}, {"location": "Eckm\u00fcl, Troy", "username": "AngryTebeos", "verified": false, "name": "D. Tebeos \ud83d\udcac", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 235, "tweet_count": 43287, "listed_count": 6}, "id": "843540895127552000"}, {"location": "Pozzolengo, Lombardia", "username": "ZavattiniC", "verified": false, "name": "Zavattini Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 273, "tweet_count": 11472, "listed_count": 0}, "id": "1054672683940675586"}, {"location": "Piedmont, Italy", "username": "CastellinoLuigi", "verified": false, "name": "Luigi Castellino", "public_metrics": {"followers_count": 4553, "following_count": 3266, "tweet_count": 102156, "listed_count": 3}, "id": "977605577827389440"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "seusalgadim", "verified": false, "name": "Vulgo Malvadin \ud83d\udc0a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11378, "following_count": 9999, "tweet_count": 136690, "listed_count": 4}, "id": "1930614397"}, {"location": "vibrando amor e paz\ud83e\udd0d", "username": "juliagrigorio1", "verified": false, "name": "ana julia", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 391, "tweet_count": 69094, "listed_count": 0}, "id": "1048022110621376514"}, {"location": "Aparecida, Santos", "username": "fuschinifernand", "verified": false, "name": "Fernando Fuschini", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 238, "tweet_count": 7731, "listed_count": 0}, "id": "958156977632370688"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "lahvieiradj", "verified": false, "name": "lays", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 166, "tweet_count": 22516, "listed_count": 0}, "id": "952757507826573312"}, {"location": "VK", "username": "_Fernandaaa23", "verified": false, "name": "baby", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 310, "tweet_count": 10356, "listed_count": 0}, "id": "984850939063472128"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "adrielly_teless", "verified": false, "name": "teles", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 212, "tweet_count": 59426, "listed_count": 1}, "id": "700448217431961601"}, {"username": "Maricel85410606", "verified": false, "name": "Maricela Chavez Ch", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1001, "tweet_count": 127882, "listed_count": 2}, "id": "848097188039335936"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "stefa_not", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 354, "tweet_count": 28735, "listed_count": 1}, "id": "2592592960"}, {"location": "lima", "username": "isabeldiceesto", "verified": false, "name": "#CuartaDosis", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262957, "listed_count": 1}, "id": "378375409"}, {"location": "PER\u00da", "username": "MEF1964", "verified": false, "name": "MES\u00cdAS", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}, "id": "102830647"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SigaPeter", "verified": false, "name": "Peter M\u00fcller \u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 151, "tweet_count": 5372, "listed_count": 1}, "id": "341948186"}, {"location": "iseo bs italy (Iseo Lake)", "username": "veraiseo", "verified": false, "name": "veraiseo", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 286, "tweet_count": 18462, "listed_count": 0}, "id": "1553419550"}, {"location": "San Nicolas  city", "username": "eliudstones", "verified": false, "name": "Eliud Stones", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 902, "tweet_count": 16636, "listed_count": 5}, "id": "145539576"}, {"location": "Monterrey, M\u00e9xico.", "username": "JimenezCory", "verified": false, "name": "koris", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 816, "tweet_count": 33931, "listed_count": 4}, "id": "308758939"}, {"location": "Kaer Morhen ", "username": "Jukinder_", "verified": false, "name": "namorado do irmao da lana del rey 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 379, "tweet_count": 38533, "listed_count": 0}, "id": "801134884219666432"}, {"location": "Up in the Sky", "username": "AmazingElena30", "verified": false, "name": "Elena Parker", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 602, "tweet_count": 79895, "listed_count": 9}, "id": "2342587969"}, {"location": "Side-7", "username": "MrMash01", "verified": false, "name": "Mafty's 1st Army.", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 3825, "tweet_count": 226018, "listed_count": 21}, "id": "100424503"}, {"location": "Algum lugar do Rio de janeiro", "username": "xJuliow", "verified": false, "name": "Julio \u272f\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 944, "tweet_count": 108304, "listed_count": 6}, "id": "118744917"}, {"location": "Recife, Brazil", "username": "GhostJacobs", "verified": true, "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "public_metrics": {"followers_count": 38685, "following_count": 891, "tweet_count": 319738, "listed_count": 164}, "id": "101538849"}, {"location": "021", "username": "Paloma_Crvg", "verified": false, "name": "Erika Paloma", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 528, "tweet_count": 34115, "listed_count": 2}, "id": "795708317045817344"}, {"username": "Larissa210913", "verified": false, "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 415, "tweet_count": 21547, "listed_count": 0}, "id": "704843516707414016"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina\ud83c\udf38", "username": "FioreGenova", "verified": false, "name": "040404", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 696, "tweet_count": 7203, "listed_count": 0}, "id": "920453744340455425"}, {"location": "?", "username": "cdsblackthorn", "verified": false, "name": "Soso\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 268, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}, "id": "1171453880737128448"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "username": "GVADrPeset", "verified": false, "name": "DS Doctor Peset", "public_metrics": {"followers_count": 6865, "following_count": 1267, "tweet_count": 17823, "listed_count": 78}, "id": "2238824275"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "username": "GVAsanitat", "verified": true, "name": "GVA Sanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30353, "listed_count": 522}, "id": "423423050"}, {"location": "Away from this f*cking Europe", "username": "MarceVann", "verified": false, "name": "Marce\u3030\ufe0fVann\u3030\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4536, "following_count": 4051, "tweet_count": 436769, "listed_count": 13}, "id": "1000480351905632258"}, {"location": "Acari, Rio de Janeiro", "username": "JuuhSiilva001", "verified": false, "name": "Ju \u2763", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 286, "tweet_count": 10345, "listed_count": 0}, "id": "4821489065"}, {"location": "Angra, infelizmente", "username": "Thuanebragx", "verified": false, "name": "wronged princess\ud83e\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1045, "tweet_count": 14121, "listed_count": 0}, "id": "728723508587454464"}, {"username": "MIOCID38139167", "verified": false, "name": "MIOCID", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 341, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}, "id": "1144191760475840512"}, {"username": "spiderblythx", "verified": false, "name": "mary \ud83d\udcd6: a hip\u00f3tese do amor", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 1640, "tweet_count": 11941, "listed_count": 10}, "id": "1017986029465362432"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Iammoremylrds", "verified": false, "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "public_metrics": {"followers_count": 207345, "following_count": 186286, "tweet_count": 289924, "listed_count": 217}, "id": "1678786722"}, {"location": "Beverly hills", "username": "JuniorAlves_G", "verified": false, "name": "J\u03c5\u0274\u0131\u03c3\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 329, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "id": "891459845223796736"}, {"location": "West Milwaukee, WI", "username": "AnaAgui97819546", "verified": false, "name": "Ana Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 120, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "id": "1153104421552889856"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "DrHugoGGeriatra", "verified": false, "name": "Hugo Gonz\u00e1lez G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 270, "tweet_count": 1775, "listed_count": 1}, "id": "93650772"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "sinaloahoy", "verified": false, "name": "sinaloahoy.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}, "id": "1114707324"}, {"username": "ablubluuble", "verified": false, "name": "\u0ca0\u25e1\u0ca0", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 278, "tweet_count": 35487, "listed_count": 0}, "id": "1051560509886136321"}, {"username": "RafaelaRamosCRF", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 713, "tweet_count": 35888, "listed_count": 0}, "id": "3127660132"}, {"location": "Inferno ", "username": "Hachizinho", "verified": false, "name": "Hachi", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 51, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}, "id": "840594124898201600"}, {"username": "IllaryVerdad", "verified": false, "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 0}, "id": "1154090718614446080"}, {"location": "Natal RN", "username": "JOZIVAN65", "verified": false, "name": "JOZIVAN NASCIMENTO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 248, "tweet_count": 20709, "listed_count": 0}, "id": "215726585"}, {"location": "A dos planetas del sol", "username": "benjacusu", "verified": false, "name": "\u20bfen Cusumano \ud83d\udfe9", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 777, "tweet_count": 10821, "listed_count": 14}, "id": "142091460"}, {"location": "Comodoro Rivadavia- ARG", "username": "miqiita", "verified": false, "name": "miqi riki piki", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 434, "tweet_count": 26025, "listed_count": 6}, "id": "100043190"}, {"location": "S\u00e3o Luis - ma", "username": "dmirodrigues", "verified": false, "name": "dmitri", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1466, "tweet_count": 90967, "listed_count": 27}, "id": "227006949"}, {"location": "Illes Balears", "username": "arabalears", "verified": false, "name": "Diari ARA Balears", "public_metrics": {"followers_count": 25722, "following_count": 1841, "tweet_count": 249123, "listed_count": 414}, "id": "194178895"}, {"location": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc36 ", "username": "Aliciamello15", "verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 649, "tweet_count": 59181, "listed_count": 0}, "id": "900187490610499587"}, {"location": "Revived  \ud83e\udd0d\ud83e\udde0", "username": "crf_clarita", "verified": false, "name": "GOULART \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1012, "tweet_count": 16583, "listed_count": 0}, "id": "838546611840110594"}, {"location": "Distrito Nocional", "username": "DiarioDomincano", "verified": false, "name": "Diario Dominicano", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 4967, "tweet_count": 94020, "listed_count": 15}, "id": "601466843"}, {"username": "tos_9_", "verified": false, "name": "trinii\ud83c\udde7\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 655, "tweet_count": 2257, "listed_count": 0}, "id": "835560958328258561"}, {"username": "Ivanyanoviene", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}, "id": "1637402383"}, {"location": "Carolina do Norte, USA", "username": "Chiclosaurio", "verified": false, "name": "Mauricio LeBrone", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2367, "tweet_count": 165230, "listed_count": 11}, "id": "2730598076"}, {"username": "EU_Quiche", "verified": false, "name": "euquiche", "public_metrics": {"followers_count": 3385, "following_count": 387, "tweet_count": 23604, "listed_count": 18}, "id": "2149664977"}, {"username": "PauloCs41911100", "verified": false, "name": "Paulo C\u00e9sar da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 560, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "id": "1172672280012480518"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "username": "CalderaroAndre", "verified": false, "name": "Andre Calderaro", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 421, "tweet_count": 3886, "listed_count": 0}, "id": "1081654623960776705"}, {"location": "Realengo-Barata", "username": "Crf_2T", "verified": false, "name": "preta", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 664, "tweet_count": 83576, "listed_count": 0}, "id": "869716015416057857"}, {"username": "MartCat1", "verified": false, "name": "MartCat1", "public_metrics": {"followers_count": 17010, "following_count": 18688, "tweet_count": 18457, "listed_count": 11}, "id": "319377409"}, {"location": "Mexico City", "username": "nmas", "verified": true, "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805516, "listed_count": 10888}, "id": "25401359"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "id": "1173708576717770755", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}, "author_id": "248890506"}, {"created_at": "2019-09-02T15:30:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Imaginem um STF com os seguintes integrantes: Dr. S\u00e9rgio Moro, Dr. Marcelo Bretas, Dra. Jana\u00edna Paschoal e o Prof. Dr. Modesto Carvalhosa.   Com certeza ter\u00edamos um outro Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7@SF_Moro @mcbretas @JanainaDoBrasil @CarvalhosaMo", "edit_history_tweet_ids": ["1168546634051018754"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.6337, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Marcelo Bretas"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "Jana\u00edna Paschoal"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "Carvalhosa"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8538, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 192, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 193, "end": 202, "username": "mcbretas", "id": "916489645810225153"}, {"start": 203, "end": 219, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}, {"start": 220, "end": 233, "username": "CarvalhosaMo", "id": "870708772951302144"}]}, "id": "1168546634051018754", "public_metrics": {"retweet_count": 1999, "reply_count": 3332, "like_count": 10696, "quote_count": 707}, "author_id": "732397017423597568"}, {"created_at": "2019-09-17T15:58:28.000Z", "lang": "es", "text": "Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suicida sino que lo puede prevenir.", "edit_history_tweet_ids": ["1173989607446392837"], "in_reply_to_user_id": "4885318043", "id": "1173989607446392837", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "4885318043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173989604212523009"}]}, {"created_at": "2019-09-17T01:19:00.000Z", "lang": "pt", "text": "se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "edit_history_tweet_ids": ["1173768279678230530"], "id": "1173768279678230530", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 3}, "author_id": "1120484243044536325"}, {"created_at": "2019-09-17T16:35:31.000Z", "lang": "es", "text": "Sobre esa muerte hay muchos que tienen que dar explicaciones,sobre todo los fiscales Lava Odebrecht,el Pdte.Vizcarra,el Ministro Zeballos,el Premier del Solar y siguen nombres https://t.co/InnWB2b88O", "edit_history_tweet_ids": ["1173998931577069572"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Odebrecht"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Zeballos"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/InnWB2b88O", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "id": "1173998931577069572", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 105, "like_count": 293, "quote_count": 9}, "author_id": "525822471", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}]}, {"created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "id": "1173709900054245376", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "author_id": "1048069357480435712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 152, "tag": "Bici"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "Ciudad"}, {"start": 161, "end": 176, "tag": "CiclismoUrbano"}, {"start": 177, "end": 187, "tag": "Movilidad"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "Mejorenbici"}, {"start": 201, "end": 212, "tag": "Transporte"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "Transito"}, {"start": 223, "end": 231, "tag": "Respeto"}, {"start": 232, "end": 246, "tag": "EducacionVial"}, {"start": 247, "end": 261, "tag": "SeguridadVial"}, {"start": 262, "end": 269, "tag": "Sorete"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/OkDnnYQ4rJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BiciBandido/status/1173750634161541122/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OkDnnYQ4rJ", "media_key": "7_1173749941342261248"}]}, "created_at": "2019-09-17T00:08:53.000Z", "lang": "es", "text": "\"Malditos ciclistas, no me dejan pasar, ocupan toda la calle, no puedo circular, no lleg\u00f3 m\u00e1s\"...\nY no dobl\u00f3 eh... no s\u00e9 que estaba haciendo \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\n#Bici #Ciudad #CiclismoUrbano #Movilidad #Mejorenbici #Transporte #Transito #Respeto #EducacionVial #SeguridadVial #Sorete https://t.co/OkDnnYQ4rJ", "edit_history_tweet_ids": ["1173750634161541122"], "id": "1173750634161541122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1166742702685347840"}, {"created_at": "2019-09-17T17:41:30.000Z", "lang": "es", "text": "@heidenc @rAndresAranda @castrolalu @dzapatillas Ni freno ni bocina, si ya estoy saliendo de la bocacalle, no ganas nada tir\u00e1ndome la bici encima. Ni en lugares prohibidos: subiendo al trebol repartidor de Alcorta y cdd universitaria, y que te quedes sin fuerza, ni circules por la colectora de Gral Paz! Criterio....", "edit_history_tweet_ids": ["1174015534792417280"], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 212, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "Alcorta"}, {"start": 216, "end": 232, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "cdd universitaria"}, {"start": 295, "end": 302, "probability": 0.7973, "type": "Other", "normalized_text": "Gral Paz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "heidenc", "id": "54909576"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "castrolalu", "id": "154956601"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "dzapatillas", "id": "335462063"}]}, "in_reply_to_user_id": "54909576", "id": "1174015534792417280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178468746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014489563475969"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/c2D0fl1YZp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2D0fl1YZp", "media_key": "3_1173990040885592064"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:00:13.000Z", "lang": "en", "text": "Mind over mayhem. #BirdsOfPrey 2.7.20 https://t.co/c2D0fl1YZp", "edit_history_tweet_ids": ["1173990046237519874"], "id": "1173990046237519874", "public_metrics": {"retweet_count": 18064, "reply_count": 988, "like_count": 46927, "quote_count": 5392}, "author_id": "1029092401262948352"}, {"created_at": "2019-09-17T04:46:34.000Z", "lang": "es", "text": "Quiero pensar que la Zopilota estaba llorando por: \nLos 136 quemados \nLos 40,000 desaparecidos \nLos 26,200 asesinatos \nLos 2600 feminicidios \nLos ni\u00f1os muertos sin medicamentos \nLas estancias infantiles \n\u00bfNo invitaron a sus familiares? https://t.co/MqfrQzbP3Q", "edit_history_tweet_ids": ["1173820516601401344"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "Zopilota"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/MqfrQzbP3Q", "expanded_url": "https://twitter.com/JJDiazMachuca/status/1173820516601401344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MqfrQzbP3Q", "media_key": "7_1173820477720207360"}]}, "id": "1173820516601401344", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 149, "like_count": 1250, "quote_count": 45}, "author_id": "1005155561313308672"}, {"created_at": "2019-09-17T12:26:04.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de algu\u00e9m, IMEDIATAMENTE pe\u00e7o mil desculpas. Eu sou contra o discurso de matar quem matou, mas essa pessoa precisa pagar e ter medidas para n\u00e3o cometer o mesmo erro.", "edit_history_tweet_ids": ["1173936152526688257"], "id": "1173936152526688257", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 2, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "author_id": "70577513"}, {"created_at": "2019-09-17T17:04:27.000Z", "lang": "es", "text": "Y si nos calmamos? Una mujer con muy poco cerebro escribe que ojala cayera una bomba... Uno medios dan la nota una piloto  de Interjet amenaza con lanzar bomba. Comienza el linchamiento. P\u00e9simo comentario el de la tipa..", "edit_history_tweet_ids": ["1174006212473626624"], "id": "1174006212473626624", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 37, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "author_id": "127579805"}, {"created_at": "2019-09-17T16:40:34.000Z", "lang": "es", "text": "@zuritacarpio @fernandeznorona @interjet Tiene mentalidad suicida, ya no viajen por @interjet", "edit_history_tweet_ids": ["1174000199662002177"], "in_reply_to_user_id": "62664348", "id": "1174000199662002177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "572728588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173976044887584769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ZuritaCarpio", "id": "62664348"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 84, "end": 93, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:51:14.000Z", "lang": "es", "text": "Esta ma\u00f1ana recibimos la vista de la Lic. Viridiana Guzm\u00e1n Cant\u00fa del CAIF para impartir la pl\u00e1tica \"Porqu\u00e9 se suicida la gente\" a nuestros alumnos del @CECyTEC_Agujita. https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "edit_history_tweet_ids": ["1174002885350371328"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5741, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Cant\u00fa"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4381, "type": "Organization", "normalized_text": "CAIF"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002848184639488"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002856606801920"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002874147381248"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}]}, "id": "1174002885350371328", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2153560974"}, {"created_at": "2019-09-17T16:37:21.000Z", "lang": "pt", "text": "pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u00ea? esqueceu que foi ele que matou nosso Senhor?", "edit_history_tweet_ids": ["1173999392732438533"], "id": "1173999392732438533", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1, "like_count": 650, "quote_count": 8}, "author_id": "1098427180927934464"}, {"created_at": "2019-09-17T07:47:44.000Z", "lang": "es", "text": "@hurgamemoriaPE @Mauriciomulder @miyashiromarco @YeniVilcatoma2 Mulder debe saber c\u00f3mo funciona Idice que siempre daba como ganador a AGP. O sea, la manera m\u00e1s trucha y falsa de hacer encuestas.", "edit_history_tweet_ids": ["1173866109440790528"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7774, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "miyashiromarco", "id": "2494371319"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}]}, "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1173866109440790528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "534439705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173694762513100800"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:41:59.000Z", "lang": "es", "text": "No han desenterrado el cadaver del borracho suicida o del poeta violador en este septiembre?.\nQue raro.", "edit_history_tweet_ids": ["1174015656091688960"], "id": "1174015656091688960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "978386071976366082"}, {"created_at": "2019-09-17T17:36:24.000Z", "lang": "es", "text": "Aviso Importante. https://t.co/GfTuxSWSdJ", "edit_history_tweet_ids": ["1174014252878901248"], "id": "1174014252878901248", "public_metrics": {"retweet_count": 2599, "reply_count": 7328, "like_count": 10035, "quote_count": 1188}, "author_id": "73485035", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/GfTuxSWSdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174014252878901248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GfTuxSWSdJ", "media_key": "3_1174014247115939840"}]}}, {"created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}]}, "id": "1173356965038309378", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "author_id": "1097940989468205059"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 53, "tag": "D\u00edaDeLaIndependencia"}, {"start": 58, "end": 73, "tag": "16deSeptiembre"}, {"start": 74, "end": 81, "tag": "M\u00e9xico"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9095, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Mzdhft7FOA", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1173624156543434752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mzdhft7FOA", "media_key": "7_1173624046908559361"}]}, "created_at": "2019-09-16T15:46:18.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Felices Fiestas Patrias, Feliz #D\u00edaDeLaIndependencia! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #16deSeptiembre #M\u00e9xico https://t.co/Mzdhft7FOA", "edit_history_tweet_ids": ["1173624156543434752"], "id": "1173624156543434752", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 421, "like_count": 324, "quote_count": 18}, "author_id": "73485035"}, {"created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "lang": "pt", "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "id": "1173553113053237249", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "author_id": "57771039", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:35:24.000Z", "lang": "es", "text": "Esta pel\u00edcula es como Vel\u00e1zquez: cada vez pinta mejor. https://t.co/3BLu8V21CQ", "edit_history_tweet_ids": ["1174014001870704640"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/3BLu8V21CQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Gotham_Informer/status/1174014001870704640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BLu8V21CQ", "media_key": "3_1174013991246585856"}]}, "id": "1174014001870704640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2851531959"}, {"created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1173989450218659840", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "author_id": "363745950", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 228, "tag": "NoVamosaOlvidar"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 210, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/FRIkfgTcCU", "expanded_url": "https://twitter.com/camila_vallejo/status/1171789461383987200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FRIkfgTcCU", "media_key": "3_1171789450881458177"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:15:53.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy recordamos a los luchadores, a los que cre\u00edan en una revoluci\u00f3n para un pa\u00eds m\u00e1s justo. Jam\u00e1s ser\u00e1n olvidados y ese esp\u00edritu jam\u00e1s se apagar\u00e1 \n\u201cLa historia es nuestra y la hacen los pueblos\u201d\nSalvador Allende\n#NoVamosaOlvidar https://t.co/FRIkfgTcCU", "edit_history_tweet_ids": ["1171789461383987200"], "id": "1171789461383987200", "public_metrics": {"retweet_count": 1494, "reply_count": 1149, "like_count": 5577, "quote_count": 146}, "author_id": "225445834"}, {"created_at": "2019-09-17T17:41:36.000Z", "lang": "es", "text": "@reload2199 @SAM_7367 Si hay guerra, con gusto, al frente! Estoy bien preparado y entrenado.saludos.", "edit_history_tweet_ids": ["1174015560587337728"], "in_reply_to_user_id": "152743618", "id": "1174015560587337728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980520959382827008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174011840046587905"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 213, "tag": "pelavida"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 212, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "pelavida"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/De9M1I2Ju1", "expanded_url": "https://twitter.com/hopemoveslife/status/1173721282787102722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/De9M1I2Ju1", "media_key": "3_1173721275811979265"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:12:15.000Z", "lang": "pt", "text": "A cada 40 seg 1 pessoa suicida.Entre 15-29 anos no risco \u00e9 maior.\nProcure ajuda de profissionais: pisiquiatra e piscicologo.\nPare de conviver e seguir pessoas e assuntos t\u00f3xicos.\nTenha uma rede de apoio.\n#pelavida disque 188 https://t.co/De9M1I2Ju1", "edit_history_tweet_ids": ["1173721282787102722"], "id": "1173721282787102722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "708116720880373760"}, {"created_at": "2019-09-15T15:08:43.000Z", "lang": "es", "text": "Tomen un poco de su tiempo, para pensar en esta imagen. https://t.co/FGSDG8J9wb", "edit_history_tweet_ids": ["1173252311134720000"], "id": "1173252311134720000", "public_metrics": {"retweet_count": 6751, "reply_count": 421, "like_count": 26358, "quote_count": 4940}, "author_id": "4258126635", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FGSDG8J9wb", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan1001/status/1173252311134720000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FGSDG8J9wb", "media_key": "3_1173252303006183425"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T15:11:48.000Z", "lang": "es", "text": "Pasan 5 meses de suicidio de @AlanGarciaPeru luego de una de las persecuciones pol\u00edticas m\u00e1s implacables de nuestra historia. Nadie explica por qu\u00e9 se quiso detener a Presidente elegido en dos comicios impecables que entreg\u00f3 poder como dem\u00f3crata. Ni una sola prueba contra Garc\u00eda!", "edit_history_tweet_ids": ["1173977863525212163"], "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1173977863525212163", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 668, "like_count": 1348, "quote_count": 93}, "author_id": "1120300927"}, {"created_at": "2019-09-17T00:24:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a alguns problemas que ela tinha que fazia ela ter convuls\u00f5es, parece que ela n\u00e3o suportou viver com esse problema e tirou a pr\u00f3pria vida.\nUma vez presenciei ela tendo uma convuls\u00e3o e era complicado...", "edit_history_tweet_ids": ["1173754661368672256"], "in_reply_to_user_id": "950530384000897024", "id": "1173754661368672256", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 405, "quote_count": 3}, "author_id": "979530687731699712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173684726386888705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T14:37:14.000Z", "lang": "pt", "text": "\"H\u00e1 mais isso significa oq?\"\n\"Qual o significado?\"\n\nO significado \u00e9.  Eu gostei e quis fazer \nT\u00e1 bom ou quer aplausos pela chatisse?", "edit_history_tweet_ids": ["1173969164253433857"], "id": "1173969164253433857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "953398586284347393"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Sarri"}, {"start": 9, "end": 17, "tag": "Khedira"}, {"start": 70, "end": 78, "tag": "Matuidi"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 186, "username": "GoalItalia", "id": "128285955"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:38:04.000Z", "lang": "it", "text": "#Sarri: \u201c#Khedira sa difendere, attaccare e palleggiare. La storia di #Matuidi, campione del Mondo in carica, parla di un grande giocatore. Non vorrei fossero sottovalutati\u201d. @GoalItalia", "edit_history_tweet_ids": ["1174014670853877760"], "id": "1174014670853877760", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 17, "like_count": 351, "quote_count": 29}, "author_id": "278616610"}, {"created_at": "2019-01-25T07:33:36.000Z", "lang": "pt", "text": "2012 se resume apenas em uma frase: quem matou o max?", "edit_history_tweet_ids": ["1088701404821274629"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.5485, "type": "Person", "normalized_text": "max"}]}, "id": "1088701404821274629", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860725338673905664"}, {"created_at": "2019-09-17T17:32:08.000Z", "lang": "pt", "text": "e minha cachorra que se jogou na frente do carro, quebrou o para-choque e n\u00e3o ta com um arranh\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1174013178461794304"], "id": "1174013178461794304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018892797884162048"}, {"created_at": "2019-09-16T19:53:17.000Z", "lang": "es", "text": "En esta ciudad del culo alguien dice q se suicida de 114 pu\u00f1aladas sin sonrojarse ni desde el t\u00edtulo poner en duda nada. Mar del Gilead. https://t.co/6WBIkOlW9J", "edit_history_tweet_ids": ["1173686312345513984"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "Mar"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Gilead"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/6WBIkOlW9J", "expanded_url": "https://twitter.com/lacapitalmdq/status/1173685843304882177", "display_url": "twitter.com/lacapitalmdq/s\u2026"}]}, "id": "1173686312345513984", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "87012144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173685843304882177"}]}, {"created_at": "2019-09-17T17:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "Afganist\u00e1n: 24 muertos en atentado suicida cerca de un mitin del Presidente\nhttps://t.co/SfUPB9nVPk", "edit_history_tweet_ids": ["1174010123922083842"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/SfUPB9nVPk", "expanded_url": "http://bit.ly/32O9JhS", "display_url": "bit.ly/32O9JhS"}]}, "id": "1174010123922083842", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80612078"}, {"created_at": "2019-09-16T00:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQu\u00e9 tal te caer\u00eda un viaje a Mazatl\u00e1n?", "edit_history_tweet_ids": ["1173393561095557120"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "Mazatl\u00e1n"}]}, "id": "1173393561095557120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 268, "like_count": 100, "quote_count": 24}, "author_id": "73485035"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 156, "tag": "D\u00edaInternacionalDeLaMujer"}, {"start": 157, "end": 160, "tag": "8M"}, {"start": 161, "end": 177, "tag": "FamiliaInterjet"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00ed"}, {"start": 4, "end": 16, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wJj5Vb2CfY", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1104079348276051968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJj5Vb2CfY", "media_key": "3_1104079341602988032"}]}, "created_at": "2019-03-08T18:00:04.000Z", "lang": "es", "text": "Al\u00ed Ximena Garc\u00eda, Primer Oficial. Segunda al mando de la aeronave, su labor es auxiliar a la capitana en la operaci\u00f3n del vuelo. #D\u00edaInternacionalDeLaMujer #8M #FamiliaInterjet https://t.co/wJj5Vb2CfY", "edit_history_tweet_ids": ["1104079348276051968"], "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1104079348276051968", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 1093, "like_count": 530, "quote_count": 330}, "author_id": "73485035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104079336817205250"}]}, {"created_at": "2019-09-17T15:49:51.000Z", "lang": "pt", "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\" Essa not\u00edcia acabou comigo. https://t.co/DJaypKSmqg", "edit_history_tweet_ids": ["1173987439737810945"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/DJaypKSmqg", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "id": "1173987439737810945", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "972575385002151937", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 254, "tag": "SinElPanYSinLaTorta"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "Noche de los L\u00e1pices"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:48:24.000Z", "lang": "es", "text": "...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciarse de Macri para ganar votos imposibles, haciendo que se le recurran los potenciales. \n\nEst\u00e1n muy desesperados.\n\n#SinElPanYSinLaTorta", "edit_history_tweet_ids": ["1173911577172545539"], "id": "1173911577172545539", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "4632893727"}, {"created_at": "2019-09-17T16:54:25.000Z", "lang": "es", "text": "@rosalba_cb @MuroPosada Consulten la Constituci\u00f3n, viven en un pa\u00eds libre y soberano donde se pueden expresar libremente, solo los descerebrados no entienden.", "edit_history_tweet_ids": ["1174003688077168640"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.4676, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rosalba_cb", "id": "53769628"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "MuroPosada", "id": "912442401997885440"}]}, "in_reply_to_user_id": "53769628", "id": "1174003688077168640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 35, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "284618801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173763290679468032"}]}, {"created_at": "2019-09-15T23:11:14.000Z", "lang": "es", "text": "El conductor ya se encuentra en la Fundaci\u00f3n Favaloro y estar\u00e1 en observaci\u00f3n durante las pr\u00f3ximas horas. https://t.co/2FGkg3xiDF", "edit_history_tweet_ids": ["1173373740186558464"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Favaloro"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2FGkg3xiDF", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/jorge-lanata-fue-internado-por-un-cuadro-de-hipertension/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/jorge-lanata-f\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/jorge-lanata-fue-internado-por-un-cuadro-de-hipertension/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}]}, "id": "1173373740186558464", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 40, "like_count": 132, "quote_count": 4}, "author_id": "182923335"}, {"created_at": "2019-09-17T15:17:43.000Z", "lang": "es", "text": "@ereynaabogado H\u00e1gale misa al suicida por esta q se quema en las llamas del infierno", "edit_history_tweet_ids": ["1173979352708481025"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1173979352708481025", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3242517605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173831674595033088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}}, {"created_at": "2019-09-16T09:42:04.000Z", "lang": "it", "text": "Niente, proprio non ce la fate a capire che il futuro non ve l'hanno rubato gli immigrati ma la vostra vicina di casa che \u00e8 andata in pensione a 46 anni e suo marito a 51, o pi\u00f9 precisamente quelli che glielo hanno permesso a spese dei vostri figli.", "edit_history_tweet_ids": ["1173532494001594368"], "id": "1173532494001594368", "public_metrics": {"retweet_count": 1860, "reply_count": 563, "like_count": 7360, "quote_count": 140}, "author_id": "413126428"}, {"created_at": "2019-09-17T13:00:38.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas de apoyo a regimenes dictatoriales a esta altura seria suicida. https://t.co/sO5CbTP24x v\u00eda @portalmvd", "edit_history_tweet_ids": ["1173944854935670785"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sO5CbTP24x", "expanded_url": "http://m.uy/uc730065", "display_url": "m.uy/uc730065"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}]}, "id": "1173944854935670785", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 9, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "author_id": "4822658236"}, {"created_at": "2019-09-17T16:54:29.000Z", "lang": "pt", "text": "uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE MATOU, nem sei o que dizer. https://t.co/eJCNRgMyyK", "edit_history_tweet_ids": ["1174003704275591168"], "id": "1174003704275591168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2605751346", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/eJCNRgMyyK", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T06:53:12.000Z", "lang": "es", "text": "V\u00edctor L\u00f3pez: Una vida destrozada por un kamikaze https://t.co/wMcJem6Q2X", "edit_history_tweet_ids": ["1173852383669104640"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor L\u00f3pez"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/wMcJem6Q2X", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/16/madrid/1568659610_050287.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/1\u2026"}]}, "id": "1173852383669104640", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 6, "like_count": 90, "quote_count": 7}, "author_id": "94208950"}, {"created_at": "2019-09-17T16:18:55.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos 22 personas murieron este martes en un atentado en un mitin del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani, en plena campa\u00f1a electoral para su reelecci\u00f3n. \n\u2014\n\ud83d\udc49\ud83c\udffdhttps://t.co/NZYqVmFTm1", "edit_history_tweet_ids": ["1173994754092089344"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/NZYqVmFTm1", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}]}, "id": "1173994754092089344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88735875"}, {"created_at": "2019-09-17T17:06:37.000Z", "lang": "pt", "text": "N consigo acreditar q uma menina de DEZ ANOS SE SUICIDOU \ud83d\ude23", "edit_history_tweet_ids": ["1174006758500634626"], "id": "1174006758500634626", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1132987194652729345"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "CiegodeAvila"}, {"start": 170, "end": 175, "tag": "Cuba"}, {"start": 200, "end": 207, "tag": "Opin\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "CiegodeAvila"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/VKvPPGhLsc", "expanded_url": "http://bit.ly/2kONAzu", "display_url": "bit.ly/2kONAzu"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zYqwMAvVov", "expanded_url": "https://twitter.com/Invasorpress/status/1173984981716221952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zYqwMAvVov", "media_key": "3_1173984980269187077"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 220, "username": "rocdecubano", "id": "134897300"}, {"start": 221, "end": 233, "username": "chamberohoy", "id": "4675211384"}, {"start": 234, "end": 241, "username": "PCDIDM", "id": "138128822"}, {"start": 242, "end": 251, "username": "anayacsi", "id": "1464816606"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "neviasd", "id": "501029882"}, {"start": 261, "end": 273, "username": "vasilymenpe", "id": "385235790"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:40:05.000Z", "lang": "es", "text": "En #CiegodeAvila, 12 de cada 100 000 habitantes se quitan la vida, cifra discreta a las de otras provincias del pa\u00eds y que est\u00e1 entre las 10 primeras causas de muerte en #Cuba https://t.co/VKvPPGhLsc #Opin\u00f3n @rocdecubano @chamberohoy @PCDIDM @anayacsi @neviasd @vasilymenpe https://t.co/zYqwMAvVov", "edit_history_tweet_ids": ["1173984981716221952"], "id": "1173984981716221952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "104171632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 131, "tag": "D\u00edaInternacionalDeLaMujer"}, {"start": 132, "end": 135, "tag": "8M"}, {"start": 136, "end": 152, "tag": "FamiliaInterjet"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 134, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "8M"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "FamiliaInterjet"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/LFNDyyPSEz", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1104079370409398272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LFNDyyPSEz", "media_key": "3_1104079365623742465"}]}, "created_at": "2019-03-08T18:00:09.000Z", "lang": "es", "text": "Ellas son nuestro gran equipo y su trabajo d\u00eda a d\u00eda es llevarte con seguridad y comodidad a tu destino. #D\u00edaInternacionalDeLaMujer #8M #FamiliaInterjet https://t.co/LFNDyyPSEz", "edit_history_tweet_ids": ["1104079370409398272"], "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1104079370409398272", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 95, "like_count": 183, "quote_count": 20}, "author_id": "73485035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104079358933827584"}]}, {"created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "lang": "es", "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "id": "1173678464249077762", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "author_id": "95338132"}, {"created_at": "2019-09-16T23:16:38.000Z", "lang": "pt", "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade q isso ta tomando????????", "edit_history_tweet_ids": ["1173737486838915075"], "id": "1173737486838915075", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "author_id": "823974702855188482"}, {"created_at": "2019-09-17T17:05:02.000Z", "lang": "es", "text": "@sicklefaucille @interjet Tiene perfil para ser parte de una misi\u00f3n suicida!  No creo que la dejen entrar a cielo estadounidense despu\u00e9s de esto!", "edit_history_tweet_ids": ["1174006356958834688"], "in_reply_to_user_id": "541301780", "id": "1174006356958834688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "158065386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173984319855091714"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sicklefaucille", "id": "541301780"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T14:23:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Beijo grego\nExplodir banco \nSexo violento \n\nN\u00e3o vou negar, os dois \u00faltimos eu t\u00f4 querendo https://t.co/yVcijspJ2J", "edit_history_tweet_ids": ["1173965744545161216"], "id": "1173965744545161216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1111618889123856384", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/yVcijspJ2J", "expanded_url": "https://twitter.com/clarissawolff/status/1173423070641557505", "display_url": "twitter.com/clarissawolff/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/3uKM0DrbBk", "expanded_url": "https://twitter.com/MisiiFlynn/status/1174005551560306688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3uKM0DrbBk", "media_key": "3_1174005525023002624"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:01:50.000Z", "lang": "es", "text": "Nuevo p\u00f3ster de #BirdsOfPrey \u00a17 de Febrero en cines! \u00bfQue os parece? https://t.co/3uKM0DrbBk", "edit_history_tweet_ids": ["1174005551560306688"], "id": "1174005551560306688", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "416317307"}, {"created_at": "2019-09-17T11:34:31.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy se cumplen cinco meses de la partida de Alan Garc\u00eda, el presidente que inaugur\u00f3 152 mil obras. Repito: Obras. No son trochas ni expedientes t\u00e9cnicos... \u00a1Obras!", "edit_history_tweet_ids": ["1173923180550983680"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1173923180550983680", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 46, "like_count": 276, "quote_count": 5}, "author_id": "809153510"}, {"created_at": "2019-09-17T17:02:49.000Z", "lang": "es", "text": "@gnayzw @hermanntertsch @beatrizbecerrab @vox_es @VOX_Congreso 2/1 desde hace tiempo.he venido haciendo un estudio morfologico de nuestro ADN en comun, ya que como venezolano se que de una u otra forma la hispanidad corre por mis venas, la carga genetica de los hisp\u00e2nicos esta en mi y de alli el analisis siguiente el cual me ha servido....", "edit_history_tweet_ids": ["1174005802165854209"], "in_reply_to_user_id": "702175516959367172", "id": "1174005802165854209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975468344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173684269207736321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "beatrizbecerrab", "id": "156289017"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "VOX_Congreso", "id": "1136236737326395393"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Basilicata"}, {"start": 50, "end": 54, "tag": "Eni"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "Viggiano"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "petrolio"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HN2Brk7vcc", "expanded_url": "https://twitter.com/angelamontanar3/status/1173891227261046785", "display_url": "twitter.com/angelamontanar\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:30:46.000Z", "lang": "it", "text": "In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #petrolio che stanno avvelenando tutto! Un ingegnere che aveva denunciato \u00e8 stato trovato morto...ufficialmente suicida...ma nessuno ci ha mai creduto... https://t.co/HN2Brk7vcc", "edit_history_tweet_ids": ["1173892037214691328"], "id": "1173892037214691328", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "2832335447", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173891227261046785"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:39:22.000Z", "lang": "es", "text": "Chin...por qu\u00e9 no  @fernandeznorona!!!?\n\nPor qu\u00e9!!!?\n\nPor qu\u00e9!!? \n\n https://t.co/Je5fkESMKA", "edit_history_tweet_ids": ["1173999898552750080"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5206, "type": "Person", "normalized_text": "Chin"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Je5fkESMKA", "expanded_url": "https://diariotijuana.info/estadounidense-mezcla-acidos-y-se-suicida-en-el-caesars/", "display_url": "diariotijuana.info/estadounidense\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "id": "1173999898552750080", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1115670098260320256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "etnica"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "islam"}, {"start": 243, "end": 252, "tag": "sinistra"}, {"start": 253, "end": 264, "tag": "globalista"}, {"start": 278, "end": 287, "tag": "Contebis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:39:21.000Z", "lang": "it", "text": "@AdryWebber Se la sostituzione #etnica sar\u00e0 completa, non c sar\u00e0 + nessuno a rivendicare i territori dei nostri padri, l'#islam sar\u00e0 padrone a casa nostra a colpi d figli. Questo grazie alla filisofia cieca e suicida dei polli traditori della #sinistra #globalista. FERMIAMOLI. #Contebis", "edit_history_tweet_ids": ["1173999895692435458"], "in_reply_to_user_id": "411454594", "id": "1173999895692435458", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "969314347955769346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173986417984360453"}]}, {"created_at": "2019-09-17T13:59:24.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1173959642462019585"], "id": "1173959642462019585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T00:20:44.000Z", "lang": "pt", "text": "E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicianos agregados.\n \nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/Ikolpnt7Wr", "edit_history_tweet_ids": ["1173753616093667328"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Ikolpnt7Wr", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYAmTKJgEBk.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "id": "1173753616093667328", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "812714252"}, {"created_at": "2019-09-17T15:56:12.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/wQAlN80TZp https://t.co/i0LiJjAyFz", "edit_history_tweet_ids": ["1173989037062926336"], "id": "1173989037062926336", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "109651819", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wQAlN80TZp", "expanded_url": "http://ow.ly/byWl50wdAHb", "display_url": "ow.ly/byWl50wdAHb"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/i0LiJjAyFz", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173989037062926336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0LiJjAyFz", "media_key": "3_1173989035691401218"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T06:41:34.000Z", "lang": "it", "text": "Ci dispiace. Un errore. Ma ora pensiamo al futuro degli italiani, lavoro, ambiente, imprese, scuola, investimenti. Una nuova agenda e il bisogno di ricostruire  una speranza con il buon governo e un nuovo PD", "edit_history_tweet_ids": ["1173849456816664576"], "id": "1173849456816664576", "public_metrics": {"retweet_count": 583, "reply_count": 1462, "like_count": 3973, "quote_count": 239}, "author_id": "403544693"}, {"created_at": "2019-09-17T17:05:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Bagulho ta t\u00e3o calor que o celular se suicidou https://t.co/xRUkrEfFBp", "edit_history_tweet_ids": ["1174006379935412225"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.532, "type": "Person", "normalized_text": "Bagulho"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/xRUkrEfFBp", "expanded_url": "https://twitter.com/__piaquinteros/status/1172685084849299458", "display_url": "twitter.com/__piaquinteros\u2026"}]}, "id": "1174006379935412225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759877021220663298"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "AlanDignidad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "AlanDignidad"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Vx8bwjI88u", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vx8bwjI88u", "media_key": "3_1173831666038652929"}]}, "created_at": "2019-09-17T05:30:54.000Z", "lang": "es", "text": "#AlanDignidad\n5 meses de tu paso a la eternidad querido compa\u00f1ero Alan Garc\u00eda! Ni todos los odios unidos pudieron ni podr\u00e1n destruir tu memoria ni borrar tu legado ni tu presencia en la historia! \n!Tus enemigos fueron las moscas que jam\u00e1s alcanzaron al \u00e1guila! https://t.co/Vx8bwjI88u", "edit_history_tweet_ids": ["1173831674595033088"], "id": "1173831674595033088", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 236, "like_count": 618, "quote_count": 37}, "author_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-09-17T16:06:10.000Z", "lang": "es", "text": "No se oye a ninguna ONG o Instituci\u00f3n defensora de DDHH o de las Mujeres protestar por llevar a una paciente con s\u00edntomas de enfermedad coronaria esposada hasta la Cl\u00ednica, que odio tan miserable carcome a estos seres q se dicen humanos", "edit_history_tweet_ids": ["1173991544032047104"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4713, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "id": "1173991544032047104", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 1531, "like_count": 1736, "quote_count": 149}, "author_id": "486862376"}, {"created_at": "2019-09-17T15:37:28.000Z", "lang": "es", "text": "@interjet Fin\u00edsimas personas @interjet. \n\nSeguro que a los gringos les encantar\u00e1 tu segunda al mando de la aeronave, ahora que se conmemor\u00f3 el 911. https://t.co/tSQT7B9Ozo", "edit_history_tweet_ids": ["1173984319855091714"], "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1173984319855091714", "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 46, "like_count": 1150, "quote_count": 34}, "author_id": "541301780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104079348276051968"}], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tSQT7B9Ozo", "expanded_url": "https://twitter.com/sicklefaucille/status/1173984319855091714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tSQT7B9Ozo", "media_key": "3_1173984306005499909"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T17:04:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@wanderley2022 @henriolliveira Porque j\u00e1 ca\u00edmos na milit\u00e2ncia do inimigo sem perceber!!\n\ud83e\udd14Por que ainda estamos discutindo SE o @jairbolsonaro isso, SE errar, SE....Estamos perdendo tempo e energia vim quem j\u00e1 corrompeu, roubou, matou com o $$$$$$$$$ do POVO BRASILEIRO.", "edit_history_tweet_ids": ["1174006252025851905"], "in_reply_to_user_id": "101906367", "id": "1174006252025851905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474527723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173652738552598529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Wanderley2022", "id": "1471226509285277696"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T15:33:54.000Z", "lang": "es", "text": "@interjet es cierto que Ximena Garcia pilotea uno de sus aviones ,me resisto a creer que una persona que propone soltar una bomba en un z\u00f3calo abarrotado de gente este al frente de un aparato en cual viajan docenas de personas,me recuerda  a cierto piloto psic\u00f3pata suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173983422743744512"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1173983422743744512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2607652208"}, {"created_at": "2019-09-17T04:20:04.000Z", "lang": "pt", "text": "mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem idade e a gente n\u00e3o escolhe ter isso, que doen\u00e7a maldita! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nE vcs ainda falam que \u00e9 frescura/bobeira, ok. https://t.co/Ft7Bnb5T71", "edit_history_tweet_ids": ["1173813847976816640"], "id": "1173813847976816640", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "729712838944690176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ft7Bnb5T71", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 57, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4VemLpSAHH", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Ar/status/1173993415631134720", "display_url": "twitter.com/WBPictures_Ar/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:54:33.000Z", "lang": "es", "text": "Enamorada de todo lo que vienen mostrando de #BirdsOfPrey. Female gaze \ud83d\ude4c\ud83c\udffb. https://t.co/4VemLpSAHH", "edit_history_tweet_ids": ["1174003718909566976"], "id": "1174003718909566976", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 8, "like_count": 431, "quote_count": 0}, "author_id": "145421975", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173993415631134720"}]}, {"created_at": "2019-09-17T02:01:59.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando una persona presenta conducta suicida no quiere acabar con su vida, quiere acaba con el dolor. Seamos emp\u00e1ticos, nadie conoce las batallas de los dem\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1173779099611013120"], "id": "1173779099611013120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "76496003"}, {"created_at": "2019-09-17T16:56:24.000Z", "lang": "pt", "text": "ai achei lindo o poster.. ser\u00e1 que finalmente vou deitar pra dc? lets discuss https://t.co/T7wo9gQBOK", "edit_history_tweet_ids": ["1174004184846409732"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.6296, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/T7wo9gQBOK", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "id": "1174004184846409732", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4417441456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}]}, {"created_at": "2019-09-15T10:45:39.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00e9 que las encuestas pueden apuntar otras cosas, pero con la sensaci\u00f3n cada vez m\u00e1s fuerte de que los socialistas van directos al suicidio con nuevas elecciones, el problema ser\u00e1 el panorama que nos habr\u00e1n dejado", "edit_history_tweet_ids": ["1173186106902401025"], "id": "1173186106902401025", "public_metrics": {"retweet_count": 974, "reply_count": 197, "like_count": 3262, "quote_count": 41}, "author_id": "191102437"}, {"created_at": "2019-09-17T16:49:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@Vitinho95160734 Nos puxando grau hj kkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1174002472165236738"], "in_reply_to_user_id": "1159075234093391872", "id": "1174002472165236738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981562070880673792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173992317084213248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Vitinho95160734", "id": "1159075234093391872"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:17:09.000Z", "lang": "es", "text": "El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperaci\u00f3n y tristeza); el periodo promedio de preparaci\u00f3n es de 9 meses. El suicida en este tiempo, por su depresi\u00f3n, solo confirma que la vida NO merece ser vivida", "edit_history_tweet_ids": ["1173299729654079491"], "id": "1173299729654079491", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "110055082"}, {"created_at": "2019-09-17T03:25:01.000Z", "lang": "es", "text": "Ocurri\u00f3 en Luque, una camioneta atropell\u00f3 a los padres de mi compa\u00f1era y se dio a la fuga, cualquier informaci\u00f3n comunicar al 0985812079 https://t.co/VncGJ8h6bv", "edit_history_tweet_ids": ["1173799993687314433"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8536, "type": "Place", "normalized_text": "Luque"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/VncGJ8h6bv", "expanded_url": "https://twitter.com/MontanezMarcio/status/1173799993687314433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VncGJ8h6bv", "media_key": "7_1173799877446385664"}]}, "id": "1173799993687314433", "public_metrics": {"retweet_count": 1323, "reply_count": 65, "like_count": 612, "quote_count": 49}, "author_id": "2591370236"}, {"created_at": "2019-09-17T15:29:23.000Z", "lang": "es", "text": "Me siento orgulloso y feliz de ofrecerle a nuestros ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes un nuevo a\u00f1o escolar victorioso, con educaci\u00f3n gratuita y de calidad que garantiza la esperanza y los sue\u00f1os de un futuro mejor para las familias venezolanas. https://t.co/CFdUAxeeII", "edit_history_tweet_ids": ["1173982286158499841"], "id": "1173982286158499841", "public_metrics": {"retweet_count": 2667, "reply_count": 500, "like_count": 3286, "quote_count": 197}, "author_id": "1252764865", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CFdUAxeeII", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasMaduro/status/1173982286158499841/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFdUAxeeII", "media_key": "7_1173982154176552960"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 87, "tag": "birdsofpreymovie"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.7684, "type": "Other", "normalized_text": "birdsofpreymovie"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5XnHIO55WJ", "expanded_url": "https://twitter.com/brunotheweber/status/1173994355918540805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XnHIO55WJ", "media_key": "3_1173994257004335104"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:17:20.000Z", "lang": "pt", "text": "P\u00f4ster de Aves de Rapina.\n\nN\u00e3o fa\u00e7o ideia do que esperar disso aqui.\n\n#birdsofpreymovie https://t.co/5XnHIO55WJ", "edit_history_tweet_ids": ["1173994355918540805"], "id": "1173994355918540805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "109880136"}, {"created_at": "2019-09-17T16:33:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Apesar de lembrar muito o marketing de Esquadr\u00e3o Suicida, eu achei esse p\u00f4ster lind\u00edssimo. Realmente t\u00f4 curioso pra esse filme. \n\nPodem entrar, Pombas da Arlequina &lt;3 https://t.co/IufpaGI2US", "edit_history_tweet_ids": ["1173998403895865344"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8188, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 144, "end": 162, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "Pombas da Arlequina"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/IufpaGI2US", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "id": "1173998403895865344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1967824393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "Atreju19"}, {"start": 97, "end": 103, "tag": "Orb\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qFIrXEMjSH", "expanded_url": "https://twitter.com/GiorgiaMeloni/status/1173919064009400321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFIrXEMjSH", "media_key": "3_1173919036037632000"}]}, "created_at": "2019-09-17T11:18:09.000Z", "lang": "it", "text": "Sono orgogliosa di annunciare la partecipazione ad #Atreju19 del Primo Ministro ungherese Viktor #Orb\u00e1n. Per la prima volta, la pi\u00f9 grande manifestazione della Destra italiana ospiter\u00e0 il premier di un'altra Nazione.\nVi aspettiamo dal 20 al 22 settembre all'Isola Tiberina (Roma) https://t.co/qFIrXEMjSH", "edit_history_tweet_ids": ["1173919064009400321"], "id": "1173919064009400321", "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 194, "like_count": 1362, "quote_count": 26}, "author_id": "130537001"}, {"created_at": "2019-09-17T15:49:43.000Z", "lang": "pt", "text": "voc\u00eas se lembram quando o Haddad matou o Milton Nascimento em uma aula ?", "edit_history_tweet_ids": ["1173987406019735552"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Milton Nascimento"}]}, "id": "1173987406019735552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "737821096494440452"}, {"created_at": "2019-09-17T15:55:10.000Z", "lang": "es", "text": "@fernandeznorona Hola, nos encontramos revisando internamente esta situaci\u00f3n. En Interjet tenemos una cultura de cero tolerancia hacia la violencia, estamos comprometidos 100% con la seguridad en todos los niveles. Saludos.", "edit_history_tweet_ids": ["1173988774755414016"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "in_reply_to_user_id": "43115590", "id": "1173988774755414016", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 79, "like_count": 134, "quote_count": 8}, "author_id": "73485035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173987773621002240"}]}, {"created_at": "2019-09-17T15:30:01.000Z", "lang": "es", "text": "@ereynaabogado Pero al \u00e1guila le robaron los huevos y despues se pego un tiro...\u00a1que tal valent\u00eda de esa \u00e1guila, mas parec\u00eda buitre!\nAtte\nMosca loca", "edit_history_tweet_ids": ["1173982444988579841"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5949, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00e1guila"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.3691, "type": "Place", "normalized_text": "Mosca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1173982444988579841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "117691771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173831674595033088"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:39:24.000Z", "lang": "es", "text": "Pero qu\u00e9 mier.... https://t.co/ThSkzz7xbE", "edit_history_tweet_ids": ["1173999906467602434"], "id": "1173999906467602434", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 20, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "author_id": "810551502066556932", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/ThSkzz7xbE", "expanded_url": "https://twitter.com/Arrowverso/status/1173999906467602434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThSkzz7xbE", "media_key": "3_1173999890495672320"}]}}, {"created_at": "2019-09-16T19:43:56.000Z", "lang": "pt", "text": "vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1173683958762151936"], "id": "1173683958762151936", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1962512186"}, {"created_at": "2019-09-17T16:07:35.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/j9dhcBApLv", "edit_history_tweet_ids": ["1173991902535913473"], "id": "1173991902535913473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "89802112", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/j9dhcBApLv", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}}, {"created_at": "2019-09-16T22:28:51.000Z", "lang": "es", "text": "@solounaboba @printmaga Esa persona se merece una denuncia bella y serena. A cu\u00e1ntos habr\u00e1n matado con esa brutalidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1173725462050287621"], "in_reply_to_user_id": "1231686007", "id": "1173725462050287621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "38762370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173692221163528192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "printmaga", "id": "233060874"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T02:14:06.000Z", "lang": "es", "text": "me rompiste el coraz\u00f3n y todav\u00eda te dije que ah\u00ed iba a estar siempre para ti \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "edit_history_tweet_ids": ["1173782145942335488"], "id": "1173782145942335488", "public_metrics": {"retweet_count": 2633, "reply_count": 11, "like_count": 8675, "quote_count": 216}, "author_id": "2864400080"}, {"created_at": "2019-09-17T16:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija https://t.co/LZdR8MRWzw", "edit_history_tweet_ids": ["1173992510043168770"], "id": "1173992510043168770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "8091552", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/LZdR8MRWzw", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1620442.hombre-se-suicida-el-dia-de-la-boda-de-su-hija.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/162044\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T15:46:09.000Z", "lang": "es", "text": "Comprendan a esta viuda del suicida cobarde. https://t.co/LHs7sR0ysO", "edit_history_tweet_ids": ["1173986505720782848"], "id": "1173986505720782848", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/LHs7sR0ysO", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:14:44.000Z", "lang": "es", "text": "Mira, Warner DC, yo ya paso. Solo quiero que me dejes dormir tranquilo, no que me produzcas pesadillas. https://t.co/Zab9tg0fv4", "edit_history_tweet_ids": ["1173993700810248192"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.6745, "type": "Other", "normalized_text": "Warner DC"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Zab9tg0fv4", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "id": "1173993700810248192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843540895127552000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:08:23.000Z", "lang": "it", "text": "@73Orlando73 \u00c8 stato un punto concordato con il movimento 5stelle insieme alla revisione di Dublino,se vengono attuati sarebbero due punti a nostro favore,dico sarebbero se qualcun\u2019altro non si prende i meriti sulle orme del Capitone suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1173992100137971713"], "in_reply_to_user_id": "977605577827389440", "id": "1173992100137971713", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "977605577827389440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173990745050624002"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "73Orlando73", "id": "1249848746"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T02:24:52.000Z", "lang": "es", "text": "\" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue doloroso debe ser para un aprista leerlo y que su l\u00edder ni siquiera intent\u00f3 prohibir su publicaci\u00f3n. https://t.co/PaRM2ExKvA", "edit_history_tweet_ids": ["1173784857572532225"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PaRM2ExKvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "id": "1173784857572532225", "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}]}, {"created_at": "2019-09-17T13:01:55.000Z", "lang": "es", "text": "Ay\u00f1 se me paro el coraz\u00f3n hdtpm https://t.co/lahRm2wt7v", "edit_history_tweet_ids": ["1173945177062461457"], "id": "1173945177062461457", "geo": {"place_id": "e33d9ef50b51fa38"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "308758939", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/lahRm2wt7v", "expanded_url": "https://t.co/lahRm2wt7v", "display_url": "t.co/lahRm2wt7v"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:26:28.000Z", "lang": "es", "text": "@AmazingElena30 O sea, Birds of Prey sin Barbara Gordon. No, \u00bfcomo vas hacer eso? Espero que tenga el mismo destino que la primera SS y su secuela sea un reboot", "edit_history_tweet_ids": ["1173996654384635905"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9795, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara Gordon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AmazingElena30", "id": "2342587969"}]}, "in_reply_to_user_id": "2342587969", "id": "1173996654384635905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100424503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173995792861945856"}]}, {"created_at": "2019-09-17T16:27:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Pense num p\u00f4ster que me deixou com vontade de n\u00e3o ver o filme https://t.co/VQ851uWcFU", "edit_history_tweet_ids": ["1173996895271817218"], "id": "1173996895271817218", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 13, "like_count": 109, "quote_count": 3}, "author_id": "101538849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173996182466641920"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/VQ851uWcFU", "expanded_url": "https://twitter.com/ErikDavis/status/1173996182466641920", "display_url": "twitter.com/ErikDavis/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T16:02:22.000Z", "lang": "es", "text": "mi l\u00f3gica mental es, soporto ver videos de gente muerta, gente que se suicida, tiroteos y demas. Pero veo un video donde maltratan a alg\u00fan animal y autom\u00e1ticamente me largo a llorar.", "edit_history_tweet_ids": ["1173990585897803776"], "id": "1173990585897803776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1171453880737128448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:00:00.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci.", "edit_history_tweet_ids": ["1173899395806269440"], "id": "1173899395806269440", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "423423050"}, {"created_at": "2019-09-16T22:51:10.000Z", "lang": "pt", "text": "ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele ser \"homofobico \" pq matou personagem gay, mano e as crian\u00e7as q ele matou? ele mata qualquer um at\u00e9 pq n\u00e9, querer cancelar um vil\u00e3o por ser vil\u00e3o \u00e9 t\u00e3o???? https://t.co/UGy3XWXaRu", "edit_history_tweet_ids": ["1173731075933298693"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UGy3XWXaRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1173731075933298693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGy3XWXaRu", "media_key": "3_1173731073269882880"}]}, "id": "1173731075933298693", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 13, "like_count": 182, "quote_count": 14}, "author_id": "1678786722"}, {"created_at": "2019-09-17T13:01:48.000Z", "lang": "es", "text": "@interjet \u00bfPara cu\u00e1ndo el despido de Xiime Garc\u00eda? \u00bfO no te has enterado acerca de su idea de matar a miles de mexicanos?", "edit_history_tweet_ids": ["1173945147949760512"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Xiime Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1173945147949760512", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "93650772"}, {"created_at": "2019-09-16T16:26:05.000Z", "lang": "es", "text": "Un agente del servicio especial brit\u00e1nico mat\u00f3 a cinco terroristas en siete segundos para detener un ataque suicida https://t.co/AQImhxnEWt", "edit_history_tweet_ids": ["1173634170284732418"], "id": "1173634170284732418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/AQImhxnEWt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDCvY2", "display_url": "dlvr.it/RDCvY2"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T15:50:54.000Z", "lang": "es", "text": "Unas ganas de desaparecer para 100pre.", "edit_history_tweet_ids": ["1173987702984908800"], "id": "1173987702984908800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100043190"}, {"created_at": "2019-09-17T16:24:46.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/TNENKOtudD", "edit_history_tweet_ids": ["1173996226808811520"], "id": "1173996226808811520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227006949", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TNENKOtudD", "expanded_url": "https://twitter.com/dmirodrigues/status/1173996226808811520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNENKOtudD", "media_key": "3_1173996211055079426"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "lang": "es", "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "id": "1173008120098021376", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "author_id": "1637402383"}, {"created_at": "2019-09-16T20:11:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@BlogDoPim A luta n\u00e3o \u00e9 pra amadores, com certeza h\u00e1 um prop\u00f3sito para esse posicionamento, jogo jogado. Claro que esperamos maior transpar\u00eancia, mas \u00e9 \u00f3bvio que existe algo a mais. \nO Mais bobinho , enraba rato na corrida e d\u00e1 n\u00f3 em pingo de \u00e9ter.", "edit_history_tweet_ids": ["1173690801567797249"], "in_reply_to_user_id": "52849416", "id": "1173690801567797249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1081654623960776705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173660364564832256"}]}, {"created_at": "2019-09-17T15:55:03.000Z", "lang": "es", "text": "Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX", "edit_history_tweet_ids": ["1173988746167050242"], "id": "1173988746167050242", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "25401359", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "id": "013522304ee10b39"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174016576376492033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174016576376492033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174016576376492033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173984841500692486", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173984841500692486].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173984841500692486", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167416142463479809", "value": "1167416142463479809", "detail": "User has been suspended: [1167416142463479809].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174012872499834882", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174012872499834882", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174012872499834882].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1077627717753856000", "value": "1077627717753856000", "detail": "User has been suspended: [1077627717753856000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174012085853769728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174012085853769728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174012085853769728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116248726866223104", "value": "1116248726866223104", "detail": "User has been suspended: [1116248726866223104].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174006752838377475", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174006752838377475", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174006752838377475].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1110338513906618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110338513906618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110338513906618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174006847482843136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174006847482843136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174006847482843136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174006412898459648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174006412898459648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174006412898459648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173463970470146048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173463970470146048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173463970470146048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "101906367", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [101906367].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "101906367", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173652738552598529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173652738552598529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173652738552598529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173949232551739398", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173949232551739398", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173949232551739398].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62664348", "value": "62664348", "detail": "User has been suspended: [62664348].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173976044887584769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173976044887584769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173976044887584769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "411454594", "value": "411454594", "detail": "User has been suspended: [411454594].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173986417984360453", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173986417984360453", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173986417984360453].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173818085167587329", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173818085167587329", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173818085167587329].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1174019207291265024", "oldest_id": "1173995881634443267", "result_count": 384, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmoj5u8335asvagn2jvc4xsnlp"}}