{"data": [{"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "2231960676", "id": "1202694646478131202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T21:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202694646478131202"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "1163951636332593154", "id": "1202694640660570112", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202694640660570112"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202694129978769408"}], "author_id": "519103291", "id": "1202694554463457286", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.427, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T21:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202694554463457286"], "text": "RT @NovelaTopissima: Andr\u00e9 acredita que Sophia n\u00e3o matou a m\u00e3e e pede uma nova an\u00e1lise do caso. Enquanto isso, Minha Flor questiona M\u00e3o de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1082697350441824257", "id": "1202694523740180500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T21:01:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/KIhAxbS1Qo", "expanded_url": "https://t.co/KIhAxbS1Qo", "display_url": "t.co/KIhAxbS1Qo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202694523740180500"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c (ainda)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/KIhAxbS1Qo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "872599428846288896", "id": "1202694439501778945", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202694439501778945"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202690518766903296"}], "author_id": "849289075072872448", "id": "1202694376280993797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "Belaunde"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.8013, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T21:00:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "421571381", "edit_history_tweet_ids": ["1202694376280993797"], "text": "@RosaMariaAlvar6 Que linda, gracias por seguirme del tweet de Belaunde se\u00f1ora justiciera :3. Al parecer el t\u00e9rmino \"suicida\" o \"perros\" no va adecuado a la descripci\u00f3n de su perfil en twitter. uwu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202690364173406208"}], "author_id": "1202371600508690435", "id": "1202694279778488324", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Adriellenoliv13", "id": "1176359368880787457"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "TorcidaPAULA", "id": "1091797232402219009"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "SABRINA RECORD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T21:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202694279778488324"], "text": "RT @Adriellenoliv13: @TorcidaPAULA Esquadr\u00e3o suicida RESPEITA A SABRINA RECORD"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202665556685606917"}], "author_id": "964560878447276032", "id": "1202694244919652352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T21:00:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/cw17HgjBc5", "expanded_url": "https://twitter.com/yrpizetta_/status/1202665556685606917", "display_url": "twitter.com/yrpizetta_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202694244919652352"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/cw17HgjBc5"}, {"lang": "pt", "author_id": "1113118628050800640", "id": "1202694129978769408", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4488, "type": "Other", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.381, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Alencar"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 179, "tag": "Top\u00edssima"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yg0Iex7S75", "expanded_url": "http://r7.com/f7WM", "display_url": "r7.com/f7WM", "status": 200, "unwound_url": "https://recordtv.r7.com/topissima/videos/andre-pede-atuacao-de-perito-especial-no-assassinato-de-lara-alencar-05122019"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202694129978769408"], "text": "Andr\u00e9 acredita que Sophia n\u00e3o matou a m\u00e3e e pede uma nova an\u00e1lise do caso. Enquanto isso, Minha Flor questiona M\u00e3o de Vaca se ele matou a ex-presidente do Grupo Alencar #Top\u00edssima https://t.co/yg0Iex7S75"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1613540948", "id": "1202693988840591369", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:59:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202693988840591369"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202262811952525313"}], "author_id": "3602540603", "id": "1202693852567670784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202693852567670784"], "text": "RT @yoni3556_luis: @LuisEspinozaCa2 COBARDE SUICIDA UTILIZABA ESTA T\u00c1CTICA DE LAS MAFIAS POL\u00cdTICAS Y EMPRESARIALES!! PARA ROBAR IMPUNEMENTE\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202644390352695297"}], "author_id": "877372504318332928", "id": "1202693664914493443", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diegocabot", "id": "169622154"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "anahiaviles", "id": "138097082"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:58:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "169622154", "edit_history_tweet_ids": ["1202693664914493443"], "text": "@diegocabot @anahiaviles Hay que darle un tren vac\u00edo a \u00e9l y obligarlo a que vaya directo a chocarlo. A ver que siente estando adelante de todo conduciendo y con altas probabilidades de ser boleta al chocar. O sea, el maquinista era suicida? Cualquier cosa dicen."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646504646807554"}], "author_id": "1122195725931171847", "id": "1202693581439459334", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mi_chelly5", "id": "1074864171848744961"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:57:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202693581439459334"], "text": "RT @Mi_chelly5: @fairyhng Anjo se existe boicote todo mundo leva, t\u00e1 achando que o BTS j\u00e1 debutou famoso ? Que o fandom n\u00e3o se matou pra da\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202669070744784896"}], "author_id": "615367359", "id": "1202693581087133704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gasparlev", "id": "1150872040393650176"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "_fernandezcam", "id": "729135085"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:57:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1150872040393650176", "edit_history_tweet_ids": ["1202693581087133704"], "text": "@gasparlev @_fernandezcam SUICIDA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202607779598544896"}], "author_id": "1165772472978944011", "id": "1202693220112711680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.7078, "type": "Person", "normalized_text": "JoyceTraidora"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 78, "tag": "JoyceTraidora"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:56:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "82271629", "edit_history_tweet_ids": ["1202693220112711680"], "text": "@carlosjordy Essa da\u00ed se matou em vida com o pr\u00f3prio veneno.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #JoyceTraidora"}, {"lang": "pt", "author_id": "733300702404083712", "id": "1202693218023956483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T20:56:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ionj3tge1e", "expanded_url": "https://twitter.com/fvscrime/status/1202687853752438787", "display_url": "twitter.com/fvscrime/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202693218023956483"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\n\nE olha que eu estudava na msm escola q a minha m\u00e3e dava aula https://t.co/ionj3tge1e"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "793850394904555520", "id": "1202693165637128206", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:56:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202693165637128206"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1171799501784387584", "id": "1202693154077585414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:56:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/CE6sbgzjp1", "expanded_url": "https://t.co/CE6sbgzjp1", "display_url": "t.co/CE6sbgzjp1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202693154077585414"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o \u274e\ndepend\u00eancia \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/CE6sbgzjp1"}, {"lang": "es", "author_id": "827955853", "id": "1202693131080282112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202693131080282112"], "text": "El otro dia vi una historia en el buscador de instagram donde salia una parejita de pubercitos festejando LA PRIMER SEMANA DE NOVIOS. \n\nPRIMER SEMANA, cuando cumplan un a\u00f1o (si es que pasa) hacen un pacto suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "970828122953277441", "id": "1202693113531314176", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202693113531314176"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "3188676275", "id": "1202693021667643392", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:55:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202693021667643392"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202242389890523141"}], "author_id": "544633532", "id": "1202692935353020416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202692935353020416"], "text": "RT @Hernando_MR: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru O sea que tu sangrienta deidad est\u00e1 de parte del supuesto suicida y se veng\u00f3 con inocente\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1028449774826074112", "id": "1202692911474888710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202692911474888710"], "text": "eu tenho um hamster suicida que \u00f3timo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "900396535015493632", "id": "1202692847197179909", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202692847197179909"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "819551925418991617", "id": "1202692825437093889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202692825437093889"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202649833452056577"}], "author_id": "245321033", "id": "1202692818189377536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arroyoaparicioc", "id": "435769749"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "TV"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3144, "type": "Other", "normalized_text": "Ju"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202692818189377536"], "text": "RT @arroyoaparicioc: Viendo la historia de Antonia , violada , y despu\u00e9s se suicida . El TV est\u00e1n mostrando sus audios . Tremendos !!!! #Ju\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "929319183636205568", "id": "1202692537783373837", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:53:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202692537783373837"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "113457290", "id": "1202692397811060749", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:53:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/krINYzAJ6u", "expanded_url": "https://twitter.com/Pocsilla/status/1202692397811060749/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/krINYzAJ6u", "media_key": "3_1202692386004094989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202692397811060749"], "text": "Es necesario que esta do\u00f1a suba esta foto casi en cueros? Es como de wey me vale madre tu pensamiento suicida, yo estoy bien sabrosa y lo dem\u00e1s no me importa, es m\u00e1s, no s\u00e9 qui\u00e9n eres, BAIS! https://t.co/krINYzAJ6u"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202413331006590977"}], "author_id": "967871448", "id": "1202692383030333445", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PolitzOficial", "id": "4858045199"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:53:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "4858045199", "edit_history_tweet_ids": ["1202692383030333445"], "text": "@PolitzOficial Essa mulher se matou politicamente."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "1122705068", "id": "1202692153035673605", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202692153035673605"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1064107270143950848", "id": "1202692017609986059", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:51:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202692017609986059"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "3177688031", "id": "1202692015084986369", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202692015084986369"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2304871790", "id": "1202691880061952000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:51:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/dp9hIM7Pne", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/12/hombre-hiere-de-gravedad-pareja-y-se.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/12/hombre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202691880061952000"], "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Hombre hiere de gravedad pareja y se suicida https://t.co/dp9hIM7Pne"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "3426532965", "id": "1202691851935002624", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202691851935002624"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569381848338434"}], "author_id": "1069195471", "id": "1202691772893323265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:50:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202691772893323265"], "text": "RT @UniNoticias: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9M\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "2500143062", "id": "1202691716668645380", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202691716668645380"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2183248850", "id": "1202691716140191752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202691716140191752"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "author_id": "1864568054", "id": "1202691685307817989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:50:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202691685307817989"], "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202691508798967816"}], "author_id": "1158189340788449280", "id": "1202691674692030464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matheusdoni777", "id": "1085592852468518917"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:50:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1085592852468518917", "edit_history_tweet_ids": ["1202691674692030464"], "text": "@matheusdoni777 Suicida para caralho n\u00e9 viado"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1634725602", "id": "1202691558681825290", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202691558681825290"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "829463859572375552", "id": "1202691508949913600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:49:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/oQ7n3RUExg", "expanded_url": "https://twitter.com/mercuryways/status/1202651330906599425", "display_url": "twitter.com/mercuryways/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202691508949913600"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/oQ7n3RUExg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202667758737076225"}], "author_id": "1085592852468518917", "id": "1202691508798967816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Diog_kkkk", "id": "1158189340788449280"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.719, "type": "Other", "normalized_text": "youtubers"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:49:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158189340788449280", "edit_history_tweet_ids": ["1202691508798967816"], "text": "@Diog_kkkk virou febre entre os youtubers de minecraft fazer essas promessas suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202691210483314689"}], "author_id": "868614458909839362", "id": "1202691486304874496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:49:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/iRSAUT42GR", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielafbGby/status/1202691210483314689", "display_url": "twitter.com/GabrielafbGby/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202691486304874496"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/iRSAUT42GR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202691301633904647"}], "author_id": "998621738", "id": "1202691485373751297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mmmvri", "id": "1062854830362894336"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7136, "type": "Person", "normalized_text": "mari"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:49:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1062854830362894336", "edit_history_tweet_ids": ["1202691485373751297"], "text": "@mmmvri pois \u00e9 mari....... se beber solvente n\u00e3o me matou nada mais me mata !!"}, {"lang": "pt", "author_id": "3902045897", "id": "1202691372114948098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4555, "type": "Place", "normalized_text": "paulista"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9GXeX6ndT4", "expanded_url": "https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2019/12/homem-fere-ex-mulher-mata-cinco-pessoas-e-depois-se-suicida-no-litoral-paulista.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2019\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:49:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202691372114948098"], "text": "Homem fere ex-mulher, mata cinco pessoas e depois se suicida no litoral paulista https://t.co/9GXeX6ndT4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202327358235140096"}], "author_id": "338460846", "id": "1202691370630205449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:49:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/Xf3Ju0NGvs", "expanded_url": "https://twitter.com/shandler_eriick/status/1202327358235140096", "display_url": "twitter.com/shandler_eriic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202691370630205449"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha :\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Xf3Ju0NGvs"}, {"lang": "pt", "author_id": "3957503721", "id": "1202691210483314689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T20:48:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/iSAXUnQfyI", "expanded_url": "https://t.co/iSAXUnQfyI", "display_url": "t.co/iSAXUnQfyI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202691210483314689"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/iSAXUnQfyI"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "941357690219040768", "id": "1202691199473192960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T20:48:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/JsF4OKf8wP", "expanded_url": "https://twitter.com/sain_lan/status/1202690741476216832", "display_url": "twitter.com/sain_lan/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202691199473192960"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala\u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou\u274c\ndiretoria\u2705 https://t.co/JsF4OKf8wP"}, {"lang": "es", "author_id": "2864566528", "id": "1202691057630228487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:47:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202691057630228487"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "783739006639042561", "id": "1202691047677136896", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:47:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202691047677136896"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1187230102410665984", "id": "1202690868148391942", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202690868148391942"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "959126544290545675", "id": "1202690750724608002", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:46:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202690750724608002"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202686162189635584"}], "author_id": "2927310162", "id": "1202690735478321153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "M Mulder"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:46:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1202690735478321153"], "text": "@Politica_LR El Fujimorismo debe aprender del mea culpa del partido del suicida, que demostrando un cambio, pone a M Mulder como N 1 de su lista.\n\u00c9so es mea culpa y renovaci\u00f3n!!!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1036056039559454720", "id": "1202690726238310407", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:46:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202690726238310407"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "293764900", "id": "1202690717300219904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5342, "type": "Person", "normalized_text": "Conners"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Ligero"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Banks"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "NXTUK"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 138, "tag": "NXTUK"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:46:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202690717300219904"], "text": "Conners double stomps Ligero into the steel steps from the outside corner! He goes for a tope suicida, but Banks somehow blocks it! #NXTUK"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "934485731464175623", "id": "1202690700397203479", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:46:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202690700397203479"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "167891751", "id": "1202690627386908672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T20:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202690627386908672"], "text": "Teve chacina aqui na rua de tr\u00e1s. O cara n\u00e3o aceitava o fim do relacionamento, invadiu a casa da ex, matou ela, a m\u00e3e dela, a tia dela... O pai dela conseguiu correr, mas ele foi atr\u00e1s e o matou, logo em seguida voltou pra casa dela e se matou tamb\u00e9m. As tr\u00eas crian\u00e7as+"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202660885757669378"}], "author_id": "967805755985362944", "id": "1202690520880992258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:45:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/6vTKTN95mw", "expanded_url": "https://twitter.com/ENBYKL4US/status/1202660885757669378", "display_url": "twitter.com/ENBYKL4US/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202690520880992258"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/6vTKTN95mw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201161889885110274"}], "author_id": "421571381", "id": "1202690518766903296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pierodiaz99", "id": "849289075072872448"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Chincha"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6809, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:45:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "849289075072872448", "edit_history_tweet_ids": ["1202690518766903296"], "text": "@pierodiaz99 Lo v\u00ed en una entre vista con Jaime Chincha. El APRA est\u00e1 soltando a sus perros definitivamente. Es de esos sujetos que le quieren echar mano a la pol\u00edtica y terminar tan millonario como \u00e9l suicida AG. VOTEMOS poni\u00e9ndole conciencia y sobretodo inform\u00e1ndonos que clase de gentes pos"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "876490741", "id": "1202690513196978177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:45:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202690513196978177"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202680426806042624"}], "author_id": "1176359368880787457", "id": "1202690364173406208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TorcidaPAULA", "id": "1091797232402219009"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "SABRINA RECORD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:45:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1091797232402219009", "edit_history_tweet_ids": ["1202690364173406208"], "text": "@TorcidaPAULA Esquadr\u00e3o suicida RESPEITA A SABRINA RECORD"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1198714536779493377", "id": "1202690288365514752", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:44:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202690288365514752"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1004904512895836160", "id": "1202690244816097283", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202690244816097283"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646370219417602"}], "author_id": "287608506", "id": "1202690156127539202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mundo_mas_justo", "id": "268393678"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:44:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202690156127539202"], "text": "RT @mundo_mas_justo: Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza e\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "1045129856646885376", "id": "1202689984941215749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:43:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689984941215749"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "3130481353", "id": "1202689842280316928", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:42:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689842280316928"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1910063840", "id": "1202689802870689793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689802870689793"], "text": "Alta pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1010225696868831232", "id": "1202689753453416448", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:42:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689753453416448"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202686580378554368"}], "author_id": "192758423", "id": "1202689705101447183", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "CCXP19"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:42:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689705101447183"], "text": "RT @omelete: Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1115351080576143360", "id": "1202689684159242241", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689684159242241"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202687588320137216"}], "author_id": "53312664", "id": "1202689622503018496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Sixtynine69691", "id": "1061750490818637825"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:42:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689622503018496"], "text": "RT @Sixtynine69691: @jgodoym T\u00edpico de todo aprista demag\u00f3gico..alumnos del suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1074034673649704962", "id": "1202689611241312268", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:42:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689611241312268"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "239635807", "id": "1202689524633133056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "El Barrial"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/StBC4LdLLt", "expanded_url": "http://bit.ly/367L35k", "display_url": "bit.ly/367L35k"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689524633133056"], "text": "#Polic\u00eda \ud83d\udea8\ud83d\ude93 | El lamentable hecho ocurri\u00f3 en la rancher\u00eda El Barrial\n\nAqu\u00ed la nota: https://t.co/StBC4LdLLt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "3296766720", "id": "1202689517741674496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689517741674496"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201914489148493825"}], "author_id": "74622968", "id": "1202689501899972608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luiscostabonino", "id": "259877194"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689501899972608"], "text": "RT @luiscostabonino: El nuevo gobierno uruguayo debe mirarse en el espejo de Argentina y no mantener la gigantesca estructura clientelista\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "965384820288352256", "id": "1202689441841766405", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689441841766405"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202688027388207104"}], "author_id": "1138809304054665216", "id": "1202689417204420614", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jamapepe", "id": "436991365"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Besir"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Belul"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "Bihter"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5883, "type": "Person", "normalized_text": "Belul"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Nihal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689417204420614"], "text": "RT @jamapepe: Al final Besir cuenta la aventura que tuvieron Belul y Bihter y esta suicida, Belul y Nihal no se casan, qu\u00e9 final m\u00e1s tr\u00e1gic\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "969232118822985728", "id": "1202689046637694981", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202689046637694981"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202656057958584320"}], "author_id": "1126633292474798083", "id": "1202688983630860288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:39:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089702987289763841", "edit_history_tweet_ids": ["1202688983630860288"], "text": "@tcctonight \u00e9 a mesma pessoa que diz que o amor mais bonito \u00e9 entre o psicopata e a suicida pq ele mata por ela e ela morre por ele"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1178836175978676225", "id": "1202688973975572481", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:39:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202688973975572481"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202688027388207104"}], "author_id": "138734328", "id": "1202688877523341312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jamapepe", "id": "436991365"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:39:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "436991365", "edit_history_tweet_ids": ["1202688877523341312"], "text": "@jamapepe No se suicida. Se deja morir al no recibir el tratamiento para su enfermedad"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "2986557635", "id": "1202688705967857669", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:38:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202688705967857669"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "1027171409020235776", "id": "1202688666184880128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202688666184880128"], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202647757783228417"}], "author_id": "1571554926", "id": "1202688621100355587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:38:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/MKq0QJHhAh", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1202647757783228417", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202688621100355587"], "text": "o adm se matou dps postar isso https://t.co/MKq0QJHhAh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "975044941993963520", "id": "1202688617442922496", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202688617442922496"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202687853752438787"}], "author_id": "3872962701", "id": "1202688572756758528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cientralperk", "id": "1210733670157475840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:37:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1967526157", "edit_history_tweet_ids": ["1202688572756758528"], "text": "@cientralperk quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202265824213553154"}], "author_id": "1152229473640730624", "id": "1202688532629901313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:37:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/O8Q5lRKnPc", "expanded_url": "https://twitter.com/Liliannvs/status/1202265824213553154", "display_url": "twitter.com/Liliannvs/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202688532629901313"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705 Mas n\u00e3o bati em ningu\u00e9m\nnota vermelha \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 S\u00f3 durante os bimestres\nmatou aula: \u2705  \nfoi expulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 n\u00e3o entendi essa https://t.co/O8Q5lRKnPc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "1060253240556773378", "id": "1202688501604585473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202688501604585473"], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "808825652891815936", "id": "1202688343626207234", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202688343626207234"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "839588149105946628", "id": "1202688237329928194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QjAyhTnNfJ", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:36:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202688237329928194"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/QjAyhTnNfJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202268691175485441"}], "author_id": "2180525880", "id": "1202688215192227841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:36:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "edit_history_tweet_ids": ["1202688215192227841"], "text": "@SegundoMendezA Su padre c\u00f3mplice del corrupto suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202663930985795584"}], "author_id": "1121353595574734848", "id": "1202688111114764288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.7693, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202688111114764288"], "text": "RT @folha: Homem atira em companheira, mata cinco pessoas e se suicida em SP; Pol\u00edcia Militar ainda tenta elucidar a trag\u00e9dia e suspeita de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "706947684700131332", "id": "1202688054282113024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "Para\u00edso"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.3707, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Bebel"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TImaB2SyxL", "expanded_url": "https://twitter.com/essaquevosfala/status/1202688054282113024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TImaB2SyxL", "media_key": "16_1202688038779965442"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:35:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202688054282113024"], "text": "Eu AMO o twitter pq as pessoas simplesmente resgatam assuntos de 10 anos atr\u00e1s e come\u00e7am a discutir como se fosse algo super atual voltar a falar de Para\u00edso Tropical - Olavo e Bebel \u00e9 uma felicidade ABSURDA! \n\nLembram do sucesso que foi \"quem matou Thais?\" https://t.co/TImaB2SyxL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202679467765882880"}], "author_id": "436991365", "id": "1202688027388207104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Besir"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Belul"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "Bihter"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Belul"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Nihal"}, {"start": 128, "end": 149, "probability": 0.8429, "type": "Other", "normalized_text": "AmorProhibidoNovaFinal"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 150, "tag": "AmorProhibidoNovaFinal"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:35:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "436991365", "edit_history_tweet_ids": ["1202688027388207104"], "text": "Al final Besir cuenta la aventura que tuvieron Belul y Bihter y esta suicida, Belul y Nihal no se casan, qu\u00e9 final m\u00e1s tr\u00e1gico #AmorProhibidoNovaFinal"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202686580378554368"}], "author_id": "460332095", "id": "1202687940117311489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "CCXP19"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202687940117311489"], "text": "RT @omelete: Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "204962679", "id": "1202687849809764352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:35:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3hgmY5IDDb", "expanded_url": "https://buff.ly/33Wbr0C", "display_url": "buff.ly/33Wbr0C"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/opmXZdTdod", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1202687849809764352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/opmXZdTdod", "media_key": "3_1202687847561646084"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202687849809764352"], "text": "Mata a hijos de su novia y luego se suicida tras reclamarle por fumar dentro de su vivienda \u25ba https://t.co/3hgmY5IDDb https://t.co/opmXZdTdod"}, {"lang": "pt", "author_id": "817152539242233857", "id": "1202687818331566080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T20:34:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/3CzQhIILch", "expanded_url": "https://t.co/3CzQhIILch", "display_url": "t.co/3CzQhIILch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202687818331566080"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/3CzQhIILch"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "906581493438443522", "id": "1202687668926255104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:34:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202687668926255104"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "1016362506", "id": "1202687619378958337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:34:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202687619378958337"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202684620791259138"}], "author_id": "1061750490818637825", "id": "1202687588320137216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:34:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "5418002", "edit_history_tweet_ids": ["1202687588320137216"], "text": "@jgodoym T\u00edpico de todo aprista demag\u00f3gico..alumnos del suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1904463200", "id": "1202687568074199043", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202687568074199043"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "105997198", "id": "1202687558993494016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:33:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "PorSiTeLoPerdiste"}, {"start": 19, "end": 30, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/j7adgm7gIS", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/nina-pide-un-entierro-bonito-y-se-suicida-en-su-casa/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/nina-pide-un-e\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202687558993494016"], "text": "#PorSiTeLoPerdiste #CBNoticias\nLa menor dej\u00f3 una carta de #suicidio, en donde explicaba que lo hac\u00eda por \u201cdolor y frustraci\u00f3n\u201d, asimismo ped\u00eda perd\u00f3n a sus padres y hermanos\nhttps://t.co/j7adgm7gIS"}, {"lang": "pt", "author_id": "971517634587054080", "id": "1202687543004860418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202687543004860418"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u2705"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1141005538341400576", "id": "1202687478852927488", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202687478852927488"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "2934600238", "id": "1202687475946344452", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:33:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202687475946344452"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "331279802", "id": "1202687306945171458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202687306945171458"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "825185029554847745", "id": "1202687248359182336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:32:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202687248359182336"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: kkk aiai\ndiretoria: \u2705\n\nF\u00e9.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "2212730081", "id": "1202687172874293250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:32:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202687172874293250"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "257104310", "id": "1202687157112070144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202687157112070144"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1121363971611811840", "id": "1202687087058866177", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202687087058866177"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "166837802", "id": "1202686815397793793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202686815397793793"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "1054585684839800832", "id": "1202686755570274304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:30:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202686755570274304"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "977395979853946880", "id": "1202686740118589443", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:30:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202686740118589443"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "845013434181861377", "id": "1202686664554041344", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202686664554041344"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "26808726", "id": "1202686631171543042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202686631171543042"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1202686580378554368", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8323, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3931, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/7RirpIH5G2", "expanded_url": "http://bit.ly/2YoBkVF", "display_url": "bit.ly/2YoBkVF"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/DyfpWcohLL", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1202686580378554368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DyfpWcohLL", "media_key": "3_1202609508800970754"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202686580378554368"], "text": "Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https://t.co/7RirpIH5G2 https://t.co/DyfpWcohLL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "899691858", "id": "1202686420336463873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202686420336463873"], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581429118554113"}], "author_id": "2180525880", "id": "1202686291759910912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.558, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00f3mulo Le\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:28:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1202686291759910912"], "text": "@esquinabaja Por cierto t\u00fa padre el suicida llevo a la presunta corrupta luc\u00edanita para presuntamente acallar a su padre R\u00f3mulo Le\u00f3n alegr\u00eda de los robos de su primer gobierno."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202371920899035138"}], "author_id": "1066855481447206918", "id": "1202686201096003589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:28:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/rxgEF4Wxtw", "expanded_url": "https://twitter.com/ThifaniyM/status/1202371920899035138", "display_url": "twitter.com/ThifaniyM/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202686201096003589"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274e\ndepend\u00eancia   \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/rxgEF4Wxtw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1007264035409195008", "id": "1202686018115293192", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:27:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202686018115293192"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "914512678458183680", "id": "1202685986330857473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:27:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202685986330857473"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "961429296", "id": "1202685900905439234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:27:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202685900905439234"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202685395273736197"}], "author_id": "1036417418632093696", "id": "1202685615017545729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "luksoliveeira", "id": "721813972786266113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202685615017545729"], "text": "RT @luksoliveeira: Ningu\u00e9m tem culpa de morar na favela, ms infelizmente o bonitinho estava com quem n\u00e3o prestava e acabou com a sua pr\u00f3pri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "917897850264076288", "id": "1202685597183143936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:26:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202685597183143936"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3106025555", "id": "1202685533375340549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:25:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/9n5EBrMyhj", "expanded_url": "https://twitter.com/plantasegatinho/status/1202609276801306624", "display_url": "twitter.com/plantasegatinh\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202685533375340549"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\naiai zero saudades \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c (s\u00f3 amea\u00e7as) \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/9n5EBrMyhj"}, {"lang": "pt", "author_id": "883554270062182400", "id": "1202685520490483719", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 48, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Desigualdade Racial"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:25:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202685520490483719"], "text": "Tema da reda\u00e7\u00e3o de ontem foi \"Desigualdade Racial\", a rica da sala se matou pra escrever 13 linhas e eu fiz 25 brincando.."}, {"lang": "pt", "author_id": "721813972786266113", "id": "1202685395273736197", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202685395273736197"], "text": "Ningu\u00e9m tem culpa de morar na favela, ms infelizmente o bonitinho estava com quem n\u00e3o prestava e acabou com a sua pr\u00f3pria vida. Estava com pessoas erradas na hora errada."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1134070232220426240", "id": "1202685343692181505", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202685343692181505"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "279242745", "id": "1202685321772781568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202685321772781568"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "172212726", "id": "1202685265581617158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/hQIT8Yeibc", "expanded_url": "https://twitter.com/gastonsolari_y/status/1202685265581617158/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQIT8Yeibc", "media_key": "3_1202685253984407554"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:24:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202685265581617158"], "text": "Mis hits del 2019: entre un suicida depresivo con letras self-deprecating y un megaloman\u00edaco convertido en devoto cristiano. https://t.co/hQIT8Yeibc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "author_id": "1873288682", "id": "1202685162254942213", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:24:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202685162254942213"], "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "801924916257976320", "id": "1202685135893778435", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:24:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202685135893778435"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202684611165376517"}], "author_id": "126769989", "id": "1202685000858165248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:23:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1124836682220679169", "edit_history_tweet_ids": ["1202685000858165248"], "text": "@whyyyucare Siempre cre\u00ed que manejar bici con este sol es suicida. Toma mucha awa \u2728"}, {"lang": "es", "author_id": "87593174", "id": "1202684852744704002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.9595, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:23:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202684852744704002"], "text": "Oye TNT compr\u00f3 escuadr\u00f3n suicida y la est\u00e1 dando como si no hubiera un ma\u00f1ana. Que no se entere harry potter"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202677821275082752"}], "author_id": "756753230944673792", "id": "1202684623303655426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MiguelMasex70", "id": "354557427"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:22:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "354557427", "edit_history_tweet_ids": ["1202684623303655426"], "text": "@MiguelMasex70 Uy no gracias, ya pase por la etapa suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "939619999928475648", "id": "1202684568182108160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:22:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202684568182108160"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "892462730485129216", "id": "1202684557314711552", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:21:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202684557314711552"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "953704986797584384", "id": "1202684543565783040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T20:21:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/qKJPF1BjdJ", "expanded_url": "https://t.co/qKJPF1BjdJ", "display_url": "t.co/qKJPF1BjdJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202684543565783040"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\n\nEu so muito santa licen\u00e7a https://t.co/qKJPF1BjdJ"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "908383164707590144", "id": "1202684201776103424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:20:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202684201776103424"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202505906967207936"}], "author_id": "2265590368", "id": "1202684197548253184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 234, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:20:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "68740712", "edit_history_tweet_ids": ["1202684197548253184"], "text": "@sanchezcastejon - Hay que invertir en los paises de origen\n- Hay que bloquear y perseguir a los Gobiernos que roban a sus pueblos\n- Hay que bloquear a los pa\u00edses occidentales y asiaticos que no colaboren en el progreso justo de \u00c1frica\n- Hay que dejar de incentivar la inmigracion ilegal y suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "235685971", "id": "1202684192242491393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:20:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202684192242491393"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1093671772912791552", "id": "1202684189037989888", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:20:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202684189037989888"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "978099734", "id": "1202684011002368002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:19:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202684011002368002"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1005321965748588544", "id": "1202683997874196486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T20:19:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/38T3YmcGgB", "expanded_url": "https://twitter.com/jujugxs/status/1202680489015947266", "display_url": "twitter.com/jujugxs/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202683997874196486"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou\u2705\ndiretoria\u2705 https://t.co/38T3YmcGgB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202678453729972224"}], "author_id": "850414447046926340", "id": "1202683925207928832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Madelou5", "id": "1054793821157027841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202683925207928832"], "text": "RT @Madelou5: BRASILEIROS,  IMPOSS\u00cdVEL N\u00c3O SAIR PRA RUA DIA  08/12 !!!   \nPRIS\u00c3O EM SEGUNDA INST\u00c2NCIA. \n\nMatou a m\u00e3e em 1992. Ficou s\u00f3 10 a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "960815113191280641", "id": "1202683830404046848", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:19:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202683830404046848"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "148142515", "id": "1202683746484457472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202683746484457472"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202667480482754561"}], "author_id": "2927310162", "id": "1202683607929835521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "J del Castillo"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.7422, "type": "Place", "normalized_text": "Fortunato Cannan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:18:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "65549291", "edit_history_tweet_ids": ["1202683607929835521"], "text": "@noticiAmerica El suicida recib\u00eda loncheras\nJ del Castillo fue al hotel de Fortunato Cannan, para recibir libros.\nEstos choros est\u00e1n relacionados con la \"educaci\u00f3n\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202683200474173441"}], "author_id": "1138809304054665216", "id": "1202683584164892672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Bihter"}, {"start": 58, "end": 79, "probability": 0.6941, "type": "Other", "normalized_text": "AmorProhibidoNovaFinal"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 80, "tag": "AmorProhibidoNovaFinal"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:18:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202683584164892672"], "text": "RT @Beerh0ran: Y finalmente lo hizo. Bihter se suicida.  #AmorProhibidoNovaFinal"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202681627937296389"}], "author_id": "129631552", "id": "1202683540275712000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:17:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "480117070", "edit_history_tweet_ids": ["1202683540275712000"], "text": "@_1shot1chance HAHAHAHA mejor me voy a matar, no quiero ser iq ni poeta, mejor suicida \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202683200474173441"}], "author_id": "2915674882", "id": "1202683429315338240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Bihter"}, {"start": 58, "end": 79, "probability": 0.6941, "type": "Other", "normalized_text": "AmorProhibidoNovaFinal"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 80, "tag": "AmorProhibidoNovaFinal"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:17:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202683429315338240"], "text": "RT @Beerh0ran: Y finalmente lo hizo. Bihter se suicida.  #AmorProhibidoNovaFinal"}, {"lang": "es", "author_id": "2178190738", "id": "1202683200474173441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Bihter"}, {"start": 43, "end": 64, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "AmorProhibidoNovaFinal"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 65, "tag": "AmorProhibidoNovaFinal"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202683200474173441"], "text": "Y finalmente lo hizo. Bihter se suicida.  #AmorProhibidoNovaFinal"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202658883606634498"}], "author_id": "16943192", "id": "1202683146141130752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "patticastro", "id": "53410354"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:16:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "53410354", "edit_history_tweet_ids": ["1202683146141130752"], "text": "@patticastro Ele falou que o grupo estava l\u00e1  por merecimento  huhaha.  Se achou a bala que matou Kennedy."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202681731687387136"}], "author_id": "742094210447335424", "id": "1202683045595303942", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "INCAZZATA3", "id": "2875666577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:15:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202683045595303942"], "text": "RT @PedManes: @AdryWebber @INCAZZATA3 L'Italia si suicida con tanti violenti africani.  Davvero!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "415606823", "id": "1202683009855606784", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:15:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202683009855606784"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1032005592473382912", "id": "1202682852204273670", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:15:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202682852204273670"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "856947237611601924", "id": "1202682735195774976", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202682735195774976"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "776335693362651136", "id": "1202682478550560769", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:13:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202682478550560769"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "384999327", "id": "1202682367640559616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202682367640559616"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "741833679983513604", "id": "1202682319598968832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202682319598968832"], "text": "Fui t\u00e3o suicida \ud83c\udfb6\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "1107868823296901120", "id": "1202682292398960640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:12:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202682292398960640"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1571028692", "id": "1202682225118060545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:12:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202682225118060545"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202407100879650818"}], "author_id": "3732379096", "id": "1202682154066599939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T20:12:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/WuwD27hGBo", "expanded_url": "https://twitter.com/raphaelalvas/status/1202407100879650818", "display_url": "twitter.com/raphaelalvas/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202682154066599939"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou ? \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u2705   \n\nF\u00e9 https://t.co/WuwD27hGBo"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "539200091119423489"}], "author_id": "763064296507076610", "id": "1202682142146383874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MuuertaViva", "id": "2891345118"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "suicida_te", "id": "2588439814"}], "urls": [{"start": 34, "end": 56, "url": "http://t.co/1rQ7Wt612e", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckingscortes/status/515924287740739585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rQ7Wt612e"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202682142146383874"], "text": "RT @MuuertaViva: \"@suicida_te: ..\nhttp://t.co/1rQ7Wt612e\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "893625251527045122", "id": "1202682038198898689", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202682038198898689"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1024748895069528065", "id": "1202682000097894401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202682000097894401"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705"}, {"lang": "pt", "author_id": "755538448082141185", "id": "1202681994259382273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:11:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/UplLDzORKN", "expanded_url": "https://t.co/UplLDzORKN", "display_url": "t.co/UplLDzORKN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202681994259382273"], "text": "escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705 \naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\nkkkkkkkkkkkkkkk socorro https://t.co/UplLDzORKN"}, {"lang": "pt", "author_id": "729763183687258113", "id": "1202681941356625921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:11:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/N77ya5mLI2", "expanded_url": "https://t.co/N77ya5mLI2", "display_url": "t.co/N77ya5mLI2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202681941356625921"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/N77ya5mLI2"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "541589464326602754"}], "author_id": "763064296507076610", "id": "1202681933806940160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Libertad2Seal", "id": "2909233432"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "suicida_te", "id": "2588439814"}], "urls": [{"start": 31, "end": 53, "url": "http://t.co/UyhhGC65jO", "expanded_url": "https://twitter.com/Libertad2Seal/status/541589464326602754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UyhhGC65jO", "media_key": "3_541589462652694529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:11:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681933806940160"], "text": "RT @Libertad2Seal: @suicida_te http://t.co/UyhhGC65jO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "4144977759", "id": "1202681758283714561", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681758283714561"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202673504447008771"}], "author_id": "697617213579141121", "id": "1202681731687387136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "INCAZZATA3", "id": "2875666577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:10:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "411454594", "edit_history_tweet_ids": ["1202681731687387136"], "text": "@AdryWebber @INCAZZATA3 L'Italia si suicida con tanti violenti africani.  Davvero!"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "784125707450478592", "id": "1202681710254669827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:10:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681710254669827"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "743630301348364289", "id": "1202681676314349569", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681676314349569"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "author_id": "1089971825466109953", "id": "1202681666315194373", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681666315194373"], "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202681340438691840"}], "author_id": "280042698", "id": "1202681654353027075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:10:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1008032619328692224", "edit_history_tweet_ids": ["1202681654353027075"], "text": "@magistratisofia Estas para el escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "546788737867579392"}], "author_id": "763064296507076610", "id": "1202681650049617920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "suicida_te", "id": "2588439814"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681650049617920"], "text": "RT @suicida_te: El mismo insomnio de todas las noches, la misma historia, las mismas cicatrices y las mismas lagrimas, todo se repite otra\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "174261683", "id": "1202681626192482305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 41, "probability": 0.6629, "type": "Other", "normalized_text": "As Mil Partes do Meu Cora\u00e7\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:10:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681626192482305"], "text": "Lendo o livro As Mil Partes do Meu Cora\u00e7\u00e3o, me deparo com a seguinte frase: ... a depress\u00e3o n\u00e3o significa necessariamente que a pessoa est\u00e1 infeliz ou \u00e9 suicida o tempo todo. Ser indiferente tamb\u00e9m \u00e9 um sinal de depress\u00e3o. \n\u00c9 MEU AMIGO\nTOME \ud83d\udc4a\ud83c\udffb NA MINHA CARA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "548328444480995329"}], "author_id": "763064296507076610", "id": "1202681384558563328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "suicida_te", "id": "2588439814"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681384558563328"], "text": "RT @suicida_te: Alguna vez me dare cuenta si sirvo para algo aqui?"}, {"lang": "pt", "author_id": "872607245124632576", "id": "1202681329705537538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:09:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681329705537538"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "700507104084295680", "id": "1202681323762126848", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681323762126848"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "991057935437451264", "id": "1202681314081726464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681314081726464"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202677409805262848"}], "author_id": "183122112", "id": "1202681231873327104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.3771, "type": "Place", "normalized_text": "Caucel Pueblo"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/bMdPBsCN4g", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKl4Vl", "display_url": "dlvr.it/RKl4Vl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:08:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681231873327104"], "text": "RT @depesoyuc: Estudiante de Caucel Pueblo se cuelga de un \u00e1rbol; el tercer suicida en la familia https://t.co/bMdPBsCN4g https://t.co/VnmW\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "377055534", "id": "1202681202773245953", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:08:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681202773245953"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "331975855", "id": "1202681144891912195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:08:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202681144891912195"], "text": "@camargopinheir0's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1171315636154318853", "id": "1202681084502257665", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202681084502257665"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202652875962359809"}], "author_id": "299205007", "id": "1202681031440113664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "javigm76", "id": "1063098794"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "SyP_tve", "id": "836963127304544257"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 159, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Distrito Sur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:07:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1063098794", "edit_history_tweet_ids": ["1202681031440113664"], "text": "@javigm76 @SyP_tve S\u00ed, eso ya lo llevo yo pensando tiempo. La culpa puede con ella y se suicida. Porque no se me ocurre otra salida. Que se vaya de Distrito Sur?"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "author_id": "2152761309", "id": "1202680966365548546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680966365548546"], "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1128667126695374848", "id": "1202680909696290817", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:07:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680909696290817"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "2622436235", "id": "1202680899546079232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:07:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680899546079232"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "1125495135175880704", "id": "1202680877458894848", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:07:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680877458894848"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202605599185350656"}], "author_id": "1070784681480740864", "id": "1202680841207472133", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DavideRonni", "id": "541171533"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680841207472133"], "text": "RT @DavideRonni: CENSURA SUICIDA\nSvezia: pensionata spinta davanti al treno merci\nA parte la sua et\u00e0, nessun'altra caratteristica identific\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1198762956462407680", "id": "1202680824711335936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:07:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ZqwfQ0AFSG", "expanded_url": "https://twitter.com/yasuuki_/status/1202392218973196289", "display_url": "twitter.com/yasuuki_/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202680824711335936"], "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u274c \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso da sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705 \nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/ZqwfQ0AFSG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1013491026600824832", "id": "1202680818369470465", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680818369470465"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "4502217743", "id": "1202680716007497730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680716007497730"], "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202678453729972224"}], "author_id": "2848182112", "id": "1202680687955992577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Madelou5", "id": "1054793821157027841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680687955992577"], "text": "RT @Madelou5: BRASILEIROS,  IMPOSS\u00cdVEL N\u00c3O SAIR PRA RUA DIA  08/12 !!!   \nPRIS\u00c3O EM SEGUNDA INST\u00c2NCIA. \n\nMatou a m\u00e3e em 1992. Ficou s\u00f3 10 a\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1065654178306039809", "id": "1202680676149026816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680676149026816"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha :\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "771059754294714368", "id": "1202680664396566529", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:06:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680664396566529"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "997529106664243200", "id": "1202680634306678787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:06:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680634306678787"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202599986594234369"}], "author_id": "3239287209", "id": "1202680582980952069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:06:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "987248595438112768", "edit_history_tweet_ids": ["1202680582980952069"], "text": "@CulmaduMariaSER Suicida't ara"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "author_id": "2612167544", "id": "1202680543541895168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:06:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680543541895168"], "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2984052449", "id": "1202680523010777090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:05:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680523010777090"], "text": "meu vizinho matou 5 pessoas e depois se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "859588556100177920", "id": "1202680517008797697", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680517008797697"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3315436887", "id": "1202680485765365762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T20:05:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/JgzuhH6bxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ttayresende/status/1202657272507359232", "display_url": "twitter.com/ttayresende/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202680485765365762"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 (s\u00f3 c argumentos)\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/JgzuhH6bxJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202646121895600128"}], "author_id": "4035110187", "id": "1202680477670346752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 175, "probability": 0.8825, "type": "Place", "normalized_text": "Piura"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/3h8TGgiwVe", "expanded_url": "https://twitter.com/JudithTantavil6/status/1202646121895600128", "display_url": "twitter.com/JudithTantavil\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680477670346752"], "text": "\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tienes?\n-Cuando nac\u00ed terminaba el Gobierno militar en mi pa\u00eds, el grupo \"Menudo\" impon\u00eda la moda; de ni\u00f1o sobreviv\u00ed a los desastres del fen\u00f3meno del ni\u00f1o en Piura, y luego las largas colas, escasez de alimentos y m\u00e1s por culpa de un suicida. https://t.co/3h8TGgiwVe"}, {"lang": "pt", "author_id": "1154544434249392128", "id": "1202680391045459968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:05:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/K4kxH36s5f", "expanded_url": "https://twitter.com/_ax7bistene_/status/1202629830316969986", "display_url": "twitter.com/_ax7bistene_/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202680391045459968"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/K4kxH36s5f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "1081203827334934528", "id": "1202680261651189760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:04:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680261651189760"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1098725567308939264", "id": "1202680251446370307", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680251446370307"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202663930977509377"}], "author_id": "952743384426434565", "id": "1202680174250250240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Alencar"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 134, "tag": "Top\u00edssima"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680174250250240"], "text": "RT @NovelaTopissima: Ap\u00f3s a condena\u00e7\u00e3o da amada, Ant\u00f4nio fica pensativo e se compromete a encontrar quem matou Lara Alencar #Top\u00edssima http\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2493734790", "id": "1202680162367737862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:04:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680162367737862"], "text": "Ahora s\u00ed, a terminar el a\u00f1o con Tokio!!!!!\n\n*Se suicida*\n\u2595 \no \n//\\ \n// \n\u255f\u2556"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "4130544910", "id": "1202680161566691329", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:04:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680161566691329"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202600962428420096"}], "author_id": "2216262357", "id": "1202680048291123200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lucassouzza2", "id": "1389020001210933254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:04:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680048291123200"], "text": "RT @LucasSouzza2: Abrindo a investiga\u00e7\u00e3o, da onda veio a bala que matou bunitinho , msm se for da PM n vai adiantar nd \ud83e\udd37"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202427140433698817"}], "author_id": "4873852923", "id": "1202680043106979843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:04:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/8Pxc5O3PEA", "expanded_url": "https://twitter.com/Matheus11veiga/status/1202427140433698817", "display_url": "twitter.com/Matheus11veiga\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202680043106979843"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f ( dps do 8\u00b0 nunca mais)\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/8Pxc5O3PEA"}, {"lang": "pt", "author_id": "1186616965609263106", "id": "1202680036593152001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202680036593152001"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nj\u00e1 fiz mrd dmss por\u00e9m sou um bom aluno"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "986508494357565440", "id": "1202679973296922624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202679973296922624"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "925838206611881984", "id": "1202679934596067328", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202679934596067328"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "775140641630199808", "id": "1202679810880880648", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202679810880880648"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "331307976", "id": "1202679771198451712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202679771198451712"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "943681421486551040", "id": "1202679746380910594", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202679746380910594"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "1621421515", "id": "1202679706677587969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202679706677587969"], "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026"}, {"lang": "ru", "author_id": "2380798441", "id": "1202679512728776704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:01:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/p9HR553E5Y", "expanded_url": "https://inforu.news/2019/12/05/poyavilis-sdelannye-do-suicida-sledovatelnicy-iz-sochi-audiozapisi-s-policiej/", "display_url": "inforu.news/2019/12/05/poy\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/tyffYLOTBr", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoRUnews/status/1202679512728776704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tyffYLOTBr", "media_key": "3_1202679510069653509"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202679512728776704"], "text": "\u041f\u043e\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u0438\u0437 \u0421\u043e\u0447\u0438 \u0430\u0443\u0434\u0438\u043e\u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0438 \u0441 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0435\u0439 - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f, \u0444\u0430\u043a\u0442\u044b, \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438 - https://t.co/p9HR553E5Y https://t.co/tyffYLOTBr"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202668386951598080"}], "author_id": "2633485533", "id": "1202679313960775680", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "Fabricio__05", "id": "1152406979547189248"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9877, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:01:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1195329802816950272", "edit_history_tweet_ids": ["1202679313960775680"], "text": "@CyberPunkzada @JrMurca1895 @Fabricio__05 @Esp_Interativo Futebol se ganha com gols, nas oportunidades que o Flamengo teve matou o jogo. E isso pode acontecer de novo, mesmo jogando menos do que o esperado!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "983939987019370496", "id": "1202679171853492225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202679171853492225"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "932019377481842689", "id": "1202679141486780421", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202679141486780421"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "899430649022566400", "id": "1202679109119348736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bVVD5FH7wt", "expanded_url": "http://ow.ly/28vO30pZoch", "display_url": "ow.ly/28vO30pZoch"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202679109119348736"], "text": "Militar mata a dos personas y se suicida en Pearl Harbor. Aqu\u00ed los detalles: https://t.co/bVVD5FH7wt"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "919058643433218048", "id": "1202679096733556738", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202679096733556738"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "748039476866322433", "id": "1202679079608213514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202679079608213514"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1125881382146846726", "id": "1202679062403207173", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:00:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202679062403207173"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202388215409319941"}], "author_id": "1040968797488861185", "id": "1202679048444534785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:00:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "edit_history_tweet_ids": ["1202679048444534785"], "text": "@CarlaZambelli17 Joice \u00e9 detest\u00e1vel mas... A detest\u00e1vel matou a cobra e mostrou o pau. Foi com provas para n\u00e3o restar d\u00favidas...Ent\u00e3o....senta e chora. Briguem desgra\u00e7ados e se matem .kkkkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}], "author_id": "1178771204402008065", "id": "1202678947156242433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.5155, "type": "Other", "normalized_text": "Fujiapristas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:59:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1202678947156242433"], "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru No saben ni que hacer los apristas ya que Vizcarra se porto a la altura de las circunstancias y nos libros de los Fujiapristas que llevan el don de la impunidad la trampa y el delito sino demuestrelon pues imb\u00e9ciles tanta inocencia q pregonaba para terminar como un suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "4846126341", "id": "1202678879711834113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T19:59:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/IzDlMV6u14", "expanded_url": "https://twitter.com/ueivell/status/1202677932520607747", "display_url": "twitter.com/ueivell/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202678879711834113"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/IzDlMV6u14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202678453729972224"}], "author_id": "823851950", "id": "1202678873340698625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Madelou5", "id": "1054793821157027841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:59:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202678873340698625"], "text": "RT @Madelou5: BRASILEIROS,  IMPOSS\u00cdVEL N\u00c3O SAIR PRA RUA DIA  08/12 !!!   \nPRIS\u00c3O EM SEGUNDA INST\u00c2NCIA. \n\nMatou a m\u00e3e em 1992. Ficou s\u00f3 10 a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1202069207577481216", "id": "1202678816545619970", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:59:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202678816545619970"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202644390352695297"}], "author_id": "1151927411514249217", "id": "1202678788343107584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diegocabot", "id": "169622154"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "mboren65", "id": "2602648454"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:59:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "169622154", "edit_history_tweet_ids": ["1202678788343107584"], "text": "@diegocabot @mboren65 Y el maquinista era suicida. Estrell\u00f3 el tren y si se mor\u00eda... paciencia. No solo nos tratan de estupidos sino que tratan de estupido al pobre maquinista"}, {"lang": "pt", "author_id": "1072697493283110912", "id": "1202678749541650444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:58:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/SyvIx2fRau", "expanded_url": "https://curiouscat.me/LeandroSolene/post/1027875800?t=1575575933", "display_url": "curiouscat.me/LeandroSolene/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202678749541650444"], "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 O dia que minha v\u00f3 se matou eu passsei na frente da casa dela horas antes do acontecido, se eu tivesse entrado pra falar com ela talvez hoje ela estaria viva https://t.co/SyvIx2fRau"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202678453729972224"}], "author_id": "1142586162063859712", "id": "1202678736698646530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Madelou5", "id": "1054793821157027841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:58:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202678736698646530"], "text": "RT @Madelou5: BRASILEIROS,  IMPOSS\u00cdVEL N\u00c3O SAIR PRA RUA DIA  08/12 !!!   \nPRIS\u00c3O EM SEGUNDA INST\u00c2NCIA. \n\nMatou a m\u00e3e em 1992. Ficou s\u00f3 10 a\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "1862055632", "id": "1202678707183345664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202678707183345664"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202355746840690689"}], "author_id": "587451556", "id": "1202678675789008898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Eppstein"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/jExaPqlmd7", "expanded_url": "https://twitter.com/kellyrbaileyy/status/1202355746840690689", "display_url": "twitter.com/kellyrbaileyy/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202678675789008898"], "text": "\"Eu acho que o Jeffrey Eppstein n\u00e3o se suicidou\" https://t.co/jExaPqlmd7"}, {"lang": "pt", "author_id": "51437092", "id": "1202678534080258049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO"}, {"start": 173, "end": 186, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"start": 252, "end": 253, "probability": 0.7626, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/q2hO5egXOJ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:58:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202678534080258049"], "text": "A FOICE DE S PAULO E' SACANAGEM SO'. COLOCOU UM CARRO DA PM Q NAO TEM NADA A VER COM O ASSUNTO. MAS VAI ACABAR. CONTEI: ONTEM TEVE 4/5 ANUNCIANTES SENDO 2 CARROS CHINESES.\n M\u00f4nica Bergamo: Homem atira em companheira, mata cinco pessoas e se suicida em SP https://t.co/q2hO5egXOJ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202450994866663425"}], "author_id": "794219130165587968", "id": "1202678531991441409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T19:58:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/YGzkUPA1Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/MAlNCHARACTER_/status/1202450994866663425", "display_url": "twitter.com/MAlNCHARACTER_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202678531991441409"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou :\u274c\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o :\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c https://t.co/YGzkUPA1Lj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "709871360613490688", "id": "1202678505709953024", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:57:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202678505709953024"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "1054793821157027841", "id": "1202678453729972224", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 225, "probability": 0.8001, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PWNTJzgwUW", "expanded_url": "https://twitter.com/Madelou5/status/1202678453729972224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PWNTJzgwUW", "media_key": "3_1202678443537776640"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:57:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202678453729972224"], "text": "BRASILEIROS,  IMPOSS\u00cdVEL N\u00c3O SAIR PRA RUA DIA  08/12 !!!   \nPRIS\u00c3O EM SEGUNDA INST\u00c2NCIA. \n\nMatou a m\u00e3e em 1992. Ficou s\u00f3 10 anos na cadeia e saiu. E em 2019 assassinou o filho de 1 ano, pra se vingar da mulher e sogra. E o STF quer que ele fique solto at\u00e9 o processo chegar l\u00e1. https://t.co/PWNTJzgwUW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1031342707111854080", "id": "1202678319550017544", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202678319550017544"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "author_id": "1491634207", "id": "1202678307285798913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Cat\u00f3lico"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.41, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ncer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:57:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1202678307285798913"], "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Queeeeeee, y que tiene que ver con ser Cat\u00f3lico si le negaron a ese suicida de Alan,, que tiene que ver el C\u00e1ncer la derrota y otras cosas,,, la verdad tu estas loco,,,"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "211418886", "id": "1202677949658476545", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:55:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202677949658476545"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202673466379505671"}], "author_id": "3196353748", "id": "1202677843827838976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vcanedo", "id": "69649896"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6717, "type": "Person", "normalized_text": "soacho"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Man\u00e9"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Man\u00e9"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "soacho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:55:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "69649896", "edit_history_tweet_ids": ["1202677843827838976"], "text": "@vcanedo T\u00e1! Vamos por partes: primeiro, ningu\u00e9m no mundo hje tem uma virada de bola dessa #soacho\nSegundo, se fosse um jogador um pouco menos preparado, n teria matado \u00e0quela bola ( q o Man\u00e9 matou)\nTerceiro, o passe do Man\u00e9 \u00e9 show"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1083222687445590016", "id": "1202677746180210694", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202677746180210694"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1016871327972646914", "id": "1202677578592653315", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202677578592653315"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202432968536592384"}], "author_id": "1098746758799245313", "id": "1202677440444801030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:53:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/hXTZaBWYtz", "expanded_url": "https://twitter.com/drowsyanna/status/1202432968536592384", "display_url": "twitter.com/drowsyanna/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202677440444801030"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nnamorou \u274c\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando \u274c\n\nS\u00f3 bosta https://t.co/hXTZaBWYtz"}, {"lang": "es", "author_id": "717357030609018880", "id": "1202677409805262848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.3646, "type": "Other", "normalized_text": "Caucel Pueblo"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/bMdPBsCN4g", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKl4Vl", "display_url": "dlvr.it/RKl4Vl"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/VnmWEPgMd0", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1202677409805262848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VnmWEPgMd0", "media_key": "3_1202677407569698816"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202677409805262848"], "text": "Estudiante de Caucel Pueblo se cuelga de un \u00e1rbol; el tercer suicida en la familia https://t.co/bMdPBsCN4g https://t.co/VnmWEPgMd0"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "941999608334553088", "id": "1202677387437076480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:53:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202677387437076480"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "984250809809604609", "id": "1202677322429730816", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:53:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202677322429730816"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202673948221202433"}], "author_id": "53265916", "id": "1202677318398939138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "brunabruce", "id": "37322760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:53:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202677318398939138"], "text": "RT @brunabruce: A \u00fanica coisa que nunca abandona o ser humano \u00e9 a idea\u00e7\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "3816405275", "id": "1202677196562817030", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:52:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202677196562817030"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "865348002982100994", "id": "1202677129810452483", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202677129810452483"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "824820876403154944", "id": "1202677119312179200", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202677119312179200"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202530311642333185"}], "author_id": "917989709099491329", "id": "1202677115025608705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "XYZ32546588", "id": "1030347076658503681"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:52:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1030347076658503681", "edit_history_tweet_ids": ["1202677115025608705"], "text": "@XYZ32546588 @matteorenzi Quale casino in  Gran Bretagna ?? C'\u00e8 gente che muore di fame ? Gente che si suicida ? Ci si spara nelle strade ??"}, {"lang": "pt", "author_id": "1014221553813327877", "id": "1202677037837824000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "pop100"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:52:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202677037837824000"], "text": "2019 matou tanta gente, mas olhou pra mim e fez: vamo deixar essa se foder mais um pouquinho pra quando ela aprender o sentido da vida, ela atropelada por uma pop100 e morre sem mais nem menos"}, {"lang": "es", "author_id": "579149015", "id": "1202676952752148482", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 89, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.5201, "type": "Organization", "normalized_text": "PSICOLOGIA VISUAL"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 45, "tag": "PSICOLOGIA"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/H10U4dXkHb", "expanded_url": "https://youtu.be/As9NKHGW7vw", "display_url": "youtu.be/As9NKHGW7vw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=As9NKHGW7vw&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:51:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202676952752148482"], "text": "PERFIL PSICOL\u00d3GICO DE UN SUICIDA  #PSICOLOGIA VISUAL https://t.co/H10U4dXkHb v\u00eda @YouTube"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "1144414950120730624", "id": "1202676852269170689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:51:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202676852269170689"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "855523760694329344", "id": "1202676831784230915", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202676831784230915"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1183558748339625986", "id": "1202676795650322438", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:51:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202676795650322438"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202674838915178496"}], "author_id": "1107744597252411392", "id": "1202676737882152963", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "JooPpp7", "id": "1349949260058550272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:50:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1186527295902760960", "edit_history_tweet_ids": ["1202676737882152963"], "text": "@hawkxvalk @jesssmera @JOOPPP7 Eu n\u00e3o diminui nada, eu falei que todos sofrem, vc que t\u00e1 diminuindo e dizendo que n\u00e3o sofre nada, ok ent\u00e3o e se eu te falasse que o \u00fanico lugar que tentou falar de problema dos homens o lugar foi invadido por feninistas pra acabar com ele e o cara que organizou se suicidou"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "473031560", "id": "1202676696907956224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:50:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202676696907956224"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1135943428351713281", "id": "1202676678499155968", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:50:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202676678499155968"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202663930977509377"}], "author_id": "519103291", "id": "1202676607393107969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Alencar"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 134, "tag": "Top\u00edssima"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202676607393107969"], "text": "RT @NovelaTopissima: Ap\u00f3s a condena\u00e7\u00e3o da amada, Ant\u00f4nio fica pensativo e se compromete a encontrar quem matou Lara Alencar #Top\u00edssima http\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202569065803517953"}], "author_id": "224820752", "id": "1202676564745474048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Zavala_Ra", "id": "82942582"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:50:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "82942582", "edit_history_tweet_ids": ["1202676564745474048"], "text": "@Zavala_Ra Eso es ser suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "959144988385914881", "id": "1202676531312680960", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202676531312680960"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3365175435", "id": "1202676460416372736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:49:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/JFXnvM6aOT", "expanded_url": "https://twitter.com/gatinhamissbbun/status/1202660995665219584", "display_url": "twitter.com/gatinhamissbbu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202676460416372736"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/JFXnvM6aOT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "3494813601", "id": "1202676378665193473", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202676378665193473"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1065649375995674624", "id": "1202676306577674240", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202676306577674240"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1126982501157752838", "id": "1202676241083568129", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202676241083568129"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202501282264731649"}], "author_id": "220230098", "id": "1202676109495721984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:48:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Q3wgzF5woZ", "expanded_url": "https://twitter.com/pitiklinov/status/1202501282264731649", "display_url": "twitter.com/pitiklinov/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202676109495721984"], "text": "Criterios clave para entender el comportamiento suicida. https://t.co/Q3wgzF5woZ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "1001750094717341696", "id": "1202676016306622464", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202676016306622464"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "2930646655", "id": "1202675953824079872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675953824079872"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202675402436681728"}], "author_id": "2696381188", "id": "1202675900179001345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "coquinadz", "id": "907366684721385472"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Nick cave"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8176, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00eds severo"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Nico e"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "National"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675900179001345"], "text": "RT @coquinadz: Nick cave, Lu\u00eds severo, Nico e the National. Ok, algu\u00e9m teve um ano mais suicida que o meu??"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1169048647771852800", "id": "1202675792104345600", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:47:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675792104345600"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "1177443492915638273", "id": "1202675743941107714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675743941107714"], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "866102575", "id": "1202675571785961474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.3754, "type": "Person", "normalized_text": "Tim\u00f3n"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.451, "type": "Other", "normalized_text": "Pumba"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.792, "type": "Person", "normalized_text": "Hakuna Matata"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:46:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675571785961474"], "text": "yo: toda suicida\nTim\u00f3n y Pumba: 'que bonito es vivir, Hakuna Matata, vive y se feliz'\nyo: :)"}, {"lang": "pt", "author_id": "1080203597793714176", "id": "1202675541410754560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675541410754560"], "text": "eita o carinha se matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201510783005470720"}], "author_id": "1055825142113280002", "id": "1202675481075703810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisangelsas", "id": "35851556"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "ProviaL", "id": "1302181088740212737"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "Guatemala"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/r8o1LCijpK", "expanded_url": "https://twitter.com/wsalazarbarahon/status/1201246973275361281", "display_url": "twitter.com/wsalazarbaraho\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675481075703810"], "text": "RT @luisangelsas: Subirse a un bus en #Guatemala es casi un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 dice @Provial? https://t.co/r8o1LCijpK"}, {"lang": "pt", "author_id": "907366684721385472", "id": "1202675402436681728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Nick cave"}, {"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00eds severo"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Nico e"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.5188, "type": "Organization", "normalized_text": "National"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:45:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675402436681728"], "text": "Nick cave, Lu\u00eds severo, Nico e the National. Ok, algu\u00e9m teve um ano mais suicida que o meu??"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "941822422965215232", "id": "1202675400196923392", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:45:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675400196923392"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "428707298", "id": "1202675382413078528", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675382413078528"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "50365655", "id": "1202675356915945475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675356915945475"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1289592242", "id": "1202675339224322048", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:45:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675339224322048"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202665736268845063"}], "author_id": "208880277", "id": "1202675308148727809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroBotias", "id": "2858977301"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:45:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675308148727809"], "text": "RT @AlvaroBotias: 2)... el exceso de golpes o ataques por parte del agresor, que no suele tener entre sus objetivos la impunidad por su acc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "3645740127", "id": "1202675279497498628", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:45:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675279497498628"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202668999835828224"}], "author_id": "1141023743399137280", "id": "1202675278629294081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marlene48495669", "id": "866850879734984704"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LilianVaerst", "id": "478043888"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "IzabelleFores", "id": "1172269482645041152"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "monicasurfgirl", "id": "545719771"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "maximus_santus", "id": "2327056883"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "Ambrsioogostoso", "id": "1182355667031674881"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "MCiardulo", "id": "1053475842523836418"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "Iara98462507", "id": "1083897246297542658"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "EllenMo67624096", "id": "1186155063020011520"}, {"start": 162, "end": 171, "username": "KaSenhuk", "id": "1171815574290219009"}, {"start": 172, "end": 181, "username": "_Caroni_", "id": "183897084"}, {"start": 182, "end": 192, "username": "vanusa_sl", "id": "4842426423"}, {"start": 193, "end": 203, "username": "lou_anjos", "id": "1201525485840293890"}, {"start": 204, "end": 215, "username": "FabianaBPB", "id": "4288241663"}, {"start": 216, "end": 232, "username": "lourdinha_paiva", "id": "4551116433"}, {"start": 233, "end": 244, "username": "ElalySamia", "id": "1189307259727339522"}, {"start": 245, "end": 252, "username": "OPOVO8", "id": "1151168154531442690"}, {"start": 253, "end": 268, "username": "adilaadferrari", "id": "718700904"}, {"start": 269, "end": 277, "username": "ss_gaya", "id": "1158739390115590145"}, {"start": 278, "end": 289, "username": "hugueras12", "id": "2384238421"}, {"start": 290, "end": 302, "username": "NininoRocha", "id": "806996532037877761"}, {"start": 303, "end": 313, "username": "nzmendes1", "id": "2603672078"}, {"start": 314, "end": 326, "username": "anahelo_ana", "id": "2979710080"}, {"start": 327, "end": 338, "username": "crazydogsp", "id": "807989037277519872"}, {"start": 354, "end": 367, "username": "salles132003", "id": "1516444844142518281"}, {"start": 368, "end": 383, "username": "joaninhamarela", "id": "389085220"}, {"start": 384, "end": 392, "username": "gaya_xu", "id": "1183504309109100545"}, {"start": 393, "end": 408, "username": "EdCruz29577789", "id": "1010938911286333452"}, {"start": 409, "end": 423, "username": "AmaralTatiana", "id": "987063951631544325"}, {"start": 424, "end": 439, "username": "Franco71687841", "id": "1138569280193290241"}, {"start": 440, "end": 453, "username": "IreneRizzo16", "id": "1278397256325005312"}, {"start": 465, "end": 478, "username": "zeamericoadv", "id": "210826634"}, {"start": 479, "end": 494, "username": "Terapia_Do_Sol", "id": "1107468837446914048"}, {"start": 495, "end": 509, "username": "CamargosTelma", "id": "1070285973693612035"}, {"start": 510, "end": 522, "username": "guiguidoval", "id": "711713469616283648"}, {"start": 523, "end": 534, "username": "LandoAnjos", "id": "1189536627779145728"}, {"start": 535, "end": 551, "username": "JosRobe87156501", "id": "1177664009174208512"}, {"start": 552, "end": 563, "username": "ICaravieri", "id": "1133933492"}, {"start": 564, "end": 575, "username": "NoBrasilia", "id": "1133490966055333889"}, {"start": 576, "end": 592, "username": "LilianNavesRib1", "id": "1115696979739172864"}, {"start": 593, "end": 603, "username": "fchaves21", "id": "795351144151257088"}, {"start": 604, "end": 616, "username": "JrLandulpho", "id": "1089507747715010561"}, {"start": 617, "end": 628, "username": "Mineirin72", "id": "1115999392048275457"}, {"start": 629, "end": 641, "username": "mednasoares", "id": "726821913377562625"}, {"start": 642, "end": 656, "username": "JosueIsOnline", "id": "83557732"}, {"start": 657, "end": 670, "username": "gladis_mello", "id": "707553691105169408"}], "annotations": [{"start": 834, "end": 840, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 858, "end": 860, "probability": 0.8537, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:45:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "866850879734984704", "edit_history_tweet_ids": ["1202675278629294081"], "text": "@Marlene48495669 @LilianVaerst @IzabelleFores @monicasurfgirl @maximus_santus @Ambrsioogostoso @MCiardulo @Psmiles2016 @Iara98462507 @ademirf431 @EllenMo67624096 @KaSenhuk @_Caroni_ @vanusa_sl @lou_anjos @FabianaBPB @lourdinha_paiva @ElalySamia @OPOVO8 @adilaadferrari @ss_gaya @hugueras12 @NininoRocha @nzmendes1 @anahelo_ana @crazydogsp @ClenidaSantos @SALLES132003 @joaninhamarela @gaya_xu @EdCruz29577789 @AmaralTatiana @Franco71687841 @IreneRizzo16 @GYpiranga @zeamericoadv @Terapia_Do_Sol @CamargosTelma @guiguidoval @LandoAnjos @JosRobe87156501 @ICaravieri @NoBrasilia @LilianNavesRib1 @fchaves21 @JrLandulpho @Mineirin72 @mednasoares @JosueIsOnline @gladis_mello Outra infeliz. S\u00f3 fazia filme de mulher burra. Se rebelou,queria fazer arte s\u00e9ria. N\u00e3o deixaram,usaram sua apar\u00eancia somente. Dizem que se suicidou. Era amante de Kennedy, presidente dos EUA."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202429234842656768"}], "author_id": "1194608342875983872", "id": "1202675247729786887", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pass_sadler", "id": "89595915"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:44:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "89595915", "edit_history_tweet_ids": ["1202675247729786887"], "text": "@pass_sadler Porque, de lo contrario, la democracia se suicida dial\u00e9cticamente..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "author_id": "1102298127862824960", "id": "1202674864865398784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:43:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674864865398784"], "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "707318772248481792", "id": "1202674834003640323", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674834003640323"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1705818546", "id": "1202674704491962370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 234, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "Lamentavel"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.6864, "type": "Organization", "normalized_text": "Ligue"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 235, "tag": "Lamentavel"}, {"start": 237, "end": 251, "tag": "Todospelavida"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674704491962370"], "text": "Estudos indicam que 90%dos suic\u00eddios, poderiam ser evitados. Preocupe-se com o outro, ocupe-se com o outro. O suicida procura al\u00edvio! De a oportunidade dele encontrar em voc\u00ea o al\u00edvio, que ele acredita que s\u00f3 a morte dar\u00e1! \n#Lamentavel \n#Todospelavida\nLigue 188"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "384949956", "id": "1202674687089754112", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:42:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674687089754112"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1108886970862850055", "id": "1202674648833507329", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674648833507329"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1392635016", "id": "1202674535339835394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Sarinha"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "Itabuna"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "Itabuna"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/kdzvh9YdhX", "expanded_url": "https://ift.tt/2LqwIcs", "display_url": "ift.tt/2LqwIcs"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RJjIyHFWi5", "expanded_url": "https://twitter.com/RBNItabuna/status/1202674535339835394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJjIyHFWi5", "media_key": "3_1202674534178004993"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674535339835394"], "text": "Mulher comete suic\u00eddio no Sarinha https://t.co/kdzvh9YdhX #Itabuna https://t.co/RJjIyHFWi5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202652289305120768"}], "author_id": "973228195787964416", "id": "1202674519015657473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SantosJu_95", "id": "1423629066570244096"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "bopeoficialrj", "id": "832944765012414465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:42:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "833873216317829121", "edit_history_tweet_ids": ["1202674519015657473"], "text": "@santosJu_95 @GMonteiroRJ @bopeoficialrj Agora faz as contas de quantas pessoas o sistema matou e quantos pol\u00edcias foram mortos por traficantes kkkkkk se liga garota."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "991861799086710784", "id": "1202674512334086144", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674512334086144"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "911160936211243008", "id": "1202674422961885185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:41:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674422961885185"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "833084402255138821", "id": "1202674409112326147", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:41:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674409112326147"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202399802312577026"}], "author_id": "277556376", "id": "1202674276513529857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "natiifp", "id": "836736198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:41:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674276513529857"], "text": "RT @natiifp: E \u00e9 isso gurias, quando se tem uma m\u00e3e assim, que se matou a vida inteira pra te criar... tu n\u00e3o aceita migalhas de macho e ne\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202604526391443458"}], "author_id": "1065374485539373056", "id": "1202674222251859970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T19:40:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1065374485539373056", "edit_history_tweet_ids": ["1202674222251859970"], "text": "voc\u00ea \u00e9 a neguinha do meu cora\u00e7\u00e3o, que quase me matou do cora\u00e7\u00e3o com o cabelo liso \ud83d\ude21 e fica fazendo eu parar meu trampo pra ir na sua casa NA CHUVA, mas eu amo voc\u00ea, voc\u00ea se tornou uma pessoa muito importante pra mim \u2764\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "983045235189088258", "id": "1202674221413027841", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:40:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674221413027841"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "963616733922807809", "id": "1202674154778103808", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:40:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674154778103808"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "author_id": "912101667092488194", "id": "1202674068752875520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674068752875520"], "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1025049021319196674", "id": "1202674017288765441", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202674017288765441"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "966762716219215872", "id": "1202673969649930241", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:39:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673969649930241"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "37322760", "id": "1202673948221202433", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673948221202433"], "text": "A \u00fanica coisa que nunca abandona o ser humano \u00e9 a idea\u00e7\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "884862889315708931", "id": "1202673926951833602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6589, "type": "Place", "normalized_text": "Hava\u00ed"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.5696, "type": "Person", "normalized_text": "PearlHarbour"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.5077, "type": "Place", "normalized_text": "Hava\u00ed"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 184, "tag": "PearlHarbour"}, {"start": 185, "end": 191, "tag": "Hava\u00ed"}, {"start": 192, "end": 200, "tag": "militar"}, {"start": 201, "end": 212, "tag": "marinheiro"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/AgD2Kvy48o", "expanded_url": "https://visaotv.com.br/noticias/mundo/militar-abre-fogo-em-pearl-harbor-mata-dois-e-depois-se-suicida/", "display_url": "visaotv.com.br/noticias/mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673926951833602"], "text": "Um marinheiro abriu fogo na base aeronaval de Pearl Harbour, no Hava\u00ed, matando duas pessoas e ferindo uma terceira, e depois se matou, afirmou um funcion\u00e1rio da unidade.\n\n#PearlHarbour #Hava\u00ed #militar #marinheiro\n\nhttps://t.co/AgD2Kvy48o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202440448758996992"}], "author_id": "1111036525498847232", "id": "1202673918148038657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "homemcordial", "id": "1096622942576959488"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "homemcordial", "id": "1096622942576959488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:39:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1096622942576959488", "edit_history_tweet_ids": ["1202673918148038657"], "text": "@homemcordial @homemcordial pq vc disse q se matou? Ficou mil vezes pior do q ja tava e outra, e da\u00ed q seu tio \u00e9 advogado e tem contato com a pol\u00edcia? Ela vai fazer oq? Perseguir virtualmente os envolvidos? Como q vc n se arrepende disso? Vc atacou toda uma classe trabalhadora"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "2767381655", "id": "1202673892269199360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673892269199360"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1096771857146175488", "id": "1202673822064893952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:39:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/aaX4zPcFyK", "expanded_url": "https://t.co/aaX4zPcFyK", "display_url": "t.co/aaX4zPcFyK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202673822064893952"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou\u274c\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou\u274c\nnamorou\u274c\nbeijou\u2705\nfoi pego beijando\u2705 https://t.co/aaX4zPcFyK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202673068537188354"}], "author_id": "49170289", "id": "1202673771825565696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Cayow", "id": "95542608"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "YuriFialho", "id": "73364493"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "venecasagrande", "id": "466976176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:39:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "95542608", "edit_history_tweet_ids": ["1202673771825565696"], "text": "@Cayow @YuriFialho @venecasagrande Se sentiu atingido pq? A PM matou seu bandido de estima\u00e7\u00e3o?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1371100075", "id": "1202673747670503424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "do br"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673747670503424"], "text": "Eu n vou nem gastar do meu tempo pra falar da falta de preparo da police do br, q matou galera nessa semana, pq se n eu posso ser o proximo ne"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1132716013097836545", "id": "1202673727907024898", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:38:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673727907024898"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "997755229", "id": "1202673707627487235", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673707627487235"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202630417427423232"}], "author_id": "1143365616", "id": "1202673679584387077", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "funksemlimites_", "id": "1010731836828463104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:38:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1010731836828463104", "edit_history_tweet_ids": ["1202673679584387077"], "text": "@funksemlimites_ Sempre tem imbecil pra tentar demonizar a Pol\u00edcia ou defender os bandidos, o cara tava numa festa de traficante, e o tiro que matou o mlk nem veio da pol\u00edcia, animal. E mais se ele fosse branco a bala n\u00e3o ia desviar, deixa de ser imbecil"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "817538209328537603", "id": "1202673590757449729", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:38:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673590757449729"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0016a28c5fdad928"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202350621992587264"}], "author_id": "73759383", "id": "1202673562735300608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "KoKo"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8918, "type": "Other", "normalized_text": "Rota22"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Rota22"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:38:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "710764192421289984", "edit_history_tweet_ids": ["1202673562735300608"], "text": "@VediaEsteban KoKo + #Rota22 = c\u00f3ctel suicida"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202671550744420353"}], "author_id": "3080753601", "id": "1202673533496778752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "odiariodebrunaj", "id": "82832777"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:38:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "82832777", "edit_history_tweet_ids": ["1202673533496778752"], "text": "@odiariodebrunaj Suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "4862611979", "id": "1202673513057988609", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673513057988609"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "929329069", "id": "1202673437598265346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:37:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673437598265346"], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "745655186010611712", "id": "1202673371957342209", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:37:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673371957342209"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "839153273949020160", "id": "1202673369583439875", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673369583439875"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "432920181", "id": "1202673202494889992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673202494889992"], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1000717520414928896", "id": "1202673182999793664", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673182999793664"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1173750969353625601", "id": "1202673141040009216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:36:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673141040009216"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202614040184401921"}], "author_id": "847905217354092544", "id": "1202672957321031681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:35:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1864835456", "edit_history_tweet_ids": ["1202672957321031681"], "text": "@WolffWaldo La \"Justicia\" se da en caso de vulneraci\u00f3n de alguna ley. Cuando la persona se suicida (as\u00ed lo dijeron varixs peritos) no hay delito y la causa termina ah\u00ed."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1088548695744884736", "id": "1202672914908225537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:35:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202672914908225537"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1021485878848499712", "id": "1202672662000099328", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202672662000099328"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1078686580683038720", "id": "1202672623823527936", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:34:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202672623823527936"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "906673978982518784", "id": "1202672614789042176", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:34:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202672614789042176"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1000054126586318850", "id": "1202672613119680512", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:34:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202672613119680512"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1056999318979260416", "id": "1202672548602888192", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:34:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202672548602888192"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1131310862763986945", "id": "1202672525488078851", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:34:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202672525488078851"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "author_id": "2411024755", "id": "1202672504474615808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202672504474615808"], "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "794277609249116160", "id": "1202672336606027776", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:33:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202672336606027776"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "793951591644573696", "id": "1202672252971552770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:33:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202672252971552770"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "219647924", "id": "1202672219773685768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:32:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202672219773685768"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1157024840714543107", "id": "1202672189906018304", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202672189906018304"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "author_id": "84143398", "id": "1202672183438389248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202672183438389248"], "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "816491442726174720", "id": "1202672014114402304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:32:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/wfcJbc2g8J", "expanded_url": "https://twitter.com/luudub/status/1202297163981701120", "display_url": "twitter.com/luudub/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202672014114402304"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/wfcJbc2g8J"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "47231929", "id": "1202671920367452160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671920367452160"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "author_id": "1083942300", "id": "1202671834812080129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:31:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671834812080129"], "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1191866717984743425", "id": "1202671804252348417", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:31:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671804252348417"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1170762428700856323", "id": "1202671801555410949", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:31:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671801555410949"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202617774629171201"}], "author_id": "832020545218691075", "id": "1202671766881128449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3103, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8453, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jtmkaVKRQg", "expanded_url": "http://r7.com/agwH", "display_url": "r7.com/agwH"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sq20A2lajv", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202617774629171201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sq20A2lajv", "media_key": "3_1202617771189768193"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671766881128449"], "text": "RT @portalR7: Atirador deixa cinco mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/jtmkaVKRQg https://t.co/sq20A2lajv"}, {"lang": "pt", "author_id": "1057383865592045574", "id": "1202671653546872833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QmIAMsWyUo", "expanded_url": "https://www.noticiasaominuto.com.br/brasil/1163415/homem-atira-em-companheira-mata-quatro-e-se-suicida-em-sp?utm_medium=social&utm_source=m.twitter.com&utm_campaign=mobile", "display_url": "noticiasaominuto.com.br/brasil/1163415\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671653546872833"], "text": "Homem atira em companheira, mata quatro e se suicida em SP\n https://t.co/QmIAMsWyUo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202671108580872193"}], "author_id": "480920212", "id": "1202671581891375104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ascheridamian", "id": "574117304"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "picachulg", "id": "331999545"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5305, "type": "Person", "normalized_text": "Dami"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:30:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "574117304", "edit_history_tweet_ids": ["1202671581891375104"], "text": "@ascheridamian @picachulg Si Dami, es muy complejo y para abrir la econom\u00eda hay q hacer mil cosas antes sino es suicida. Pero ni siquiera est\u00e1 como norte u objetivo. El \u00fanico q machaca es la bestia de Jos\u00e9 Luis."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "925751145800269824", "id": "1202671568008175623", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:30:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671568008175623"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1042974005697933312", "id": "1202671507320606720", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671507320606720"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3989929155", "id": "1202671404367384578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:29:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671404367384578"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: (n\u00e3o entendi)\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "871183807281496064", "id": "1202671401494306819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:29:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671401494306819"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "168775209", "id": "1202671386344525826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671386344525826"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1017942897159757824", "id": "1202671354681733121", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:29:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671354681733121"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "b29d9cda899fb8fa"}, "author_id": "1085630742", "id": "1202671344313344005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671344313344005"], "text": "essa madrugada eu quase botei fogo na casa porque esqueci uma panela acesa e dormi, at\u00e9 a\u00ed blz, minha m\u00e3e quase me matou mas ok. agora eu resolvi colocar a panela no fogo com detergente pra ver se amenizava o estrago e esqueci de novo................."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "933820718927708161", "id": "1202671324193267712", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671324193267712"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "864142356643291136", "id": "1202671314261200896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671314261200896"], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "302132974", "id": "1202671309353881600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671309353881600"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202569344129077249"}], "author_id": "1197489604171063296", "id": "1202671295479062531", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DNilof", "id": "1395805039508267015"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:29:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "140631642", "edit_history_tweet_ids": ["1202671295479062531"], "text": "@DniloF Antes de mais nada ele n\u00e3o era an\u00e3o, sofria de desfun\u00e7ao intelectual apenas. Sobre a morte, acha mesmo que a pol\u00edcia ou tr\u00e1fico n\u00e3o se sabe, o matou por conta dessas caracter\u00edsticas? Em meio ao tiroteio eles escolheram ele por conta dessas caracter\u00edsticas? Pqp! \u00c9 muita ignor\u00e2ncia"}, {"lang": "pt", "author_id": "893161770755477504", "id": "1202671252416221184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:29:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/GpxSG83QJ6", "expanded_url": "https://t.co/GpxSG83QJ6", "display_url": "t.co/GpxSG83QJ6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202671252416221184"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/GpxSG83QJ6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1099435528133529601", "id": "1202671153162129408", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202671153162129408"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "3301144503", "id": "1202670899947806722", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:27:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202670899947806722"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "908385195304345601", "id": "1202670829273833477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2792, "type": "Other", "normalized_text": "Chape"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "Bia"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202670829273833477"], "text": "A gente assisitiu um pedacinho do Document\u00e1rio da Chape e a Bia se matou chorando"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202669464497639426"}], "author_id": "1021951812", "id": "1202670667658862592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:26:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/sVabyAh3fo", "expanded_url": "https://twitter.com/tozierverse/status/1202669464497639426", "display_url": "twitter.com/tozierverse/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202670667658862592"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: nunca\nnota vermelha: n\u00e3o \nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: jamais\nmatou aula: uma vez s\u00f3 na aula de artes e me ferrei\nfoi expulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: sim\nse popularizou: nem sei\ndiretoria: sim https://t.co/sVabyAh3fo"}, {"lang": "zxx", "author_id": "2205246476", "id": "1202670641817825281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:26:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/V5ypm7uixx", "expanded_url": "https://m.facebook.com/login.php?skip_api_login=1&api_key=1482570825397489&signed_next=1&next=https%3A%2F%2Fm.facebook.com%2Fv2.11%2Fdialog%2Fshare%3Fhref%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.elconfidencial.com%252Fmundo%252F2019-12-05%252Fmilitar-eeuu-mata-dos-personas-suicida-pearl-harbor_2365715%252F%26client_id%3D1482570825397489%26ret%3Dlogin&cancel_url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fdialog%2Freturn%2Fclose%3Ferror_code%3D4201%26error_message%3DUser%2Bcanceled%2Bthe%2BDialog%2Bflow%23_%3D_&display=touch&locale=es_ES&_rdr", "display_url": "m.facebook.com/login.php?skip\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://m.facebook.com/login.php?skip_api_login=1&api_key=1482570825397489&signed_next=1&next=https%3A%2F%2Fm.facebook.com%2Fv2.11%2Fdialog%2Fshare%3Fhref%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.elconfidencial.com%252Fmundo%252F2019-12-05%252Fmilitar-eeuu-mata-dos-personas-suicida-pearl-harbor_2365715%252F%26client_id%3D1482570825397489%26ret%3Dlogin&cancel_url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fdialog%2Freturn%2Fclose%3Ferror_code%3D4201%26error_message%3DUser%2Bcanceled%2Bthe%2BDialog%2Bflow%23_%3D_&display=touch&locale=es_ES&_rdr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202670641817825281"], "text": "https://t.co/V5ypm7uixx"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202669747738947587"}], "author_id": "240182782", "id": "1202670578831941642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:26:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "91337201", "edit_history_tweet_ids": ["1202670578831941642"], "text": "@aleixrenye Efectivament es una costum su\u00efcida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202361917009989633"}], "author_id": "1026323107", "id": "1202670557726203904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheFrankShooter", "id": "749546180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:26:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "749546180", "edit_history_tweet_ids": ["1202670557726203904"], "text": "@TheFrankShooter Yo no lo pas\u00e9 mal con ESCUADR\u00d3N SUICIDA, sin ser un pelicul\u00f3n, la disfrut\u00e9 lo suficiente.\nVeremos, en un principio me atrae lo que muestran, el d\u00eda que vayamos a verla, saldremos de dudas."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "877144929532825601", "id": "1202670529116884995", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202670529116884995"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "author_id": "782465987589332992", "id": "1202670347885187078", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:25:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202670347885187078"], "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "106378870", "id": "1202670291245240320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9071, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.6234, "type": "Other", "normalized_text": "SobradinhoNews"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/DKCkkayxwL", "expanded_url": "http://sobradinhonews.com.br/homem-atira-em-companheira-mata-cinco-pessoas-e-se-suicida-em-sp/", "display_url": "sobradinhonews.com.br/homem-atira-em\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:25:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202670291245240320"], "text": "Homem atira em companheira, mata cinco pessoas e se suicida em SP - SobradinhoNews https://t.co/DKCkkayxwL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202655443610456064"}], "author_id": "1173059208197095425", "id": "1202670272236703745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:25:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/hqfiVLci2u", "expanded_url": "https://twitter.com/RussoShwartzman/status/1202655443610456064", "display_url": "twitter.com/RussoShwartzma\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202670272236703745"], "text": "brigou\u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\nmatou aula \u2714\ufe0f\nfoi expulso da sala \u2714\ufe0f\naluno destaque \u2714\ufe0f\nse popularizou \u2714\ufe0f\npassou de ano \u2714\ufe0f https://t.co/hqfiVLci2u"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "1053164270110851072", "id": "1202670200841105408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:24:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202670200841105408"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "548883980", "id": "1202670160848527360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:24:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/LqS0O620ow", "expanded_url": "https://t.co/LqS0O620ow", "display_url": "t.co/LqS0O620ow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202670160848527360"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/LqS0O620ow"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "4480638857", "id": "1202670143538638848", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:24:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202670143538638848"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "928432649710002176", "id": "1202670102568673281", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202670102568673281"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "364540443", "id": "1202670058515898368", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202670058515898368"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "924146456", "id": "1202670037779259393", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 51, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8226, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Li3cyvD1u4", "expanded_url": "https://youtu.be/KLHusmrvtlI", "display_url": "youtu.be/KLHusmrvtlI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:24:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202670037779259393"], "text": "BRASIL SUICIDA https://t.co/Li3cyvD1u4 via @YouTube"}, {"lang": "pt", "author_id": "4831695328", "id": "1202669989255426048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669989255426048"], "text": "SE FODER MALUCO ELE INCRIMINOU O CARA, MATOU ELE E USOU HWI QUE LIXO DE HOMEEEEEEEEEEEEEEEM"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "590060683", "id": "1202669986977849345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669986977849345"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1151339173", "id": "1202669977649762306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/v93O7wZsGN", "expanded_url": "https://informesinbandera.com/noticias/Un_militar_mata_a_dos_civiles_y_luego_se_suicida_en_la_base_de_Pearl_Harbor_5e14858eb5df8ef0517d71fe7c8ad31c", "display_url": "informesinbandera.com/noticias/Un_mi\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669977649762306"], "text": "Un militar mata a dos civiles y luego se suicida en la base de Pearl Harbor... https://t.co/v93O7wZsGN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "40338686", "id": "1202669864978173952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669864978173952"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "866343395299655680", "id": "1202669800012558336", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:23:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669800012558336"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1080202622060113920", "id": "1202669602007900162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:22:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2kZnqjFrL3", "expanded_url": "https://twitter.com/levimitoo/status/1202667107714027522", "display_url": "twitter.com/levimitoo/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202669602007900162"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705(era aula de professor substituto)\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705(nem era minha culpa) https://t.co/2kZnqjFrL3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621052498649089"}], "author_id": "3975540280", "id": "1202669525235355648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:22:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "3975540280", "edit_history_tweet_ids": ["1202669525235355648"], "text": "Menos mal que me levant\u00e9 sino iba a ir a fumar tu vieja no me puse alarma, una suicida"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "913852611832500226", "id": "1202669500434436096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:22:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669500434436096"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1018245899267559425", "id": "1202669495032123394", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:22:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669495032123394"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "926914210201833474", "id": "1202669464497639426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-05T19:21:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/rjP4GKQjpo", "expanded_url": "https://t.co/rjP4GKQjpo", "display_url": "t.co/rjP4GKQjpo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202669464497639426"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/rjP4GKQjpo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "726597271232610304", "id": "1202669427986247680", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:21:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669427986247680"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "976280421272051712", "id": "1202669426086166528", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:21:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669426086166528"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "800256979214049280", "id": "1202669253989732355", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:21:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669253989732355"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1013216676060581889", "id": "1202669227334873088", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:21:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669227334873088"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "847601368680472577", "id": "1202669184745910272", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:20:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669184745910272"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1917498468", "id": "1202669165032673280", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669165032673280"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "132021066", "id": "1202669075110998017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669075110998017"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "296592711", "id": "1202669037261639680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.519, "type": "Place", "normalized_text": "Hickam"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/CBbeQcbdF9", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/05-12-2019/3690511#.XelYbieALj0.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/05-12-2019/369\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:20:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669037261639680"], "text": "Marinero dispara contra 2 civiles en base militar de Pearl Harbor-Hickam, Hawaii. Luego se suicida https://t.co/CBbeQcbdF9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "935204649732395008", "id": "1202669022971650048", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:20:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669022971650048"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202636017901150208"}], "author_id": "705511391424339968", "id": "1202669017175142402", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MrPhileas", "id": "889567855599136768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:20:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "889567855599136768", "edit_history_tweet_ids": ["1202669017175142402"], "text": "@MrPhileas Essaie les vapeurs de chichon...\nQuand mon Minou est chez son cat-sitter, celui-ci consomme r\u00e9guli\u00e8rement et \u00e7a se passe \u00e0 merveille, m\u00eame dans un nouvel environnement. \ud83d\ude02\n\n(Le matou est juste un peu dans les vapes pendant 48h mais maintenant on sait pourquoi. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "2720184209", "id": "1202668981120905218", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668981120905218"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "908338443327082496", "id": "1202668966314958848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668966314958848"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "933398414037045248", "id": "1202668946580750339", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668946580750339"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202551749992734721"}], "author_id": "1163614866772570113", "id": "1202668838971723778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:19:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/gae4wShkRF", "expanded_url": "https://twitter.com/bru_amb00/status/1202551749992734721", "display_url": "twitter.com/bru_amb00/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202668838971723778"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/gae4wShkRF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "804774031106998272", "id": "1202668835817566209", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:19:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668835817566209"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "918423917043253248", "id": "1202668758587842561", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:19:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668758587842561"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "915084615127306240", "id": "1202668676463374336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668676463374336"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1095043851214036992", "id": "1202668663205220358", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668663205220358"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1122253181529014273", "id": "1202668651838672896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:18:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/MGSKPOy3yn", "expanded_url": "https://twitter.com/luvsabinas/status/1202665841101291520", "display_url": "twitter.com/luvsabinas/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202668651838672896"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u232b\ndepend\u00eancia: \u232b\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u232b\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u232b\ndiretoria: \u2714 https://t.co/MGSKPOy3yn"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "859245461374423040", "id": "1202668641638080513", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:18:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668641638080513"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201184507514302465"}], "author_id": "1093307486164140032", "id": "1202668564253151232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leticiaacost_20", "id": "957357461308092417"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668564253151232"], "text": "RT @leticiaacost_20: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "1950749293", "id": "1202668563015897091", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668563015897091"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1168802398418153472", "id": "1202668475237449729", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:18:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668475237449729"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "830180697302265856", "id": "1202668454647648261", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:17:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668454647648261"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1178132223268200451", "id": "1202668437052502023", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:17:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668437052502023"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "523761965", "id": "1202668308899778561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668308899778561"], "text": "Amigo vengo comiendo como el reverendo orto me wa suicid\u00e1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202393235714383872"}], "author_id": "3068725821", "id": "1202668284472168453", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenatoR68703298", "id": "990790455813132288"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:17:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "990790455813132288", "edit_history_tweet_ids": ["1202668284472168453"], "text": "@RenatoR68703298 Protegi\u00e9ndole el negocio de su socio corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "1330104565", "id": "1202668254877093890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:17:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668254877093890"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1173832989878423552", "id": "1202668169191665668", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:16:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668169191665668"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186747022986174464"}], "author_id": "2979054165", "id": "1202668121158369280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "f3lix1893", "id": "1049405122093215749"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:16:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668121158369280"], "text": "RT @f3lix1893: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um\u2005gajo\u2005ta rola sempre\u2005ku pensamento suicida\nMas estou-m\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "96225807", "id": "1202668087889276928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicidiospain"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668087889276928"], "text": "#stopsuicidiospain\n Se\u00f1ales crisis suicida:\n- llanto\n- aislamiento\n- desesperanza\n- cambios de conducta y afectos\n- consumo alcohol o drogas\n- amenazas\n- deseos de morir\n- notas de despedidas\n- hablar de la muerte\n- despedirse \n- regalar pertenencias\n- ordenar su vida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1128138420772065285", "id": "1202668082243756033", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668082243756033"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1108235173680816128", "id": "1202668017013923840", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:16:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202668017013923840"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192892528019857411"}], "author_id": "2979054165", "id": "1202667953520566272", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:15:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202667953520566272"], "text": "RT @young_romao: \"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\" https:/\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "742457819899793412", "id": "1202667896054439937", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:15:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202667896054439937"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "983095452877885440", "id": "1202667884822093830", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:15:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202667884822093830"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "19249489", "id": "1202667706421514252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9053, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.7559, "type": "Other", "normalized_text": "Correio24h"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 170, "tag": "Correio24h"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/gELgfr8zFt", "expanded_url": "https://glo.bo/2r8GtFq", "display_url": "glo.bo/2r8GtFq"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/rYFfOqLL2e", "expanded_url": "https://twitter.com/correio24horas/status/1202667706421514252/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rYFfOqLL2e", "media_key": "3_1202666280387596294"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202667706421514252"], "text": "Homem mata esposa e depois se suicida em mercado no Rio\nhttps://t.co/gELgfr8zFt\n\nDepois de 21 anos, eles estavam em processo de separa\u00e7\u00e3o e deixam dois filhos #Correio24h https://t.co/rYFfOqLL2e"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202273563589382144"}], "author_id": "1134832331771043840", "id": "1202667618139811840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:14:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/9gJSVLHsft", "expanded_url": "https://twitter.com/KauaRd2/status/1202273563589382144", "display_url": "twitter.com/KauaRd2/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202667618139811840"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\n\u2014 brigou: \u2705\n\u2014 nota vermelha: \u2705\n\u2014 reprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\u2014 depend\u00eancia: \u274c\n\u2014 recupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\u2014 matou aula:  \u2705\n\u2014 foi expulso de sala: \u2705\n\u2014 aluno destaque:  \u2705\n\u2014 se popularizou \u274c https://t.co/9gJSVLHsft"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196183813157773318"}], "author_id": "2979054165", "id": "1202667612381106176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RuiLeal9", "id": "928752591424622592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:14:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202667612381106176"], "text": "RT @RuiLeal9: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198750292961087488"}], "author_id": "2979054165", "id": "1202667605116379136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Alexis16683", "id": "846414593647955969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:14:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202667605116379136"], "text": "RT @Alexis16683: \"Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles pensamento sta na fuckin guita\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "910287031846232064", "id": "1202667571893407746", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:14:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202667571893407746"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202639423826997249"}], "author_id": "1103145680913215488", "id": "1202667559398584320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucyanocm", "id": "45610652"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:14:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "45610652", "edit_history_tweet_ids": ["1202667559398584320"], "text": "@lucyanocm Mais um poste suicida?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1175444309266567169", "id": "1202667508341387264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202667508341387264"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\n \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202666389238157312"}], "author_id": "725360453031976960", "id": "1202667470122881024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T19:14:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/bOp1IQ7hiG", "expanded_url": "https://twitter.com/dadudaxx/status/1202666389238157312", "display_url": "twitter.com/dadudaxx/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202667470122881024"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \nsuspenso \u2705\nbrigou  \u2705\nexpulso da escola  \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque  \u2705\nse popularizou  \u274c https://t.co/bOp1IQ7hiG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "2911612329", "id": "1202667468948410368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:14:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202667468948410368"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202667298022146051"}], "author_id": "764841466191605761", "id": "1202667361679159296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_psarkis", "id": "1147606496093585413"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Kvothe"}, {"start": 230, "end": 239, "probability": 0.3151, "type": "Other", "normalized_text": "Chandriano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:13:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "764841466191605761", "edit_history_tweet_ids": ["1202667361679159296"], "text": "@_psarkis (lugar onde se formam os arcanistas) pra ficar mais forte, aprender al\u00e9m do que Ben tinha ensinado, etc. quando alguns fatores o obrigam a partir da Universidade e Kvothe obt\u00e9m informa\u00e7\u00f5es sobre uma poss\u00edvel apari\u00e7\u00e3o do Chandriano (grupo que matou sua fam\u00edlia), ele parte em..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "1138668204119773190", "id": "1202667354825449472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:13:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202667354825449472"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "967489651983478784", "id": "1202667163473137665", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:12:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202667163473137665"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202658592425496577"}], "author_id": "12831932", "id": "1202667070988705792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Amaccagno66Anna", "id": "3311717032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:12:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "3311717032", "edit_history_tweet_ids": ["1202667070988705792"], "text": "@Amaccagno66Anna Prende un grosso abbaglio. La causa del declino sono i 40 anni di politici incapaci che hanno raddoppiato spesa pubblica e debito. Avessimo avuto la lira saremmo falliti da un pezzo. il grave \u00e8 che i demagoghi amati dagli elettori vogliono insistere con la stessa ricetta suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "720826455450464256", "id": "1202667020497633282", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:12:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202667020497633282"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202632388578140160"}], "author_id": "44684468", "id": "1202666965384515586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nazarenofeitosa", "id": "33584215"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666965384515586"], "text": "RT @nazarenofeitosa: Amigos queridos, estaremos transmitindo ao vivo uma palestra nova e importante sobre como dissuadir pessoas com idea\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "910650392391950338", "id": "1202666934191501312", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:11:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666934191501312"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1022240951878733826", "id": "1202666890742640641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:11:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/X1zfOXyqYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/urreagoth/status/1202658392327802882", "display_url": "twitter.com/urreagoth/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202666890742640641"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/X1zfOXyqYQ"}, {"lang": "pt", "author_id": "220973545", "id": "1202666860292005888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:11:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666860292005888"], "text": "Ai depois esse fdp do Freixo, q votou a favor desse projeto assassino do Moro, depois vai usar camisa com a foto da Marielle, pedindo pra punir quem matou ela, a mesma pol\u00edcia que faz parte desse sistema que ele ajuda a consolidar. \n\nAmenizar \u00e9 o caralho, traidor filho da puta."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1083371533064646656", "id": "1202666844592713731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:11:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666844592713731"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "941052127761305602", "id": "1202666676640190464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Kermit"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/UC89oP8w1X", "expanded_url": "https://twitter.com/wildsakuranomi/status/1202666676640190464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UC89oP8w1X", "media_key": "3_1202666673968467968"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666676640190464"], "text": "n\u00e3o tenho foto pra colocar no perfil, ent\u00e3o vai o Kermit suicida mesmo https://t.co/UC89oP8w1X"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "1186052291343896576", "id": "1202666669715447808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:10:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666669715447808"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202663454668214276"}], "author_id": "375954435", "id": "1202666657145147392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "surquiyork", "id": "18360671"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:10:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "18360671", "edit_history_tweet_ids": ["1202666657145147392"], "text": "@surquiyork Me encanta que sigan recalcando que Alan era un  catolico practicante cuando en realidad fue un pecador por excelencia (divorcio, adulterio, soberbio, suicida y muchos m\u00e1s)."}, {"lang": "pt", "author_id": "889683582498865152", "id": "1202666543043239938", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:10:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666543043239938"], "text": "e o maluco q surtou pq descobriu q foi corno, matou familia toda d mina e dps se matou kkkkkk t\u00e1 porrra"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1151353460291493888", "id": "1202666458960056320", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:10:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666458960056320"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "954336843167920128", "id": "1202666406552227840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:09:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666406552227840"], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1005666616271691776", "id": "1202666389238157312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T19:09:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/9jscK2gEop", "expanded_url": "https://twitter.com/ellenmaiaa/status/1202565832775290880", "display_url": "twitter.com/ellenmaiaa/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202666389238157312"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \nsuspenso \u274c\nbrigou  \u2705\nexpulso da escola  \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque  \u2705\nse popularizou  \u274c\u2705 https://t.co/9jscK2gEop"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "941113005521211392", "id": "1202666361295646725", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666361295646725"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "870422143380664320", "id": "1202666360280629248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666360280629248"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1163230122503299072", "id": "1202666112980332544", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:08:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666112980332544"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1029316241029300229", "id": "1202666093111894018", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:08:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666093111894018"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "2800888529", "id": "1202666046156607488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202666046156607488"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "946765973964640262", "id": "1202665949989654528", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:08:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665949989654528"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "author_id": "1190225178778832896", "id": "1202665948945305602", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:08:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665948945305602"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "38386849", "id": "1202665930326712320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665930326712320"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "810304593179590656", "id": "1202665890833149952", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665890833149952"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "782328516612358144", "id": "1202665885334491136", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665885334491136"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202660824080420865"}], "author_id": "1042839638929534976", "id": "1202665855810715649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MariaClaraaml", "id": "1168311151781994496"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Izaarochaaa", "id": "1042839638929534976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:07:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665855810715649"], "text": "RT @MariaClaraaml: @Izaarochaaa Pior de tudo nem \u00e9 isso, pior de tudo e TODOS OS QUE MORREM quem matou foi a pol\u00edcia, pq bandido n\u00e3o tem ar\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202574166647545863"}], "author_id": "353400660", "id": "1202665848399421441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aristctle", "id": "1052748329581465600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:07:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1071924666019835904", "edit_history_tweet_ids": ["1202665848399421441"], "text": "@aristctle voc\u00ea assistiu outros filmes dele ou s\u00f3 esquadr\u00e3o suicida???"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202665734880530433"}], "author_id": "2858977301", "id": "1202665736268845063", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 209, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "FFCCS"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:07:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2858977301", "edit_history_tweet_ids": ["1202665736268845063"], "text": "2)... el exceso de golpes o ataques por parte del agresor, que no suele tener entre sus objetivos la impunidad por su acci\u00f3n (m\u00e1s del 30% se suicida o lo intenta y un n\u00famero significativo se entrega a las FFCCS tras cometer el hecho); y el lugar del crimen, en el interior de un.."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "843320413082075136", "id": "1202665733144096768", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:07:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665733144096768"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "968613637056233472", "id": "1202665704366968832", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:07:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665704366968832"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "942848406069923840", "id": "1202665671542427649", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665671542427649"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1179491226065747973", "id": "1202665556685606917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T19:06:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/d9De0IqRlv", "expanded_url": "https://twitter.com/s_wandelrei/status/1202624431643930624", "display_url": "twitter.com/s_wandelrei/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202665556685606917"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u274c\nfoi expulso de sala\u274c\naluno destaque\u274c\nse popularizou\u274c\ndiretoria\u274c\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/d9De0IqRlv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "923998975224578048", "id": "1202665550998130688", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:06:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665550998130688"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "768138192784678912", "id": "1202665462703828997", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665462703828997"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "1170361181636374528", "id": "1202665456303267840", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:06:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665456303267840"], "text": "@revoltadaa01's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "author_id": "1191399411923992576", "id": "1202665390662410240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:05:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665390662410240"], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "author_id": "1006150964989087744", "id": "1202665365639254016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:05:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665365639254016"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "840040220502433797", "id": "1202665209359425536", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665209359425536"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "zxx", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "author_id": "560652780", "id": "1202665160701337606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:04:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/S7TlOtEPaj", "expanded_url": "https://m.critica.com.pa/sucesos/se-suicida-privado-de-libertad-en-el-penal-nueva-joya-567421", "display_url": "m.critica.com.pa/sucesos/se-sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202665160701337606"], "text": "https://t.co/S7TlOtEPaj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "author_id": "972786748186079232", "id": "1202665143244611586", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202665143244611586"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202648283501477888"}], "author_id": "3029398835", "id": "1202665114798833664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "en_tu_kara", "id": "703258499246112768"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "infstsm_", "id": "1197103443376259074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:04:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "703258499246112768", "edit_history_tweet_ids": ["1202665114798833664"], "text": "@en_tu_kara @infstsm_ @lilydonaro No s\u00e9 que pruebas quieres. Hay Miles de mujeres abusadas y violadas que no han hablado, cuando hablen jam\u00e1s me atrever\u00eda a pedirles una prueba por que vivir con eso es un amierda . Si una persona se suicida no necesito m\u00e1s pruebas para saber que en verdad lo estaba pasando mal \ud83d\ude09"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "RivillaTeresa", "name": "Maria Teresa Rivilla", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 4569, "tweet_count": 204759, "listed_count": 21}, "location": "Badia del Vall\u00e8s. Barcelona", "id": "2231960676"}, {"verified": false, "username": "Bernat_Deltell", "name": "Bernat Deltell", "public_metrics": {"followers_count": 72785, "following_count": 2077, "tweet_count": 12560, "listed_count": 343}, "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa (CAT)", "id": "918529065321148421"}, {"verified": false, "username": "taesweetnightt", "name": "ARREBATADA", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 318, "tweet_count": 23404, "listed_count": 2}, "location": "fan account", "id": "1163951636332593154"}, {"verified": false, "username": "rhadefjy", "name": "Rhavs \ud80c\udd6a", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1824, "tweet_count": 28063, "listed_count": 9}, "location": "Republic of Korea", "id": "919279623522971648"}, {"verified": false, "username": "atina_lm", "name": "Ana Cristina Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 751, "tweet_count": 39173, "listed_count": 4}, "location": "Artur Alvim, S\u00e3o Paulo", "id": "519103291"}, {"verified": false, "username": "NovelaTopissima", "name": "Top\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}, "id": "1113118628050800640"}, {"verified": false, "username": "_jessicalunaa", "name": "luna", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1003, "tweet_count": 18782, "listed_count": 0}, "location": "bela santa catarina ", "id": "1082697350441824257"}, {"verified": false, "username": "iasmimdias888", "name": "iasmim dias", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 518, "tweet_count": 39898, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "872599428846288896"}, {"verified": false, "username": "Dedin_Malvadao3", "name": "D E D \u2139 N H \ud83c\udd7e - E S T E V O S - L.G.P\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1357, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "location": "Ilha Dos Pretinhos\ud83c\udfdd\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83e\udd49", "id": "1021223624181764097"}, {"verified": false, "username": "pierodiaz99", "name": "Piero Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 197, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "849289075072872448"}, {"verified": false, "username": "RosaMariaAlvar6", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "421571381"}, {"verified": false, "username": "luka_luana", "name": "JU \ud83c\udfc1\ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 449, "tweet_count": 29113, "listed_count": 2}, "id": "1202371600508690435"}, {"verified": false, "username": "Adriellenoliv13", "name": "Adriellen", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 219, "tweet_count": 8501, "listed_count": 0}, "id": "1176359368880787457"}, {"verified": false, "username": "lanamxgs", "name": "Lana", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 454, "tweet_count": 10885, "listed_count": 0}, "location": "073", "id": "964560878447276032"}, {"verified": false, "username": "yrpizetta_", "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 429, "tweet_count": 9322, "listed_count": 0}, "id": "1179491226065747973"}, {"verified": false, "username": "kikipereiira", "name": "Crislaine \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1876, "tweet_count": 51664, "listed_count": 1}, "location": "Descubra ", "id": "1613540948"}, {"verified": false, "username": "calin6364", "name": "carlos salazar H", "public_metrics": {"followers_count": 10269, "following_count": 10405, "tweet_count": 15304, "listed_count": 17}, "id": "3602540603"}, {"verified": false, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}, "id": "2447373036"}, {"verified": false, "username": "gabogoiano", "name": "Gabo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc3a \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 4861, "following_count": 2283, "tweet_count": 50118, "listed_count": 5}, "location": "Aqu\u00ed me ando ", "id": "877372504318332928"}, {"verified": true, "username": "diegocabot", "name": "Diego Cabot", "public_metrics": {"followers_count": 173261, "following_count": 3086, "tweet_count": 18109, "listed_count": 601}, "location": "Buenos Aires", "id": "169622154"}, {"verified": false, "username": "LauralovesKT", "name": "you're my potato", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 181, "tweet_count": 14696, "listed_count": 2}, "location": "Portugal", "id": "1122195725931171847"}, {"verified": false, "username": "Mi_chelly5", "name": "\u273f\ua9bf \u06eb\u0589\u0ebc Seokmi \u25b9 \ud83c\udfa9\u05bb\u0ecb\u074a\u0a6d\u20d7", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 324, "tweet_count": 9478, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Guarulhos", "id": "1074864171848744961"}, {"verified": false, "username": "evi_3713", "name": "Evi", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 384, "tweet_count": 131229, "listed_count": 11}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "615367359"}, {"verified": false, "username": "gasparlev", "name": "gaspar", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 211, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "id": "1150872040393650176"}, {"verified": false, "username": "RoseliAmorim8", "name": "Roseli A.", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 183, "tweet_count": 3845, "listed_count": 0}, "id": "1165772472978944011"}, {"verified": true, "username": "carlosjordy", "name": "Carlos Jordy", "public_metrics": {"followers_count": 801128, "following_count": 861, "tweet_count": 11964, "listed_count": 1181}, "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "id": "82271629"}, {"verified": false, "username": "saphylila", "name": "hila | \ud83d\udcd6: O Sangue do Olimpo", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2317, "tweet_count": 34614, "listed_count": 0}, "location": "t\u00f4 meio perdid ainda.", "id": "733300702404083712"}, {"verified": false, "username": "lucasreiscrf", "name": "LC", "public_metrics": {"followers_count": 8605, "following_count": 8609, "tweet_count": 97403, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "id": "793850394904555520"}, {"verified": false, "username": "Juliannealmeid", "name": "Ju\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 148, "tweet_count": 9327, "listed_count": 0}, "id": "1171799501784387584"}, {"verified": false, "username": "nachodallat", "name": "Dick Ralton", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 527, "tweet_count": 14510, "listed_count": 1}, "id": "827955853"}, {"verified": false, "username": "thaleszinn1", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud83e\ude90\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 204, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "970828122953277441"}, {"verified": false, "username": "https_hug", "name": "ivan", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1185, "tweet_count": 100040, "listed_count": 0}, "id": "3188676275"}, {"verified": false, "username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "location": "Lima", "id": "544633532"}, {"verified": false, "username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "id": "245645102"}, {"verified": false, "username": "belzebish", "name": "bre", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 206, "tweet_count": 14364, "listed_count": 1}, "location": "\u26a7 nb o/ele/-o", "id": "1028449774826074112"}, {"verified": false, "username": "Rafaelaquino25", "name": "Rafaquino", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 250, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}, "id": "900396535015493632"}, {"verified": false, "username": "PedagogoZelito", "name": "Professor Joselito", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 4971, "tweet_count": 32918, "listed_count": 0}, "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "id": "819551925418991617"}, {"verified": true, "username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1828114, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "58951368"}, {"verified": false, "username": "Emasunz", "name": "alejandra alarc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 711, "tweet_count": 9798, "listed_count": 0}, "location": "LA SERENA CHILE", "id": "245321033"}, {"verified": false, "username": "arroyoaparicioc", "name": "Carolina Arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 3836, "tweet_count": 59272, "listed_count": 17}, "location": "Vi\u00f1a del Mar- Casablanca.", "id": "435769749"}, {"verified": false, "username": "FerreiraDaSDP", "name": "Rodrigo \u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 93, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}, "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "id": "929319183636205568"}, {"verified": false, "username": "Pocsita", "name": "Pocsita", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 367, "tweet_count": 18494, "listed_count": 4}, "id": "113457290"}, {"verified": false, "username": "RogerioNicolato", "name": "Rogerio Nicolato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 368, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}, "id": "967871448"}, {"verified": false, "username": "PolitzOficial", "name": "POLITZ", "public_metrics": {"followers_count": 148240, "following_count": 670, "tweet_count": 29064, "listed_count": 411}, "location": "Brazil", "id": "4858045199"}, {"verified": false, "username": "Paola_Malagon", "name": "Queen of Mean\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 493, "tweet_count": 7157, "listed_count": 1}, "location": "Hermosillo, Sonora", "id": "1122705068"}, {"verified": false, "username": "istanaaa", "name": "istana", "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33602, "listed_count": 10}, "id": "1635114859"}, {"verified": false, "username": "V1T0R1A_ALV3S", "name": "\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 83, "tweet_count": 16992, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "id": "1064107270143950848"}, {"verified": false, "username": "jiminsiko", "name": "koda\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 918, "tweet_count": 71363, "listed_count": 15}, "location": "190526 | d/ela", "id": "3177688031"}, {"verified": false, "username": "Ramon2448", "name": "Ramon Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "id": "2304871790"}, {"verified": false, "username": "Marcoss_da027", "name": "TCHUTCHUCO\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 304, "tweet_count": 3912, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\ude4d\ud835\ude62 // \ud835\ude51\ud835\ude6b", "id": "3426532965"}, {"verified": false, "username": "mohedapa", "name": "Mohedapa", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 145, "tweet_count": 157550, "listed_count": 0}, "location": "Miami", "id": "1069195471"}, {"verified": true, "username": "UniNoticias", "name": "Univision Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2212750, "following_count": 1881, "tweet_count": 325085, "listed_count": 8168}, "location": "Estados Unidos", "id": "35785401"}, {"verified": false, "username": "henryque_veras", "name": "V E R A S \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 740, "tweet_count": 41236, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "id": "2500143062"}, {"verified": false, "username": "igorbfp7", "name": "Condor", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 199, "tweet_count": 7022, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia DF", "id": "2183248850"}, {"verified": false, "username": "daniexposito", "name": "Daniel Exp\u00f3sito", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 307, "tweet_count": 3985, "listed_count": 3}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "id": "1864568054"}, {"verified": false, "username": "psicourgencias", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "location": "Majadahonda, Madrid. ", "id": "1415979499"}, {"verified": false, "username": "Diog_kkkk", "name": "Batman de chinelo", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 94, "tweet_count": 5281, "listed_count": 0}, "id": "1158189340788449280"}, {"verified": false, "username": "matheusdoni777", "name": "doni", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 309, "tweet_count": 10334, "listed_count": 0}, "location": "Sorriso, Brasil", "id": "1085592852468518917"}, {"verified": false, "username": "joyceneres5", "name": "J.N\ud83c\udf2c\ufe0f\u264d", "public_metrics": {"followers_count": 4515, "following_count": 3493, "tweet_count": 34979, "listed_count": 0}, "location": "+55 021 ", "id": "1634725602"}, {"verified": false, "username": "luadeformiga", "name": "antares \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 2521, "tweet_count": 77448, "listed_count": 5}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "829463859572375552"}, {"verified": false, "username": "Quarterolitr3m", "name": "adryelle", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 997, "tweet_count": 28472, "listed_count": 0}, "location": "saracuruna/caxias", "id": "868614458909839362"}, {"verified": false, "username": "GabrielafbGby", "name": "\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 152, "tweet_count": 15826, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3957503721"}, {"verified": false, "username": "guienomorto", "name": "enomoto", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 894, "tweet_count": 133778, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "998621738"}, {"verified": false, "username": "mmmvri", "name": "mundinho lula 13 br", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 703, "tweet_count": 38983, "listed_count": 1}, "id": "1062854830362894336"}, {"verified": true, "username": "agorasp", "name": "Agora S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 73530, "following_count": 210, "tweet_count": 41515, "listed_count": 114}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3902045897"}, {"verified": false, "username": "Emilyalves5", "name": "\u00edndia", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 2680, "tweet_count": 21875, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "338460846"}, {"verified": false, "username": "shandler_eriick", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9e'\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 312, "tweet_count": 9063, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "id": "1144311429643800576"}, {"verified": false, "username": "rmourx", "name": "rm", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 691, "tweet_count": 13535, "listed_count": 0}, "location": "rjota ", "id": "941357690219040768"}, {"verified": false, "username": "Tutto_Norena", "name": "Tutto Nore\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 213, "tweet_count": 5259, "listed_count": 2}, "location": "Ibagu\u00e9, Tolima, Colombia", "id": "2864566528"}, {"verified": false, "username": "EmyAzevedoo", "name": "e", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 186, "tweet_count": 43571, "listed_count": 1}, "id": "783739006639042561"}, {"verified": false, "username": "pitbull_romenia", "name": "Flamenguista \u2764\ud83d\udda4\u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 586, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "id": "1187230102410665984"}, {"verified": false, "username": "geebelars", "name": "geovana \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 630, "tweet_count": 23473, "listed_count": 0}, "id": "959126544290545675"}, {"verified": false, "username": "doctorjlfc", "name": "Jose Luis Fernandez ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "id": "2927310162"}, {"verified": false, "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461224, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "id": "829750511624679424"}, {"verified": false, "username": "Pitbulldoab", "name": "\ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 805, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1036056039559454720"}, {"verified": false, "username": "PrinceWatercres", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "location": "Echidna Land", "id": "293764900"}, {"verified": false, "username": "Ver77An", "name": "AnRoVer77", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 478, "tweet_count": 160006, "listed_count": 1}, "id": "934485731464175623"}, {"verified": false, "username": "imdsavre", "name": "\u2655 Nono", "public_metrics": {"followers_count": 3642, "following_count": 631, "tweet_count": 133858, "listed_count": 57}, "location": "Station 19", "id": "167891751"}, {"verified": false, "username": "ftrngtnlua", "name": "Lu \ud80c\udd97", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1101, "tweet_count": 9652, "listed_count": 4}, "id": "967805755985362944"}, {"verified": false, "username": "ENBYKL4US", "name": "carliss \u2602\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 2186, "tweet_count": 43336, "listed_count": 33}, "id": "1154591026922889216"}, {"verified": false, "username": "engaviats", "name": "ILLA PERDUDA", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 4991, "tweet_count": 102145, "listed_count": 42}, "location": "Tasmania, Australia", "id": "876490741"}, {"verified": false, "username": "Rodrigo93553158", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcf8 \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 216, "tweet_count": 3436, "listed_count": 0}, "location": "Inha\u00fama city ", "id": "1198714536779493377"}, {"verified": false, "username": "fabinhoooo157", "name": "pai t\u00e1 on\ud83d\ude04\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1120, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}, "location": "Mesquita\ud83d\udea9", "id": "1004904512895836160"}, {"verified": false, "username": "75YCIA", "name": "Tuiterio", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 3432, "tweet_count": 12686, "listed_count": 16}, "location": "Madrid, Spain", "id": "287608506"}, {"verified": false, "username": "mundo_mas_justo", "name": "\u2733\ufe0f Por un Mundo m\u00e1s Justo (M+J)", "public_metrics": {"followers_count": 11116, "following_count": 1381, "tweet_count": 19217, "listed_count": 253}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "268393678"}, {"verified": false, "username": "rabelobanana", "name": "anita rabelita", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 269, "tweet_count": 29322, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1045129856646885376"}, {"verified": false, "username": "PL_Do_Trr", "name": "Papai de Menina \ud83d\udc9c\ud83d\udc76\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 3219, "tweet_count": 12317, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "3130481353"}, {"verified": false, "username": "KevinnCorrea", "name": "kombow\ud83d\udc8a\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 489, "tweet_count": 31564, "listed_count": 1}, "location": "Xanaxlandia", "id": "1910063840"}, {"verified": false, "username": "livia_coelho28", "name": "bunny girl senpai", "public_metrics": {"followers_count": 3095, "following_count": 456, "tweet_count": 59463, "listed_count": 2}, "location": "031", "id": "1010225696868831232"}, {"verified": false, "username": "cevansgers", "name": "lyra \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 407, "tweet_count": 91068, "listed_count": 3}, "location": "Asgard", "id": "192758423"}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "id": "9612112"}, {"verified": false, "username": "Tchucabell2", "name": "Aisha \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1214, "tweet_count": 40609, "listed_count": 2}, "id": "1115351080576143360"}, {"verified": false, "username": "GastonMS", "name": "Gaston Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 4995, "tweet_count": 140214, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "id": "53312664"}, {"verified": false, "username": "Sixtynine69691", "name": "Sixtynine6969", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "id": "1061750490818637825"}, {"verified": false, "username": "Jogador_L8", "name": "L8\ud83e\udd19", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1189, "tweet_count": 50102, "listed_count": 0}, "id": "1074034673649704962"}, {"verified": false, "username": "heraldodetab", "name": "El Heraldo de Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 10906, "following_count": 513, "tweet_count": 109930, "listed_count": 126}, "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "id": "239635807"}, {"verified": false, "username": "xCaat_", "name": "Rodolfo Sm", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 3684, "tweet_count": 19800, "listed_count": 0}, "id": "3296766720"}, {"verified": false, "username": "QuiQueFers", "name": "Facho A Go Go.", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 3413, "tweet_count": 50129, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo", "id": "74622968"}, {"verified": false, "username": "luiscostabonino", "name": "Luis Costa Bonino", "public_metrics": {"followers_count": 21290, "following_count": 982, "tweet_count": 43743, "listed_count": 204}, "location": "Par\u00eds ", "id": "259877194"}, {"verified": false, "username": "99Alissonn", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4543, "following_count": 246, "tweet_count": 49055, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "965384820288352256"}, {"verified": false, "username": "mgc0610", "name": "mar\u00edagc0610", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 145, "tweet_count": 27901, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1138809304054665216"}, {"verified": false, "username": "jamapepe", "name": "Jared Peralta", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 282, "tweet_count": 5046, "listed_count": 2}, "id": "436991365"}, {"verified": false, "username": "Deusexiste3333", "name": "Bieel\u00b3\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 477, "tweet_count": 5988, "listed_count": 0}, "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "id": "969232118822985728"}, {"verified": false, "username": "sherebss", "name": "stranger", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 136, "tweet_count": 747, "listed_count": 1}, "location": "tcc & edtwt", "id": "1126633292474798083"}, {"verified": false, "username": "Kaillana01", "name": "K\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 292, "tweet_count": 12469, "listed_count": 0}, "id": "1178836175978676225"}, {"verified": false, "username": "mirtapsp", "name": "Mirta  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 175, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina", "id": "138734328"}, {"verified": false, "username": "orion_molina", "name": "\u00d3rion", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 720, "tweet_count": 16586, "listed_count": 2}, "location": "Vila Velha, Brasil", "id": "2986557635"}, {"verified": false, "username": "Laura07452516", "name": "Laura Morillo", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 120, "tweet_count": 302, "listed_count": 0}, "id": "1027171409020235776"}, {"verified": false, "username": "ecologistas", "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 164539, "following_count": 12367, "tweet_count": 37301, "listed_count": 2881}, "location": "Estado espa\u00f1ol", "id": "51806144"}, {"verified": false, "username": "naoijiwoov", "name": "munmun", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 885, "tweet_count": 57244, "listed_count": 4}, "location": "enhypen\u2077", "id": "1571554926"}, {"verified": true, "username": "bchartsnet", "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431498, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "location": "Brasil", "id": "788794760764985344"}, {"verified": false, "username": "CantarelliBela", "name": "Byun Bela", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 299, "tweet_count": 2926, "listed_count": 0}, "id": "975044941993963520"}, {"verified": false, "username": "99linetzu", "name": "desativado", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2188, "tweet_count": 154190, "listed_count": 16}, "location": "Brazil", "id": "3872962701"}, {"verified": false, "username": "Maria_Ed465", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 98, "tweet_count": 3181, "listed_count": 0}, "id": "1152229473640730624"}, {"verified": false, "username": "Liliannvs", "name": "l\u00edlian :)", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 322, "tweet_count": 9933, "listed_count": 0}, "id": "1078322052472410112"}, {"verified": false, "username": "EspinelSantos", "name": "Manuel Santos Espinel", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 521, "tweet_count": 8352, "listed_count": 0}, "id": "1060253240556773378"}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22212285, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}, "location": "En todas partes", "id": "33884545"}, {"verified": false, "username": "eae_anaa", "name": "ana clara", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 2816, "tweet_count": 89129, "listed_count": 0}, "location": "Ana Vit\u00f3ria... \u2764", "id": "808825652891815936"}, {"verified": false, "username": "MirianNairim3", "name": "Mirian Avila Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 215, "tweet_count": 8366, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador", "id": "839588149105946628"}, {"verified": false, "username": "ttucamisa", "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "id": "2180525880"}, {"verified": false, "username": "MendezAramb", "name": "Mendez Aramb\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2910, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "1058118893133316096"}, {"verified": false, "username": "BGenebra", "name": "Professor Um\u00edlio", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 191, "tweet_count": 451842, "listed_count": 4}, "id": "1121353595574734848"}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551762, "following_count": 171773, "tweet_count": 611984, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "14594813"}, {"verified": false, "username": "gakbui", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 7186, "following_count": 519, "tweet_count": 24406, "listed_count": 19}, "id": "706947684700131332"}, {"verified": false, "username": "renanfelipesan1", "name": "renanfelipe", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 86, "tweet_count": 4977, "listed_count": 0}, "location": "brasil", "id": "460332095"}, {"verified": false, "username": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "public_metrics": {"followers_count": 109183, "following_count": 967, "tweet_count": 317254, "listed_count": 378}, "location": "Per\u00fa", "id": "204962679"}, {"verified": false, "username": "thavsp", "name": "thamy", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 863, "tweet_count": 90910, "listed_count": 1}, "location": "na merda ", "id": "817152539242233857"}, {"verified": false, "username": "vania10_00", "name": "\ud835\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 390, "tweet_count": 17958, "listed_count": 0}, "location": "Nacajuca, Tabasco", "id": "906581493438443522"}, {"verified": false, "username": "_valeriaells", "name": "Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 101, "tweet_count": 3762, "listed_count": 3}, "id": "1016362506"}, {"verified": false, "username": "jgodoym", "name": "Jose Alejandro Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 146482, "following_count": 1802, "tweet_count": 212270, "listed_count": 515}, "location": "Lima, Peru", "id": "5418002"}, {"verified": false, "username": "bielarodriguees", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 600, "tweet_count": 44593, "listed_count": 2}, "location": "Gabi fashion ", "id": "1904463200"}, {"verified": false, "username": "cb_television", "name": "CB Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207065, "listed_count": 184}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "id": "105997198"}, {"verified": false, "username": "nat22ch", "name": "Nat \u2693", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 241, "tweet_count": 13029, "listed_count": 0}, "id": "971517634587054080"}, {"verified": false, "username": "RD_LCDP7", "name": "ERREDE \ud83c\udfcc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1013, "tweet_count": 26021, "listed_count": 0}, "location": "Exercito Brasileiro ", "id": "1141005538341400576"}, {"verified": false, "username": "lorenzoxmartins", "name": "LorenzoX.", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 961, "tweet_count": 213688, "listed_count": 5}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "2934600238"}, {"verified": false, "username": "klaudioRn", "name": "claudio", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 4996, "tweet_count": 180206, "listed_count": 19}, "id": "331279802"}, {"verified": false, "username": "SampaioDaniell", "name": "MD \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 106, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "825185029554847745"}, {"verified": false, "username": "kilodecilantro", "name": "neni fichu", "public_metrics": {"followers_count": 5866, "following_count": 777, "tweet_count": 27044, "listed_count": 8}, "location": "planet her", "id": "2212730081"}, {"verified": false, "username": "ramoneroles", "name": "Ramon", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1346, "tweet_count": 22235, "listed_count": 0}, "location": "Agramunt", "id": "257104310"}, {"verified": false, "username": "RobinhoArajo2", "name": "Robinho Ara\u00fajo (tt novo)\u26bd\ud83c\udfc4", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1084, "tweet_count": 5698, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1121363971611811840"}, {"verified": false, "username": "Escav22", "name": "El Rey del Ca$h", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 483, "tweet_count": 18712, "listed_count": 4}, "id": "166837802"}, {"verified": false, "username": "iaveroh", "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 177, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}, "location": "your heart", "id": "1054585684839800832"}, {"verified": false, "username": "mlk_kain11", "name": "K\u0430i\u0438\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 938, "tweet_count": 5133, "listed_count": 0}, "id": "977395979853946880"}, {"verified": false, "username": "prosperaa1", "name": "\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2359, "tweet_count": 2888, "listed_count": 0}, "id": "845013434181861377"}, {"verified": false, "username": "rodrigoprado", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f Rodrigo, o Prado", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 3337, "tweet_count": 179763, "listed_count": 6}, "location": "Brasil, Brasil", "id": "26808726"}, {"verified": false, "username": "pitismai", "name": "BesHugaConfitada", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 654, "tweet_count": 3875, "listed_count": 3}, "id": "899691858"}, {"verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967"}, {"verified": false, "username": "matheuseumesmob", "name": "suehtam\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 521, "tweet_count": 10308, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo", "id": "1066855481447206918"}, {"verified": false, "username": "ThifaniyM", "name": "luz\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1070, "tweet_count": 28809, "listed_count": 1}, "location": "Governador Valadares, Brasil", "id": "875825634756493313"}, {"verified": false, "username": "Crf_Douglas333", "name": "Douglas B.\ud83c\udf10\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 458, "tweet_count": 4456, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande City ", "id": "1007264035409195008"}, {"verified": false, "username": "OlgaOrdoez10", "name": "Olga Ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 3053, "tweet_count": 33973, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "id": "914512678458183680"}, {"verified": false, "username": "PFSilveira", "name": "Paulo F. Silveira", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 673, "tweet_count": 160720, "listed_count": 1}, "id": "961429296"}, {"verified": false, "username": "kesiamontez", "name": "kesinha", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 381, "tweet_count": 76892, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1036417418632093696"}, {"verified": false, "username": "luksoliveeira", "name": "Oliveira \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 5028, "following_count": 4870, "tweet_count": 43845, "listed_count": 1}, "location": "Bxd-Bel", "id": "721813972786266113"}, {"verified": false, "username": "alelujan1998", "name": "michi surrealista", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 89, "tweet_count": 6256, "listed_count": 0}, "id": "917897850264076288"}, {"verified": false, "username": "alltimeraquelow", "name": "si acaumi", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 174, "tweet_count": 45590, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "3106025555"}, {"verified": false, "username": "leoreisaguiar", "name": "L\u00e9o\u0338", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 520, "tweet_count": 24963, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "id": "883554270062182400"}, {"verified": false, "username": "Milenaah_021", "name": "Milena Oliveira.", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1053, "tweet_count": 11348, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1134070232220426240"}, {"verified": false, "username": "cagontooh", "name": "Tito", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 2976, "tweet_count": 183369, "listed_count": 1}, "id": "279242745"}, {"verified": false, "username": "gastonsolari_y", "name": "gast\u00f3n solari yrigoyen", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1687, "tweet_count": 1699, "listed_count": 1}, "id": "172212726"}, {"verified": false, "username": "whobiebesz", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 7123, "following_count": 3943, "tweet_count": 127363, "listed_count": 9}, "location": "Brazil ", "id": "1873288682"}, {"verified": false, "username": "crisayonara", "name": "cris dias", "public_metrics": {"followers_count": 451829, "following_count": 998, "tweet_count": 15516, "listed_count": 606}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "id": "2876592790"}, {"verified": false, "username": "Vih_Martiiins", "name": "V \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 934, "tweet_count": 14160, "listed_count": 0}, "location": "minha casa ", "id": "801924916257976320"}, {"verified": false, "username": "IrisDeOjo", "name": "Venice bitch", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 203, "tweet_count": 35604, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "126769989"}, {"verified": false, "username": "chrrydreamss", "name": "\ud83e\udd8bsammy", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 269, "tweet_count": 13554, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "1124836682220679169"}, {"verified": false, "username": "Paautom", "name": "Paul\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 2333, "tweet_count": 67982, "listed_count": 32}, "location": "No s\u00e9", "id": "87593174"}, {"verified": false, "username": "MadameSiimone", "name": "Madame Simone\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 44884, "following_count": 8976, "tweet_count": 83261, "listed_count": 55}, "location": "Sabrosulandia", "id": "756753230944673792"}, {"verified": false, "username": "MiguelMasex70", "name": "Black Nurse", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 997, "tweet_count": 3530, "listed_count": 3}, "location": "Colombia", "id": "354557427"}, {"verified": false, "username": "TozzattoCassio", "name": "C\u00e1ssio Tozzatto\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1252, "tweet_count": 52700, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, Brasil", "id": "939619999928475648"}, {"verified": false, "username": "eubrenndaa", "name": "Amoriim \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 632, "tweet_count": 48709, "listed_count": 0}, "location": "eterno em mim, v\u00f4 \ud83d\udcab\ud83e\udd0dcasada\ud83d\udc8d", "id": "892462730485129216"}, {"verified": false, "username": "iS2oojin", "name": "zoe.\u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1440, "tweet_count": 60725, "listed_count": 14}, "location": "ela/dele | 16yo", "id": "953704986797584384"}, {"verified": false, "username": "ElisaCa61", "name": "ElisaC", "public_metrics": {"followers_count": 11384, "following_count": 10150, "tweet_count": 147661, "listed_count": 4}, "location": "Catalunya. Catalonia", "id": "908383164707590144"}, {"verified": false, "username": "GrouchoMarcos", "name": "Groucho\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 2426, "tweet_count": 115043, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "2265590368"}, {"verified": true, "username": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1704224, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "id": "68740712"}, {"verified": false, "username": "HPpottermore", "name": "Mikael", "public_metrics": {"followers_count": 5968, "following_count": 462, "tweet_count": 232711, "listed_count": 46}, "location": "Hogwarts \u2022 Cear\u00e1 \u2022 Brazil", "id": "235685971"}, {"verified": false, "username": "Tassa83667308", "name": "Ta\u00edssa", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 66, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}, "location": "Bicas, Brasil", "id": "1093671772912791552"}, {"verified": false, "username": "OvisLupus", "name": "Jesus el gamberro 'Donec perficiam'", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 531, "tweet_count": 76864, "listed_count": 2}, "id": "978099734"}, {"verified": false, "username": "AndSilvaJunioor", "name": "do sorriso", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 442, "tweet_count": 8233, "listed_count": 0}, "id": "1005321965748588544"}, {"verified": false, "username": "Glauberaraujo14", "name": "Glauber araujo", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2908, "tweet_count": 29940, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "850414447046926340"}, {"verified": false, "username": "Madelou5", "name": "Madelou Rhops", "public_metrics": {"followers_count": 5374, "following_count": 5002, "tweet_count": 57425, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1054793821157027841"}, {"verified": false, "username": "Karinabarbie27", "name": "Karina Oliveira \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 955, "tweet_count": 5313, "listed_count": 1}, "location": "Ilha Gorvenador \u2764\ufe0f", "id": "960815113191280641"}, {"verified": false, "username": "victoriosales", "name": "Victorio Agusto", "public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 5925, "tweet_count": 19039, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Bahia", "id": "148142515"}, {"verified": true, "username": "noticiAmerica", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3233041, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "65549291"}, {"verified": false, "username": "bravelouist_", "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 3358, "following_count": 4242, "tweet_count": 105348, "listed_count": 12}, "id": "2178190738"}, {"verified": false, "username": "scaredsiren", "name": "Lyn", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 3779, "tweet_count": 28721, "listed_count": 10}, "id": "129631552"}, {"verified": false, "username": "flowercty", "name": "mel \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 355, "tweet_count": 12222, "listed_count": 5}, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "480117070"}, {"verified": false, "username": "rubenn98", "name": "Rub\u00e9n \ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 5001, "tweet_count": 71544, "listed_count": 1}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "id": "2915674882"}, {"verified": false, "username": "luanaserra", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 545, "tweet_count": 36887, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "id": "16943192"}, {"verified": false, "username": "patticastro", "name": "Just Being Fabulous", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 3122, "tweet_count": 22582, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "id": "53410354"}, {"verified": false, "username": "Viky66jane", "name": "Vittoria", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1189, "tweet_count": 41642, "listed_count": 20}, "location": "Lazio", "id": "742094210447335424"}, {"verified": false, "username": "PedManes", "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "location": "Citizen of the world", "id": "697617213579141121"}, {"verified": false, "username": "osgotinhos", "name": "carmeN \ud83d\udd17\ud83d\udea7\ud83d\udc77", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 417, "tweet_count": 379807, "listed_count": 26}, "id": "415606823"}, {"verified": false, "username": "ingrid_crvg6", "name": "Ingrid\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6831, "following_count": 6482, "tweet_count": 80287, "listed_count": 0}, "location": "dormindo ", "id": "1032005592473382912"}, {"verified": false, "username": "ntj_kl", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 767, "tweet_count": 38014, "listed_count": 0}, "location": "Frade, Angra dos Reis \ud83c\udf34", "id": "856947237611601924"}, {"verified": false, "username": "Barbara85911", "name": "B\u00e1rbara \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1494, "tweet_count": 7021, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "776335693362651136"}, {"verified": false, "username": "nusnoguer", "name": "A. Falco", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 337, "tweet_count": 155529, "listed_count": 0}, "id": "384999327"}, {"verified": false, "username": "euafropaty", "name": "MEDUSA.", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 605, "tweet_count": 40409, "listed_count": 2}, "location": "Beverly, NJ", "id": "741833679983513604"}, {"verified": false, "username": "NikkiCortees", "name": "nikki con doble k", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 230, "tweet_count": 18540, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1107868823296901120"}, {"verified": false, "username": "JUNIORDEBOBEIRA", "name": "JUNIOR DE BOBEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 201, "tweet_count": 81170, "listed_count": 3}, "location": "OLINDA/PE", "id": "1571028692"}, {"verified": false, "username": "savicente31", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 903, "tweet_count": 11177, "listed_count": 0}, "id": "3732379096"}, {"verified": false, "username": "raphaelalvas", "name": "\ud83d\udd77Alvas", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 988, "tweet_count": 8592, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, 62", "id": "2957011445"}, {"verified": false, "username": "Acosta_giuli02", "name": "Acosta Giuli \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 397, "tweet_count": 6336, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "id": "763064296507076610"}, {"verified": false, "username": "MuuertaViva", "name": "Una muerta viva", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 188, "tweet_count": 147, "listed_count": 5}, "id": "2891345118"}, {"verified": false, "username": "RyanHenriqueTo1", "name": "Ryan henrique", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 990, "tweet_count": 11707, "listed_count": 0}, "location": "Posse, Brasil", "id": "893625251527045122"}, {"verified": false, "username": "ggabymoreira", "name": "gaby", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 235, "tweet_count": 7375, "listed_count": 0}, "location": "Bento Ribeiro, Rio de Janeiro", "id": "1024748895069528065"}, {"verified": false, "username": "alvexxffc", "name": "\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 882, "tweet_count": 43874, "listed_count": 1}, "id": "755538448082141185"}, {"verified": false, "username": "dessaalmeidap", "name": "Andressa", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 540, "tweet_count": 132906, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "729763183687258113"}, {"verified": false, "username": "Libertad2Seal", "name": "Saw", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 196, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}, "id": "2909233432"}, {"verified": false, "username": "DaaySi", "name": "Day \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 593, "tweet_count": 16898, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "4144977759"}, {"verified": false, "username": "macia_i", "name": "Anna Maci\u00e0 i Font", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1322, "tweet_count": 182093, "listed_count": 0}, "id": "784125707450478592"}, {"verified": false, "username": "Mari4Ed", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 329, "tweet_count": 33779, "listed_count": 0}, "location": "rj/es ", "id": "743630301348364289"}, {"verified": false, "username": "trexorangecunt", "name": "a maconha melhorou com o governo bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 498, "tweet_count": 70323, "listed_count": 0}, "location": "Cinesystem de Bangu ", "id": "1089971825466109953"}, {"verified": false, "username": "Luckymbor", "name": "Lucky \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 178, "tweet_count": 85376, "listed_count": 2}, "location": "Mordor Paz", "id": "280042698"}, {"verified": false, "username": "suicida_te", "name": "Princesa Suicida \u2655", "public_metrics": {"followers_count": 4915, "following_count": 2366, "tweet_count": 2183, "listed_count": 25}, "location": "En alg\u00fan lugar -", "id": "2588439814"}, {"verified": false, "username": "mirianmeneguett", "name": "Mene \ud83d\udc7d\ud83d\udd96\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 447, "tweet_count": 11120, "listed_count": 0}, "location": "Center City, PR", "id": "174261683"}, {"verified": false, "username": "KamilaRibeiropq", "name": "Calmom mila", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1230, "tweet_count": 9151, "listed_count": 0}, "location": "Planaltina, Bras\u00edlia", "id": "872607245124632576"}, {"verified": false, "username": "MORAES92650972", "name": "Leonina \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 585, "tweet_count": 11539, "listed_count": 0}, "id": "700507104084295680"}, {"verified": false, "username": "XimenaSolanoGa1", "name": "Diva Virtual", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 496, "tweet_count": 69888, "listed_count": 1}, "location": "Orizaba", "id": "991057935437451264"}, {"verified": false, "username": "EFRAAIZA", "name": "E. A.", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 117, "tweet_count": 535796, "listed_count": 72}, "location": "Merida yucatan,Mexico", "id": "183122112"}, {"verified": false, "username": "depesoyuc", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26259, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "717357030609018880"}, {"verified": false, "username": "NilsonMenezes2", "name": "Nilson Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1330, "tweet_count": 30591, "listed_count": 2}, "id": "377055534"}, {"verified": false, "username": "camargopinheir0", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 3156, "following_count": 2449, "tweet_count": 46440, "listed_count": 0}, "id": "331975855"}, {"verified": false, "username": "RaysaDuarte2", "name": "Ariana", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 366, "tweet_count": 4692, "listed_count": 0}, "location": "outro mundo", "id": "1171315636154318853"}, {"verified": false, "username": "archista85", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 58, "tweet_count": 1494, "listed_count": 1}, "id": "299205007"}, {"verified": false, "username": "javigm76", "name": "javi", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 31, "tweet_count": 4477, "listed_count": 0}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "id": "1063098794"}, {"verified": false, "username": "piratP1974", "name": "pauli", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 5000, "tweet_count": 52762, "listed_count": 2}, "location": "lillois", "id": "2152761309"}, {"verified": false, "username": "animal__passion", "name": "Animal Passion", "public_metrics": {"followers_count": 16669, "following_count": 9757, "tweet_count": 17002, "listed_count": 44}, "id": "827665613569007618"}, {"verified": false, "username": "wanessa_bfr", "name": "W. \ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 704, "tweet_count": 65852, "listed_count": 0}, "location": "Barreira do Vasco ", "id": "1128667126695374848"}, {"verified": false, "username": "MartSchoonhoven", "name": "Martin Schoonhoven\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 603, "tweet_count": 62269, "listed_count": 32}, "id": "2622436235"}, {"verified": false, "username": "g111sos", "name": "gu", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1398, "tweet_count": 12655, "listed_count": 3}, "id": "1125495135175880704"}, {"verified": false, "username": "Loredan30237070", "name": "Loredana", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 419, "tweet_count": 19916, "listed_count": 0}, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "id": "1070784681480740864"}, {"verified": false, "username": "DavideRonni", "name": "Davide Ronni", "public_metrics": {"followers_count": 4770, "following_count": 4700, "tweet_count": 94150, "listed_count": 31}, "location": "Catania", "id": "541171533"}, {"verified": false, "username": "enzosafadinho_", "name": "enzosafadinho321", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 239, "tweet_count": 11333, "listed_count": 0}, "id": "1198762956462407680"}, {"verified": false, "username": "NaRlkdoTaru", "name": "Lozim \ud83e\udef6\ud83c\udffe\ud83e\udd70\ud83e\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 370, "tweet_count": 15002, "listed_count": 0}, "id": "1013491026600824832"}, {"verified": false, "username": "OriolaCota", "name": "De La Contestania", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 4997, "tweet_count": 74995, "listed_count": 7}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "4502217743"}, {"verified": false, "username": "52municipios", "name": "ALFONSO", "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "location": "MD, no, gracias.", "id": "524589593"}, {"verified": false, "username": "estragapraz", "name": "X-Or", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 2349, "tweet_count": 51418, "listed_count": 2}, "id": "2848182112"}, {"verified": false, "username": "sampaahg", "name": "helen", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 149, "tweet_count": 12551, "listed_count": 0}, "location": "aqui", "id": "1065654178306039809"}, {"verified": false, "username": "ValneiCrvg", "name": "V7", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 790, "tweet_count": 18713, "listed_count": 0}, "location": "021", "id": "771059754294714368"}, {"verified": false, "username": "lorettadiazp", "name": "loretta", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 87, "tweet_count": 6759, "listed_count": 0}, "id": "997529106664243200"}, {"verified": false, "username": "MrPeggit", "name": "Al\u00edcia P.", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 379, "tweet_count": 16023, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona", "id": "3239287209"}, {"verified": false, "username": "CulmaduSER", "name": "G\u1d07\u00f2\u0280\u0262\u026a\u1d00 (Gio)", "public_metrics": {"followers_count": 18316, "following_count": 13578, "tweet_count": 42029, "listed_count": 30}, "location": "Catalunya.", "id": "987248595438112768"}, {"verified": false, "username": "VNTGlS", "name": "\u2113\u03b1\u03c5\u044f\u03b1\u2077\u2079", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1993, "tweet_count": 70374, "listed_count": 7}, "location": "Portugal", "id": "2612167544"}, {"verified": false, "username": "seIenat", "name": "\u1160 \u1160 lita", "public_metrics": {"followers_count": 11128, "following_count": 7858, "tweet_count": 121539, "listed_count": 93}, "id": "2984052449"}, {"verified": false, "username": "Rezende_Lucass", "name": "Lucas Rezende", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 242, "tweet_count": 5738, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "859588556100177920"}, {"verified": false, "username": "_gesoouza", "name": "G\u00eazinha\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1030, "tweet_count": 43371, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "3315436887"}, {"verified": false, "username": "vic_guerreror", "name": "V\u00edctor Guerrero R.", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 2510, "tweet_count": 11800, "listed_count": 1}, "location": "Trujillo, Peru", "id": "4035110187"}, {"verified": false, "username": "JudithTantavil6", "name": "Ju Marcela", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 872, "tweet_count": 52245, "listed_count": 1}, "location": "La Perla, Peru", "id": "1030182534850732032"}, {"verified": false, "username": "analixrocha", "name": "tenho dono", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 618, "tweet_count": 24789, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio ", "id": "1154544434249392128"}, {"verified": false, "username": "paola52761548", "name": "PAOLA VILLICA\u00d1A \u263a\ufe0e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 178, "tweet_count": 5455, "listed_count": 3}, "location": "A G S / M I C H", "id": "1081203827334934528"}, {"verified": false, "username": "m4nuelaffc", "name": "MANUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1645, "tweet_count": 45945, "listed_count": 0}, "id": "1098725567308939264"}, {"verified": false, "username": "Recordiva_TV", "name": "Record TV 2021\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1113, "tweet_count": 31865, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "952743384426434565"}, {"verified": false, "username": "DerianQ_", "name": "Derian", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 105, "tweet_count": 6024, "listed_count": 0}, "id": "2493734790"}, {"verified": false, "username": "Iaugusto17", "name": "V E L H O \ud83e\udd8d\ud83c\udfa7", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 736, "tweet_count": 13274, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "4130544910"}, {"verified": false, "username": "estersantosj", "name": "esterzinha", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 938, "tweet_count": 24284, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "2216262357"}, {"verified": false, "username": "rlkdoth22", "name": "Aben\u00e7oado sz \ud83c\udf1f\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1419, "tweet_count": 32913, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i. ", "id": "1511634288"}, {"verified": false, "username": "FelipeSchulz4", "name": "dantaas\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 305, "tweet_count": 5057, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "id": "4873852923"}, {"verified": false, "username": "Matheus11veiga", "name": "Veiga \u270c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 726, "tweet_count": 10448, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "id": "888096791341805569"}, {"verified": false, "username": "g_lucas0", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 72, "tweet_count": 3201, "listed_count": 0}, "id": "1186616965609263106"}, {"verified": false, "username": "caplogan13", "name": "Logan \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3975, "following_count": 4999, "tweet_count": 20685, "listed_count": 2}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "986508494357565440"}, {"verified": false, "username": "Milena330467", "name": "menina dos olhos de Deus \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udd4a\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 46, "tweet_count": 6147, "listed_count": 0}, "id": "925838206611881984"}, {"verified": false, "username": "CostaBia03", "name": "Beatriz Costa", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 372, "tweet_count": 128440, "listed_count": 0}, "location": "VR/ RJ", "id": "775140641630199808"}, {"verified": false, "username": "AlejandraBerna5", "name": "Pop \ud83c\udf1f Step", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 258, "tweet_count": 22747, "listed_count": 1}, "id": "331307976"}, {"verified": false, "username": "bjsleal", "name": "\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 7741, "following_count": 6152, "tweet_count": 35177, "listed_count": 2}, "location": "021 \ud83c\udf34", "id": "943681421486551040"}, {"verified": false, "username": "fuvevavua", "name": "\u00c0ngeles", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 3140, "tweet_count": 84278, "listed_count": 9}, "id": "1621421515"}, {"verified": false, "username": "InfoRUnews", "name": "InfoRUnews", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 59, "tweet_count": 527506, "listed_count": 3}, "id": "2380798441"}, {"verified": false, "username": "pedrojuniorg", "name": "Pedro Junior", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 252, "tweet_count": 32055, "listed_count": 1}, "location": "Itaipu, Niter\u00f3i", "id": "2633485533"}, {"verified": false, "username": "malfoydracofan", "name": "Draco Malfoy", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 272, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "id": "1195329802816950272"}, {"verified": false, "username": "insomnlia", "name": "L. Valentine", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 180, "tweet_count": 2430, "listed_count": 2}, "id": "983939987019370496"}, {"verified": false, "username": "yasmiinn_y", "name": "Yasmiinn\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 95, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "932019377481842689"}, {"verified": false, "username": "HoyMismoTSI", "name": "Noticieros Hoy Mismo", "public_metrics": {"followers_count": 53431, "following_count": 905, "tweet_count": 317339, "listed_count": 205}, "location": "Honduras", "id": "899430649022566400"}, {"verified": false, "username": "freidbreize", "name": "KRIZAM", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 754, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}, "id": "919058643433218048"}, {"verified": false, "username": "mundannna", "name": "mundanna", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 51, "tweet_count": 5505, "listed_count": 0}, "id": "748039476866322433"}, {"verified": false, "username": "DanielSilvaN96", "name": "G E R R A R D \u26bd\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1413, "tweet_count": 8003, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1125881382146846726"}, {"verified": false, "username": "TchulysO", "name": "Tchulys Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 178, "tweet_count": 2711, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1040968797488861185"}, {"verified": true, "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2089156, "following_count": 381, "tweet_count": 35122, "listed_count": 2179}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "975127727501185025"}, {"verified": false, "username": "Sabina73020058", "name": "Sabina", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 122, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}, "id": "1178771204402008065"}, {"verified": false, "username": "alice_aoc", "name": "alice", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 73, "tweet_count": 14815, "listed_count": 0}, "location": "Angra/SC", "id": "4846126341"}, {"verified": false, "username": "Lumena75", "name": "LUCIANO NARCISO #Somos57MILHOES", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1252, "tweet_count": 16413, "listed_count": 1}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "823851950"}, {"verified": false, "username": "BIsis12", "name": "By_\u00cdsis12", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 64, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1202069207577481216"}, {"verified": false, "username": "Majllu1", "name": "Majllu", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 164, "tweet_count": 5249, "listed_count": 0}, "id": "1151927411514249217"}, {"verified": false, "username": "LeandroSolene", "name": "Sol \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 317, "tweet_count": 6684, "listed_count": 0}, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "id": "1072697493283110912"}, {"verified": false, "username": "NadjaGomes14", "name": "Nadja Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 6697, "following_count": 7258, "tweet_count": 81620, "listed_count": 0}, "id": "1142586162063859712"}, {"verified": false, "username": "clauciacorp", "name": "claudiaC\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 754, "tweet_count": 21822, "listed_count": 1}, "location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "id": "1862055632"}, {"verified": false, "username": "salvadorfreits", "name": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 1458, "tweet_count": 11672, "listed_count": 4}, "id": "587451556"}, {"verified": false, "username": "kellyrbaileyy", "name": "Kelly Bailey \u2790", "public_metrics": {"followers_count": 26605, "following_count": 158, "tweet_count": 1243, "listed_count": 6}, "id": "1099827178802434048"}, {"verified": false, "username": "LuizAquinoF", "name": "Luiz Aquino", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 143, "tweet_count": 12239, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "51437092"}, {"verified": false, "username": "giilindia10", "name": "Gisele", "public_metrics": {"followers_count": 29335, "following_count": 465, "tweet_count": 56648, "listed_count": 8}, "location": "Rj,tah?", "id": "794219130165587968"}, {"verified": false, "username": "MAlNCHARACTER_", "name": "thalia", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 1150, "tweet_count": 47001, "listed_count": 19}, "location": "bxd cruel", "id": "1085800479957889025"}, {"verified": false, "username": "agathaaoliveir", "name": "H t\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 187, "tweet_count": 6412, "listed_count": 0}, "id": "709871360613490688"}, {"verified": false, "username": "Arllan_16", "name": "Bradock", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 703, "tweet_count": 6015, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1031342707111854080"}, {"verified": false, "username": "ddiadiablo", "name": "Iv\u00e1n El Terrible", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2766, "tweet_count": 66634, "listed_count": 4}, "location": "Lima  Peru", "id": "1491634207"}, {"verified": false, "username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "location": "Lima, Peru", "id": "283279534"}, {"verified": false, "username": "itslifegot7", "name": "Ke\u2113\u2113", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 499, "tweet_count": 14207, "listed_count": 2}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "211418886"}, {"verified": false, "username": "matbredy160", "name": "Mateus Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1415, "tweet_count": 22114, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, TO ", "id": "3196353748"}, {"verified": true, "username": "vcanedo", "name": "Victor Canedo", "public_metrics": {"followers_count": 89443, "following_count": 3179, "tweet_count": 58800, "listed_count": 348}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "69649896"}, {"verified": false, "username": "nadsonofc_", "name": "SALVADOR crf\u25ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 407, "tweet_count": 5184, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1083222687445590016"}, {"verified": false, "username": "Figueiredo1909", "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1652, "tweet_count": 82310, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande, 6\u00b0rt", "id": "1016871327972646914"}, {"verified": false, "username": "sadfqueen", "name": "irradora", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 352, "tweet_count": 14692, "listed_count": 0}, "id": "1098746758799245313"}, {"verified": false, "username": "drowsyanna", "name": "\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 146, "tweet_count": 10892, "listed_count": 0}, "location": "qualquer pronome", "id": "950459832880058368"}, {"verified": false, "username": "MJCHQ1", "name": "Maria Jos\u00e9 \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0fll*ll", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 2855, "tweet_count": 65715, "listed_count": 0}, "location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s, CAT", "id": "941999608334553088"}, {"verified": false, "username": "AndradeThaaai", "name": "13\ud83d\udfe5", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1170, "tweet_count": 14579, "listed_count": 0}, "location": "Caramujo, Niter\u00f3i", "id": "984250809809604609"}, {"verified": false, "username": "Balthier01", "name": "defensor irrestrito do Lewis Hamilton", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 667, "tweet_count": 14095, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "id": "53265916"}, {"verified": false, "username": "brunabruce", "name": "Bru\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 31630, "following_count": 198, "tweet_count": 19981, "listed_count": 105}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "37322760"}, {"verified": false, "username": "Nessa_miranda22", "name": "aquafrozen \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 414, "tweet_count": 27596, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "id": "3816405275"}, {"verified": false, "username": "Viick1234Silva", "name": "Viick\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 759, "tweet_count": 61031, "listed_count": 0}, "location": "rio comprido ", "id": "865348002982100994"}, {"verified": false, "username": "larissabela120", "name": "Larah morena", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1717, "tweet_count": 9868, "listed_count": 0}, "id": "824820876403154944"}, {"verified": false, "username": "1530889L", "name": "Luca", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 34, "tweet_count": 679, "listed_count": 1}, "id": "917989709099491329"}, {"verified": false, "username": "XYZ32546588", "name": "XYZ", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 213, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "id": "1030347076658503681"}, {"verified": false, "username": "marialuana___", "name": "eu sou triste", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 109, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "1014221553813327877"}, {"verified": false, "username": "militante666", "name": "Ivan", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 480, "tweet_count": 8192, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "579149015"}, {"verified": false, "username": "fer_jappi", "name": "\ud83e\udd65", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 163, "tweet_count": 5522, "listed_count": 0}, "id": "1144414950120730624"}, {"verified": false, "username": "_Teles29", "name": "Duda T. \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 697, "tweet_count": 47579, "listed_count": 0}, "id": "855523760694329344"}, {"verified": false, "username": "Rogerzinho_22", "name": "Roger_Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 219, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "location": "Saquacity", "id": "1183558748339625986"}, {"verified": false, "username": "edoMat1", "name": "Mat", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 4992, "tweet_count": 183319, "listed_count": 3}, "id": "1107744597252411392"}, {"verified": false, "username": "hermesoIimpus", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "id": "1186527295902760960"}, {"verified": false, "username": "ted_bundy2512", "name": "LUKANICOS ||*|| \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83d\udc12\ud83e\udda7\ud83d\udc0e\ud83d\udc04\ud83d\udc16\ud83d\udc0f\ud83d\udc10", "public_metrics": {"followers_count": 6363, "following_count": 6313, "tweet_count": 674543, "listed_count": 51}, "location": "rep\u00fablica ocupada de Catalunya", "id": "473031560"}, {"verified": false, "username": "YaraBastos15", "name": "ESCORPIANA \ud83e\udd82\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 178, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1135943428351713281"}, {"verified": false, "username": "titialban", "name": "Titi", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 595, "tweet_count": 32058, "listed_count": 29}, "location": "Ecuador", "id": "224820752"}, {"verified": false, "username": "Zavala_Ra", "name": "Raul Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 7140, "following_count": 6436, "tweet_count": 235803, "listed_count": 121}, "location": "Puerto Cayo", "id": "82942582"}, {"verified": false, "username": "pxPamella_Fr", "name": "cr\u0435s\u03c1\u03b1\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4731, "following_count": 2624, "tweet_count": 35167, "listed_count": 0}, "location": "Gringa", "id": "959144988385914881"}, {"verified": false, "username": "anacruz128", "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 585, "tweet_count": 31110, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "3365175435"}, {"verified": false, "username": "vlg_negao", "name": "\u2764\ufe0fTETRA CAMPE\u00c3O \ud83c\udfc6\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1678, "tweet_count": 32802, "listed_count": 0}, "id": "3494813601"}, {"verified": false, "username": "Nempjll", "name": "Neem \ud83e\udd4b\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 2191, "tweet_count": 7874, "listed_count": 0}, "location": "Baixadaa", "id": "1065649375995674624"}, {"verified": false, "username": "pxxbina", "name": "SABRINA", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 675, "tweet_count": 15099, "listed_count": 0}, "location": "Acari, Brasil", "id": "1126982501157752838"}, {"verified": false, "username": "Xeper9", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd88. \ud835\udd70\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94.", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 1145, "tweet_count": 19389, "listed_count": 23}, "location": "Quito-Ecuador.", "id": "220230098"}, {"verified": false, "username": "pitiklinov", "name": "Pablo Malo", "public_metrics": {"followers_count": 52203, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "location": "Getxo", "id": "636025744"}, {"verified": false, "username": "prettykyunsoo", "name": "C\u2113ara;\u2730", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 4730, "tweet_count": 144722, "listed_count": 11}, "id": "1001750094717341696"}, {"verified": false, "username": "Ivanmtz35", "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 185, "tweet_count": 8003, "listed_count": 0}, "location": "Nuevo Le\u00f3n ", "id": "2930646655"}, {"verified": false, "username": "GetShwiftyBirgo", "name": "Brigham", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 502, "tweet_count": 6927, "listed_count": 0}, "id": "2696381188"}, {"verified": false, "username": "coquinadz", "name": "Vasco Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 253, "tweet_count": 915, "listed_count": 0}, "id": "907366684721385472"}, {"verified": false, "username": "JhonJho66563525", "name": "cabuloso\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 194, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}, "location": "aonde os talaricos n\u00e3o entram ", "id": "1169048647771852800"}, {"verified": false, "username": "Margaridas_9", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc2c \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud83c\udf83\ud83d\udda4\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1020, "tweet_count": 83742, "listed_count": 1}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "id": "1177443492915638273"}, {"verified": false, "username": "evvvi_", "name": "evva", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 213, "tweet_count": 6490, "listed_count": 1}, "location": "Fraga, Espa\u00f1a", "id": "866102575"}, {"verified": false, "username": "raifreitazx", "name": "ra\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 447, "tweet_count": 26285, "listed_count": 1}, "location": "PE", "id": "1080203597793714176"}, {"verified": false, "username": "Rodasmarioo", "name": "Mario Rodas", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 80, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala", "id": "1055825142113280002"}, {"verified": false, "username": "luisangelsas", "name": "Luis Angel Sas", "public_metrics": {"followers_count": 9432, "following_count": 1081, "tweet_count": 26761, "listed_count": 61}, "location": "Guatemala", "id": "35851556"}, {"verified": false, "username": "Cintia_alves03", "name": "C\u00edntia \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 970, "tweet_count": 4660, "listed_count": 0}, "location": "Santa Teresa, Rio de Janeiro", "id": "941822422965215232"}, {"verified": false, "username": "HenriqueAner", "name": "umrique", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1474, "tweet_count": 25662, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, E.S", "id": "428707298"}, {"verified": false, "username": "gramscista", "name": "#AntonioGramsci\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1597, "tweet_count": 372378, "listed_count": 27}, "location": "Roma, It\u00e1lia", "id": "50365655"}, {"verified": false, "username": "martanico97", "name": "Marta Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 452, "tweet_count": 5379, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a.", "id": "1289592242"}, {"verified": false, "username": "_rulixab", "name": "rul\u012bx out of context", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "location": "Central Perk", "id": "727778261615452160"}, {"verified": false, "username": "generoenaccion", "name": "Mar\u00eda Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 20770, "following_count": 10154, "tweet_count": 141352, "listed_count": 399}, "location": "M\u00e9xico y Espa\u00f1a", "id": "208880277"}, {"verified": false, "username": "AlvaroBotias", "name": "\u00c1lvaro Botias Benedit \u2696\ufe0f \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 906, "tweet_count": 19017, "listed_count": 32}, "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Spain", "id": "2858977301"}, {"verified": false, "username": "zedoreggae", "name": "Qualquer Z\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1199, "tweet_count": 43225, "listed_count": 1}, "id": "3645740127"}, {"verified": false, "username": "CleideBido", "name": "Cleide Bido", "public_metrics": {"followers_count": 3505, "following_count": 4041, "tweet_count": 22830, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1141023743399137280"}, {"verified": false, "username": "ReneMarcelo", "name": "Rene Marcelo Arriagada", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 300, "tweet_count": 1220, "listed_count": 0}, "location": "Concepcion, Chile", "id": "1194608342875983872"}, {"verified": false, "username": "pass_sadler", "name": "Patrick Sadler", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1148, "tweet_count": 447, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "id": "89595915"}, {"verified": false, "username": "ohchapter_", "name": "c h a p t e r - alves, allison.", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 529, "tweet_count": 849, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "id": "1102298127862824960"}, {"verified": false, "username": "fafarioss", "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 37066, "following_count": 30644, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}, "location": "Uberaba, Brasil", "id": "1053019045023412224"}, {"verified": false, "username": "CellySantos17", "name": "Celly", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1225, "tweet_count": 14204, "listed_count": 2}, "location": " +55 021 +55 011", "id": "707318772248481792"}, {"verified": false, "username": "elzasds", "name": "Elza Santos", "public_metrics": {"followers_count": 29892, "following_count": 28735, "tweet_count": 227624, "listed_count": 61}, "location": "Dallas", "id": "1705818546"}, {"verified": false, "username": "Aniinhatrd", "name": "A Salles \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 1009, "tweet_count": 15925, "listed_count": 2}, "location": "RJ\u2600\ufe0fIlha do Governador \ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "384949956"}, {"verified": false, "username": "Felipinfr22", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 243, "tweet_count": 58225, "listed_count": 0}, "id": "1108886970862850055"}, {"verified": false, "username": "RBNItabuna", "name": "RBN Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1570, "tweet_count": 24177, "listed_count": 2}, "location": "Itabuna, Brasil", "id": "1392635016"}, {"verified": false, "username": "VteFarias", "name": "VT87Farias", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 181, "tweet_count": 1807, "listed_count": 0}, "location": "Zn b13- Tijuca", "id": "973228195787964416"}, {"verified": false, "username": "Guilhermevt2002", "name": "Tot\u00f3ca_22 \ud83c\udfad\ud83d\udcb0", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 141, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}, "id": "991861799086710784"}, {"verified": false, "username": "Chromatica_96", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 181, "tweet_count": 9093, "listed_count": 0}, "id": "911160936211243008"}, {"verified": false, "username": "Ana_Cristinasss", "name": "\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 422, "tweet_count": 49927, "listed_count": 2}, "id": "833084402255138821"}, {"verified": false, "username": "nathielesaraiva", "name": "nathi", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 261, "tweet_count": 35148, "listed_count": 0}, "id": "277556376"}, {"verified": false, "username": "natiifp", "name": "100% LULA \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 549, "tweet_count": 16201, "listed_count": 0}, "id": "836736198"}, {"verified": false, "username": "manu_caia", "name": "manu \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 385, "tweet_count": 14834, "listed_count": 0}, "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "id": "1065374485539373056"}, {"verified": false, "username": "freitaskeeh7", "name": "Ketley Freitas \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 187, "tweet_count": 16786, "listed_count": 0}, "location": ".", "id": "983045235189088258"}, {"verified": false, "username": "marrentinhaPS", "name": "Vivi \ud83e\udd8b\u26a1\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 167, "tweet_count": 5021, "listed_count": 0}, "location": "Paris", "id": "963616733922807809"}, {"verified": false, "username": "nilsonmartimian", "name": "Calmaria\u00a9 sil\u00eancio", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 310, "tweet_count": 3534, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "912101667092488194"}, {"verified": false, "username": "crf_Kaka252", "name": "Kaka", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 545, "tweet_count": 5538, "listed_count": 0}, "id": "1025049021319196674"}, {"verified": false, "username": "EmillyJardim4", "name": "Emilly jardim \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 745, "tweet_count": 14927, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "966762716219215872"}, {"verified": false, "username": "visao_tv", "name": "Vis\u00e3o TV", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 210, "tweet_count": 9590, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "884862889315708931"}, {"verified": false, "username": "Racyne3", "name": "Racyne", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 450, "tweet_count": 3371, "listed_count": 0}, "id": "1111036525498847232"}, {"verified": false, "username": "GranerJosep", "name": "Josep maria grane", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 2917, "tweet_count": 34938, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya Nord pa\u00eds de Europa.", "id": "2767381655"}, {"verified": false, "username": "PauloMoi4", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 341, "tweet_count": 4329, "listed_count": 0}, "id": "1096771857146175488"}, {"verified": false, "username": "MatBatista10", "name": "Mateus Batista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 237, "tweet_count": 4007, "listed_count": 0}, "location": "+55 24", "id": "49170289"}, {"verified": false, "username": "Cayow", "name": "Cayo", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1246, "tweet_count": 49145, "listed_count": 3}, "location": "Rio", "id": "95542608"}, {"verified": false, "username": "leleozao1", "name": "Leleo, o pamonhao", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 564, "tweet_count": 19946, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia", "id": "1371100075"}, {"verified": false, "username": "coepreta18", "name": "Camilinha \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 2047, "tweet_count": 8144, "listed_count": 0}, "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "1132716013097836545"}, {"verified": false, "username": "Joyce190596", "name": "Joyce Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 380, "tweet_count": 24708, "listed_count": 0}, "id": "997755229"}, {"verified": false, "username": "E_Kaizu", "name": "Kai \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 265, "tweet_count": 7659, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, inferno.", "id": "1143365616"}, {"verified": false, "username": "funksemlimites_", "name": "Funk Sem Limites", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 120, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}, "id": "1010731836828463104"}, {"verified": false, "username": "anabalsamao", "name": "#Forabolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 839, "tweet_count": 57835, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "817538209328537603"}, {"verified": false, "username": "beter3", "name": "Fabian Bergero", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 2458, "tweet_count": 13129, "listed_count": 117}, "location": "Neuqu\u00e9n", "id": "73759383"}, {"verified": false, "username": "esteban_vedia", "name": "esteban", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 2112, "tweet_count": 6937, "listed_count": 2}, "id": "710764192421289984"}, {"verified": false, "username": "JeanMassumiHara", "name": "Jean Massumi", "public_metrics": {"followers_count": 7116, "following_count": 640, "tweet_count": 23372, "listed_count": 27}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3080753601"}, {"verified": false, "username": "odiariodebrunaj", "name": "Bruna Jones", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 266, "tweet_count": 62237, "listed_count": 55}, "id": "82832777"}, {"verified": false, "username": "fbmartinsn", "name": "fb", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 737, "tweet_count": 18598, "listed_count": 0}, "location": "021 \ud83c\udf05", "id": "4862611979"}, {"verified": false, "username": "ecologistespv", "name": "Ecologistes en Acci\u00f3 del Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1092, "tweet_count": 11587, "listed_count": 81}, "id": "929329069"}, {"verified": false, "username": "julianalacerrda", "name": "ivoeterno\u2728\ud83d\udc7c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 96, "tweet_count": 2559, "listed_count": 0}, "location": "Paty do Alferes, Brasil", "id": "745655186010611712"}, {"verified": false, "username": "kxyxnb", "name": "Kayan Belmont", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 632, "tweet_count": 40790, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9", "id": "839153273949020160"}, {"verified": false, "username": "IvanForero4", "name": "Ivan Forero", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 3621, "tweet_count": 65670, "listed_count": 52}, "id": "432920181"}, {"verified": false, "username": "NGdajaqueira", "name": "Preto? t\u00e1 na moda!", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 731, "tweet_count": 5648, "listed_count": 0}, "location": "Pra\u00e7a Seca, Rio de Janeiro", "id": "1000717520414928896"}, {"verified": false, "username": "Queirozfujao1", "name": "Queiroz fujao no s\u00edtio do Anjo!!", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 3050, "tweet_count": 14095, "listed_count": 2}, "id": "1173750969353625601"}, {"verified": false, "username": "Carloibarra1958", "name": "Carlos Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1592, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}, "location": "Alejandro Korn. San Vicente", "id": "847905217354092544"}, {"verified": true, "username": "WolffWaldo", "name": "WW", "public_metrics": {"followers_count": 339729, "following_count": 3969, "tweet_count": 24711, "listed_count": 511}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1864835456"}, {"verified": false, "username": "Eduardo58785623", "name": "Eduardo Vieira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1340, "tweet_count": 4685, "listed_count": 0}, "location": "Montes Claros, Brasil", "id": "1088548695744884736"}, {"verified": false, "username": "gab90__", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 383, "tweet_count": 11958, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, RS ", "id": "1021485878848499712"}, {"verified": false, "username": "BiaAlve29950683", "name": "B\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2803, "tweet_count": 15922, "listed_count": 3}, "location": "\u00b022\ud83c\udf34", "id": "1078686580683038720"}, {"verified": false, "username": "unicorniofofo55", "name": "yeol", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 901, "tweet_count": 17047, "listed_count": 0}, "id": "906673978982518784"}, {"verified": false, "username": "m_kethellen1", "name": "\u2728 marcelle K", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 342, "tweet_count": 10406, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83c\udfe1", "id": "1000054126586318850"}, {"verified": false, "username": "MalditoDu157", "name": "procurado", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 464, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\udd4b", "id": "1056999318979260416"}, {"verified": false, "username": "VlwGaaby", "name": "Gaby \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 4583, "tweet_count": 21395, "listed_count": 0}, "location": "Miami Beach", "id": "1131310862763986945"}, {"verified": false, "username": "danubaud", "name": "ubaud daniel", "public_metrics": {"followers_count": 7681, "following_count": 4040, "tweet_count": 567572, "listed_count": 145}, "id": "2411024755"}, {"verified": false, "username": "fontnahana", "name": "N A H A N A \ud83d\udc05\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 459, "tweet_count": 20844, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro", "id": "794277609249116160"}, {"verified": false, "username": "babyy__blu", "name": "yun romanov", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 290, "tweet_count": 7470, "listed_count": 0}, "id": "793951591644573696"}, {"verified": false, "username": "domicianoapm", "name": "\u262dPeterson Domiciano\u2696", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 532, "tweet_count": 9426, "listed_count": 0}, "location": "Manaus", "id": "219647924"}, {"verified": false, "username": "Felipefjb8", "name": "fp", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 1814, "tweet_count": 26636, "listed_count": 0}, "location": "Cartel Da Amandi\u00fa", "id": "1157024840714543107"}, {"verified": false, "username": "edisonguevara", "name": "Edison Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 914, "tweet_count": 13326, "listed_count": 5}, "id": "84143398"}, {"verified": false, "username": "CarlosAsuajeS", "name": "Carlos AsuajeSequera", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 448, "tweet_count": 28640, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "id": "111387402"}, {"verified": false, "username": "FranSou28", "name": "F R A N", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 577, "tweet_count": 14960, "listed_count": 0}, "id": "816491442726174720"}, {"verified": false, "username": "digitarotexto", "name": "J\u00falia 13 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1956, "tweet_count": 35586, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "47231929"}, {"verified": false, "username": "nicolette_1704", "name": "Nicole", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 485, "tweet_count": 42069, "listed_count": 76}, "id": "1083942300"}, {"verified": false, "username": "Pathysi81558947", "name": "Pathy silva", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 120, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "1191866717984743425"}, {"verified": false, "username": "Indio7Joab", "name": "Jota", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 199, "tweet_count": 8958, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria", "id": "1170762428700856323"}, {"verified": false, "username": "fcdarecordtv", "name": "F\u00e3 Clube da Record TV", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 695, "tweet_count": 186866, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "832020545218691075"}, {"verified": true, "username": "portalR7", "name": "Portal R7.com", "public_metrics": {"followers_count": 5083370, "following_count": 96, "tweet_count": 530363, "listed_count": 12105}, "location": "Brasil", "id": "65473559"}, {"verified": false, "username": "FusaroZila", "name": "Zil\u00e1 Fusaro\u2698\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 39509, "following_count": 39296, "tweet_count": 65505, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1057383865592045574"}, {"verified": false, "username": "chechotet26", "name": "Eze Oreut \ud83d\udeb9", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1673, "tweet_count": 9918, "listed_count": 0}, "id": "480920212"}, {"verified": false, "username": "ascheridamian", "name": "Dami\u00e1n Ascheri \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 413, "tweet_count": 12083, "listed_count": 1}, "location": "Latinoamerica Unida - Boulogne", "id": "574117304"}, {"verified": false, "username": "tsunamilliberta", "name": "Libertad \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 2649, "tweet_count": 368979, "listed_count": 5}, "id": "925751145800269824"}, {"verified": false, "username": "omeu_eu", "name": "\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 188, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "id": "1042974005697933312"}, {"verified": false, "username": "nandaleiro", "name": "baiana", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 230, "tweet_count": 11298, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "id": "3989929155"}, {"verified": false, "username": "LeiaOrganaPT", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd46\ud835\udd63\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 20329, "following_count": 13221, "tweet_count": 85716, "listed_count": 33}, "location": "Brasil", "id": "871183807281496064"}, {"verified": false, "username": "txellblanxer", "name": "Jo s\u00f3c jo 1312", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2729, "tweet_count": 136642, "listed_count": 12}, "location": "Barcelona", "id": "168775209"}, {"verified": false, "username": "jeffinhocria", "name": "\u0110\u0100 CORRERIA \ud83d\udcb8\ud83e\uddc0", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1028, "tweet_count": 18405, "listed_count": 0}, "location": "CAVALC\u00c2NTI PRIMAVERA ", "id": "1017942897159757824"}, {"verified": false, "username": "t_haistranha", "name": "thais", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 486, "tweet_count": 31474, "listed_count": 1}, "location": "024", "id": "1085630742"}, {"verified": false, "username": "PSHEIKR10", "name": "\ud83e\udd4aSHEIK\ud83c\udfc5\ud83d\udc51\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 806, "tweet_count": 3956, "listed_count": 0}, "location": "TERRA DE NOEL\ud83e\udd8dVILA ", "id": "933820718927708161"}, {"verified": false, "username": "DavidValdezDaz1", "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 318, "tweet_count": 2969, "listed_count": 2}, "id": "864142356643291136"}, {"verified": false, "username": "Pokibo_76", "name": "Poquibo_76", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 4957, "tweet_count": 120437, "listed_count": 4}, "location": "Lausanne, Switzerland", "id": "302132974"}, {"verified": false, "username": "MarceloPortug17", "name": "Marcelo Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 67, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1197489604171063296"}, {"verified": true, "username": "Danilinho", "name": "Danilo Rodrigues Dutra", "public_metrics": {"followers_count": 7677, "following_count": 1139, "tweet_count": 97216, "listed_count": 23}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "140631642"}, {"verified": false, "username": "iS2brutal", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 1494, "tweet_count": 58735, "listed_count": 31}, "id": "893161770755477504"}, {"verified": false, "username": "Sabrina19025", "name": "Sabrina Milena \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 502, "tweet_count": 4405, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1099435528133529601"}, {"verified": false, "username": "doiskabf", "name": "\ud83e\uddd9\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 799, "tweet_count": 12507, "listed_count": 0}, "location": "Bonfim, Vit\u00f3ria", "id": "3301144503"}, {"verified": false, "username": "lauraajoanna", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 2174, "tweet_count": 13564, "listed_count": 0}, "id": "908385195304345601"}, {"verified": false, "username": "jubsmendesx", "name": "jules\u30fe", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 969, "tweet_count": 38219, "listed_count": 24}, "location": "shawn mendes", "id": "1021951812"}, {"verified": false, "username": "tozierverse", "name": "\u064b \uaa5c \u043cax \u00b7 off.", "public_metrics": {"followers_count": 5271, "following_count": 3227, "tweet_count": 85649, "listed_count": 107}, "location": "\u203a  h\u03b1wk\u0131ns \u203a \ud83d\udcad.", "id": "926914210201833474"}, {"verified": false, "username": "honoriollanos", "name": "honorio llanos", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 18, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "2205246476"}, {"verified": false, "username": "Berenguerjosep", "name": "Josep Soler ll*ll", "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 5137, "tweet_count": 19745, "listed_count": 1}, "id": "240182782"}, {"verified": false, "username": "aleixrenye", "name": "Aleix Reny\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 35397, "following_count": 2099, "tweet_count": 104864, "listed_count": 260}, "location": " Pa\u00efsos Catalans ", "id": "91337201"}, {"verified": false, "username": "gogetangel", "name": "El cin\u00e9filo gamer", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 964, "tweet_count": 84479, "listed_count": 39}, "location": "Barcelona", "id": "1026323107"}, {"verified": false, "username": "TheFrankShooter", "name": "FrankShooter \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1885, "tweet_count": 17224, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "749546180"}, {"verified": false, "username": "_guilhermrb", "name": "Gui Ariola \ud83c\udded\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 507, "tweet_count": 10631, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "877144929532825601"}, {"verified": false, "username": "miminedejuin1", "name": "Miminedejuin", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 863, "tweet_count": 151063, "listed_count": 0}, "id": "782465987589332992"}, {"verified": false, "username": "SobradinhoNet", "name": "Josafa Morais", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 225, "tweet_count": 9935, "listed_count": 3}, "location": "Sobradinho-Bahia", "id": "106378870"}, {"verified": false, "username": "Omalucodaprime1", "name": "Omalucodaprimeiravolta", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 681, "tweet_count": 2116, "listed_count": 2}, "id": "1173059208197095425"}, {"verified": false, "username": "RussoShwartzman", "name": "Russo Romeno Shwartzman \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 #DrugoDay", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1354, "tweet_count": 31944, "listed_count": 11}, "location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "id": "1179926980223016965"}, {"verified": false, "username": "deevany_", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd1e \ud835\udd1f\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd2b\ud835\udd36", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 784, "tweet_count": 5559, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "1053164270110851072"}, {"verified": false, "username": "ifvsel", "name": "brina", "public_metrics": {"followers_count": 18308, "following_count": 8481, "tweet_count": 224783, "listed_count": 69}, "location": "uzzie", "id": "548883980"}, {"verified": false, "username": "RichardCristop4", "name": "R.c\ud83d\udd74\ufe0f\ud83e\udd13", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 522, "tweet_count": 3891, "listed_count": 0}, "location": "Acari Amarelinho \ud83d\udd74\ufe0f", "id": "4480638857"}, {"verified": false, "username": "Crf__Coutinho", "name": "Blessed\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 237, "tweet_count": 16130, "listed_count": 0}, "location": "Triagem ", "id": "928432649710002176"}, {"verified": false, "username": "morgssjk", "name": "morgs\u2077 \u1d40\u02b0\u1d49 \u1d2c\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 538, "tweet_count": 8417, "listed_count": 0}, "location": "BTS, n\u00e3o importa o que aconte\u00e7", "id": "364540443"}, {"verified": false, "username": "pnolasco2000", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 3436, "tweet_count": 127663, "listed_count": 13}, "id": "924146456"}, {"verified": false, "username": "csyzips", "name": "gabre", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1233, "tweet_count": 89853, "listed_count": 20}, "location": "any pronouns/qualquer pronome", "id": "4831695328"}, {"verified": false, "username": "Erledio", "name": "Erledio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 527, "tweet_count": 7748, "listed_count": 1}, "id": "590060683"}, {"verified": false, "username": "InfoSinBandera", "name": "InfoSinBandera", "public_metrics": {"followers_count": 56825, "following_count": 51141, "tweet_count": 358006, "listed_count": 0}, "id": "1151339173"}, {"verified": false, "username": "sedy2009", "name": "sedy", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1284, "tweet_count": 186166, "listed_count": 2}, "location": "Brazil", "id": "40338686"}, {"verified": false, "username": "chenanacrf", "name": "trem Nana.\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 598, "tweet_count": 19051, "listed_count": 0}, "location": "condom\u00ednio da marinha", "id": "866343395299655680"}, {"verified": false, "username": "FREAKDUNPHY", "name": "!soph13", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4353, "tweet_count": 18551, "listed_count": 7}, "location": "steve+eddie", "id": "1080202622060113920"}, {"verified": false, "username": "MaaryF__", "name": "\u043c\u03b1\u044f\u00ed\u03b1 \u0432\u0454l\u00e9\u03b7", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 570, "tweet_count": 53122, "listed_count": 0}, "id": "3975540280"}, {"verified": false, "username": "JosepLluis2001", "name": "Josep Llu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 2852, "tweet_count": 261223, "listed_count": 3}, "location": "Catalunya ", "id": "913852611832500226"}, {"verified": false, "username": "_pricilagoomes", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1648, "tweet_count": 24745, "listed_count": 0}, "id": "1018245899267559425"}, {"verified": false, "username": "Cocolegatta", "name": "Cocoly \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 608, "tweet_count": 14047, "listed_count": 0}, "location": "#EternoTH \ud83d\ude07", "id": "726597271232610304"}, {"verified": false, "username": "_Giselebjs", "name": "Gisa\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 956, "tweet_count": 10215, "listed_count": 0}, "location": "Cpx do Lins", "id": "976280421272051712"}, {"verified": false, "username": "juliahrcl", "name": "J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 282, "tweet_count": 19012, "listed_count": 0}, "id": "800256979214049280"}, {"verified": false, "username": "jndutrembala2", "name": "jota \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 161, "tweet_count": 17349, "listed_count": 1}, "location": "cpx \ud83e\udd27", "id": "1013216676060581889"}, {"verified": false, "username": "SantosAndrezz", "name": "\ud83c\udf38ANDREZZA \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 1867, "tweet_count": 8676, "listed_count": 0}, "location": "Ningu\u00e9m explica Deus!!!! \ud83e\udd7a\ud83d\ude4f", "id": "847601368680472577"}, {"verified": false, "username": "A_Q_U_A_R_I_A_N", "name": "Gabizinha\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1085, "tweet_count": 1664, "listed_count": 1}, "location": "Mesquita, Brasil", "id": "1917498468"}, {"verified": false, "username": "Fabiano_30", "name": "Fabiano Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 793, "tweet_count": 340476, "listed_count": 13}, "id": "132021066"}, {"verified": false, "username": "jramiroMX", "name": "CHILANGO", "public_metrics": {"followers_count": 188345, "following_count": 209249, "tweet_count": 525739, "listed_count": 345}, "location": "CDMX", "id": "296592711"}, {"verified": false, "username": "Sarahcalvin22", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 262, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "location": "Aonde gps n\u00e3o pega ", "id": "935204649732395008"}, {"verified": false, "username": "Filledoctobre", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud83c\udf3f\ud83d\ude0b\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 525, "tweet_count": 65574, "listed_count": 12}, "location": "72", "id": "705511391424339968"}, {"verified": false, "username": "MoraisMendes10", "name": "Morais \uf8ff \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 9019, "following_count": 5533, "tweet_count": 83500, "listed_count": 3}, "location": "Barreira do Vasco \u270c\ud83c\udffb", "id": "2720184209"}, {"verified": false, "username": "Annuska34", "name": "Annuska3/4\ud83c\udf97CatalanCouncil", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 3973, "tweet_count": 137479, "listed_count": 6}, "location": "Barcelona, Catalunya", "id": "908338443327082496"}, {"verified": false, "username": "_EleAga", "name": "\u1228\u12d8\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 370, "tweet_count": 4721, "listed_count": 1}, "location": "\ufedd \u0280", "id": "933398414037045248"}, {"verified": false, "username": "gabrielsarcan", "name": "Canabrava", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 157, "tweet_count": 1233, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "id": "1163614866772570113"}, {"verified": false, "username": "bru_amb00", "name": "Bruninha", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 726, "tweet_count": 37178, "listed_count": 1}, "id": "767492201471479809"}, {"verified": false, "username": "tittaolimpio", "name": "\ud835\udc47\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc56\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 621, "tweet_count": 16127, "listed_count": 0}, "location": "08/02 01/08 12/05", "id": "804774031106998272"}, {"verified": false, "username": "RnDeRebu3113", "name": "Ioio.Vive\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1179, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}, "location": "rebu\ud83d\udc3c\ud83d\udc51\ud83c\udde6\ud83c\uddeb", "id": "918423917043253248"}, {"verified": false, "username": "quepassaalmon", "name": "Peter", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 274, "tweet_count": 35033, "listed_count": 0}, "location": "mon", "id": "915084615127306240"}, {"verified": false, "username": "marcellynerys_", "name": "Nerys\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 336, "tweet_count": 7892, "listed_count": 0}, "location": "Copacabana", "id": "1095043851214036992"}, {"verified": false, "username": "sharingata", "name": "gigizinha otaku \u2740\ufe0e est\u00e1 assistindo one piece", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 604, "tweet_count": 7607, "listed_count": 1}, "location": "konoha", "id": "1122253181529014273"}, {"verified": false, "username": "zangadinhaah22", "name": "Mam\u00e3e do Danillo\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83e\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 242, "tweet_count": 1724, "listed_count": 0}, "location": "Ilha do Governador", "id": "859245461374423040"}, {"verified": false, "username": "crvg_malu8", "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1167, "tweet_count": 17231, "listed_count": 0}, "id": "1093307486164140032"}, {"verified": false, "username": "leticiaacost_20", "name": "Leticia Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 208, "tweet_count": 4958, "listed_count": 0}, "id": "957357461308092417"}, {"verified": false, "username": "PaulaRmz03", "name": "laflorecilla", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 483, "tweet_count": 81405, "listed_count": 0}, "location": "Desierto.", "id": "1950749293"}, {"verified": false, "username": "Stephan33267245", "name": "Nicolly Ayla Pietra \ud83d\udc9f\ud83d\udc63", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 232, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "location": "Est\u00e1cio, Rio de Janeiro", "id": "1168802398418153472"}, {"verified": false, "username": "flaviots9", "name": "tchutchu do richard", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 519, "tweet_count": 78867, "listed_count": 0}, "location": "Guapi-City", "id": "830180697302265856"}, {"verified": false, "username": "Allexsandrocrvg", "name": "Lekin31", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 772, "tweet_count": 3056, "listed_count": 0}, "location": "Onde o uber n\u00e3o entra", "id": "1178132223268200451"}, {"verified": false, "username": "priiscilaperez", "name": "Rebecccc", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 591, "tweet_count": 49360, "listed_count": 1}, "id": "523761965"}, {"verified": false, "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "id": "3068725821"}, {"verified": false, "username": "RenatoR68703298", "name": "Renato R.", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "id": "990790455813132288"}, {"verified": false, "username": "Pampfox09", "name": "Yo soy Pam", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 633, "tweet_count": 4067, "listed_count": 0}, "location": "cdmx ", "id": "1330104565"}, {"verified": false, "username": "Lorhann16407722", "name": "- Lorhanny. \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 50, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1173832989878423552"}, {"verified": false, "username": "minguitootf", "name": "minguito", "public_metrics": {"followers_count": 13839, "following_count": 551, "tweet_count": 44435, "listed_count": 7}, "location": "Zone 283", "id": "2979054165"}, {"verified": false, "username": "f3lix1893", "name": "Felix", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 362, "tweet_count": 3205, "listed_count": 0}, "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "id": "1049405122093215749"}, {"verified": false, "username": "pacomailkickfre", "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1210, "tweet_count": 15114, "listed_count": 18}, "location": "Toledo, Spain", "id": "96225807"}, {"verified": false, "username": "mcbochexaoficia", "name": "Bochexa MC", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1848, "tweet_count": 7586, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "1128138420772065285"}, {"verified": false, "username": "ChafinLarissa", "name": "L\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 379, "tweet_count": 3854, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "1108235173680816128"}, {"verified": false, "username": "gfa_romao", "name": "\u044f\u03c3\u043c\u03b1\u0303\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 484, "tweet_count": 33790, "listed_count": 0}, "location": "Viseu, Portugal", "id": "2647293182"}, {"verified": false, "username": "ESCLdamg", "name": "Escolinha \ud83c\udf92\ud83e\udd4b\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 0, "tweet_count": 8296, "listed_count": 1}, "location": "Beverly Hills, CA", "id": "742457819899793412"}, {"verified": false, "username": "14Juquinha", "name": "Juca\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1262, "tweet_count": 66856, "listed_count": 0}, "location": "Flamengo \u2764\ud83d\udc8d", "id": "983095452877885440"}, {"verified": true, "username": "correio24horas", "name": "Jornal Correio", "public_metrics": {"followers_count": 559326, "following_count": 1738, "tweet_count": 182784, "listed_count": 839}, "location": "Bahia", "id": "19249489"}, {"verified": false, "username": "Lannah90772741", "name": "Docinho\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 68, "tweet_count": 5997, "listed_count": 0}, "id": "1134832331771043840"}, {"verified": false, "username": "KauaRd2", "name": "errid\u00ea\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 372, "tweet_count": 1303, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1034141299920850946"}, {"verified": false, "username": "RuiLeal9", "name": "Leal", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 228, "tweet_count": 12352, "listed_count": 0}, "location": "4560", "id": "928752591424622592"}, {"verified": false, "username": "Alexis16683", "name": "aleksis", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 174, "tweet_count": 7438, "listed_count": 0}, "location": "Avv/Paris", "id": "846414593647955969"}, {"verified": false, "username": "Guil_Marquez", "name": "\ud835\udd90\u014d\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd90\ud835\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 841, "tweet_count": 4013, "listed_count": 0}, "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "id": "910287031846232064"}, {"verified": false, "username": "IngridBarroca", "name": "Voa passarinha", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 633, "tweet_count": 5832, "listed_count": 1}, "location": "Palmas, Brasil", "id": "1103145680913215488"}, {"verified": false, "username": "lucyanocm", "name": "Lucyano", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1161, "tweet_count": 8503, "listed_count": 26}, "location": "Tocantins, Brasil", "id": "45610652"}, {"verified": false, "username": "TannisVictoria", "name": "Doidona", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 177, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "id": "1175444309266567169"}, {"verified": false, "username": "BfrRafagdasilv", "name": "rafa YOUNG FOREVER", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1503, "tweet_count": 47110, "listed_count": 0}, "id": "725360453031976960"}, {"verified": false, "username": "dadudaxx", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 400, "tweet_count": 25752, "listed_count": 0}, "location": "rj", "id": "1005666616271691776"}, {"verified": false, "username": "katasaldarriag1", "name": "Cata", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 476, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "id": "2911612329"}, {"verified": false, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233"}, {"verified": false, "username": "_isabelawerneck", "name": "isabela", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 517, "tweet_count": 14945, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "764841466191605761"}, {"verified": false, "username": "sofiacida_hm", "name": "SOFI DE LESBOS", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 223, "tweet_count": 4252, "listed_count": 0}, "id": "1138668204119773190"}, {"verified": false, "username": "giubarradas", "name": "GIULIA", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 691, "tweet_count": 31356, "listed_count": 0}, "location": "guapimirim \u2022 rj", "id": "967489651983478784"}, {"verified": false, "username": "checovenier", "name": "Francesco Venier \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f \ud83d\udecb\ud83c\udf78", "public_metrics": {"followers_count": 8836, "following_count": 969, "tweet_count": 64396, "listed_count": 272}, "location": "Trieste, Italy", "id": "12831932"}, {"verified": false, "username": "Amaccagno66Anna", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4154, "tweet_count": 109654, "listed_count": 17}, "id": "3311717032"}, {"verified": false, "username": "Bbdamamae22", "name": "JEAN PATRICK", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1762, "tweet_count": 59123, "listed_count": 0}, "id": "720826455450464256"}, {"verified": false, "username": "BRCamargo", "name": "Benedito Camargo", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 286, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}, "id": "44684468"}, {"verified": false, "username": "nazarenofeitosa", "name": "Nazareno Feitosa (pessoal)", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 53, "tweet_count": 9478, "listed_count": 11}, "location": "Bras\u00edlia/DF Brasil", "id": "33584215"}, {"verified": false, "username": "Wilas69954758", "name": "WL J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 4729, "tweet_count": 27152, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "910650392391950338"}, {"verified": false, "username": "bebellfdes", "name": "bebis\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 662, "tweet_count": 27748, "listed_count": 0}, "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "id": "1022240951878733826"}, {"verified": false, "username": "1cesgusto", "name": "Augusto Chidozie | DIA 30, VOTE 13!", "public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 1351, "tweet_count": 51977, "listed_count": 5}, "location": "+55/+234", "id": "220973545"}, {"verified": false, "username": "Emerson23530291", "name": "13", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1650, "tweet_count": 72977, "listed_count": 0}, "id": "1083371533064646656"}, {"verified": false, "username": "wildsakuranomi", "name": "LULADR\u00c3O ROUBOU MEU CORA\u00c7\u00c3O 13 \ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 299, "tweet_count": 12699, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "941052127761305602"}, {"verified": false, "username": "TommoOtaku28", "name": "\ud83e\udd41NB vibes \ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 249, "tweet_count": 8258, "listed_count": 0}, "location": "They/Them Young and dumb.  ", "id": "1186052291343896576"}, {"verified": false, "username": "rmdlajll", "name": "clonazepam2.5", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 299, "tweet_count": 15680, "listed_count": 0}, "id": "375954435"}, {"verified": false, "username": "surquiyork", "name": "francisco.", "public_metrics": {"followers_count": 4533, "following_count": 1194, "tweet_count": 196002, "listed_count": 47}, "location": "Brooklyn, NY", "id": "18360671"}, {"verified": false, "username": "kaydessart", "name": "Inef\u00e1vel", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 395, "tweet_count": 40694, "listed_count": 0}, "location": "013", "id": "889683582498865152"}, {"verified": false, "username": "157_Pilotoo", "name": "Trem do BQ \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 271, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}, "location": "Complexo do Chapad\u00e3o \ud83d\udea9\ud83d\udcaa", "id": "1151353460291493888"}, {"verified": false, "username": "Torres68058956", "name": "Torres", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 19, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}, "id": "954336843167920128"}, {"verified": false, "username": "crfswan", "name": "k\u03b1ah\u2077\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2665, "tweet_count": 37862, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udff0", "id": "941113005521211392"}, {"verified": false, "username": "CarminhaDias3", "name": "Carminha Dias", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 350, "tweet_count": 46786, "listed_count": 0}, "id": "870422143380664320"}, {"verified": false, "username": "vithorinh7", "name": "$", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 0, "tweet_count": 27023, "listed_count": 0}, "id": "1163230122503299072"}, {"verified": false, "username": "Btz_santana", "name": "Biaa", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 645, "tweet_count": 10575, "listed_count": 0}, "location": "RJ ", "id": "1029316241029300229"}, {"verified": false, "username": "carlosmouramelo", "name": "Carlos A. M. Melo", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1314, "tweet_count": 144082, "listed_count": 0}, "id": "2800888529"}, {"verified": false, "username": "vivi_bellars", "name": "Vivi\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 5575, "following_count": 2514, "tweet_count": 8161, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc8d\ud83d\udc6b", "id": "946765973964640262"}, {"verified": false, "username": "ahgaceh", "name": "Got7 tem Daesang\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 502, "tweet_count": 3322, "listed_count": 0}, "location": "Rad&L\u00e9s", "id": "1190225178778832896"}, {"verified": false, "username": "rikinogues", "name": "Ricard", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1229, "tweet_count": 72530, "listed_count": 5}, "location": "Republica de Catalunya", "id": "38386849"}, {"verified": false, "username": "THDAUSA", "name": "Thesco Sales\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 600, "tweet_count": 11522, "listed_count": 0}, "location": "#PPGCITY ", "id": "810304593179590656"}, {"verified": false, "username": "rovere__", "name": "\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 402, "tweet_count": 25491, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora", "id": "782328516612358144"}, {"verified": false, "username": "Izaarochaaa", "name": "BELLY", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 843, "tweet_count": 5909, "listed_count": 0}, "id": "1042839638929534976"}, {"verified": false, "username": "MariaClaraaml", "name": "Maria Clara Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 0, "tweet_count": 1607, "listed_count": 0}, "id": "1168311151781994496"}, {"verified": false, "username": "marsnolith", "name": "renata \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 835, "tweet_count": 195221, "listed_count": 12}, "location": "Recife, Brasil", "id": "353400660"}, {"verified": false, "username": "Vickjesu4", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 1642, "tweet_count": 42025, "listed_count": 2}, "location": "Solterissima\ud83d\udd25\ud83e\udd2d", "id": "843320413082075136"}, {"verified": false, "username": "_theuuus", "name": "theus", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1762, "tweet_count": 3749, "listed_count": 0}, "location": "Pontal, Brasil", "id": "968613637056233472"}, {"verified": false, "username": "mtcoisa", "name": "vectra", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1024, "tweet_count": 43911, "listed_count": 0}, "location": "vasxo", "id": "942848406069923840"}, {"verified": false, "username": "cadilhe02", "name": "brenin$!", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 478, "tweet_count": 2786, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "id": "923998975224578048"}, {"verified": false, "username": "belle_234", "name": "\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1026, "tweet_count": 29122, "listed_count": 0}, "location": "Ilha do Governador", "id": "768138192784678912"}, {"verified": false, "username": "revoltadaa01", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 302, "tweet_count": 19516, "listed_count": 0}, "id": "1170361181636374528"}, {"verified": false, "username": "Laura75752228", "name": "Laura Rodrigo Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 133, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "location": "Rinc\u00f3n de la Victoria, Spain", "id": "1191399411923992576"}, {"verified": false, "username": "MariaMa11158092", "name": "Maria Marques", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 509, "tweet_count": 9091, "listed_count": 0}, "id": "1006150964989087744"}, {"verified": false, "username": "E10_oficial", "name": "pudeco \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 876, "tweet_count": 13059, "listed_count": 1}, "location": "via light ", "id": "840040220502433797"}, {"verified": false, "username": "israelg51380646", "name": "israel gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 685, "tweet_count": 31995, "listed_count": 1}, "location": "Panama", "id": "560652780"}, {"verified": false, "username": "Beatriz_Silvaa2", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1142, "tweet_count": 42820, "listed_count": 1}, "id": "972786748186079232"}, {"verified": false, "username": "yani_chavezb", "name": "Yani \ud83c\udf33 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 237, "tweet_count": 10523, "listed_count": 1}, "id": "3029398835"}], "tweets": [{"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202646408081231872"}], "author_id": "918529065321148421", "id": "1202646409759141888", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1, "like_count": 370, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T17:50:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "918529065321148421", "edit_history_tweet_ids": ["1202646409759141888"], "text": "14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un perill per a Espanya\". Aquella dita que assegura que \"Moure's \u00e9s arriscat. No moure's \u00e9s su\u00efcida\" \u00e9s el que va acabar, paradoxalment, amb Rajoy."}, {"lang": "pt", "author_id": "919279623522971648", "id": "1202536832812113922", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 331, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Mirros"}]}, "created_at": "2019-12-05T10:34:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202536832812113922"], "text": "S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele como suicida por causa da doen\u00e7a, fazendo alarde. Jackson j\u00e1 esclareceu que faz tratamento e o \u00e1lbum Mirros foi uma forma dele lidar com isso. +"}, {"lang": "pt", "author_id": "1113118628050800640", "id": "1202694129978769408", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4488, "type": "Other", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.381, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Alencar"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 179, "tag": "Top\u00edssima"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yg0Iex7S75", "expanded_url": "http://r7.com/f7WM", "display_url": "r7.com/f7WM", "status": 200, "unwound_url": "https://recordtv.r7.com/topissima/videos/andre-pede-atuacao-de-perito-especial-no-assassinato-de-lara-alencar-05122019"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202694129978769408"], "text": "Andr\u00e9 acredita que Sophia n\u00e3o matou a m\u00e3e e pede uma nova an\u00e1lise do caso. Enquanto isso, Minha Flor questiona M\u00e3o de Vaca se ele matou a ex-presidente do Grupo Alencar #Top\u00edssima https://t.co/yg0Iex7S75"}, {"lang": "pt", "author_id": "1021223624181764097", "id": "1202574797496111105", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 34, "like_count": 3007, "quote_count": 60}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0wt9h6ZhTS", "expanded_url": "https://twitter.com/Dedinho_Guarabu/status/1202574797496111105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wt9h6ZhTS", "media_key": "3_1202574792060211201"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202574797496111105"], "text": "BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA N\u00c3O SO TEM BANDIDO NAO , TEM MORADOR , CRIAN\u00c7AS , PESSOAS DE BEM , VAMOS DIVULGAR POR QUE A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR , T\u00c3O FAZENDO MUITA COVARDIA NAS NOSSAS.... https://t.co/0wt9h6ZhTS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201161889885110274"}], "author_id": "421571381", "id": "1202690518766903296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pierodiaz99", "id": "849289075072872448"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Chincha"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6809, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:45:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "849289075072872448", "edit_history_tweet_ids": ["1202690518766903296"], "text": "@pierodiaz99 Lo v\u00ed en una entre vista con Jaime Chincha. El APRA est\u00e1 soltando a sus perros definitivamente. Es de esos sujetos que le quieren echar mano a la pol\u00edtica y terminar tan millonario como \u00e9l suicida AG. VOTEMOS poni\u00e9ndole conciencia y sobretodo inform\u00e1ndonos que clase de gentes pos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202680426806042624"}], "author_id": "1176359368880787457", "id": "1202690364173406208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TorcidaPAULA", "id": "1091797232402219009"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "SABRINA RECORD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:45:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1091797232402219009", "edit_history_tweet_ids": ["1202690364173406208"], "text": "@TorcidaPAULA Esquadr\u00e3o suicida RESPEITA A SABRINA RECORD"}, {"lang": "pt", "author_id": "1179491226065747973", "id": "1202665556685606917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T19:06:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/d9De0IqRlv", "expanded_url": "https://twitter.com/s_wandelrei/status/1202624431643930624", "display_url": "twitter.com/s_wandelrei/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202665556685606917"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u274c\nfoi expulso de sala\u274c\naluno destaque\u274c\nse popularizou\u274c\ndiretoria\u274c\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/d9De0IqRlv"}, {"lang": "es", "author_id": "2447373036", "id": "1202262811952525313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/9zqBtei3r0", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1202262811952525313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9zqBtei3r0", "media_key": "3_1202262802196549635"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-04T16:26:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "710914345195147264", "edit_history_tweet_ids": ["1202262811952525313"], "text": "@LuisEspinozaCa2 COBARDE SUICIDA UTILIZABA ESTA T\u00c1CTICA DE LAS MAFIAS POL\u00cdTICAS Y EMPRESARIALES!! PARA ROBAR IMPUNEMENTE LA PLATA DE LOS POBRES CIUDADANOS ABANDONADOS POR EL ESTADO PERUANO!!! https://t.co/9zqBtei3r0"}, {"lang": "es", "author_id": "169622154", "id": "1202644390352695297", "public_metrics": {"retweet_count": 1462, "reply_count": 196, "like_count": 2541, "quote_count": 99}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.465, "type": "Other", "normalized_text": "Once"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/9hPrQcSVYq", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/ricardo-jaime-rompio-silencio-no-tengo-ninguna-nid2312922", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/ricar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/ricardo-jaime-rompio-silencio-no-tengo-ninguna-nid2312922/"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202644390352695297"], "text": "\"Lo mandaron a chocar el tren\", dijo Jaime. No s\u00f3lo es una burla a los familiares de la tragedia de Once, es una enorme subestimaci\u00f3n a la inteligencia de todos los que lo escuchan.\n\nhttps://t.co/9hPrQcSVYq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202306069680328706"}], "author_id": "1074864171848744961", "id": "1202646504646807554", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.8881, "type": "Organization", "normalized_text": "Army"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:50:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1152919857903624192", "edit_history_tweet_ids": ["1202646504646807554"], "text": "@fairyhng Anjo se existe boicote todo mundo leva, t\u00e1 achando que o BTS j\u00e1 debutou famoso ? Que o fandom n\u00e3o se matou pra dar aos meninos oque eles merecem ? N\u00e3o adianta chorar quando for falar de pr\u00eamio, se quisesse ter ganhado que votasse, fosse atr\u00e1s. Army faz Isso e sempre leva ent\u00e3o.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202668843090489346"}], "author_id": "1150872040393650176", "id": "1202669070744784896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_fernandezcam", "id": "729135085"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "Folklore"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:20:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "729135085", "edit_history_tweet_ids": ["1202669070744784896"], "text": "@_fernandezcam Folklore y legislaci\u00f3n"}, {"lang": "pt", "author_id": "82271629", "id": "1202607779598544896", "public_metrics": {"retweet_count": 2074, "reply_count": 749, "like_count": 9868, "quote_count": 227}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "JoiceTraidoira"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "JoiceLixo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "JoiceTraidoira"}, {"start": 18, "end": 28, "tag": "JoiceLixo"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202607779598544896"], "text": "#JoiceTraidoira e #JoiceLixo est\u00e3o nos trending topics do mundo. Ontem disseram que, para uma tag ficar no topo, custaria em torno de 20 mil reais. Ent\u00e3o devemos supor que o gabinete do \u00f3dio gastou mais 40 mil reais para atac\u00e1-la? \u00c9 gastar muita vela com defunto ruim."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "author_id": "245645102", "id": "1202242389890523141", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-04T15:04:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1202242389890523141"], "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru O sea que tu sangrienta deidad est\u00e1 de parte del supuesto suicida y se veng\u00f3 con inocentes?\nEn serio alguien puede pensar as\u00ed? Alguien razonable puede votar por un sujeto de tal desvar\u00edo?\nCada vez la pol\u00edtica est\u00e1 peor con estos sujetos..."}, {"lang": "pt", "author_id": "58951368", "id": "1202552054419542017", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 224, "like_count": 1256, "quote_count": 88}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NXjmykFsjA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}]}, "created_at": "2019-12-05T11:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202552054419542017"], "text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.\nhttps://t.co/NXjmykFsjA"}, {"lang": "es", "author_id": "435769749", "id": "1202649833452056577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.5447, "type": "Organization", "normalized_text": "TV"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "JusticiaParaAntonia"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 135, "tag": "JusticiaParaAntonia"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:03:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202649833452056577"], "text": "Viendo la historia de Antonia , violada , y despu\u00e9s se suicida . El TV est\u00e1n mostrando sus audios . Tremendos !!!! #JusticiaParaAntonia . Era una ni\u00f1a , linda e inteligente. Yo como madre si lo encuentro lo mato ."}, {"lang": "pt", "author_id": "4858045199", "id": "1202413331006590977", "public_metrics": {"retweet_count": 1394, "reply_count": 767, "like_count": 5638, "quote_count": 261}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Zambelli"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/kAmNWcd5mS", "expanded_url": "https://forum.politz.com.br/ams/video-compartilhado-em-redes-sociais-mostra-joice-hasselmann-debochando-apos-carla-zambelli-falar-que-perdeu-o-seu-bebe.629/", "display_url": "forum.politz.com.br/ams/video-comp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://forum.politz.com.br/ams/video-compartilhado-em-redes-sociais-mostra-joice-hasselmann-debochando-apos-carla-zambelli-falar-que-perdeu-o-seu-bebe.629/"}]}, "created_at": "2019-12-05T02:24:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202413331006590977"], "text": "V\u00eddeo compartilhado em redes sociais mostra Joice Hasselmann debochando ap\u00f3s Carla Zambelli falar que perdeu o seu beb\u00ea.\n\nQue tipo de gente faz isso?\n\nhttps://t.co/kAmNWcd5mS"}, {"lang": "es", "author_id": "1635114859", "id": "1202480212929216514", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 76, "like_count": 3168, "quote_count": 83}, "created_at": "2019-12-05T06:49:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/V7UsC9lw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/aokstachido/status/1202480212929216514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UsC9lw2B", "media_key": "3_1202480205069078528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202480212929216514"], "text": "yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en tratamiento por depresi\u00f3n: \nmis \u201camigas\u201d:.......... \nyo tuiteando q tengo un vibrador: \nmis \u201camigas\u201d: https://t.co/V7UsC9lw2B"}, {"lang": "es", "author_id": "35785401", "id": "1202569381848338434", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XqnEW9MV5K", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1202569381848338434/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XqnEW9MV5K", "media_key": "13_1202569277892485122"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T12:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202569381848338434"], "text": "\u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9MV5K"}, {"lang": "es", "author_id": "1415979499", "id": "1202631347593994240", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:50:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202631347593994240"], "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202667758737076225"}], "author_id": "1085592852468518917", "id": "1202691508798967816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Diog_kkkk", "id": "1158189340788449280"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.719, "type": "Other", "normalized_text": "youtubers"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:49:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158189340788449280", "edit_history_tweet_ids": ["1202691508798967816"], "text": "@Diog_kkkk virou febre entre os youtubers de minecraft fazer essas promessas suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202658219526676480"}], "author_id": "1158189340788449280", "id": "1202667758737076225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:15:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/fyBFuASkyG", "expanded_url": "https://twitter.com/viniccius13/status/1202658219526676480", "display_url": "twitter.com/viniccius13/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202667758737076225"], "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida irm\u00e3o https://t.co/fyBFuASkyG"}, {"lang": "pt", "author_id": "3957503721", "id": "1202691210483314689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T20:48:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/iSAXUnQfyI", "expanded_url": "https://t.co/iSAXUnQfyI", "display_url": "t.co/iSAXUnQfyI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202691210483314689"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/iSAXUnQfyI"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202690982812307457"}], "author_id": "1062854830362894336", "id": "1202691301633904647", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guienomorto", "id": "998621738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:48:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "998621738", "edit_history_tweet_ids": ["1202691301633904647"], "text": "@guienomorto kkkkkkkkkk gui"}, {"lang": "pt", "author_id": "1144311429643800576", "id": "1202327358235140096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-04T20:42:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/4g5bT4YVnq", "expanded_url": "https://t.co/4g5bT4YVnq", "display_url": "t.co/4g5bT4YVnq"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202327358235140096"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/4g5bT4YVnq"}, {"lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "id": "1202686162189635584", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 175, "like_count": 69, "quote_count": 45}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/lLx4fEebTc", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/05/mauricio-mulder-el-fujimorismo-no-ha-hecho-mea-culpa-de-la-dictadura-que-hizo-alberto-fujimori-fuerza-popular", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/05/mauricio-mulder-el-fujimorismo-no-ha-hecho-mea-culpa-de-la-dictadura-que-hizo-alberto-fujimori-fuerza-popular/"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202686162189635584"], "text": "Mauricio Mulder: El fujimorismo no ha hecho mea culpa por la dictadura que hizo https://t.co/lLx4fEebTc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202657688813023232"}], "author_id": "1154591026922889216", "id": "1202660885757669378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T18:47:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/QwiqQnNJqI", "expanded_url": "https://twitter.com/sabeauanys/status/1202657688813023232", "display_url": "twitter.com/sabeauanys/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660885757669378"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/QwiqQnNJqI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202645404929740800"}], "author_id": "268393678", "id": "1202646370219417602", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 166, "tag": "hogar"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "jovenes"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "infancia"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RBbdj6V2lC", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "m.eldiario.es/catalunya/migr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-catalunya-expulsado_1_1262165.html"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:50:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "268393678", "edit_history_tweet_ids": ["1202646370219417602"], "text": "Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza en el centro que se hab\u00eda convertido en su #hogar.\nhttps://t.co/RBbdj6V2lC\n\n#jovenes #infancia #Espa\u00f1a"}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1202686580378554368", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8323, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3931, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/7RirpIH5G2", "expanded_url": "http://bit.ly/2YoBkVF", "display_url": "bit.ly/2YoBkVF"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/DyfpWcohLL", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1202686580378554368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DyfpWcohLL", "media_key": "3_1202609508800970754"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202686580378554368"], "text": "Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https://t.co/7RirpIH5G2 https://t.co/DyfpWcohLL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202684620791259138"}], "author_id": "1061750490818637825", "id": "1202687588320137216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:34:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "5418002", "edit_history_tweet_ids": ["1202687588320137216"], "text": "@jgodoym T\u00edpico de todo aprista demag\u00f3gico..alumnos del suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "259877194", "id": "1201914489148493825", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 238, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.8717, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-12-03T17:21:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201914489148493825"], "text": "El nuevo gobierno uruguayo debe mirarse en el espejo de Argentina y no mantener la gigantesca estructura clientelista que le transfiere el Frente Amplio y que destruye el equilibrio econ\u00f3mico del pa\u00eds. Uruguay no puede replicar este error suicida de Macri."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202679467765882880"}], "author_id": "436991365", "id": "1202688027388207104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Besir"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Belul"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "Bihter"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Belul"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Nihal"}, {"start": 128, "end": 149, "probability": 0.8429, "type": "Other", "normalized_text": "AmorProhibidoNovaFinal"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 150, "tag": "AmorProhibidoNovaFinal"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:35:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "436991365", "edit_history_tweet_ids": ["1202688027388207104"], "text": "Al final Besir cuenta la aventura que tuvieron Belul y Bihter y esta suicida, Belul y Nihal no se casan, qu\u00e9 final m\u00e1s tr\u00e1gico #AmorProhibidoNovaFinal"}, {"lang": "es", "author_id": "51806144", "id": "1202543014184398848", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 48, "end": 53, "username": "bbva", "id": "16808626"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "FossilBanksNoThanks"}, {"start": 259, "end": 269, "tag": "ToxicTour"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lde9Z4kbCM", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1202543014184398848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lde9Z4kbCM", "media_key": "7_1202542692712009728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-05T10:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202543014184398848"], "text": "\ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuevos proyectos de combustibles f\u00f3siles, una ruta suicida que choca con el mandato cient\u00edfico de dejarlos bajo tierra. #FossilBanksNoThanks #ToxicTour https://t.co/lde9Z4kbCM"}, {"lang": "pt", "author_id": "788794760764985344", "id": "1202647757783228417", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 102, "like_count": 1087, "quote_count": 39}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "Billboard"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana Grande"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/KqxnH7SNPj", "expanded_url": "http://bit.ly/38clNg4", "display_url": "bit.ly/38clNg4"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VZ269PsYV6", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1202647757783228417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ269PsYV6", "media_key": "3_1202647737247916032"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:55:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202647757783228417"], "text": "Maior nome feminino de 2019 pela Billboard, Ariana Grande \u00e9 a artista com o maior n\u00famero de hits na Hot 100 de fim de ano. https://t.co/KqxnH7SNPj https://t.co/VZ269PsYV6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202052890334056448"}], "author_id": "1078322052472410112", "id": "1202265824213553154", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-12-04T16:38:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/j4cZ1VSxXE", "expanded_url": "https://twitter.com/gaszares/status/1202052890334056448", "display_url": "twitter.com/gaszares/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202265824213553154"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/j4cZ1VSxXE"}, {"lang": "es", "author_id": "33884545", "id": "1202427059018125318", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 48}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UvqFPDUm8V", "expanded_url": "https://cnn.it/2DYBXw1", "display_url": "cnn.it/2DYBXw1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6Uv0CppT00", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202427059018125318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uv0CppT00", "media_key": "3_1202427057168359424"}]}, "created_at": "2019-12-05T03:18:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202427059018125318"], "text": "\u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDUm8V https://t.co/6Uv0CppT00"}, {"lang": "es", "author_id": "1058118893133316096", "id": "1202268691175485441", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 7, "like_count": 117, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6966, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6902, "type": "Place", "normalized_text": "VRAEM"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/f325tIckZK", "expanded_url": "http://somosperiodismo.com/mijael-garrido-lecca-un-mitomano-al-congreso/", "display_url": "somosperiodismo.com/mijael-garrido\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-04T16:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202268691175485441"], "text": "Mijael es un mit\u00f3mano,no es abogado,ni catedr\u00e1tico,no fue corresponsal de guerra en Siria,ni comando en el VRAEM, escap\u00f3 de la polic\u00eda al ser detenido, minti\u00f3 en Per\u00fa 21diciendo q hab\u00eda tenido un accidente.\nNO ABRAN LAS PUERTAS DE LOS CANALES A CUALQUIERA. https://t.co/f325tIckZK"}, {"lang": "pt", "author_id": "14594813", "id": "1202663930985795584", "entities": {"mentions": [{"start": 168, "end": 182, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.6368, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/iS9zFOubEQ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-12-05T19:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202663930985795584"], "text": "Homem atira em companheira, mata cinco pessoas e se suicida em SP; Pol\u00edcia Militar ainda tenta elucidar a trag\u00e9dia e suspeita de surto ou desentendimento familiar (via @monicabergamo) \n\nhttps://t.co/iS9zFOubEQ"}, {"lang": "es", "author_id": "436991365", "id": "1202679467765882880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202679467765882880"], "text": "Sentarme a cenar, ponerme las noticias y que me salga un anuncio de que mis padres han puesto a grabar una novela turca y tenga que tragarmela xd"}, {"lang": "es", "author_id": "5418002", "id": "1202684620791259138", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 68, "like_count": 531, "quote_count": 15}, "created_at": "2019-12-05T20:22:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/T6KG9ko6eU", "expanded_url": "https://twitter.com/jgodoym/status/1202684620791259138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T6KG9ko6eU", "media_key": "3_1202684612494942213"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202684620791259138"], "text": "Esto es populismo puro. Una cosa es preocuparse por los alumnos de las universidades que cierran y otra continuar con una estafa. Lo segundo es lo que propone este candidato https://t.co/T6KG9ko6eU"}, {"lang": "es", "author_id": "19729967", "id": "1202581429118554113", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 124, "like_count": 848, "quote_count": 24}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Edmer Trujillo"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.5228, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.8485, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 243, "end": 254, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RPP Noticias"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/hkcmtgwCCw", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/martin-vizcarra-denuncian-irregular-pago-a-consorcio-en-su-ultimo-dia-como-gobernador-de-moquegua-noticia-1233236", "display_url": "rpp.pe/politica/judic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/martin-vizcarra-denuncian-irregular-pago-a-consorcio-en-su-ultimo-dia-como-gobernador-de-moquegua-noticia-1233236"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:32:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202581429118554113"], "text": "Aqu\u00ed el motivo por el que Edmer Trujillo no se va. Era Gerente General del gobierno regional de Vizcarra en Moquegua. Parte del negocio\u2014\u2014&gt;Mart\u00edn Vizcarra | Denuncian irregular pago a consorcio en su \u00faltimo d\u00eda como gobernador de Moquegua | RPP Noticias https://t.co/hkcmtgwCCw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202283287978401792"}], "author_id": "875825634756493313", "id": "1202371920899035138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-04T23:39:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/e4f5k5ap4B", "expanded_url": "https://twitter.com/H1N4C10/status/1202283287978401792", "display_url": "twitter.com/H1N4C10/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202371920899035138"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274e\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274e\ndepend\u00eancia   \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u274e\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274e https://t.co/e4f5k5ap4B"}, {"lang": "pt", "author_id": "721813972786266113", "id": "1202685395273736197", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202685395273736197"], "text": "Ningu\u00e9m tem culpa de morar na favela, ms infelizmente o bonitinho estava com quem n\u00e3o prestava e acabou com a sua pr\u00f3pria vida. Estava com pessoas erradas na hora errada."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202583031845916673"}], "author_id": "2876592790", "id": "1202585030473797632", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 11, "like_count": 1538, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.3666, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9tDyzQSGS1", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202585030473797632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tDyzQSGS1", "media_key": "3_1202585024316530689"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:46:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2876592790", "edit_history_tweet_ids": ["1202585030473797632"], "text": "jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fico sexual quando se suicidou dentro da pris\u00e3o https://t.co/9tDyzQSGS1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202624067511046144"}], "author_id": "1124836682220679169", "id": "1202684611165376517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 49, "probability": 0.5231, "type": "Person", "normalized_text": "BICICLETA TRANQUILA"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YLjuPBg4LQ", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasHidalgo3/status/1202624067511046144", "display_url": "twitter.com/NicolasHidalgo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:22:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202684611165376517"], "text": "ODIO EL SOL, NO ME DEJA MONTAR BICICLETA TRANQUILA, ok ya me calm\u00e9 https://t.co/YLjuPBg4LQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202648565350354944"}], "author_id": "354557427", "id": "1202677821275082752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MadameSiimone", "id": "756753230944673792"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.4954, "type": "Person", "normalized_text": "Tequimon"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.494, "type": "Person", "normalized_text": "niquelado"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo III"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:55:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "756753230944673792", "edit_history_tweet_ids": ["1202677821275082752"], "text": "@MadameSiimone Tequifro, Tequimon, niquelado, Eduardo III? A eso si es vieja escuela.\ud83e\udd74\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd15"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202498340237131776"}], "author_id": "68740712", "id": "1202505906967207936", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 700, "like_count": 1242, "quote_count": 109}, "created_at": "2019-12-05T08:32:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IlITjYr6Ib", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1202498340237131776", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202505906967207936"], "text": "El mar es escenario de una nueva tragedia. Mueren 57 personas que ansiaban un futuro mejor. La comunidad internacional debe actuar con urgencia con pol\u00edticas migratorias solidarias y comunes, con cooperaci\u00f3n en los pa\u00edses de origen y contra las mafias que trafican con personas. https://t.co/IlITjYr6Ib"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "1054793821157027841", "id": "1202678453729972224", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 225, "probability": 0.8001, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PWNTJzgwUW", "expanded_url": "https://twitter.com/Madelou5/status/1202678453729972224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PWNTJzgwUW", "media_key": "3_1202678443537776640"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:57:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202678453729972224"], "text": "BRASILEIROS,  IMPOSS\u00cdVEL N\u00c3O SAIR PRA RUA DIA  08/12 !!!   \nPRIS\u00c3O EM SEGUNDA INST\u00c2NCIA. \n\nMatou a m\u00e3e em 1992. Ficou s\u00f3 10 anos na cadeia e saiu. E em 2019 assassinou o filho de 1 ano, pra se vingar da mulher e sogra. E o STF quer que ele fique solto at\u00e9 o processo chegar l\u00e1. https://t.co/PWNTJzgwUW"}, {"lang": "es", "author_id": "65549291", "id": "1202667480482754561", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 41, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-05T19:14:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/wbnQfPPSzZ", "expanded_url": "http://ow.ly/Gh3q30pZnRX", "display_url": "ow.ly/Gh3q30pZnRX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202667480482754561"], "text": "El excongresista critic\u00f3 al presidente y dijo que el pago de m\u00e1s de S/41 millones a un consorcio a poco de dejar el cargo es para violar la ley de control https://t.co/wbnQfPPSzZ"}, {"lang": "es", "author_id": "2178190738", "id": "1202683200474173441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Bihter"}, {"start": 43, "end": 64, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "AmorProhibidoNovaFinal"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 65, "tag": "AmorProhibidoNovaFinal"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202683200474173441"], "text": "Y finalmente lo hizo. Bihter se suicida.  #AmorProhibidoNovaFinal"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202671623876333568"}], "author_id": "480117070", "id": "1202681627937296389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:10:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "129631552", "edit_history_tweet_ids": ["1202681627937296389"], "text": "@Girl1975_black los ingenieros no son poetas, por eso"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202595994015346688"}], "author_id": "53410354", "id": "1202658883606634498", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luanaserra", "id": "16943192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T18:39:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "16943192", "edit_history_tweet_ids": ["1202658883606634498"], "text": "@luanaserra Nossa, jura que ele fez isso ??? Quando penso que n\u00e3o pode ser mais rid\u00edculo, ele vem e me prova que sim, pode. Esse cara merece perder o programa dele e voltar ao anonimato, n\u00e3o tem talento pra apresentador e muito menos, ator. Peguei ran\u00e7o."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202673504447008771"}], "author_id": "697617213579141121", "id": "1202681731687387136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "INCAZZATA3", "id": "2875666577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T20:10:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "411454594", "edit_history_tweet_ids": ["1202681731687387136"], "text": "@AdryWebber @INCAZZATA3 L'Italia si suicida con tanti violenti africani.  Davvero!"}, {"lang": "pt", "author_id": "2957011445", "id": "1202407100879650818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T01:59:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202407100879650818"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula\u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque\u2705\nse popularizou ? \u274c\ndiretoria \u274c\nexpulsa da escola \u274c   \n\nTem gente q vai fala q e mentira ainda"}, {"lang": "und", "author_id": "2891345118", "id": "539200091119423489", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "suicida_te", "id": "2588439814"}], "urls": [{"start": 17, "end": 39, "url": "http://t.co/1rQ7Wt612e", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckingscortes/status/515924287740739585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rQ7Wt612e"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-30T23:31:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["539200091119423489"], "text": "\"@suicida_te: ..\nhttp://t.co/1rQ7Wt612e\""}, {"lang": "qme", "author_id": "2909233432", "id": "541589464326602754", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_te", "id": "2588439814"}], "urls": [{"start": 12, "end": 34, "url": "http://t.co/UyhhGC65jO", "expanded_url": "https://twitter.com/Libertad2Seal/status/541589464326602754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UyhhGC65jO", "media_key": "3_541589462652694529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-12-07T13:46:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2588439814", "edit_history_tweet_ids": ["541589464326602754"], "text": "@suicida_te http://t.co/UyhhGC65jO"}, {"lang": "es", "author_id": "2588439814", "id": "546788737867579392", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-12-21T22:06:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["546788737867579392"], "text": "El mismo insomnio de todas las noches, la misma historia, las mismas cicatrices y las mismas lagrimas, todo se repite otra vez."}, {"lang": "es", "author_id": "2588439814", "id": "548328444480995329", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-12-26T04:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["548328444480995329"], "text": "Alguna vez me dare cuenta si sirvo para algo aqui?"}, {"lang": "es", "author_id": "717357030609018880", "id": "1202677409805262848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.3646, "type": "Other", "normalized_text": "Caucel Pueblo"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/bMdPBsCN4g", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKl4Vl", "display_url": "dlvr.it/RKl4Vl"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/VnmWEPgMd0", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1202677409805262848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VnmWEPgMd0", "media_key": "3_1202677407569698816"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202677409805262848"], "text": "Estudiante de Caucel Pueblo se cuelga de un \u00e1rbol; el tercer suicida en la familia https://t.co/bMdPBsCN4g https://t.co/VnmWEPgMd0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202637267216601088"}], "author_id": "1063098794", "id": "1202652875962359809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SyP_tve", "id": "836963127304544257"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "Elvira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T18:16:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "836963127304544257", "edit_history_tweet_ids": ["1202652875962359809"], "text": "@SyP_tve Elvira supongo es consciente q el destino de sus hijos a sido toda por su culpa, por seguir sus pasos, y por el camino q los ha llevado al peor camino, y ella con su enfermedad o no ser\u00e1 victima de si misma, no descarto q se suicide"}, {"lang": "fr", "author_id": "827665613569007618", "id": "1202636276903694337", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T17:10:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/E7dpTxJIjZ", "expanded_url": "http://www.animalmonde.com/2019/02/un-chaton-errant-se-rue-sur-un-homme-et.html?fbclid=IwAR3yPh14AUAsDly_78Jp0331aUxfkMvJjMywpYmYAUn_nlILiUdxmYubh34", "display_url": "animalmonde.com/2019/02/un-cha\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636276903694337"], "text": "Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 les suivre jusque chez eux\nhttps://t.co/E7dpTxJIjZ"}, {"lang": "it", "author_id": "541171533", "id": "1202605599185350656", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T15:08:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/IO7mKIRCq7", "expanded_url": "https://voiceofeurope.com/2019/12/sweden-women-pensioner-pushed-in-front-of-freight-train/", "display_url": "voiceofeurope.com/2019/12/sweden\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202605599185350656"], "text": "CENSURA SUICIDA\nSvezia: pensionata spinta davanti al treno merci\nA parte la sua et\u00e0, nessun'altra caratteristica identificativa come l'origine nazionale dell'uomo \u00e8 stata resa pubblica.\nhttps://t.co/IO7mKIRCq7"}, {"lang": "es", "author_id": "524589593", "id": "1202556536117235712", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento."}, {"lang": "ca", "author_id": "987248595438112768", "id": "1202599986594234369", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 989, "like_count": 429, "quote_count": 206}, "created_at": "2019-12-05T14:45:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202599986594234369"], "text": "Si poguessis escriure una nota al teu jo m\u00e9s jove, \nQu\u00e8 li diries en dues paraules?"}, {"lang": "es", "author_id": "1030182534850732032", "id": "1202646121895600128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T17:49:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/XVC8C9CpxR", "expanded_url": "https://twitter.com/Perra_Calata/status/1202644794557767680", "display_url": "twitter.com/Perra_Calata/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646121895600128"], "text": "- \u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tienes?\n- Cuando nac\u00ed indochina era lo que sonaba para a\u00f1o nuevo https://t.co/XVC8C9CpxR"}, {"lang": "pt", "author_id": "1113118628050800640", "id": "1202663930977509377", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Alencar"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Top\u00edssima"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pspmghfck1", "expanded_url": "http://r7.com/imru", "display_url": "r7.com/imru", "status": 200, "unwound_url": "https://recordtv.r7.com/topissima/videos/antonio-relembra-momentos-com-sophia-e-quer-encontrar-verdadeiro-assassino-05122019"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202663930977509377"], "text": "Ap\u00f3s a condena\u00e7\u00e3o da amada, Ant\u00f4nio fica pensativo e se compromete a encontrar quem matou Lara Alencar #Top\u00edssima https://t.co/pspmghfck1"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "author_id": "1511634288", "id": "1202600962428420096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T14:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202600962428420096"], "text": "Abrindo a investiga\u00e7\u00e3o, da onda veio a bala que matou bunitinho , msm se for da PM n vai adiantar nd \ud83e\udd37"}, {"lang": "pt", "author_id": "888096791341805569", "id": "1202427140433698817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T03:19:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/PQyhQqWDeW", "expanded_url": "https://t.co/PQyhQqWDeW", "display_url": "t.co/PQyhQqWDeW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202427140433698817"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nAluno exemplar https://t.co/PQyhQqWDeW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202668021325672453"}], "author_id": "1195329802816950272", "id": "1202668386951598080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pedrojuniorg", "id": "2633485533"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Fabricio__05", "id": "1152406979547189248"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9935, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:17:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "2633485533", "edit_history_tweet_ids": ["1202668386951598080"], "text": "@pedrojuniorg @JrMurca1895 @Fabricio__05 @Esp_Interativo Quem falar que o flamengo jogou melhor que o River naquele jogo n\u00e3o passa de clubista."}, {"lang": "pt", "author_id": "975127727501185025", "id": "1202388215409319941", "public_metrics": {"retweet_count": 1870, "reply_count": 2994, "like_count": 18823, "quote_count": 234}, "created_at": "2019-12-05T00:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202388215409319941"], "text": "Voc\u00eas perceberam quem mente nessa hist\u00f3ria?\n\nFoi nojento o que houve agora, mas deixa cada vez mais claro quem \u00e9 quem nisso tudo.\n\nComentem, por favor."}, {"lang": "es", "author_id": "19729967", "id": "1202581801522384896", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 472, "like_count": 1774, "quote_count": 51}, "created_at": "2019-12-05T13:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202581801522384896"], "text": "Ahora si que Vizcarra necesita un cortin\u00f3n para tapar la portada de @elcomercio_peru. Ya debe tener a fiscal\u00eda e idl trabajando a mil."}, {"lang": "de", "author_id": "1099827178802434048", "id": "1202355746840690689", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 11, "like_count": 2926, "quote_count": 226}, "created_at": "2019-12-04T22:35:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/w4ai60MboF", "expanded_url": "https://twitter.com/kellyrbaileyy/status/1202355746840690689/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w4ai60MboF", "media_key": "7_1202355668319117313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202355746840690689"], "text": "Legendem este video\ud83e\udd2b https://t.co/w4ai60MboF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202194639320735745"}], "author_id": "1085800479957889025", "id": "1202450994866663425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-05T04:53:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Wwt9o6kQ88", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelxjf1/status/1202194639320735745", "display_url": "twitter.com/miguelxjf1/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202450994866663425"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou  \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u274c https://t.co/Wwt9o6kQ88"}, {"lang": "es", "author_id": "283279534", "id": "1202056274713677826", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 979, "like_count": 367, "quote_count": 230}, "created_at": "2019-12-04T02:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202056274713677826"], "text": "Hace un a\u00f1o, denegaron el asilo a @AlanGarciaPeru , a pesar de ser cat\u00f3lico practicante, el Presidente de Uruguay la pag\u00f3 caro, su deslealtad, con el fallecimiento de su esposa, su c\u00e1ncer y la derrota del FA. No me alegro, pero la palabra se honra, por m\u00e1s presi\u00f3n existente."}, {"lang": "pt", "author_id": "69649896", "id": "1202673466379505671", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 34, "like_count": 1634, "quote_count": 76}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander-Arnold"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Man\u00e9"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Shaqiri"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cXRiNKQde5", "expanded_url": "https://twitter.com/LFC/status/1202377042244845568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXRiNKQde5", "media_key": "13_1202374051630649344"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673466379505671"], "text": "Virada do Alexander-Arnold, dom\u00ednio e passe de Man\u00e9 e gol de Shaqiri. Em segundos.\n\nO Liverpool \u00e9 poesia.\n\nhttps://t.co/cXRiNKQde5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202261456508608513"}], "author_id": "950459832880058368", "id": "1202432968536592384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T03:42:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/2uLudP6uE6", "expanded_url": "https://twitter.com/KOM4EDAB0Y/status/1202261456508608513", "display_url": "twitter.com/KOM4EDAB0Y/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202432968536592384"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c \nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nnamorou \u274c\nbeijou \u274c\nfoi pego beijando \u274c\n\nnunca fiz porra nenhuma boa noite https://t.co/2uLudP6uE6"}, {"lang": "pt", "author_id": "37322760", "id": "1202673948221202433", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202673948221202433"], "text": "A \u00fanica coisa que nunca abandona o ser humano \u00e9 a idea\u00e7\u00e3o suicida"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202521965615099904"}], "author_id": "1030347076658503681", "id": "1202530311642333185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T10:09:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "18762875", "edit_history_tweet_ids": ["1202530311642333185"], "text": "@matteorenzi Ma lo sanno i leghisti che se abbiamo 20000\u20ac sul conto corrente e torniamo alla liretta dimezziamo il ns capitale ? Tutti contenti?\nMa non vi basta vedere il casino in Gran Bretagna ??\nNon vi insegna niente ???"}, {"lang": "es", "author_id": "82942582", "id": "1202569065803517953", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T12:43:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/9rEIyFOZrN", "expanded_url": "https://twitter.com/Zavala_Ra/status/1202569065803517953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rEIyFOZrN", "media_key": "3_1202569063412752388"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202569065803517953"], "text": "Jaja jaja un mal d\u00eda puede empezar as\u00ed: https://t.co/9rEIyFOZrN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202497976951664640"}], "author_id": "636025744", "id": "1202501282264731649", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 2, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-05T08:13:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/FnWfhykoaz", "expanded_url": "https://twitter.com/ThePostsynaptic/status/1202497976951664640", "display_url": "twitter.com/ThePostsynapti\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202501282264731649"], "text": "Estudio encuentra dos redes cerebrales que juegan un papel en el suicidio. Una se relaciona con excesivos pensamientos negativos y dificultades en regular las emociones y la otra con la toma de decisiones, b\u00fasqueda de alternativas y control de la conducta. https://t.co/FnWfhykoaz"}, {"lang": "pt", "author_id": "907366684721385472", "id": "1202675402436681728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Nick cave"}, {"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00eds severo"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Nico e"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.5188, "type": "Organization", "normalized_text": "National"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:45:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202675402436681728"], "text": "Nick cave, Lu\u00eds severo, Nico e the National. Ok, algu\u00e9m teve um ano mais suicida que o meu??"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201246973275361281"}], "author_id": "35851556", "id": "1201510783005470720", "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 74, "username": "ProviaL", "id": "1302181088740212737"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Guatemala"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/r8o1LCijpK", "expanded_url": "https://twitter.com/wsalazarbarahon/status/1201246973275361281", "display_url": "twitter.com/wsalazarbaraho\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-02T14:37:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201510783005470720"], "text": "Subirse a un bus en #Guatemala es casi un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 dice @Provial? https://t.co/r8o1LCijpK"}, {"lang": "es", "author_id": "727778261615452160", "id": "1198596467289669633", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202665734880530433"}], "author_id": "2858977301", "id": "1202665736268845063", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 209, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "FFCCS"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:07:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2858977301", "edit_history_tweet_ids": ["1202665736268845063"], "text": "2)... el exceso de golpes o ataques por parte del agresor, que no suele tener entre sus objetivos la impunidad por su acci\u00f3n (m\u00e1s del 30% se suicida o lo intenta y un n\u00famero significativo se entrega a las FFCCS tras cometer el hecho); y el lugar del crimen, en el interior de un.."}, {"lang": "es", "author_id": "89595915", "id": "1202429234842656768", "public_metrics": {"retweet_count": 739, "reply_count": 89, "like_count": 1526, "quote_count": 50}, "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 241, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 235, "tag": "crisisenchile"}, {"start": 236, "end": 242, "tag": "Chile"}]}, "created_at": "2019-12-05T03:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202429234842656768"], "text": "Si el comunismo es claramente antidemocr\u00e1tico ... entonces \u00bfpor qu\u00e9 existe dentro de la democracia? ... es como seguir invitando al \u201camigo\u201d que viene a romper y robar tu casa, con la esperanza de que esta vez no lo haga. #crisisenchile #Chile"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "author_id": "1053019045023412224", "id": "1202141793657249792", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 16, "like_count": 1150, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "created_at": "2019-12-04T08:25:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202141793657249792"], "text": "A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileiro tem raiva do cinema brasileiro.\n\nEsse pa\u00eds se matou."}, {"lang": "pt", "author_id": "836736198", "id": "1202399802312577026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T01:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202399802312577026"], "text": "E \u00e9 isso gurias, quando se tem uma m\u00e3e assim, que se matou a vida inteira pra te criar... tu n\u00e3o aceita migalhas de macho e nem de ningu\u00e9m."}, {"lang": "pt", "author_id": "1065374485539373056", "id": "1202604526391443458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 34, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T15:03:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202604526391443458"], "text": "\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\nfav esse tweet e irei postar uma indireta pra voc\u00ea \nfav a que voc\u00ea achar que \u00e9 sua\n\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202668820860719105"}], "author_id": "95542608", "id": "1202673068537188354", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MatBatista10", "id": "49170289"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "YuriFialho", "id": "73364493"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "venecasagrande", "id": "466976176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:36:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "49170289", "edit_history_tweet_ids": ["1202673068537188354"], "text": "@MatBatista10 @YuriFialho @venecasagrande \u00c9 q vc \u00e9 um verme"}, {"lang": "es", "author_id": "710764192421289984", "id": "1202350621992587264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4167, "type": "Person", "normalized_text": "koko"}]}, "created_at": "2019-12-04T22:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202350621992587264"], "text": "Hoy me tom\u00e9 el koko que va por ruta 22, esa adrenalina te la dejo.\u2620"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202528659778809856"}], "author_id": "82832777", "id": "1202671550744420353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JeanMassumiHara", "id": "3080753601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:30:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "3080753601", "edit_history_tweet_ids": ["1202671550744420353"], "text": "@JeanMassumiHara Encontrei algu\u00e9m mais desastrado que eu, \u00e9 cachorro, \u00e9 sangue..."}, {"lang": "es", "author_id": "1864835456", "id": "1202614040184401921", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 164, "like_count": 4213, "quote_count": 83}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 125, "tag": "ser\u00e1Justicia"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/XcO7VmSBXI", "expanded_url": "https://twitter.com/WolffWaldo/status/1202614040184401921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcO7VmSBXI", "media_key": "3_1202614032068415488"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202614040184401921"], "text": "Hoy el fiscal Nisman hubiera cumplido a\u00f1os. Un disparo dej\u00f3 trunca su vida. Mis respetos a sus seres queridos. \n#ser\u00e1Justicia https://t.co/XcO7VmSBXI"}, {"lang": "es", "author_id": "111387402", "id": "1202560978342359051", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-05T12:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202560978342359051"], "text": "El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida considerar la corrupci\u00f3n como \"muchachada\" de los pol\u00edticos."}, {"lang": "pt", "author_id": "65473559", "id": "1202617774629171201", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4283, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.8155, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jtmkaVKRQg", "expanded_url": "http://r7.com/agwH", "display_url": "r7.com/agwH"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sq20A2lajv", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202617774629171201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sq20A2lajv", "media_key": "3_1202617771189768193"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:56:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202617774629171201"], "text": "Atirador deixa cinco mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/jtmkaVKRQg https://t.co/sq20A2lajv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202670225688281088"}], "author_id": "574117304", "id": "1202671108580872193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chechotet26", "id": "480920212"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "picachulg", "id": "331999545"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 202, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:28:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "480920212", "edit_history_tweet_ids": ["1202671108580872193"], "text": "@chechotet26 @picachulg Me parece bien que compres afuera, el tema es mas dif\u00edcil para mi. No veo como se puede lograr empleo sin control de alg\u00fan tipo. No en todos los mercados, como digo, celulares, IT y otras cosas son al pedo, pero abrir la econom\u00eda totalmente no lo veo como soluci\u00f3n."}, {"lang": "pt", "author_id": "140631642", "id": "1202569344129077249", "public_metrics": {"retweet_count": 2260, "reply_count": 41, "like_count": 5161, "quote_count": 109}, "created_at": "2019-12-05T12:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202569344129077249"], "text": "A morte do bunitinho \u00e9 mais triste do que se imagina, \u00e9 um crime e envolve muito preconceito. An\u00e3o, negro, favelado e fora dos padr\u00f5es de beleza fazendo sucesso. E o final n\u00e3o foi diferente de muitos outros: assassinado. Parem de dizer que \u00e9 mimimi, s\u00f3 n\u00e3o enxerga quem n\u00e3o quer"}, {"lang": "pt", "author_id": "926914210201833474", "id": "1202669464497639426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-05T19:21:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/rjP4GKQjpo", "expanded_url": "https://t.co/rjP4GKQjpo", "display_url": "t.co/rjP4GKQjpo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202669464497639426"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/rjP4GKQjpo"}, {"lang": "ca", "author_id": "91337201", "id": "1202669747738947587", "public_metrics": {"retweet_count": 485, "reply_count": 33, "like_count": 2539, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T19:23:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202669747738947587"], "text": "Barcelona. Entro en un bar a mitja tarda, al l\u00edmit del Ginard\u00f3 i Congr\u00e9s. Hi ha el cambrer i 5 persones parlant tots en espanyol. Molt divertits i simp\u00e0tics. Tinc temps i em barrejo en la conversa en catal\u00e0. Cap problema, i acabem tots rient i parlant catal\u00e0. Hi tornar\u00e9."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202338053760663553"}], "author_id": "749546180", "id": "1202361917009989633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gogetangel", "id": "1026323107"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9065, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.8905, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-04T22:59:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1026323107", "edit_history_tweet_ids": ["1202361917009989633"], "text": "@gogetangel Me da mala espina esta pel\u00edcula, y no suelo ser prejuicioso, pero me hace recordar bastante a Suicide Squad y esta no me gust\u00f3 tanto. Ojal\u00e1 me equivoque muy fuerte y siga con la buena racha que trae DC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202603718543335426"}], "author_id": "1179926980223016965", "id": "1202655443610456064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T18:26:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/daEBKsS6hy", "expanded_url": "https://twitter.com/HibernianBrasil/status/1202603718543335426", "display_url": "twitter.com/HibernianBrasi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655443610456064"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u2705\npassou de ano \u2705 https://t.co/daEBKsS6hy"}, {"lang": "es", "author_id": "3975540280", "id": "1202621052498649089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T16:09:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202621052498649089"], "text": "Me importa 1qlo, me voy a dormir alta siesta porque yo digo que me la merezco."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202546676453576704"}], "author_id": "767492201471479809", "id": "1202551749992734721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-05T11:34:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8PqA1Qdtwb", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenaGRZ356/status/1202546676453576704", "display_url": "twitter.com/MilenaGRZ356/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202551749992734721"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8PqA1Qdtwb"}, {"lang": "pt", "author_id": "957357461308092417", "id": "1201184507514302465", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "created_at": "2019-12-01T17:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201184507514302465"], "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202389548724105217"}], "author_id": "990790455813132288", "id": "1202393235714383872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 279, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jGiJ2tNIW1", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1202389548724105217", "display_url": "twitter.com/noticias_tvper\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T01:04:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202393235714383872"], "text": "A cambio de q facilidades? Que intereses buscaban tanto empresario corrupto q aporto a la mafia fujimorista? \nTal vez condonaci\u00f3n de impuestos o leyes que los favorezcan o hacerse de la vista gorda ante denuncias ( ejm leche q no es leche), toda una mafia buscando robarle al Per\u00fa https://t.co/jGiJ2tNIW1"}, {"lang": "pt", "author_id": "1049405122093215749", "id": "1186747022986174464", "entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 187, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/LYUCY2GZCb", "expanded_url": "https://twitter.com/f3lix1893/status/1186747022986174464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYUCY2GZCb", "media_key": "3_1186747016665272321"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-22T20:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1186747022986174464"], "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um\u2005gajo\u2005ta rola sempre\u2005ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar\u2005para eles\nPensamento sta na fuckin guita\n@minguitootf https://t.co/LYUCY2GZCb"}, {"lang": "pt", "author_id": "2647293182", "id": "1192892528019857411", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T19:51:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/hqZ0os2gXx", "expanded_url": "https://twitter.com/young_romao/status/1192892528019857411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hqZ0os2gXx", "media_key": "3_1192892510525362176"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/hqZ0os2gXx", "expanded_url": "https://twitter.com/young_romao/status/1192892528019857411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hqZ0os2gXx", "media_key": "3_1192892518955986944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192892528019857411"], "text": "\"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\" https://t.co/hqZ0os2gXx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201910831224672256"}], "author_id": "1034141299920850946", "id": "1202273563589382144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-04T17:08:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/hq6cgMRUR7", "expanded_url": "https://twitter.com/Emerson_Mattos7/status/1201910831224672256", "display_url": "twitter.com/Emerson_Mattos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202273563589382144"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\n\u2014 brigou: \u2705\n\u2014 nota vermelha: \u2705\n\u2014 reprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\u2014 depend\u00eancia: \u2705\n\u2014 recupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\u2014 matou aula:  \u2705\n\u2014 foi expulso de sala: \u2705\n\u2014 aluno destaque:  \u274c\n\u2014 se popularizou \u2705\n\u2014 levou bebida para aula\u2705 https://t.co/hq6cgMRUR7"}, {"lang": "pt", "author_id": "928752591424622592", "id": "1196183813157773318", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-17T21:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196183813157773318"], "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles pensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora ent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia"}, {"lang": "pt", "author_id": "846414593647955969", "id": "1198750292961087488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-24T23:48:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198750292961087488"], "text": "\"Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles pensamento sta na fuckin guita\""}, {"lang": "pt", "author_id": "45610652", "id": "1202639423826997249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/AaGP7Ez9uN", "expanded_url": "https://twitter.com/lucyanocm/status/1202639423826997249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaGP7Ez9uN", "media_key": "3_1202639419003547650"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202639423826997249"], "text": "Mais um dia normal em Palmas - TO. https://t.co/AaGP7Ez9uN"}, {"lang": "pt", "author_id": "1005666616271691776", "id": "1202666389238157312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-05T19:09:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/9jscK2gEop", "expanded_url": "https://twitter.com/ellenmaiaa/status/1202565832775290880", "display_url": "twitter.com/ellenmaiaa/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202666389238157312"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \nsuspenso \u274c\nbrigou  \u2705\nexpulso da escola  \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque  \u2705\nse popularizou  \u274c\u2705 https://t.co/9jscK2gEop"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "author_id": "1103977372955615233", "id": "1197116394850131968", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202667233362808833"}], "author_id": "764841466191605761", "id": "1202667298022146051", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_psarkis", "id": "1147606496093585413"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T19:13:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "764841466191605761", "edit_history_tweet_ids": ["1202667298022146051"], "text": "@_psarkis embora por n\u00e3o acharem necess\u00e1rio assassinar uma crian\u00e7a e, tu pode at\u00e9 imaginar, o garoto ficou traumatizado. depois desse dia, ele meio que se desliga da morte da fam\u00edlia por uns anos e come\u00e7a a mendigar at\u00e9 adquirir uma quantia suficiente para viajar at\u00e9 a Universidade..."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202658149632794624"}], "author_id": "3311717032", "id": "1202658592425496577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "checovenier", "id": "12831932"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T18:38:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "3311717032", "edit_history_tweet_ids": ["1202658592425496577"], "text": "@checovenier qualcuno ha fatto affari. Molti hanno al contrario visto peggiorare la loro condizione con l' euro."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-47.9815088, -15.84559555]}}, "author_id": "33584215", "id": "1202632388578140160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T16:54:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/AbRv8Dcl3O", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5srwI0n4q5/?igshid=h71gn04pvise", "display_url": "instagram.com/p/B5srwI0n4q5/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202632388578140160"], "text": "Amigos queridos, estaremos transmitindo ao vivo uma palestra nova e importante sobre como dissuadir pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida. QUI 5/dez 20h: SUIC\u00cdDIO: MOTIVOS PARA RESISTIR. Agradecemos a divulga\u00e7\u00e3o e suas\u2026 https://t.co/AbRv8Dcl3O"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202056274713677826"}], "author_id": "18360671", "id": "1202663454668214276", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6974, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.866, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ezHgTBxPHO", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1202056274713677826", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202663454668214276"], "text": "Me encanta este tuit. Este huevas triste sugiere que como no le dieron asilo a Alan en la embajada uruguaya, al Presidente de Uruguay le dio c\u00e1ncer y se le muri\u00f3 la esposa. Se imaginan tener el cerebro tan lleno de caca? https://t.co/ezHgTBxPHO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202580059409829889"}], "author_id": "1168311151781994496", "id": "1202660824080420865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Izaarochaaa", "id": "1042839638929534976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-05T18:47:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1042839638929534976", "edit_history_tweet_ids": ["1202660824080420865"], "text": "@Izaarochaaa Pior de tudo nem \u00e9 isso, pior de tudo e TODOS OS QUE MORREM quem matou foi a pol\u00edcia, pq bandido n\u00e3o tem arma, n\u00e3o atira, n\u00e3o bate de frente, eles se rendem na mesma hora."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202665732200423425"}], "author_id": "2858977301", "id": "1202665734880530433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Adela"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:07:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2858977301", "edit_history_tweet_ids": ["1202665734880530433"], "text": "1) Condenado a 23 a\u00f1os de prisi\u00f3n el asesino de Mar\u00eda Adela, por acabar con su vida el pasado mes de febrero de 2018. Aspectos comunes del modus operandi y la comisi\u00f3n del hecho en esta tipolog\u00eda delictiva son el arma del crimen (en un alto porcentaje de casos, arma blanca),..."}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "General Roca, Argentina", "id": "0016a28c5fdad928"}, {"full_name": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "id": "b29d9cda899fb8fa"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}]}, "errors": [{"value": "1201161889885110274", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201161889885110274].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201161889885110274", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091797232402219009", "value": "1091797232402219009", "detail": "User has been suspended: [1091797232402219009].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202680426806042624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202680426806042624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202680426806042624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1089702987289763841", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089702987289763841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089702987289763841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202656057958584320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202656057958584320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202656057958584320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1967526157", "value": "1967526157", "detail": "User has been suspended: [1967526157].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202687853752438787", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202687853752438787", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202687853752438787].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "411454594", "value": "411454594", "detail": "User has been suspended: [411454594].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202673504447008771", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202673504447008771", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202673504447008771].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1008032619328692224", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008032619328692224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008032619328692224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202681340438691840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202681340438691840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202681340438691840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202674838915178496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202674838915178496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202674838915178496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "866850879734984704", "value": "866850879734984704", "detail": "User has been suspended: [866850879734984704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202668999835828224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202668999835828224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202668999835828224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "833873216317829121", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [833873216317829121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "833873216317829121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202652289305120768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202652289305120768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202652289305120768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096622942576959488", "value": "1096622942576959488", "detail": "User has been suspended: [1096622942576959488].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202440448758996992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202440448758996992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202440448758996992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202630417427423232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202630417427423232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202630417427423232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "889567855599136768", "value": "889567855599136768", "detail": "User has been suspended: [889567855599136768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202636017901150208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202636017901150208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202636017901150208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1071924666019835904", "value": "1071924666019835904", "detail": "User has been suspended: [1071924666019835904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202574166647545863", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202574166647545863", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202574166647545863].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703258499246112768", "value": "703258499246112768", "detail": "User has been suspended: [703258499246112768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202648283501477888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202648283501477888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202648283501477888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1202694646478131202", "oldest_id": "1202665114798833664", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf3wrzg176k3m0kejwbk75q7blp"}}