{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904622781698050"], "created_at": "2019-08-20T20:04:21.000Z", "id": "1163904622781698050", "author_id": "564360716", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904591785861120"], "created_at": "2019-08-20T20:04:13.000Z", "id": "1163904591785861120", "author_id": "45337220", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904586832384003"], "created_at": "2019-08-20T20:04:12.000Z", "id": "1163904586832384003", "author_id": "171726068", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904584148029440"], "created_at": "2019-08-20T20:04:11.000Z", "id": "1163904584148029440", "author_id": "1130639365380743169", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163904583942492162"], "created_at": "2019-08-20T20:04:11.000Z", "id": "1163904583942492162", "author_id": "732656906574168064", "text": "As pessoas da escola ficam me olhando assustadas quando eu fa\u00e7o qualquer piada sobre minha morte \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nFui chamada de macabra suicida (:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904573146316803"], "created_at": "2019-08-20T20:04:09.000Z", "id": "1163904573146316803", "author_id": "4450755021", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904560475381760"], "created_at": "2019-08-20T20:04:06.000Z", "id": "1163904560475381760", "author_id": "2658524316", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904467017904128"], "created_at": "2019-08-20T20:03:43.000Z", "id": "1163904467017904128", "author_id": "947139668990156800", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904433815789569"], "created_at": "2019-08-20T20:03:35.000Z", "id": "1163904433815789569", "author_id": "711174498884698112", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796910156767232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904430569377792"], "created_at": "2019-08-20T20:03:35.000Z", "id": "1163904430569377792", "author_id": "245971964", "text": "RT @ProfSergiones: @rubronegro1985 O criminoso \u00e9 criminoso mas essa cena mostra que o atirador de elite matou o sequestrador (que usava arm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904410734485505"], "created_at": "2019-08-20T20:03:30.000Z", "id": "1163904410734485505", "author_id": "4825803791", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904368179130369"], "created_at": "2019-08-20T20:03:20.000Z", "id": "1163904368179130369", "author_id": "761389162595483648", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "Michi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163904360428068864"], "created_at": "2019-08-20T20:03:18.000Z", "id": "1163904360428068864", "author_id": "1147164384751443969", "text": "Mi plan es morir primero y publicar despu\u00e9s. A mi muerte, se donan mis \u00f3rganos y Michi publica mi poes\u00eda. Estaba por publicar dos plaquettes en un rush de crisis de diabetes LADA que estuve muy mal, y en crisis suicida antes de los antidepresivos, pero me arrepent\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163904343571087362"], "created_at": "2019-08-20T20:03:14.000Z", "id": "1163904343571087362", "author_id": "991346162", "text": "BuenO tom\u00e9 otra decisi\u00f3n del orto pero ya fueee la vida es una si no es ahora cuando \ud83e\udd74 *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "940653101295587328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aletradox", "id": "940653101295587328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163900806439084044"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904335656488968"], "created_at": "2019-08-20T20:03:12.000Z", "id": "1163904335656488968", "author_id": "158472746", "text": "@aletradox Jajajajaja. Decime a mi que estoy soportando su playlist suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904261907976192"], "created_at": "2019-08-20T20:02:54.000Z", "id": "1163904261907976192", "author_id": "530834045", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904241171345408"], "created_at": "2019-08-20T20:02:50.000Z", "id": "1163904241171345408", "author_id": "257648994", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904219012878336"], "created_at": "2019-08-20T20:02:44.000Z", "id": "1163904219012878336", "author_id": "746124426299727872", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904201954643970"], "created_at": "2019-08-20T20:02:40.000Z", "id": "1163904201954643970", "author_id": "165632300", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904174410600454"], "created_at": "2019-08-20T20:02:34.000Z", "id": "1163904174410600454", "author_id": "159919881", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904120128004096"], "created_at": "2019-08-20T20:02:21.000Z", "id": "1163904120128004096", "author_id": "612119584", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904062800240640"], "created_at": "2019-08-20T20:02:07.000Z", "id": "1163904062800240640", "author_id": "736232043135291397", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904050150162438"], "created_at": "2019-08-20T20:02:04.000Z", "id": "1163904050150162438", "author_id": "49629990", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904030059507712"], "created_at": "2019-08-20T20:01:59.000Z", "id": "1163904030059507712", "author_id": "983534444", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163904024111960064"], "created_at": "2019-08-20T20:01:58.000Z", "id": "1163904024111960064", "author_id": "4767828695", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9tPPFmkwmn", "expanded_url": "https://twitter.com/Sergio_Rodaje/status/1163904006760161280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tPPFmkwmn", "media_key": "7_1163903929320710144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163904006760161280"], "created_at": "2019-08-20T20:01:54.000Z", "id": "1163904006760161280", "author_id": "885863011596075008", "text": "Los del congreso y otros pol\u00edticos que tiene que pasar por las investigaciones.. Hasta el suicida desde el mas all\u00e1 https://t.co/9tPPFmkwmn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903948010524672"], "created_at": "2019-08-20T20:01:40.000Z", "id": "1163903948010524672", "author_id": "711676371655913473", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903944189308928"], "created_at": "2019-08-20T20:01:39.000Z", "id": "1163903944189308928", "author_id": "2590034989", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903939374460939"], "created_at": "2019-08-20T20:01:38.000Z", "id": "1163903939374460939", "author_id": "3245671912", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903916871999488"], "created_at": "2019-08-20T20:01:32.000Z", "id": "1163903916871999488", "author_id": "148402220", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903885817331712"], "created_at": "2019-08-20T20:01:25.000Z", "id": "1163903885817331712", "author_id": "3294545787", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "389211980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163878386118332418"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903885540564994"], "created_at": "2019-08-20T20:01:25.000Z", "id": "1163903885540564994", "author_id": "389211980", "text": "Tem quase a minha idade e tamb\u00e9m conhe\u00e7o desde que nasceu.. quase me matou uma vez me empurrando da cama, mas eu sobrevivi. Morro de orgulho da pessoa que voc\u00ea se tornou e n\u00e3o me canso de dizer que \u00e9 um mulher\u00e3o da porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903855198965765"], "created_at": "2019-08-20T20:01:18.000Z", "id": "1163903855198965765", "author_id": "1117073812355526659", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anahilugontt", "id": "427084959"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7841, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163903324569133058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903851717713920"], "created_at": "2019-08-20T20:01:17.000Z", "id": "1163903851717713920", "author_id": "2191217857", "text": "RT @anahilugontt: Me pone tan mal todo lo que esta pasando, cuid\u00e9monos, nadie finge depresi\u00f3n ni nadie se suicida queriendo llamar la atenc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903799636975616"], "created_at": "2019-08-20T20:01:04.000Z", "id": "1163903799636975616", "author_id": "1087774206232854529", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163898480869466113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9402, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/6JujX73LpX", "expanded_url": "https://twitter.com/cabvuy/status/1163903799393697792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JujX73LpX", "media_key": "3_1163903791365808131"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/PBPwaao1HF", "expanded_url": "https://twitter.com/urucele/status/1163898480869466113", "display_url": "twitter.com/urucele/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163903799393697792"], "created_at": "2019-08-20T20:01:04.000Z", "id": "1163903799393697792", "author_id": "892535165263765505", "text": "Lo que demuestra Andrade es una Boca suicida... https://t.co/6JujX73LpX https://t.co/PBPwaao1HF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903769689632771"], "created_at": "2019-08-20T20:00:57.000Z", "id": "1163903769689632771", "author_id": "4094486362", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903673216450560"], "created_at": "2019-08-20T20:00:34.000Z", "id": "1163903673216450560", "author_id": "42271371", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903661313056768"], "created_at": "2019-08-20T20:00:31.000Z", "id": "1163903661313056768", "author_id": "186615708", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903645873856513"], "created_at": "2019-08-20T20:00:28.000Z", "id": "1163903645873856513", "author_id": "77586165", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903623715274758"], "created_at": "2019-08-20T20:00:22.000Z", "id": "1163903623715274758", "author_id": "1026561758339719170", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903613003022336"], "created_at": "2019-08-20T20:00:20.000Z", "id": "1163903613003022336", "author_id": "201766655", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903604648005633"], "created_at": "2019-08-20T20:00:18.000Z", "id": "1163903604648005633", "author_id": "1102973604432658433", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1131510401374535683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Piero56355701", "id": "1131510401374535683"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "noscaffoldings", "id": "1053697290970546178"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163902180073627653"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903602676719616"], "created_at": "2019-08-20T20:00:17.000Z", "id": "1163903602676719616", "author_id": "346161795", "text": "@Piero56355701 @NoScaffoldings @Mov5Stelle La manovra sar\u00e0 suicida fermo restando la non discussione sulla nostra uscita da questo tritatutto ,quindi gi\u00e0 questo ti porta a rompere. Aggiungiamo che ,Tria senza fare nomi ,\u00e8 contrario a tutte le proposte ,di fatto, Lega,ma pensa solo ai \"conti in ordine\"come un Padoan...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903554924490753"], "created_at": "2019-08-20T20:00:06.000Z", "id": "1163903554924490753", "author_id": "914248373351350272", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903554471550977"], "created_at": "2019-08-20T20:00:06.000Z", "id": "1163903554471550977", "author_id": "323997549", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903524314521600"], "created_at": "2019-08-20T19:59:59.000Z", "id": "1163903524314521600", "author_id": "992939322193137666", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903427191197696"], "created_at": "2019-08-20T19:59:35.000Z", "id": "1163903427191197696", "author_id": "715320292818755587", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903424674635777"], "created_at": "2019-08-20T19:59:35.000Z", "id": "1163903424674635777", "author_id": "335174838", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903391669673985"], "created_at": "2019-08-20T19:59:27.000Z", "id": "1163903391669673985", "author_id": "138221301", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903350892584961"], "created_at": "2019-08-20T19:59:17.000Z", "id": "1163903350892584961", "author_id": "981715280375271424", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903331590447104"], "created_at": "2019-08-20T19:59:13.000Z", "id": "1163903331590447104", "author_id": "126845298", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163903324569133058"], "created_at": "2019-08-20T19:59:11.000Z", "id": "1163903324569133058", "author_id": "427084959", "text": "Me pone tan mal todo lo que esta pasando, cuid\u00e9monos, nadie finge depresi\u00f3n ni nadie se suicida queriendo llamar la atenci\u00f3n, no ninguneemos ni minimicemos un tema tan delicado! Escuchemos las se\u00f1ales que dan!", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903302079266823"], "created_at": "2019-08-20T19:59:06.000Z", "id": "1163903302079266823", "author_id": "919404928443080704", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903274933788672"], "created_at": "2019-08-20T19:58:59.000Z", "id": "1163903274933788672", "author_id": "65772058", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903240448151553"], "created_at": "2019-08-20T19:58:51.000Z", "id": "1163903240448151553", "author_id": "902534135335542785", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "402219133", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SimancasRafael", "id": "402219133"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163903235293421568"], "created_at": "2019-08-20T19:58:50.000Z", "id": "1163903235293421568", "author_id": "2300304014", "text": "@SimancasRafael Que poca verg\u00fcenza!!! Apoyando a las mafias que favorecen el tr\u00e1fico de inmigrantes ilegales . La pol\u00edtica que est\u00e1n haciendo Uds en este tema como otros muchos es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903230742581248"], "created_at": "2019-08-20T19:58:49.000Z", "id": "1163903230742581248", "author_id": "3684132136", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903208038830088"], "created_at": "2019-08-20T19:58:43.000Z", "id": "1163903208038830088", "author_id": "1146479018813919233", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903199046262784"], "created_at": "2019-08-20T19:58:41.000Z", "id": "1163903199046262784", "author_id": "718258834503045121", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903187486760962"], "created_at": "2019-08-20T19:58:38.000Z", "id": "1163903187486760962", "author_id": "831484916", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903180264083458"], "created_at": "2019-08-20T19:58:37.000Z", "id": "1163903180264083458", "author_id": "2321317278", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903170785021952"], "created_at": "2019-08-20T19:58:34.000Z", "id": "1163903170785021952", "author_id": "855946309387382785", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903120658878465"], "created_at": "2019-08-20T19:58:22.000Z", "id": "1163903120658878465", "author_id": "1535180756", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163903118347776004"], "created_at": "2019-08-20T19:58:22.000Z", "id": "1163903118347776004", "author_id": "1112166624147243008", "text": "Tomando tanto remedio estranho p enxaqueca tava lendo a bula de um e ta la q pode dar \nComportamento e idealizacao suicida  nao sei se ta valendo a pena kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903118062641153"], "created_at": "2019-08-20T19:58:22.000Z", "id": "1163903118062641153", "author_id": "2976786351", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903113817972737"], "created_at": "2019-08-20T19:58:21.000Z", "id": "1163903113817972737", "author_id": "3304321349", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903037422866439"], "created_at": "2019-08-20T19:58:03.000Z", "id": "1163903037422866439", "author_id": "449971279", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163903019798466560"], "created_at": "2019-08-20T19:57:58.000Z", "id": "1163903019798466560", "author_id": "3014462621", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "257332880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824394696892418"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902963175182336"], "created_at": "2019-08-20T19:57:45.000Z", "id": "1163902963175182336", "author_id": "697617213579141121", "text": "@hermanntertsch @sanchezcastejon Espa\u00f1a se suicida.  Pobre Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902944233869312"], "created_at": "2019-08-20T19:57:40.000Z", "id": "1163902944233869312", "author_id": "4259849662", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902915985231873"], "created_at": "2019-08-20T19:57:34.000Z", "id": "1163902915985231873", "author_id": "3304687853", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902863418040321"], "created_at": "2019-08-20T19:57:21.000Z", "id": "1163902863418040321", "author_id": "1032600098423881728", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902845021802499"], "created_at": "2019-08-20T19:57:17.000Z", "id": "1163902845021802499", "author_id": "1919752868", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902834917695488"], "created_at": "2019-08-20T19:57:14.000Z", "id": "1163902834917695488", "author_id": "720298876", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902797835919366"], "created_at": "2019-08-20T19:57:05.000Z", "id": "1163902797835919366", "author_id": "1389652190", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902795289960448"], "created_at": "2019-08-20T19:57:05.000Z", "id": "1163902795289960448", "author_id": "1067975101315014657", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902744161390592"], "created_at": "2019-08-20T19:56:53.000Z", "id": "1163902744161390592", "author_id": "373676437", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163902728827019269"], "created_at": "2019-08-20T19:56:49.000Z", "id": "1163902728827019269", "author_id": "112754204", "text": "E se o sequestrador tivesse uma arma de verdade? J\u00e1 sei, \"ah matou trinta e tantos trabalhadores oprimidos\" e tal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902621641564160"], "created_at": "2019-08-20T19:56:23.000Z", "id": "1163902621641564160", "author_id": "250159187", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902593107734528"], "created_at": "2019-08-20T19:56:17.000Z", "id": "1163902593107734528", "author_id": "296601742", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902504117198850"], "created_at": "2019-08-20T19:55:55.000Z", "id": "1163902504117198850", "author_id": "1021754087455510529", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902491962093568"], "created_at": "2019-08-20T19:55:53.000Z", "id": "1163902491962093568", "author_id": "1618815229", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902479286841349"], "created_at": "2019-08-20T19:55:49.000Z", "id": "1163902479286841349", "author_id": "819300187902504961", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902458365710338"], "created_at": "2019-08-20T19:55:44.000Z", "id": "1163902458365710338", "author_id": "1681109552", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902445535281153"], "created_at": "2019-08-20T19:55:41.000Z", "id": "1163902445535281153", "author_id": "828347484200169476", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902425394286592"], "created_at": "2019-08-20T19:55:37.000Z", "id": "1163902425394286592", "author_id": "783788863294676992", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902423632683008"], "created_at": "2019-08-20T19:55:36.000Z", "id": "1163902423632683008", "author_id": "783788863294676992", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902406343757827"], "created_at": "2019-08-20T19:55:32.000Z", "id": "1163902406343757827", "author_id": "3001291272", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902405668495360"], "created_at": "2019-08-20T19:55:32.000Z", "id": "1163902405668495360", "author_id": "3335958532", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1077156348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "deusapurpose", "id": "1077156348"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "diogosj", "id": "178937349"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "nanicomenta", "id": "3225989752"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "Jollyxx", "id": "43560440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163899756982222853"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902400928931840"], "created_at": "2019-08-20T19:55:31.000Z", "id": "1163902400928931840", "author_id": "4572401297", "text": "@deusapurpose @diogosj @nanicomenta @Jollyxx Como voc\u00ea sabe ele n\u00e3o comemorou a morte do cara e sim poq salvou a vida dos outros. Mas se ele comemorou q matou, problema \u00e9 dele. A \u00fanica coisa que eles n poderiam ter feito era esperar pra ver o que o rapaz seria capaz de fazer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902388224311296"], "created_at": "2019-08-20T19:55:28.000Z", "id": "1163902388224311296", "author_id": "1128129921107275776", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902346784583680"], "created_at": "2019-08-20T19:55:18.000Z", "id": "1163902346784583680", "author_id": "703994168", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902333127974912"], "created_at": "2019-08-20T19:55:15.000Z", "id": "1163902333127974912", "author_id": "127707347", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/DNbaNdDLbs", "expanded_url": "https://t.co/DNbaNdDLbs", "display_url": "t.co/DNbaNdDLbs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163902325938884609"], "created_at": "2019-08-20T19:55:13.000Z", "id": "1163902325938884609", "author_id": "157122972", "text": "He aqu\u00ed una suicida https://t.co/DNbaNdDLbs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902302618607617"], "created_at": "2019-08-20T19:55:07.000Z", "id": "1163902302618607617", "author_id": "847347570", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902233299378180"], "created_at": "2019-08-20T19:54:51.000Z", "id": "1163902233299378180", "author_id": "483917910", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902205163970561"], "created_at": "2019-08-20T19:54:44.000Z", "id": "1163902205163970561", "author_id": "1109896831", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902184750288899"], "created_at": "2019-08-20T19:54:39.000Z", "id": "1163902184750288899", "author_id": "4925625873", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902161731883009"], "created_at": "2019-08-20T19:54:34.000Z", "id": "1163902161731883009", "author_id": "1227622460", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902132581523457"], "created_at": "2019-08-20T19:54:27.000Z", "id": "1163902132581523457", "author_id": "921769729622147072", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902126550073344"], "created_at": "2019-08-20T19:54:25.000Z", "id": "1163902126550073344", "author_id": "2888270783", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902092450455557"], "created_at": "2019-08-20T19:54:17.000Z", "id": "1163902092450455557", "author_id": "801867970603601920", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902088973340672"], "created_at": "2019-08-20T19:54:16.000Z", "id": "1163902088973340672", "author_id": "2229380878", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902085513076737"], "created_at": "2019-08-20T19:54:16.000Z", "id": "1163902085513076737", "author_id": "299657399", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "999578121123848192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163902082295959552"], "created_at": "2019-08-20T19:54:15.000Z", "id": "1163902082295959552", "author_id": "352164101", "text": "@GiuseppeConteIT ha mangiato merda per un anno e pensa di rimettere le cose a posto vomitandola tutta oggi; @matteosalvinimi ha fatto solo cazzate le ha vendute bene al popolino ma ha peccato di un\u2019arroganza suicida;\n@luigidimaio ha passato un anno in balia di un demente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902052147355648"], "created_at": "2019-08-20T19:54:08.000Z", "id": "1163902052147355648", "author_id": "1436851842", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902037576339457"], "created_at": "2019-08-20T19:54:04.000Z", "id": "1163902037576339457", "author_id": "1296529260", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902021197606913"], "created_at": "2019-08-20T19:54:00.000Z", "id": "1163902021197606913", "author_id": "172499186", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901962783469569"], "created_at": "2019-08-20T19:53:46.000Z", "id": "1163901962783469569", "author_id": "2610205624", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901948556447750"], "created_at": "2019-08-20T19:53:43.000Z", "id": "1163901948556447750", "author_id": "372032522", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901921876426753"], "created_at": "2019-08-20T19:53:37.000Z", "id": "1163901921876426753", "author_id": "130050505", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/G2XgAI4yzF", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/08/20/sgarbi-boccia-conte-discorso-suicida_VNSiuR7RNGmEJOwLznB2mN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163901905371828227"], "created_at": "2019-08-20T19:53:33.000Z", "id": "1163901905371828227", "author_id": "114300672", "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\". https://t.co/G2XgAI4yzF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901897163628550"], "created_at": "2019-08-20T19:53:31.000Z", "id": "1163901897163628550", "author_id": "780215594184478721", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901889441869829"], "created_at": "2019-08-20T19:53:29.000Z", "id": "1163901889441869829", "author_id": "1074405248465285120", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163901849197584384"], "created_at": "2019-08-20T19:53:19.000Z", "id": "1163901849197584384", "author_id": "1108723782653480960", "text": "Eu n\u00e3o to entendendo essa galera que t\u00e1 reclamando que o sniper matou o sequestrador, o cara fez o que tinha que fazer pra salvar quem estava no \u00f4nibus.\n\nTrag\u00e9dia seria se o cara tivesse ateado fogo e matado algu\u00e9m l\u00e1, a\u00ed queria ver a real v\u00edtima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901845435224069"], "created_at": "2019-08-20T19:53:18.000Z", "id": "1163901845435224069", "author_id": "902980628190302211", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901819594190848"], "created_at": "2019-08-20T19:53:12.000Z", "id": "1163901819594190848", "author_id": "316464185", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901790661861385"], "created_at": "2019-08-20T19:53:05.000Z", "id": "1163901790661861385", "author_id": "1135813342398943232", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.7267, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163901781832798208"], "created_at": "2019-08-20T19:53:03.000Z", "id": "1163901781832798208", "author_id": "3025383447", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida e pensando \u201ccomo eu gostei desse filme?\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5742, "type": "Person", "normalized_text": "Goga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163901768247513088"], "created_at": "2019-08-20T19:53:00.000Z", "id": "1163901768247513088", "author_id": "1055749458921750528", "text": "Pai n\u00e3o queria me contar o que aconteceu, da\u00ed forcei e ele falou, o Goga se suicidou, meu, eu t\u00f4 muito triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901726438690816"], "created_at": "2019-08-20T19:52:50.000Z", "id": "1163901726438690816", "author_id": "779732827915059201", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901721619390464"], "created_at": "2019-08-20T19:52:49.000Z", "id": "1163901721619390464", "author_id": "1157985521408401409", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901689042284546"], "created_at": "2019-08-20T19:52:41.000Z", "id": "1163901689042284546", "author_id": "1010578964761456640", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901674030866434"], "created_at": "2019-08-20T19:52:37.000Z", "id": "1163901674030866434", "author_id": "3581476353", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901668204974087"], "created_at": "2019-08-20T19:52:36.000Z", "id": "1163901668204974087", "author_id": "22804037", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163901663515725824"], "created_at": "2019-08-20T19:52:35.000Z", "id": "1163901663515725824", "author_id": "367475601", "text": "Un suicida es un cobarde pero no un acobardado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901614366896130"], "created_at": "2019-08-20T19:52:23.000Z", "id": "1163901614366896130", "author_id": "349026679", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901487535276032"], "created_at": "2019-08-20T19:51:53.000Z", "id": "1163901487535276032", "author_id": "1053078706950934528", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901482002984960"], "created_at": "2019-08-20T19:51:52.000Z", "id": "1163901482002984960", "author_id": "4720165359", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901459114672128"], "created_at": "2019-08-20T19:51:46.000Z", "id": "1163901459114672128", "author_id": "1650966114", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901448108879872"], "created_at": "2019-08-20T19:51:44.000Z", "id": "1163901448108879872", "author_id": "3300315101", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "832326467468066816", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163887353418649601"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901431344193538"], "created_at": "2019-08-20T19:51:40.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1163901431344193538", "author_id": "1060323510395068417", "text": "@ElvisRo04398534 @ToniBulhoes Era um suicida e o Estado puxou o gatilho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901398091796480"], "created_at": "2019-08-20T19:51:32.000Z", "id": "1163901398091796480", "author_id": "804770508935938049", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901394467938306"], "created_at": "2019-08-20T19:51:31.000Z", "id": "1163901394467938306", "author_id": "1062006650", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901349819535360"], "created_at": "2019-08-20T19:51:20.000Z", "id": "1163901349819535360", "author_id": "724614243325206528", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163901332677414917"], "created_at": "2019-08-20T19:51:16.000Z", "id": "1163901332677414917", "author_id": "904750052601712640", "text": "Meu irm\u00e3o era trabalhador policial militar e chefe de fam\u00edlia, se a m\u00e3e desse delinquente que matou meu irm\u00e3o estivesse  chorando pela vida dele, nem eu e nem minha fam\u00edlia estar\u00edamos chorando. Sim bandido bom \u00e9 bandido morto. Sem mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901317905100800"], "created_at": "2019-08-20T19:51:13.000Z", "id": "1163901317905100800", "author_id": "503085210", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901309445169152"], "created_at": "2019-08-20T19:51:11.000Z", "id": "1163901309445169152", "author_id": "782954889123069952", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901182848503813"], "created_at": "2019-08-20T19:50:40.000Z", "id": "1163901182848503813", "author_id": "2738247471", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901149478625280"], "created_at": "2019-08-20T19:50:32.000Z", "id": "1163901149478625280", "author_id": "32120421", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901116196839424"], "created_at": "2019-08-20T19:50:24.000Z", "id": "1163901116196839424", "author_id": "305929009", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901087709093888"], "created_at": "2019-08-20T19:50:18.000Z", "id": "1163901087709093888", "author_id": "169529668", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901078762676224"], "created_at": "2019-08-20T19:50:16.000Z", "id": "1163901078762676224", "author_id": "513288710", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163901068058796033"], "created_at": "2019-08-20T19:50:13.000Z", "id": "1163901068058796033", "author_id": "154403181", "text": "Tem umas pessoas que tem mesmo esse pensamento suicida. \" vem meteoro\", \" deixa a natureza destruir tudo. \" mano se vc ta afim morre, bye. Mas n\u00e3o me leva junto, ali\u00e1s, acho que e sele\u00e7\u00e3o natural porque esse povo resolver ir, sobra mais alimento que j\u00e1 t\u00e1 escasso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163901007400701958"], "created_at": "2019-08-20T19:49:59.000Z", "id": "1163901007400701958", "author_id": "599039512", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.2305, "type": "Place", "normalized_text": "Sata"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.5921, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163836988883197952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900979256942592"], "created_at": "2019-08-20T19:49:52.000Z", "id": "1163900979256942592", "author_id": "73023403", "text": "RT @Cluzcar: Mnsje para el cobarde suicida,llegar\u00e1 a la morada d don Sata,domicilio dl esp\u00edritu chocarrero de Alan. Fiscal\u00eda de Miraflores\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900971245801474"], "created_at": "2019-08-20T19:49:50.000Z", "id": "1163900971245801474", "author_id": "81948392", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900897245769729"], "created_at": "2019-08-20T19:49:32.000Z", "id": "1163900897245769729", "author_id": "985259745975197696", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900846628921352"], "created_at": "2019-08-20T19:49:20.000Z", "id": "1163900846628921352", "author_id": "345740553", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900839834062851"], "created_at": "2019-08-20T19:49:19.000Z", "id": "1163900839834062851", "author_id": "1160720099537559557", "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900838982639622"], "created_at": "2019-08-20T19:49:18.000Z", "id": "1163900838982639622", "author_id": "132700542", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900836298264576"], "created_at": "2019-08-20T19:49:18.000Z", "id": "1163900836298264576", "author_id": "805869245263413248", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900832741564428"], "created_at": "2019-08-20T19:49:17.000Z", "id": "1163900832741564428", "author_id": "133665120", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brasildefatope", "id": "1004882408553046017"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "MST_Oficial", "id": "76699270"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Arcoverde"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9178, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163892145914359808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900734196334592"], "created_at": "2019-08-20T19:48:53.000Z", "id": "1163900734196334592", "author_id": "3999046859", "text": "RT @brasildefatope: Militante sem-terra \u00e9 morta em Arcoverde, sert\u00e3o de Pernambuco. O @MST_Oficial afirma que o caso \u00e9 mais um epis\u00f3dio de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900718748774401"], "created_at": "2019-08-20T19:48:50.000Z", "id": "1163900718748774401", "author_id": "383547552", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900708304904192"], "created_at": "2019-08-20T19:48:47.000Z", "id": "1163900708304904192", "author_id": "797884349077213184", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900695638138881"], "created_at": "2019-08-20T19:48:44.000Z", "id": "1163900695638138881", "author_id": "149643369", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900693066977280"], "created_at": "2019-08-20T19:48:44.000Z", "id": "1163900693066977280", "author_id": "2575063504", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900616592281608"], "created_at": "2019-08-20T19:48:25.000Z", "id": "1163900616592281608", "author_id": "843931277858426880", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900613840777216"], "created_at": "2019-08-20T19:48:25.000Z", "id": "1163900613840777216", "author_id": "38658025", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900513726992384"], "created_at": "2019-08-20T19:48:01.000Z", "id": "1163900513726992384", "author_id": "2950134099", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900510342144000"], "created_at": "2019-08-20T19:48:00.000Z", "id": "1163900510342144000", "author_id": "4480505549", "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900503664844801"], "created_at": "2019-08-20T19:47:58.000Z", "id": "1163900503664844801", "author_id": "301038211", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900496366723073"], "created_at": "2019-08-20T19:47:57.000Z", "id": "1163900496366723073", "author_id": "979231190", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900451835789312"], "created_at": "2019-08-20T19:47:46.000Z", "id": "1163900451835789312", "author_id": "812966500365725696", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900431413723137"], "created_at": "2019-08-20T19:47:41.000Z", "id": "1163900431413723137", "author_id": "800237036", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900428951654400"], "created_at": "2019-08-20T19:47:41.000Z", "id": "1163900428951654400", "author_id": "3377741861", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900415999729664"], "created_at": "2019-08-20T19:47:38.000Z", "id": "1163900415999729664", "author_id": "1067316619", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900396466790401"], "created_at": "2019-08-20T19:47:33.000Z", "id": "1163900396466790401", "author_id": "3092133628", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900391337144320"], "created_at": "2019-08-20T19:47:32.000Z", "id": "1163900391337144320", "author_id": "1242746360", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900383707717632"], "created_at": "2019-08-20T19:47:30.000Z", "id": "1163900383707717632", "author_id": "1104559540421447680", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900283619090432"], "created_at": "2019-08-20T19:47:06.000Z", "id": "1163900283619090432", "author_id": "873053603371425794", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900264736276485"], "created_at": "2019-08-20T19:47:01.000Z", "id": "1163900264736276485", "author_id": "137774704", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163900046263369728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900179491295235"], "created_at": "2019-08-20T19:46:41.000Z", "id": "1163900179491295235", "author_id": "4136723435", "text": "RT @SentienttHunhow: ATE A HOLANDA DA T\u00c1 SE MANIFESTADO E VOC\u00ca BOZ\u00d3 T\u00c1 A\u00cd MAIS PREOCUPADO COM UM POLICIAL QUE MATOU O SEQUESTRADOR VOC\u00ca DEV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163836013569089536"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/5RzlSr9TBy", "expanded_url": "https://twitter.com/Andarilho_JDH/status/1163900141620867073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5RzlSr9TBy", "media_key": "3_1163900139347595264"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/YVTp6yLUTe", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanwyllys_real/status/1163836013569089536", "display_url": "twitter.com/jeanwyllys_rea\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163900141620867073"], "created_at": "2019-08-20T19:46:32.000Z", "id": "1163900141620867073", "author_id": "788845569280212993", "text": "Sim! E o sequestrador foi controlado pra executar a miss\u00e3o suicida gra\u00e7as a um chip instalado na testa! https://t.co/5RzlSr9TBy https://t.co/YVTp6yLUTe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900129750990848"], "created_at": "2019-08-20T19:46:29.000Z", "id": "1163900129750990848", "author_id": "1473417223", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900075837444097"], "created_at": "2019-08-20T19:46:16.000Z", "id": "1163900075837444097", "author_id": "2683902000", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900053616058369"], "created_at": "2019-08-20T19:46:11.000Z", "id": "1163900053616058369", "author_id": "2750285230", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900052001177600"], "created_at": "2019-08-20T19:46:11.000Z", "id": "1163900052001177600", "author_id": "298055231", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/jNa7HO6SqY", "expanded_url": "https://twitter.com/luaanle/status/1163846449798533121", "display_url": "twitter.com/luaanle/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163900046263369728"], "created_at": "2019-08-20T19:46:09.000Z", "id": "1163900046263369728", "author_id": "941804529082863626", "text": "ATE A HOLANDA DA T\u00c1 SE MANIFESTADO E VOC\u00ca BOZ\u00d3 T\u00c1 A\u00cd MAIS PREOCUPADO COM UM POLICIAL QUE MATOU O SEQUESTRADOR VOC\u00ca DEVE T\u00c1 ESPERANDO O FOGO CHEGAR AT\u00c9 AONDE PRA VOC\u00ca FAZER ALGUMA COISA ? https://t.co/jNa7HO6SqY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163900045604872192"], "created_at": "2019-08-20T19:46:09.000Z", "id": "1163900045604872192", "author_id": "1016884471474327553", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899957188923392"], "created_at": "2019-08-20T19:45:48.000Z", "id": "1163899957188923392", "author_id": "1055140058", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899924813111303"], "created_at": "2019-08-20T19:45:40.000Z", "id": "1163899924813111303", "author_id": "2848872377", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899899055923201"], "created_at": "2019-08-20T19:45:34.000Z", "id": "1163899899055923201", "author_id": "827624451063820291", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163590696894439425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/sxxlsdLOxA", "expanded_url": "https://twitter.com/faqxeen/status/1163590696894439425", "display_url": "twitter.com/faqxeen/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163899882010292231"], "created_at": "2019-08-20T19:45:30.000Z", "id": "1163899882010292231", "author_id": "1003784687289028614", "text": "Pacto suicida mami https://t.co/sxxlsdLOxA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899840805388288"], "created_at": "2019-08-20T19:45:20.000Z", "id": "1163899840805388288", "author_id": "885711622328770560", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899830281932800"], "created_at": "2019-08-20T19:45:18.000Z", "id": "1163899830281932800", "author_id": "843603519819190272", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899822526607360"], "created_at": "2019-08-20T19:45:16.000Z", "id": "1163899822526607360", "author_id": "177264251", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899812820987904"], "created_at": "2019-08-20T19:45:14.000Z", "id": "1163899812820987904", "author_id": "167385572", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899774908674048"], "created_at": "2019-08-20T19:45:05.000Z", "id": "1163899774908674048", "author_id": "4584709154", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899761763782656"], "created_at": "2019-08-20T19:45:02.000Z", "id": "1163899761763782656", "author_id": "4781751617", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "631061599", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dissezione", "id": "1130990575665258502"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/CQIv20MY2Q", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163898733899264002"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899737780752384"], "created_at": "2019-08-20T19:44:56.000Z", "id": "1163899737780752384", "author_id": "819829657", "text": "@dissezione https://t.co/CQIv20MY2Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899694092836866"], "created_at": "2019-08-20T19:44:45.000Z", "id": "1163899694092836866", "author_id": "2756510169", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899673440149505"], "created_at": "2019-08-20T19:44:41.000Z", "id": "1163899673440149505", "author_id": "703411120850210816", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899666511081473"], "created_at": "2019-08-20T19:44:39.000Z", "id": "1163899666511081473", "author_id": "3092057045", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899632663126016"], "created_at": "2019-08-20T19:44:31.000Z", "id": "1163899632663126016", "author_id": "1704220410", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899630029066240"], "created_at": "2019-08-20T19:44:30.000Z", "id": "1163899630029066240", "author_id": "1144800717091278848", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899628221272065"], "created_at": "2019-08-20T19:44:30.000Z", "id": "1163899628221272065", "author_id": "804828919060897796", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899627340488705"], "created_at": "2019-08-20T19:44:30.000Z", "id": "1163899627340488705", "author_id": "3086921454", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899612861784064"], "created_at": "2019-08-20T19:44:26.000Z", "id": "1163899612861784064", "author_id": "213813537", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899591206547457"], "created_at": "2019-08-20T19:44:21.000Z", "id": "1163899591206547457", "author_id": "1007059536", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899583044423682"], "created_at": "2019-08-20T19:44:19.000Z", "id": "1163899583044423682", "author_id": "2312700820", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899549917863937"], "created_at": "2019-08-20T19:44:11.000Z", "id": "1163899549917863937", "author_id": "274558490", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899530552721408"], "created_at": "2019-08-20T19:44:06.000Z", "id": "1163899530552721408", "author_id": "524413510", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899500060188674"], "created_at": "2019-08-20T19:43:59.000Z", "id": "1163899500060188674", "author_id": "1145109812415467520", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899462227509248"], "created_at": "2019-08-20T19:43:50.000Z", "id": "1163899462227509248", "author_id": "3414574155", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899443705450496"], "created_at": "2019-08-20T19:43:46.000Z", "id": "1163899443705450496", "author_id": "293798912", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899440538759169"], "created_at": "2019-08-20T19:43:45.000Z", "id": "1163899440538759169", "author_id": "938882859665850369", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899426982760448"], "created_at": "2019-08-20T19:43:42.000Z", "id": "1163899426982760448", "author_id": "1489177824", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899402936868866"], "created_at": "2019-08-20T19:43:36.000Z", "id": "1163899402936868866", "author_id": "1190406452", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1663126806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Marc0fM", "id": "1663126806"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "bravimabasta", "id": "191490413"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163898833467772929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899395751981057"], "created_at": "2019-08-20T19:43:34.000Z", "id": "1163899395751981057", "author_id": "1065890981017518080", "text": "@Marc0fM @bravimabasta Povera Plath.\n\u00c8 morta suicida, lasciatela stare.\nHa gi\u00e0 sofferto abbastanza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899321428971520"], "created_at": "2019-08-20T19:43:17.000Z", "id": "1163899321428971520", "author_id": "161461039", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899312474120193"], "created_at": "2019-08-20T19:43:14.000Z", "id": "1163899312474120193", "author_id": "312961853", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.9384, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163898943354355719"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899295508156416"], "created_at": "2019-08-20T19:43:10.000Z", "id": "1163899295508156416", "author_id": "254937567", "text": "RT @ElMamonges: Te invito a leerme:\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899289111842816"], "created_at": "2019-08-20T19:43:09.000Z", "id": "1163899289111842816", "author_id": "1409239140", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899240034328576"], "created_at": "2019-08-20T19:42:57.000Z", "id": "1163899240034328576", "author_id": "1009201773020700672", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1159975260277616640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Discapanda", "id": "1159975260277616640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163898381586108416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899191137099778"], "created_at": "2019-08-20T19:42:46.000Z", "id": "1163899191137099778", "author_id": "2791832722", "text": "@Discapanda U menos mal pprq si tenia q ver lo mogolico q es el hijo se suicidA, 4 tw mogolico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899134832783365"], "created_at": "2019-08-20T19:42:32.000Z", "id": "1163899134832783365", "author_id": "557319231", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899113517342720"], "created_at": "2019-08-20T19:42:27.000Z", "id": "1163899113517342720", "author_id": "170431111", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899097058881542"], "created_at": "2019-08-20T19:42:23.000Z", "id": "1163899097058881542", "author_id": "157817167", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899095171436544"], "created_at": "2019-08-20T19:42:23.000Z", "id": "1163899095171436544", "author_id": "597314261", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899093011316736"], "created_at": "2019-08-20T19:42:22.000Z", "id": "1163899093011316736", "author_id": "1016458677266583552", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899087068024832"], "created_at": "2019-08-20T19:42:21.000Z", "id": "1163899087068024832", "author_id": "816321089823535106", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899026024124418"], "created_at": "2019-08-20T19:42:06.000Z", "id": "1163899026024124418", "author_id": "259032866", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1133355674254086144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MauFog", "id": "1133355674254086144"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4499, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4944, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Wyllis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163886231270383619"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899025097134080"], "created_at": "2019-08-20T19:42:06.000Z", "id": "1163899025097134080", "author_id": "2218666056", "text": "@MauFog @arthurmoledoval @samiabomfim Cara, eles ainda falam da Mariele, sendo que qm matou a mariele era ex filiado do psol.\nJean Wyllis levantou suspeita de teoria da conspira\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao caso do atentado na Ponte.\nInsinuou qur isso era armado.\nE se fizer o msm com o caso da Vereadora?\nS\u00f3 pra apoiar ideologia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "52496667", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rafa_2205", "id": "52496667"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163890022032056322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899020466642944"], "created_at": "2019-08-20T19:42:05.000Z", "id": "1163899020466642944", "author_id": "862068476101488640", "text": "@rafa_2205 @JoelPinheiro85 Vc tem a certeza absoluta que foi a pm que matou esses inocentes ? Uma coisa que vejo as vzs aqui onde moro quando o tiro  ta comendo solto o morador inves de se proteger prefere colocar a cara no muro pra ver o que esta acontecendo ai toma um bala\u00e7o nos cornos  a culpa \u00e9 da pm.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899008265478145"], "created_at": "2019-08-20T19:42:02.000Z", "id": "1163899008265478145", "author_id": "1001498423194017792", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898988581572609"], "created_at": "2019-08-20T19:41:57.000Z", "id": "1163898988581572609", "author_id": "763916833586118656", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163898965835886597"], "created_at": "2019-08-20T19:41:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 61, "tag": "Salvini"}]}, "id": "1163898965835886597", "author_id": "595426729", "text": "Uno si chiede: ma possibile che uno cos\u00ec astuto come #Salvini possa aver fatto un errore cos\u00ec grosso? Chi gli pu\u00f2 aver suggerito la linea che \u00e8 risultata suicida? Non \u00e8 che ha scherzato troppo coi santi e qualcuno si \u00e8 indispettito?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "VIVIR"}, {"start": 45, "end": 65, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163898943354355719"], "created_at": "2019-08-20T19:41:46.000Z", "id": "1163898943354355719", "author_id": "1141503217739554817", "text": "Te invito a leerme:\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898831622287361"], "created_at": "2019-08-20T19:41:20.000Z", "id": "1163898831622287361", "author_id": "3304114449", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898794112692224"], "created_at": "2019-08-20T19:41:11.000Z", "id": "1163898794112692224", "author_id": "2221819108", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898791050776576"], "created_at": "2019-08-20T19:41:10.000Z", "id": "1163898791050776576", "author_id": "1055252819417186304", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898761044795392"], "created_at": "2019-08-20T19:41:03.000Z", "id": "1163898761044795392", "author_id": "960344109624983553", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898745785847808"], "created_at": "2019-08-20T19:40:59.000Z", "id": "1163898745785847808", "author_id": "1144800717091278848", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MYRxwY3hoQ", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/oHqTMjp6dddkWNMX6", "display_url": "images.app.goo.gl/oHqTMjp6dddkWN\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163898723132481536"], "created_at": "2019-08-20T19:40:54.000Z", "id": "1163898723132481536", "author_id": "101320813", "text": "PARAB\u00c9NS SNIPPER!\nhttps://t.co/MYRxwY3hoQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898699048738819"], "created_at": "2019-08-20T19:40:48.000Z", "id": "1163898699048738819", "author_id": "212423304", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898619067535371"], "created_at": "2019-08-20T19:40:29.000Z", "id": "1163898619067535371", "author_id": "720771448277741570", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6756, "type": "Other", "normalized_text": "D.E.P"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/jYtXyO33Dl", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/politica-alemana-ultraderechista-suicida-denunciar-video-violacion-fui-secuestrada-violada-torturada-grupo-musulmanes_201808105b6d63ad0cf2528de63b825c.html", "display_url": "antena3.com/noticias/mundo\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2k1EgHgxog", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1027878043610742784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2k1EgHgxog", "media_key": "3_1027878031766024192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1027878043610742784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898570820468736"], "created_at": "2019-08-20T19:40:18.000Z", "id": "1163898570820468736", "author_id": "364261539", "text": "RT @Velherro: Pol\u00edticas migratorias y buenistas. Tan s\u00f3lo a\u00f1adir D.E.P.  https://t.co/jYtXyO33Dl https://t.co/2k1EgHgxog", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898563442741248"], "created_at": "2019-08-20T19:40:16.000Z", "id": "1163898563442741248", "author_id": "4916842989", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163898522023936000"], "created_at": "2019-08-20T19:40:06.000Z", "id": "1163898522023936000", "author_id": "834060309535059969", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898512066715648"], "created_at": "2019-08-20T19:40:04.000Z", "id": "1163898512066715648", "author_id": "311962983", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898476998090752"], "created_at": "2019-08-20T19:39:55.000Z", "id": "1163898476998090752", "author_id": "3393486869", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898450758557696"], "created_at": "2019-08-20T19:39:49.000Z", "id": "1163898450758557696", "author_id": "2250426028", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898411332067328"], "created_at": "2019-08-20T19:39:40.000Z", "id": "1163898411332067328", "author_id": "741752381709422593", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898401672577025"], "created_at": "2019-08-20T19:39:37.000Z", "id": "1163898401672577025", "author_id": "828079602", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898361449209856"], "created_at": "2019-08-20T19:39:28.000Z", "id": "1163898361449209856", "author_id": "156071052", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898351047335937"], "created_at": "2019-08-20T19:39:25.000Z", "id": "1163898351047335937", "author_id": "86768859", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163890659633356800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898345447972866"], "created_at": "2019-08-20T19:39:24.000Z", "id": "1163898345447972866", "author_id": "1101821196", "text": "RT @wannabe_suicida: Estoy hasta los cojones de darle importancia a algo que no vale para nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898275201785861"], "created_at": "2019-08-20T19:39:07.000Z", "id": "1163898275201785861", "author_id": "1103297119878815744", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898259213049858"], "created_at": "2019-08-20T19:39:03.000Z", "id": "1163898259213049858", "author_id": "849668037125050369", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163893370877616128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898246839844864"], "created_at": "2019-08-20T19:39:00.000Z", "id": "1163898246839844864", "author_id": "1390354352", "text": "RT @VittorioDeSant7: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898220193427456"], "created_at": "2019-08-20T19:38:54.000Z", "id": "1163898220193427456", "author_id": "466652930", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898203558830080"], "created_at": "2019-08-20T19:38:50.000Z", "id": "1163898203558830080", "author_id": "1037719227602530305", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898142124888065"], "created_at": "2019-08-20T19:38:35.000Z", "id": "1163898142124888065", "author_id": "3359277435", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898116598325249"], "created_at": "2019-08-20T19:38:29.000Z", "id": "1163898116598325249", "author_id": "2244753614", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FarfalGiuliano", "id": "2788450343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163880624484229121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898113909805057"], "created_at": "2019-08-20T19:38:29.000Z", "id": "1163898113909805057", "author_id": "727622010", "text": "RT @FarfalGiuliano: La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898109937815557"], "created_at": "2019-08-20T19:38:28.000Z", "id": "1163898109937815557", "author_id": "3134990524", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898090216132609"], "created_at": "2019-08-20T19:38:23.000Z", "id": "1163898090216132609", "author_id": "1101616221345247233", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "172574068", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163898078031753218"], "created_at": "2019-08-20T19:38:20.000Z", "id": "1163898078031753218", "author_id": "1152300255209295873", "text": "@LeitadasL0en Witzel se arriscou muito, teve sorte que a policia fez um trabalho excelente, pq se tivesse dado errado, ele estaria em um sequestro de um \u00f4nibus que explodiu e matou todos os ref\u00e9ns. Politicamente foi uma jogada extremamente perigosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163243379033030663"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/7PywsE9fy3", "expanded_url": "https://twitter.com/kelsxysant/status/1163243379033030663", "display_url": "twitter.com/kelsxysant/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163897979138400256"], "created_at": "2019-08-20T19:37:57.000Z", "id": "1163897979138400256", "author_id": "998714556527599616", "text": "Debo decir una edad por cada intento o cada ideacion suicida? https://t.co/7PywsE9fy3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897955151228928"], "created_at": "2019-08-20T19:37:51.000Z", "id": "1163897955151228928", "author_id": "1029733967942049793", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897945953116160"], "created_at": "2019-08-20T19:37:49.000Z", "id": "1163897945953116160", "author_id": "2471803878", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897940571774976"], "created_at": "2019-08-20T19:37:47.000Z", "id": "1163897940571774976", "author_id": "87043325", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897937929355265"], "created_at": "2019-08-20T19:37:47.000Z", "id": "1163897937929355265", "author_id": "832010475462414336", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897926923509760"], "created_at": "2019-08-20T19:37:44.000Z", "id": "1163897926923509760", "author_id": "915634110353362944", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1125786502598987776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabrielarjardim", "id": "1125786502598987776"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163891575002472449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897816042868736"], "created_at": "2019-08-20T19:37:18.000Z", "id": "1163897816042868736", "author_id": "324098658", "text": "@Gabrielarjardim Bando de arrombado quem vota no bozo eh literalmente um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897804563144706"], "created_at": "2019-08-20T19:37:15.000Z", "id": "1163897804563144706", "author_id": "2170701042", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897798871437312"], "created_at": "2019-08-20T19:37:14.000Z", "id": "1163897798871437312", "author_id": "2575509670", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897727668936705"], "created_at": "2019-08-20T19:36:57.000Z", "id": "1163897727668936705", "author_id": "1060092995356237824", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897726746222592"], "created_at": "2019-08-20T19:36:56.000Z", "id": "1163897726746222592", "author_id": "537665364", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897716814045189"], "created_at": "2019-08-20T19:36:54.000Z", "id": "1163897716814045189", "author_id": "1058047185844166656", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897710744952832"], "created_at": "2019-08-20T19:36:53.000Z", "id": "1163897710744952832", "author_id": "4826781027", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897700041011201"], "created_at": "2019-08-20T19:36:50.000Z", "id": "1163897700041011201", "author_id": "916703310400409600", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897670735413249"], "created_at": "2019-08-20T19:36:43.000Z", "id": "1163897670735413249", "author_id": "2971994494", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897661533110275"], "created_at": "2019-08-20T19:36:41.000Z", "id": "1163897661533110275", "author_id": "1133385670540582912", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897614590521344"], "created_at": "2019-08-20T19:36:30.000Z", "id": "1163897614590521344", "author_id": "3609862461", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897589353332742"], "created_at": "2019-08-20T19:36:24.000Z", "id": "1163897589353332742", "author_id": "1661189172", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897588405415936"], "created_at": "2019-08-20T19:36:23.000Z", "id": "1163897588405415936", "author_id": "832013398745423873", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897572882309122"], "created_at": "2019-08-20T19:36:20.000Z", "id": "1163897572882309122", "author_id": "3701828668", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897570499923968"], "created_at": "2019-08-20T19:36:19.000Z", "id": "1163897570499923968", "author_id": "616174949", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897564590157829"], "created_at": "2019-08-20T19:36:18.000Z", "id": "1163897564590157829", "author_id": "94671184", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897562115522560"], "created_at": "2019-08-20T19:36:17.000Z", "id": "1163897562115522560", "author_id": "2683902000", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "momors7", "id": "1056779121097957376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163876056723546112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897510789881857"], "created_at": "2019-08-20T19:36:05.000Z", "id": "1163897510789881857", "author_id": "738023773664862208", "text": "RT @momors7: Nego atirando pedra no governador pq ele comemorou que o sequestrador foi abatido ! Se eu tivesse naquele \u00f4nibus. Eu ia comemo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897509401546753"], "created_at": "2019-08-20T19:36:05.000Z", "id": "1163897509401546753", "author_id": "976944888800522241", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897440447225856"], "created_at": "2019-08-20T19:35:48.000Z", "id": "1163897440447225856", "author_id": "558153419", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "400253569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897428204019712"], "created_at": "2019-08-20T19:35:45.000Z", "id": "1163897428204019712", "author_id": "1230164336", "text": "@AdrianRavier y algo de razon tiene. si sera suicida esta sociedad que eligio a estos personajes hace 3 a\u00f1os y 8 meses para que gobiernen. Hoy, despues de unos cuantos tiros en el pie, la sociedad reacciono y le dio salida. O sea, la sociedad sera suicida, pero IDIOTA no es. por eso lo echa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/l5fDQf3UTg", "expanded_url": "https://twitter.com/Run_Man_/status/1163897396188844032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5fDQf3UTg", "media_key": "3_1163897390119739393"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 50, "tag": "MatteoSalvini"}, {"start": 126, "end": 142, "tag": "maratonamentana"}, {"start": 143, "end": 158, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 159, "end": 164, "tag": "Lega"}, {"start": 165, "end": 171, "tag": "Conte"}, {"start": 173, "end": 182, "tag": "Contebis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163897396188844032"], "created_at": "2019-08-20T19:35:38.000Z", "id": "1163897396188844032", "author_id": "2797440824", "text": "Il mondo arabo non aspettava altro\n\n#MatteoSalvini il politico e leader di destra razzista si suicida (inteso politicamente)\n\n#maratonamentana #CrisiDiGoverno #Lega #Conte  #Contebis https://t.co/l5fDQf3UTg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897371442503682"], "created_at": "2019-08-20T19:35:32.000Z", "id": "1163897371442503682", "author_id": "4289682252", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897326680850434"], "created_at": "2019-08-20T19:35:21.000Z", "id": "1163897326680850434", "author_id": "1103287550523985920", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "961322222899093509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163896162396659713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897315805077504"], "created_at": "2019-08-20T19:35:18.000Z", "id": "1163897315805077504", "author_id": "172547302", "text": "@omeninobobo1 Sim, tem 1001 coment\u00e1rios sem no\u00e7\u00e3o. Eu concordo. Vindos de rea\u00e7as e gente \u00e0 esquerda. S\u00f3 acho que o problema, no fim das contas, ta no fato da pol\u00edcia n\u00e3o se importar em matar, matar do jeito que matou e a gazela do governador comemorar. Essa \u00e9 a quest\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897310457323520"], "created_at": "2019-08-20T19:35:17.000Z", "id": "1163897310457323520", "author_id": "627931130", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897282217029632"], "created_at": "2019-08-20T19:35:10.000Z", "id": "1163897282217029632", "author_id": "1096895464211918849", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897248473899008"], "created_at": "2019-08-20T19:35:02.000Z", "id": "1163897248473899008", "author_id": "1337291605", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897240835911680"], "created_at": "2019-08-20T19:35:01.000Z", "id": "1163897240835911680", "author_id": "312769520", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897236574679040"], "created_at": "2019-08-20T19:35:00.000Z", "id": "1163897236574679040", "author_id": "2562128711", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897189502005250"], "created_at": "2019-08-20T19:34:48.000Z", "id": "1163897189502005250", "author_id": "142294192", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897188172423171"], "created_at": "2019-08-20T19:34:48.000Z", "id": "1163897188172423171", "author_id": "2359617333", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897172192059393"], "created_at": "2019-08-20T19:34:44.000Z", "id": "1163897172192059393", "author_id": "2719881560", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897122787385345"], "created_at": "2019-08-20T19:34:32.000Z", "id": "1163897122787385345", "author_id": "1737146852", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897113073332224"], "created_at": "2019-08-20T19:34:30.000Z", "id": "1163897113073332224", "author_id": "2307144349", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7811, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/q2Q2sl6kNQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_Nathyguimaraes/status/1163801424645492736", "display_url": "twitter.com/_Nathyguimarae\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163897096036081669"], "created_at": "2019-08-20T19:34:26.000Z", "id": "1163897096036081669", "author_id": "2890299386", "text": "Se voc\u00ea tivesse no meio dos ref\u00e9ns, voc\u00ea iria dar Gra\u00e7as a Deus que esse sniper matou o marginal \ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83d\udd95\ud83c\udffb https://t.co/q2Q2sl6kNQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897037651435525"], "created_at": "2019-08-20T19:34:12.000Z", "id": "1163897037651435525", "author_id": "920072477199519744", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897022124109826"], "created_at": "2019-08-20T19:34:08.000Z", "id": "1163897022124109826", "author_id": "4261733687", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163897020253396994"], "created_at": "2019-08-20T19:34:08.000Z", "id": "1163897020253396994", "author_id": "1091853301736505345", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796910156767232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896901298769920"], "created_at": "2019-08-20T19:33:40.000Z", "id": "1163896901298769920", "author_id": "5952632", "text": "RT @ProfSergiones: @rubronegro1985 O criminoso \u00e9 criminoso mas essa cena mostra que o atirador de elite matou o sequestrador (que usava arm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 119, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163896763981238272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896872466964480"], "created_at": "2019-08-20T19:33:33.000Z", "id": "1163896872466964480", "author_id": "725332549485105153", "text": "RT @peruenlanoticia: Adolescente se suicida tras descubrir que su \u2018amor plat\u00f3nico\u2019 estaba enamorada de otro: Reino Unido). En una sala de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 119, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163896763981238272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896872026562560"], "created_at": "2019-08-20T19:33:33.000Z", "id": "1163896872026562560", "author_id": "729769470764322816", "text": "RT @peruenlanoticia: Adolescente se suicida tras descubrir que su \u2018amor plat\u00f3nico\u2019 estaba enamorada de otro: Reino Unido). En una sala de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 119, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163896763981238272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896871179284482"], "created_at": "2019-08-20T19:33:32.000Z", "id": "1163896871179284482", "author_id": "2617443576", "text": "RT @peruenlanoticia: Adolescente se suicida tras descubrir que su \u2018amor plat\u00f3nico\u2019 estaba enamorada de otro: Reino Unido). En una sala de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 119, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163896763981238272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896870000664577"], "created_at": "2019-08-20T19:33:32.000Z", "id": "1163896870000664577", "author_id": "3100691602", "text": "RT @peruenlanoticia: Adolescente se suicida tras descubrir que su \u2018amor plat\u00f3nico\u2019 estaba enamorada de otro: Reino Unido). En una sala de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896852934250497"], "created_at": "2019-08-20T19:33:28.000Z", "id": "1163896852934250497", "author_id": "1058169087048802304", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896835158749186"], "created_at": "2019-08-20T19:33:24.000Z", "id": "1163896835158749186", "author_id": "100610581", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896808067739648"], "created_at": "2019-08-20T19:33:17.000Z", "id": "1163896808067739648", "author_id": "879229100", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896807774195713"], "created_at": "2019-08-20T19:33:17.000Z", "id": "1163896807774195713", "author_id": "861208023108382720", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896795866521601"], "created_at": "2019-08-20T19:33:14.000Z", "id": "1163896795866521601", "author_id": "3379396725", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "silvazrodrigo", "id": "396715953"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "consuelogarciag", "id": "123107242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163632478848004096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896791005302785"], "created_at": "2019-08-20T19:33:13.000Z", "id": "1163896791005302785", "author_id": "230470790", "text": "RT @silvazrodrigo: @consuelogarciag Indolencia hacia la tercera edad, hacia el extranjero, hacia el que se suicida desde el mall o el metro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896773745762304"], "created_at": "2019-08-20T19:33:09.000Z", "id": "1163896773745762304", "author_id": "1539162510", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896764635787266"], "created_at": "2019-08-20T19:33:07.000Z", "id": "1163896764635787266", "author_id": "2699291461", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 120, "end": 141, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Oxford Coroner\u2019s Court"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Harry Storey"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/w4Fupo5Gd3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBZMCv", "display_url": "dlvr.it/RBZMCv"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/bkfAyytpSl", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1163896763981238272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkfAyytpSl", "media_key": "3_1163896762181935104"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 274, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163896763981238272"], "created_at": "2019-08-20T19:33:07.000Z", "id": "1163896763981238272", "author_id": "2348878033", "text": "Adolescente se suicida tras descubrir que su \u2018amor plat\u00f3nico\u2019 estaba enamorada de otro: Reino Unido). En una sala de la Oxford Coroner\u2019s Court, los padres, abuelo y hermano mayor de Harry Storey escucharon que el menor de 13 a\u00f1os acab\u00f3 con su\u2026 https://t.co/w4Fupo5Gd3 #Mundo https://t.co/bkfAyytpSl", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896759531253760"], "created_at": "2019-08-20T19:33:06.000Z", "id": "1163896759531253760", "author_id": "217143660", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163896759069872128"], "created_at": "2019-08-20T19:33:06.000Z", "id": "1163896759069872128", "author_id": "380986016", "text": "as pessoas tem que entender que a partir do momento que algu\u00e9m mata um bandido quem matou tb se torna um e fim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896684943990789"], "created_at": "2019-08-20T19:32:48.000Z", "id": "1163896684943990789", "author_id": "63634773", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "982984063983280128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AlexV_75", "id": "982984063983280128"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Okinawa"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.8139, "type": "Place", "normalized_text": "Kamurocho"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "Yakuza 4"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.3261, "type": "Other", "normalized_text": "Kiwami"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163896314708549632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896666044424193"], "created_at": "2019-08-20T19:32:43.000Z", "id": "1163896666044424193", "author_id": "3402511733", "text": "@AlexV_75 Las del suicida son las mejores, esas y las 7 de los misterios de Okinawa, hay otra en Kamurocho que es absurdisima tambi\u00e9n. En Yakuza 4 sin embargo vuelven por los senderos de Kiwami, todo demasiado serio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896639691603968"], "created_at": "2019-08-20T19:32:37.000Z", "id": "1163896639691603968", "author_id": "908445731891146753", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163896633756704770"], "created_at": "2019-08-20T19:32:36.000Z", "id": "1163896633756704770", "author_id": "1315264038", "text": "Saben el por qu\u00e9 algunos medios no publican cuando una persona se suicida? \u201cPorque eso causa una psicosis colectiva\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896560540901376"], "created_at": "2019-08-20T19:32:18.000Z", "id": "1163896560540901376", "author_id": "2641181597", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896557269372928"], "created_at": "2019-08-20T19:32:18.000Z", "id": "1163896557269372928", "author_id": "928481029", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896556497584129"], "created_at": "2019-08-20T19:32:17.000Z", "id": "1163896556497584129", "author_id": "925302063185178626", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896495160082432"], "created_at": "2019-08-20T19:32:03.000Z", "id": "1163896495160082432", "author_id": "208490736", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896478798155776"], "created_at": "2019-08-20T19:31:59.000Z", "id": "1163896478798155776", "author_id": "792790153", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896465250557952"], "created_at": "2019-08-20T19:31:56.000Z", "id": "1163896465250557952", "author_id": "2562631759", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163896435357769739"], "created_at": "2019-08-20T19:31:48.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1163896435357769739", "author_id": "108386826", "text": "Cad\u00ea o atirador que matou o maluco l\u00e1 pra n\u00e3o me d\u00e1 um tiro agora? VAI SE FODER TODO MUNDOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896431306039304"], "created_at": "2019-08-20T19:31:48.000Z", "id": "1163896431306039304", "author_id": "2475050188", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896425433968640"], "created_at": "2019-08-20T19:31:46.000Z", "id": "1163896425433968640", "author_id": "728049430314790912", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cmjornal", "id": "124139163"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8532, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lico Vieira"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/UTpyQLqrkj", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/justica-avalia-em-setembro-se-forjaram-venda-de-carro-que-matou-angelico-vieira", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794229170249728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896396770156544"], "created_at": "2019-08-20T19:31:39.000Z", "id": "1163896396770156544", "author_id": "517834224", "text": "RT @cmjornal: Portugal - Justi\u00e7a avalia em setembro se forjaram venda de carro que matou Ang\u00e9lico Vieira https://t.co/UTpyQLqrkj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xenossy", "id": "555956809"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}, {"start": 91, "end": 98, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "ZampieriChiara", "id": "463347621"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "avvocato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163808948702474240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896361986772992"], "created_at": "2019-08-20T19:31:31.000Z", "id": "1163896361986772992", "author_id": "2272715355", "text": "RT @xenossy: @antonio_bordin @scenarieconomic @GiuseppeConteIT @AndFranchini @Luca_Mussati @valy_s @ZampieriChiara Pi\u00f9  che un #avvocato \n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163896307112644608"], "created_at": "2019-08-20T19:31:18.000Z", "id": "1163896307112644608", "author_id": "2510985409", "text": "n\u00e3o consigo parar de pensar na menina da minha rua que se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896291769950213"], "created_at": "2019-08-20T19:31:14.000Z", "id": "1163896291769950213", "author_id": "1553120113", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896284568346624"], "created_at": "2019-08-20T19:31:13.000Z", "id": "1163896284568346624", "author_id": "92138339", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896253509513218"], "created_at": "2019-08-20T19:31:05.000Z", "id": "1163896253509513218", "author_id": "1136449420734664704", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1106439844304162816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdmarBonoro", "id": "1106439844304162816"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "AngelaMGonalve1", "id": "2150992661"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163875203375685632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896246597226502"], "created_at": "2019-08-20T19:31:03.000Z", "id": "1163896246597226502", "author_id": "2865179601", "text": "@EdmarBonoro @AngelaMGonalve1 @wilsonwitzel @GloboNews SOU A FAVOR DE PENALIZAR O INFRATOR NA MESMA INTENSIDADE DA INFRA\u00c7\u00c3O. SE ATENTOU CONTRA A VIDA DE PESSOAS DE BEM DEVE MORRER DA MESMA FORMA QUE MATOU OU TENTOU MATAR.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896181837221893"], "created_at": "2019-08-20T19:30:48.000Z", "id": "1163896181837221893", "author_id": "1015484618", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896158055477255"], "created_at": "2019-08-20T19:30:42.000Z", "id": "1163896158055477255", "author_id": "4037598623", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163896156969230336"], "created_at": "2019-08-20T19:30:42.000Z", "id": "1163896156969230336", "author_id": "28195828", "text": "Entre colegas se pisotean, se humillan, se apu\u00f1alan en vez de ayudarse y cubrirse. Ah no pero la persona se suicida y todo el mundo indignado y de luto. Pero \u270a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896145204207616"], "created_at": "2019-08-20T19:30:39.000Z", "id": "1163896145204207616", "author_id": "961425213945733121", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896098475388929"], "created_at": "2019-08-20T19:30:28.000Z", "id": "1163896098475388929", "author_id": "240389249", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896097502322688"], "created_at": "2019-08-20T19:30:28.000Z", "id": "1163896097502322688", "author_id": "1009042123965026305", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896092028801024"], "created_at": "2019-08-20T19:30:27.000Z", "id": "1163896092028801024", "author_id": "2960580807", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896083703091200"], "created_at": "2019-08-20T19:30:25.000Z", "id": "1163896083703091200", "author_id": "3041179599", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896053948669952"], "created_at": "2019-08-20T19:30:18.000Z", "id": "1163896053948669952", "author_id": "1014895793424224256", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163896026337611776"], "created_at": "2019-08-20T19:30:11.000Z", "id": "1163896026337611776", "author_id": "2627013992", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895998957195266"], "created_at": "2019-08-20T19:30:04.000Z", "id": "1163895998957195266", "author_id": "1917540800", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163895990488842241"], "created_at": "2019-08-20T19:30:02.000Z", "id": "1163895990488842241", "author_id": "767519428120612864", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895975448129536"], "created_at": "2019-08-20T19:29:59.000Z", "id": "1163895975448129536", "author_id": "923291828220301312", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895967692857344"], "created_at": "2019-08-20T19:29:57.000Z", "id": "1163895967692857344", "author_id": "849017560771252224", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895957190262785"], "created_at": "2019-08-20T19:29:54.000Z", "id": "1163895957190262785", "author_id": "2842306407", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "942795687728766977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163895525491576832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.3817, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 269, "end": 273, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163895913795981312"], "created_at": "2019-08-20T19:29:44.000Z", "id": "1163895913795981312", "author_id": "942795687728766977", "text": "@c_teixeira77 q a queria so pra ela, essa marta prendeu a maria na casa dos tios da maria q tavam fora q era a casa onde elas tavam, teve p mata la a tiro varias vezes, esfaqueou lhe o joelho, matou lhe o cao e no final acabou por se suicidar na sala quando os tios da maria chegaram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895885014675456"], "created_at": "2019-08-20T19:29:37.000Z", "id": "1163895885014675456", "author_id": "2887444787", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895874587693056"], "created_at": "2019-08-20T19:29:35.000Z", "id": "1163895874587693056", "author_id": "1026160819283927041", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163893370877616128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895846599049216"], "created_at": "2019-08-20T19:29:28.000Z", "id": "1163895846599049216", "author_id": "2716446892", "text": "RT @VittorioDeSant7: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895811702513665"], "created_at": "2019-08-20T19:29:20.000Z", "id": "1163895811702513665", "author_id": "901653042566717440", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895803875876864"], "created_at": "2019-08-20T19:29:18.000Z", "id": "1163895803875876864", "author_id": "1056987718650159104", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895775685947392"], "created_at": "2019-08-20T19:29:11.000Z", "id": "1163895775685947392", "author_id": "59670761", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895760494190592"], "created_at": "2019-08-20T19:29:08.000Z", "id": "1163895760494190592", "author_id": "61568473", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895723806679040"], "created_at": "2019-08-20T19:28:59.000Z", "id": "1163895723806679040", "author_id": "768973687013924864", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895713106976769"], "created_at": "2019-08-20T19:28:56.000Z", "id": "1163895713106976769", "author_id": "3079381108", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895672418054147"], "created_at": "2019-08-20T19:28:47.000Z", "id": "1163895672418054147", "author_id": "1645595130", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "846373550160273409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Carra__kolo", "id": "846373550160273409"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "mematanlimon__", "id": "1154084563821441024"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.6059, "type": "Person", "normalized_text": "Nadie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163892607749185536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895660103577600"], "created_at": "2019-08-20T19:28:44.000Z", "id": "1163895660103577600", "author_id": "696069556255727616", "text": "@Carra__kolo @mematanlimon__ El dice el argentino es un suicida????? jajajajaja\nPara nada, por eso le da la espalda al mamerto presidencial\nLe creyeron algunos, muchos se dieron cuenta, y un 32% son imbeciles irrecuperables, gorilas en la niebla, \nNadie en su sano juicio vota contra si mismo, ellos lo hacen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895634547609600"], "created_at": "2019-08-20T19:28:38.000Z", "id": "1163895634547609600", "author_id": "208166815", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895633499082753"], "created_at": "2019-08-20T19:28:37.000Z", "id": "1163895633499082753", "author_id": "2260194808", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895580583763975"], "created_at": "2019-08-20T19:28:25.000Z", "id": "1163895580583763975", "author_id": "860648953", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "709755646959292417", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "andrefran", "id": "38799818"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7375, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Dil\u00favio"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163889306664079360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895574325841921"], "created_at": "2019-08-20T19:28:23.000Z", "id": "1163895574325841921", "author_id": "813967874", "text": "@comamoredeus @andrefran Bem se ve que vc \u00e9 um idiota. Quantos Deus matou para livrar a Terra dos maus ??? Exemplo: Dil\u00favio, Sodoma e Gomorra. Jesus \u00e9 filho de quem ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895570542600192"], "created_at": "2019-08-20T19:28:22.000Z", "id": "1163895570542600192", "author_id": "846844059327107072", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895568416088065"], "created_at": "2019-08-20T19:28:22.000Z", "id": "1163895568416088065", "author_id": "1086004097407483904", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895540293103616"], "created_at": "2019-08-20T19:28:15.000Z", "id": "1163895540293103616", "author_id": "335686179", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895538770698240"], "created_at": "2019-08-20T19:28:15.000Z", "id": "1163895538770698240", "author_id": "515909793", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895487231156225"], "created_at": "2019-08-20T19:28:02.000Z", "id": "1163895487231156225", "author_id": "473854278", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7565, "type": "Other", "normalized_text": "tarefa"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7538, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163895444319154177"], "created_at": "2019-08-20T19:27:52.000Z", "id": "1163895444319154177", "author_id": "905141666608271361", "text": "to cheia de tarefa p fazer porem falei fodase p todas elas e to indo assistir esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/BMayFzd8lQ", "expanded_url": "https://twitter.com/sigridbazan/status/1163884001792286721", "display_url": "twitter.com/sigridbazan/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163884001792286721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895352707211264"], "created_at": "2019-08-20T19:27:30.000Z", "id": "1163895352707211264", "author_id": "536688270", "text": "@Mauriciomulder yo mismo soy, voy y te saco a puntapi\u00e9s por incompetente, que hiciste en toda tu vida par\u00e1sita de congresista? Alguna ley importante? solo te dedicaste a defender a tu amo el ladr\u00f3n cobarde y suicida https://t.co/BMayFzd8lQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895336315883521"], "created_at": "2019-08-20T19:27:26.000Z", "id": "1163895336315883521", "author_id": "1068282937232232450", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895275305525249"], "created_at": "2019-08-20T19:27:12.000Z", "id": "1163895275305525249", "author_id": "3389094969", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895263431471109"], "created_at": "2019-08-20T19:27:09.000Z", "id": "1163895263431471109", "author_id": "226817487", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895244397666304"], "created_at": "2019-08-20T19:27:05.000Z", "id": "1163895244397666304", "author_id": "1733417659", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Hugorysdyk", "id": "250202811"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818595836522496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895243034497024"], "created_at": "2019-08-20T19:27:04.000Z", "id": "1163895243034497024", "author_id": "893102726837665793", "text": "RT @Hugorysdyk: @wilsonwitzel Algu\u00e9m se lembra de um caso do cara q ficaram dias negociando e o namorado matou ela. Bom era para ter matado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895170695356416"], "created_at": "2019-08-20T19:26:47.000Z", "id": "1163895170695356416", "author_id": "4509902921", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895169340575750"], "created_at": "2019-08-20T19:26:47.000Z", "id": "1163895169340575750", "author_id": "2161819207", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895164701741062"], "created_at": "2019-08-20T19:26:46.000Z", "id": "1163895164701741062", "author_id": "357033174", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895148981477377"], "created_at": "2019-08-20T19:26:42.000Z", "id": "1163895148981477377", "author_id": "3635811077", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895148847206401"], "created_at": "2019-08-20T19:26:42.000Z", "id": "1163895148847206401", "author_id": "1086435228737028096", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895130694311936"], "created_at": "2019-08-20T19:26:37.000Z", "id": "1163895130694311936", "author_id": "740132814587342848", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895070321520640"], "created_at": "2019-08-20T19:26:23.000Z", "id": "1163895070321520640", "author_id": "3524331917", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "464052165", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lucianajprofiro", "id": "464052165"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5204, "type": "Person", "normalized_text": "Suzy"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8345, "type": "Other", "normalized_text": "Verdades Secretas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163618609740025856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895046925692928"], "created_at": "2019-08-20T19:26:17.000Z", "id": "1163895046925692928", "author_id": "4847588447", "text": "@lucianajprofiro @ZAMENZA Que foi semelhante ao de Suzy no hospital e agora uma refer\u00eancia a Verdades Secretas, s\u00f3 que a m\u00e3e n\u00e3o se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163895018735775744"], "created_at": "2019-08-20T19:26:11.000Z", "id": "1163895018735775744", "author_id": "1035460693", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "schafferzinha", "id": "808780918865494016"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4388, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163893504432640000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894980622147584"], "created_at": "2019-08-20T19:26:02.000Z", "id": "1163894980622147584", "author_id": "1973537029", "text": "RT @schafferzinha: se o atirador de elite \u00e9 t\u00e3o foda pq matou? kkkkkkkkkkkkk ah vai tomar no cu se fosse foda s\u00f3 tinha deixado ca\u00eddo p cr s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894959986171910"], "created_at": "2019-08-20T19:25:57.000Z", "id": "1163894959986171910", "author_id": "1064203828717850624", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894942877519873"], "created_at": "2019-08-20T19:25:53.000Z", "id": "1163894942877519873", "author_id": "2616401492", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894869229735936"], "created_at": "2019-08-20T19:25:35.000Z", "id": "1163894869229735936", "author_id": "971156932454166528", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "111123176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4, "type": "Person", "normalized_text": "Sniper"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163857172859641856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894861344456710"], "created_at": "2019-08-20T19:25:33.000Z", "id": "1163894861344456710", "author_id": "1118367772508082177", "text": "@jeanwyllys_real Liga n\u00e3o tolinho. Tudo foi uma imensa encena\u00e7\u00e3o. A arma do sequestrador era de brinquedo e a do Sniper tamb\u00e9m. O policial fingiu que matou, o sequestrador fingiu que morreu, os ref\u00e9ns fingiram que se cagar\u00e3o todos e todo mundo fingiu que era verdade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894853597630464"], "created_at": "2019-08-20T19:25:31.000Z", "id": "1163894853597630464", "author_id": "120624289", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5qfieykJ08", "expanded_url": "https://t.co/5qfieykJ08", "display_url": "t.co/5qfieykJ08"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163894852741996549"], "created_at": "2019-08-20T19:25:31.000Z", "id": "1163894852741996549", "author_id": "1102318409461784578", "text": "Nada mais me deixa t\u00e3o profundamente irritada do que ver hoje o presidente dando margem pra falar de policial que atirou e matou um sequestrador ou pra falar do filhinho e sua indica\u00e7\u00e3o p cargo no exterior, mas enfiar a l\u00edngua e os dedos no cu pra se pronunciar sobre isso... https://t.co/5qfieykJ08", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894846706323457"], "created_at": "2019-08-20T19:25:30.000Z", "id": "1163894846706323457", "author_id": "1060686063855902720", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2894927884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163894843506081792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894845208969216"], "created_at": "2019-08-20T19:25:29.000Z", "id": "1163894845208969216", "author_id": "2894927884", "text": "esse pensamento de se afastar eh a coisa mais irrespons\u00e1vel e suicida q vcs espalham por ai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "52349819", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marcellus_V", "id": "52349819"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163894434360115202"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894834089857027"], "created_at": "2019-08-20T19:25:27.000Z", "id": "1163894834089857027", "author_id": "188427641", "text": "@Marcellus_V acho que essa superou o esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894822484226048"], "created_at": "2019-08-20T19:25:24.000Z", "id": "1163894822484226048", "author_id": "1344945325", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894805040173056"], "created_at": "2019-08-20T19:25:20.000Z", "id": "1163894805040173056", "author_id": "3420438735", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894798627090435"], "created_at": "2019-08-20T19:25:18.000Z", "id": "1163894798627090435", "author_id": "3008717969", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894768180649984"], "created_at": "2019-08-20T19:25:11.000Z", "id": "1163894768180649984", "author_id": "1021306837", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "27703690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.5543, "type": "Place", "normalized_text": "Lagoa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163804402697822208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894743203491846"], "created_at": "2019-08-20T19:25:05.000Z", "id": "1163894743203491846", "author_id": "137331420", "text": "@samiabomfim 36 vidas salvas, \u00e9 para comemorar mesmo, mas voc\u00ea prefere se manter no fant\u00e1stico mundo dos unic\u00f3rnios. Deve ter comemorado que o esfaqueador da Lagoa matou 2 e n\u00e3o foi morto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894742494720005"], "created_at": "2019-08-20T19:25:05.000Z", "id": "1163894742494720005", "author_id": "70726358", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RicardoBorges02", "id": "4854835444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "979721980873191429"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894736308133890"], "created_at": "2019-08-20T19:25:03.000Z", "id": "1163894736308133890", "author_id": "4854835444", "text": "RT @RicardoBorges02: Temos de correr pela vida \nNeste momento ja so ando atras de uma morte suicida\nHumanos que s\u00f3 fazem sofrer \nD\u00e3o vontad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894727135178752"], "created_at": "2019-08-20T19:25:01.000Z", "id": "1163894727135178752", "author_id": "435214162", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894718373216256"], "created_at": "2019-08-20T19:24:59.000Z", "id": "1163894718373216256", "author_id": "347586747", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894686538485761"], "created_at": "2019-08-20T19:24:52.000Z", "id": "1163894686538485761", "author_id": "2605286164", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894682553860096"], "created_at": "2019-08-20T19:24:51.000Z", "id": "1163894682553860096", "author_id": "1213819015", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894677944328198"], "created_at": "2019-08-20T19:24:49.000Z", "id": "1163894677944328198", "author_id": "1140792002021384192", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894671963316226"], "created_at": "2019-08-20T19:24:48.000Z", "id": "1163894671963316226", "author_id": "2966231705", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/lQmtbyHrOs", "expanded_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/", "display_url": "infodifesa.it/maresciallo-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163894666414166018"], "created_at": "2019-08-20T19:24:47.000Z", "id": "1163894666414166018", "author_id": "102058533", "text": "Oltre 250 casi dal 2010. I suicidi si susseguono con una cadenza impressionante. Una strage trasversale che interessa uomini e donne di tutte le realt\u00e0 del... https://t.co/lQmtbyHrOs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rafavnt", "id": "30403976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163811093837307904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894664317026304"], "created_at": "2019-08-20T19:24:46.000Z", "id": "1163894664317026304", "author_id": "1051972450655891456", "text": "RT @rafavnt: No meio de uma ponte. \n\nProvavelmente era um suicida sem coragem de fazer algo contra si, ent\u00e3o se colocou numa situa\u00e7\u00e3o assim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rafavnt", "id": "30403976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163811087902552064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894625171640321"], "created_at": "2019-08-20T19:24:37.000Z", "id": "1163894625171640321", "author_id": "1051972450655891456", "text": "RT @rafavnt: Um PM na Globo agora dizendo que o rapaz sequestrador tem todas as caracter\u00edsticas de um suicida, que deveria ter sido orienta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894589125734402"], "created_at": "2019-08-20T19:24:28.000Z", "id": "1163894589125734402", "author_id": "466639326", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894574584123392"], "created_at": "2019-08-20T19:24:25.000Z", "id": "1163894574584123392", "author_id": "2311170927", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163894572625383427"], "created_at": "2019-08-20T19:24:24.000Z", "geo": {"place_id": "0108c69f708ae783"}, "id": "1163894572625383427", "author_id": "596948237", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894570150715392"], "created_at": "2019-08-20T19:24:24.000Z", "id": "1163894570150715392", "author_id": "1676653410", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894547816091648"], "created_at": "2019-08-20T19:24:18.000Z", "id": "1163894547816091648", "author_id": "1849105316", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894545794437121"], "created_at": "2019-08-20T19:24:18.000Z", "id": "1163894545794437121", "author_id": "263296407", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894488248532993"], "created_at": "2019-08-20T19:24:04.000Z", "id": "1163894488248532993", "author_id": "90429583", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894484050087936"], "created_at": "2019-08-20T19:24:03.000Z", "id": "1163894484050087936", "author_id": "981549383249547266", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894477079162890"], "created_at": "2019-08-20T19:24:02.000Z", "id": "1163894477079162890", "author_id": "2593005400", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894392094101506"], "created_at": "2019-08-20T19:23:41.000Z", "id": "1163894392094101506", "author_id": "80405589", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894372548653057"], "created_at": "2019-08-20T19:23:37.000Z", "id": "1163894372548653057", "author_id": "4219332903", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894370694815744"], "created_at": "2019-08-20T19:23:36.000Z", "id": "1163894370694815744", "author_id": "399349135", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894295415402497"], "created_at": "2019-08-20T19:23:18.000Z", "id": "1163894295415402497", "author_id": "2906696458", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894265942069248"], "created_at": "2019-08-20T19:23:11.000Z", "id": "1163894265942069248", "author_id": "794554454087532548", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894251165495296"], "created_at": "2019-08-20T19:23:08.000Z", "id": "1163894251165495296", "author_id": "52243399", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894225508999168"], "created_at": "2019-08-20T19:23:02.000Z", "id": "1163894225508999168", "author_id": "205153159", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894198812192768"], "created_at": "2019-08-20T19:22:55.000Z", "id": "1163894198812192768", "author_id": "28181574", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894195427430401"], "created_at": "2019-08-20T19:22:54.000Z", "id": "1163894195427430401", "author_id": "70556388", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894193871302657"], "created_at": "2019-08-20T19:22:54.000Z", "id": "1163894193871302657", "author_id": "1092502913124048896", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163893028060377089"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/nePMs4Wg1n", "expanded_url": "https://twitter.com/JoyceSantanaPR/status/1163893028060377089", "display_url": "twitter.com/JoyceSantanaPR\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163894182752194562"], "created_at": "2019-08-20T19:22:51.000Z", "id": "1163894182752194562", "author_id": "1110811625659863041", "text": "Del tubo se tira haciendome un suicida  \ud83e\udd2f https://t.co/nePMs4Wg1n", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894144978366470"], "created_at": "2019-08-20T19:22:42.000Z", "id": "1163894144978366470", "author_id": "1085134502329049093", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894136770060288"], "created_at": "2019-08-20T19:22:40.000Z", "id": "1163894136770060288", "author_id": "993733866", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894111604285446"], "created_at": "2019-08-20T19:22:34.000Z", "id": "1163894111604285446", "author_id": "993923106807992320", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894096110522370"], "created_at": "2019-08-20T19:22:31.000Z", "id": "1163894096110522370", "author_id": "1064235298601803776", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894092717330432"], "created_at": "2019-08-20T19:22:30.000Z", "id": "1163894092717330432", "author_id": "139272363", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163894068474261505"], "created_at": "2019-08-20T19:22:24.000Z", "id": "1163894068474261505", "author_id": "189915092", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3168, "type": "Place", "normalized_text": "Ca\u00f1as"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo Soto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163894031438532610"], "created_at": "2019-08-20T19:22:15.000Z", "geo": {"place_id": "014c62f13e953863"}, "id": "1163894031438532610", "author_id": "892617383982112768", "text": "Manejar en la General Ca\u00f1as / Bernardo Soto de noche y con lluvia, es casi un acto suicida. No se ve la pintura en la calle. Y casi no se distinguen los ojos de gato ( los pocos que se ven )", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893996592291840"], "created_at": "2019-08-20T19:22:07.000Z", "id": "1163893996592291840", "author_id": "267822919", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893974135988225"], "created_at": "2019-08-20T19:22:02.000Z", "id": "1163893974135988225", "author_id": "2616401492", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893967915798528"], "created_at": "2019-08-20T19:22:00.000Z", "id": "1163893967915798528", "author_id": "2982734051", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893946591920128"], "created_at": "2019-08-20T19:21:55.000Z", "id": "1163893946591920128", "author_id": "4254402113", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893931463102464"], "created_at": "2019-08-20T19:21:52.000Z", "id": "1163893931463102464", "author_id": "1120175045895180288", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893892711899137"], "created_at": "2019-08-20T19:21:42.000Z", "id": "1163893892711899137", "author_id": "46887521", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893855047094272"], "created_at": "2019-08-20T19:21:33.000Z", "id": "1163893855047094272", "author_id": "2325902989", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893853994258433"], "created_at": "2019-08-20T19:21:33.000Z", "id": "1163893853994258433", "author_id": "785276683230339073", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.4796, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "Kambiemos"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/v5P2syAKfz", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianRavier/status/1163778682592346112", "display_url": "twitter.com/AdrianRavier/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163893808880324608"], "created_at": "2019-08-20T19:21:22.000Z", "id": "1163893808880324608", "author_id": "3240744353", "text": "Creo q votar a FF es m\u00e1s \"homicida\" que \"suicida\". Pero si en esto hay \"suicidas\", es q Kambiemos posiblemente foment\u00f3 el \"suicidio\". https://t.co/v5P2syAKfz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893786470223872"], "created_at": "2019-08-20T19:21:17.000Z", "id": "1163893786470223872", "author_id": "1087794255421194241", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893768304680960"], "created_at": "2019-08-20T19:21:13.000Z", "id": "1163893768304680960", "author_id": "31387330", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163888308826595330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893726785232896"], "created_at": "2019-08-20T19:21:03.000Z", "id": "1163893726785232896", "author_id": "198054235", "text": "@MarceloFreixo Tudo faz parecer que ele era um suicida  , disse que  ia entrar para  historia no fim deste sequestro com arma falsa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893688445165570"], "created_at": "2019-08-20T19:20:54.000Z", "id": "1163893688445165570", "author_id": "865772680208887809", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1055918274377121793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luisaahrm", "id": "1055918274377121793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163804688887582721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893674012565505"], "created_at": "2019-08-20T19:20:50.000Z", "id": "1163893674012565505", "author_id": "830513631032987649", "text": "@luisaahrm Deve ser por isso que ela n\u00e3o matou nenhum cidad\u00e3o por ser de brinquedo. E se fosse de verdade?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893662578855936"], "created_at": "2019-08-20T19:20:47.000Z", "id": "1163893662578855936", "author_id": "145635079", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893626033856512"], "created_at": "2019-08-20T19:20:39.000Z", "id": "1163893626033856512", "author_id": "1088161075223236608", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893593313951744"], "created_at": "2019-08-20T19:20:31.000Z", "id": "1163893593313951744", "author_id": "80421806", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893592320028673"], "created_at": "2019-08-20T19:20:31.000Z", "id": "1163893592320028673", "author_id": "74640909", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893507242770437"], "created_at": "2019-08-20T19:20:10.000Z", "id": "1163893507242770437", "author_id": "274175914", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163893504432640000"], "created_at": "2019-08-20T19:20:10.000Z", "id": "1163893504432640000", "author_id": "808780918865494016", "text": "se o atirador de elite \u00e9 t\u00e3o foda pq matou? kkkkkkkkkkkkk ah vai tomar no cu se fosse foda s\u00f3 tinha deixado ca\u00eddo p cr ser preso euein", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "111123176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163857172859641856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893504151564289"], "created_at": "2019-08-20T19:20:10.000Z", "id": "1163893504151564289", "author_id": "1085940862897532928", "text": "@jeanwyllys_real deixa de ser pilantra...fica vivendo a\u00ed calado no seu ref\u00fagio. Quer dizer que o cara era um suicida? sacrificou a pr\u00f3pria vida para o governador ficar bem na fita. kkkkk me poupe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893408030711808"], "created_at": "2019-08-20T19:19:47.000Z", "id": "1163893408030711808", "author_id": "3327537323", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893375713579008"], "created_at": "2019-08-20T19:19:39.000Z", "id": "1163893375713579008", "author_id": "2716446892", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Jason"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163893371255087104"], "created_at": "2019-08-20T19:19:38.000Z", "id": "1163893371255087104", "author_id": "882358779467247616", "text": "En mi caso antes de saber que era inmortal era un intento de suicida... Siempre crei que me salvaba por terceros mas no por ser... Inmortal.\n\n\u2014Que se note lo verde que es en el tema.\u2014\n\nGracias Jason, lo tendre en cuenta pero procurare no molestarle tanto.\u2014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163893370877616128"], "created_at": "2019-08-20T19:19:38.000Z", "id": "1163893370877616128", "author_id": "1145709129203376129", "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893274718941184"], "created_at": "2019-08-20T19:19:15.000Z", "id": "1163893274718941184", "author_id": "755854604", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893266447785984"], "created_at": "2019-08-20T19:19:13.000Z", "id": "1163893266447785984", "author_id": "1012722144596430848", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893249314103296"], "created_at": "2019-08-20T19:19:09.000Z", "id": "1163893249314103296", "author_id": "706562844955959296", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893225003921408"], "created_at": "2019-08-20T19:19:03.000Z", "id": "1163893225003921408", "author_id": "280091270", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893166682099713"], "created_at": "2019-08-20T19:18:49.000Z", "id": "1163893166682099713", "author_id": "532522473", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/KtKnQpsLrO", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/08/20/news/open_arms_migrante_si_getta_in_mare_recuperato-233948936/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163893160378085377"], "created_at": "2019-08-20T19:18:48.000Z", "id": "1163893160378085377", "author_id": "85343636", "text": "Mentre il potere legislativo si suicida nella crudelt\u00e0, quello giudiziario ripristina alcuni fondamentali. Questo \u00e8 inquietante, il cuore della crisi di sistema. Nel sentire il delirio populista, oggi, ho sentito il valore e l'importanza della tenuta... https://t.co/KtKnQpsLrO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893156443615232"], "created_at": "2019-08-20T19:18:47.000Z", "id": "1163893156443615232", "author_id": "3418811333", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893131097587712"], "created_at": "2019-08-20T19:18:41.000Z", "id": "1163893131097587712", "author_id": "752973014988386304", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893128086073344"], "created_at": "2019-08-20T19:18:40.000Z", "id": "1163893128086073344", "author_id": "3378113045", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "pstu", "id": "26250547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163892909768347649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893083580358656"], "created_at": "2019-08-20T19:18:29.000Z", "id": "1163893083580358656", "author_id": "334415563", "text": "RT @pstu: Enquanto Bolsonaro faz piada com o meio ambiente, persegue institutos de pesquisa e defende o fim das florestas e o garimpo, noss\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163893015221592064"], "created_at": "2019-08-20T19:18:13.000Z", "id": "1163893015221592064", "author_id": "205471652", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163892989866983424"], "created_at": "2019-08-20T19:18:07.000Z", "id": "1163892989866983424", "author_id": "1064325681230880768", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163892977384787968"], "created_at": "2019-08-20T19:18:04.000Z", "id": "1163892977384787968", "author_id": "913517476289314816", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "\ud83d\udc9a FABIANA \ud83d\udc9a \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "564360716", "public_metrics": {"followers_count": 4103, "following_count": 4002, "tweet_count": 73621, "listed_count": 25}, "username": "Fabme0801"}, {"verified": true, "name": "Vittorio Sgarbi", "id": "201658727", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "location": "mai nello stesso luogo", "username": "VittorioSgarbi"}, {"verified": false, "name": "Lu\u00edse Guimar\u00e3es", "id": "45337220", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 718, "tweet_count": 14076, "listed_count": 1}, "username": "luiseguimaraes"}, {"verified": false, "name": "Diogo Santos", "id": "178937349", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "username": "diogosj"}, {"verified": false, "name": "Phoebe Einstein-Rosen-Bridge", "id": "171726068", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 1149, "tweet_count": 3787, "listed_count": 0}, "location": "the Darkest Timeline", "username": "patriciaberger"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f4nio", "id": "1130639365380743169", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 326, "tweet_count": 9001, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "manototonho"}, {"verified": false, "name": "Exausta.", "id": "732656906574168064", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 58, "tweet_count": 7117, "listed_count": 0}, "username": "Fram_Blue"}, {"verified": false, "name": "manu", "id": "4450755021", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 263, "tweet_count": 4241, "listed_count": 0}, "username": "manu_mdca"}, {"verified": false, "name": "bea", "id": "2658524316", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 863, "tweet_count": 43929, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sbeeatt"}, {"verified": false, "name": "katchusca", "id": "947139668990156800", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 282, "tweet_count": 26213, "listed_count": 0}, "username": "kaedrapiva"}, {"verified": false, "name": "juninho", "id": "711174498884698112", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 210, "tweet_count": 26254, "listed_count": 1}, "location": "Artes c\u00eanicas - Unb \ud83c\udfad", "username": "_beenby_"}, {"verified": false, "name": "BELINASSI", "id": "245971964", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1621, "tweet_count": 95524, "listed_count": 6}, "location": "Juiz de Fora", "username": "ronaldbelinassi"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "id": "812396943070691328", "public_metrics": {"followers_count": 13840, "following_count": 5469, "tweet_count": 110783, "listed_count": 37}, "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "username": "ProfSergioFS"}, {"verified": false, "name": "cami", "id": "4825803791", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 999, "tweet_count": 92153, "listed_count": 4}, "username": "oimilasca"}, {"verified": false, "name": "moana", "id": "761389162595483648", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 164, "tweet_count": 11212, "listed_count": 0}, "location": "sp", "username": "malualcantt"}, {"verified": false, "name": "Bisonta", "id": "1147164384751443969", "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 3410, "tweet_count": 48354, "listed_count": 16}, "username": "LeonardoIsaura"}, {"verified": false, "name": "lukitas \ud83e\udd92", "id": "991346162", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 252, "tweet_count": 16595, "listed_count": 1}, "username": "luc4svaris"}, {"verified": false, "name": "Javi Amarilla", "id": "158472746", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 2186, "tweet_count": 14525, "listed_count": 0}, "location": "San Lorenzo-Paraguay", "username": "javiamarilla"}, {"verified": false, "name": "nowhere man", "id": "940653101295587328", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 345, "tweet_count": 26411, "listed_count": 0}, "username": "aletradox"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Costa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "id": "530834045", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 73, "tweet_count": 39243, "listed_count": 0}, "username": "AleRoxer"}, {"verified": false, "name": "teacher becca\u2604", "id": "257648994", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 207, "tweet_count": 9573, "listed_count": 0}, "username": "bscfada"}, {"verified": false, "name": "Gabriela Botelho", "id": "746124426299727872", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 232, "tweet_count": 2234, "listed_count": 0}, "location": "Tocantins, Minas Gerais ", "username": "gvieirabotelho"}, {"verified": false, "name": "beLLa", "id": "2963171511", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bellaffc_"}, {"verified": false, "name": "Arekkusu", "id": "165632300", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1045, "tweet_count": 79927, "listed_count": 19}, "location": "Asunci\u00f3n", "username": "alexrubbish"}, {"verified": false, "name": "Atomic Raccoon", "id": "96487057", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "username": "_AWaffle"}, {"verified": false, "name": "trupicante profissional", "id": "159919881", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 266, "tweet_count": 7449, "listed_count": 0}, "location": "BH/MG - Londrina/PR", "username": "bomedi"}, {"verified": false, "name": "puro suco do caos", "id": "612119584", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 659, "tweet_count": 56618, "listed_count": 0}, "username": "alicerveja"}, {"verified": false, "name": "Annalisa", "id": "736232043135291397", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 285, "tweet_count": 1794, "listed_count": 1}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "Annalisa720"}, {"verified": true, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"verified": false, "name": "La\u00eds Gomes", "id": "49629990", "public_metrics": {"followers_count": 14731, "following_count": 509, "tweet_count": 37199, "listed_count": 0}, "location": "Cria de Caxias", "username": "eulaisgomes"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Barreto", "id": "983534444", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 458, "tweet_count": 18608, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Maarcelo_2B"}, {"verified": false, "name": "\u0438\u03b1\u043d \u1d56\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0 (HIATU)", "id": "4767828695", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 313, "tweet_count": 96409, "listed_count": 4}, "location": "SHE/HER \u2022 ONLY ARMY\u2077", "username": "AgustD_Sama"}, {"verified": false, "name": "Sergio Melendez", "id": "885863011596075008", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1730, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "Sergio030676"}, {"verified": false, "name": "Bellinha \ud83d\udc06", "id": "711676371655913473", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 680, "tweet_count": 24197, "listed_count": 4}, "location": "Son\u00edfera Ilha \ud83c\udfdd", "username": "iampoetisa"}, {"verified": false, "name": "charlygattociarliero", "id": "2590034989", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 563, "tweet_count": 35656, "listed_count": 10}, "location": "Italia", "username": "charlygattociar"}, {"verified": false, "name": "Sailor Vivi\u2077\ud83c\udf19 THE ASTRONAUT is Coming", "id": "3245671912", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2008, "tweet_count": 216315, "listed_count": 17}, "location": "Loonaverse", "username": "sailorvivi8"}, {"verified": false, "name": "#LaGrietaEsMundial \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "148402220", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 2562, "tweet_count": 174396, "listed_count": 4}, "location": "Juana Koslay, Argentina", "username": "alosbotes19"}, {"verified": false, "name": "Winston", "id": "1114590254", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "location": "Buenos Aires, Peronia", "username": "Winston_Dunhill"}, {"verified": false, "name": "B\u0337\u0346\u0341\u035b\u035d\u0317r\u0336\u0310\u033d\u0344\u0306\u0344\u0340\u0344\u0329\u035a\u033b\u032ay\u0334\u0344\u0344\u0352\u0343\u031e\u0359\u0359\u032a\u0355\u032f\u032b\u0321\u034d\u033cn\u0335\u0357\u0314\u0350\u033f\u0357\u035c\u0322o\u0336\u0305\u030e\u0358", "id": "3294545787", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 269, "tweet_count": 18433, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "brblf"}, {"verified": false, "name": "Vv", "id": "389211980", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 300, "tweet_count": 29854, "listed_count": 0}, "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "username": "vitoriacnobre"}, {"verified": false, "name": "Neves \ud83e\ude90", "id": "1117073812355526659", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 882, "tweet_count": 2999, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "tacionevess"}, {"verified": false, "name": "La\u00eds Rossi", "id": "2191217857", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 913, "tweet_count": 28050, "listed_count": 2}, "location": "Birmingham", "username": "laislrossi"}, {"verified": false, "name": "nobody", "id": "427084959", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 499, "tweet_count": 28975, "listed_count": 0}, "location": "Encarnacion, Paraguay", "username": "anahilugontt"}, {"verified": false, "name": "-", "id": "1087774206232854529", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1335, "tweet_count": 57979, "listed_count": 0}, "location": " BRAZIL", "username": "NEGOFLACKO"}, {"verified": false, "name": "Songoro Cosongo", "id": "892535165263765505", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 30, "tweet_count": 39236, "listed_count": 0}, "location": "Ac\u00e1", "username": "cabvuy"}, {"verified": false, "name": "marite", "id": "162168091", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 128, "tweet_count": 50978, "listed_count": 0}, "location": "uruguay", "username": "urucele"}, {"verified": false, "name": "talarirafa \ud83d\udcd6: o verao que mudou minha vida", "id": "4094486362", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 560, "tweet_count": 10999, "listed_count": 0}, "location": "Trindade, Brasil", "username": "claremontgirll"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "id": "42271371", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 2422, "tweet_count": 793476, "listed_count": 64}, "username": "sonia_divinaa"}, {"verified": false, "name": "miguel angel D'AGOST", "id": "186615708", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 657, "tweet_count": 147989, "listed_count": 0}, "username": "miguelmirta"}, {"verified": false, "name": "Adrian Ravier", "id": "400253569", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "location": "Argentina", "username": "AdrianRavier"}, {"verified": false, "name": "Paris 6", "id": "77586165", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 545, "tweet_count": 47064, "listed_count": 0}, "username": "gprz_"}, {"verified": false, "name": "shiru\u2664", "id": "1026561758339719170", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1473, "tweet_count": 79397, "listed_count": 0}, "username": "jinx_kinner"}, {"verified": false, "name": "Gaby", "id": "201766655", "public_metrics": {"followers_count": 4997, "following_count": 4617, "tweet_count": 165254, "listed_count": 22}, "location": "Buenos Aires", "username": "AiresdeAcassuso"}, {"verified": false, "name": "b\u2019\ud83e\udec0", "id": "1102973604432658433", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 445, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "username": "belazepril"}, {"verified": false, "name": "Luca Deiana", "id": "346161795", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504460, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9"}, {"verified": false, "name": "Mi chiamo ... M ..... INI BOT", "id": "1131510401374535683", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 198, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "username": "Piero56355701"}, {"verified": false, "name": "Mateus Pinheiro \u2605\u5f61", "id": "914248373351350272", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 2924, "tweet_count": 10857, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "tchuco80"}, {"verified": false, "name": "Berbe\u26a1\ufe0f", "id": "323997549", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 656, "tweet_count": 83329, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "VsfLena"}, {"verified": false, "name": "Maria Fernanda", "id": "992939322193137666", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 263, "tweet_count": 12595, "listed_count": 1}, "username": "mariafmgo"}, {"verified": false, "name": "moon", "id": "715320292818755587", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 2054, "tweet_count": 51251, "listed_count": 15}, "username": "tommohabit"}, {"verified": false, "name": "#ForzaInter \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "335174838", "public_metrics": {"followers_count": 4113, "following_count": 1868, "tweet_count": 31269, "listed_count": 14}, "username": "CapitanCipe"}, {"verified": false, "name": "Silvina Maria", "id": "138221301", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2303, "tweet_count": 26693, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "tweetSilvi"}, {"verified": false, "name": "Caroprese", "id": "981715280375271424", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 52, "tweet_count": 12476, "listed_count": 0}, "username": "caroprese_mari"}, {"verified": false, "name": "yellow - FORA GILMAR!", "id": "126845298", "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 4080, "tweet_count": 226548, "listed_count": 3}, "location": "Lisboa,Portugal", "username": "yellowlucia"}, {"verified": true, "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "225925013", "public_metrics": {"followers_count": 749216, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "username": "filipebarrost"}, {"verified": false, "name": "Pacheco \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "919404928443080704", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 321, "tweet_count": 12500, "listed_count": 1}, "username": "Pachecoo___"}, {"verified": false, "name": "barboysa", "id": "1004104401932443650", "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "location": "your heart", "username": "barboysa021"}, {"verified": false, "name": "Felipe Gon\u00e7alves", "id": "65772058", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 629, "tweet_count": 2432, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "fgp_felipe"}, {"verified": false, "name": "Luciano Pena de Lima", "id": "902534135335542785", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 2084, "tweet_count": 69910, "listed_count": 0}, "username": "PennaL1313"}, {"verified": false, "name": "CHRISS", "id": "977505629660213248", "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Crissrc"}, {"verified": false, "name": "MJGP", "id": "2300304014", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1318, "tweet_count": 78499, "listed_count": 19}, "username": "MjgpAzucena"}, {"verified": true, "name": "Rafael Simancas", "id": "402219133", "public_metrics": {"followers_count": 39862, "following_count": 2288, "tweet_count": 21388, "listed_count": 527}, "location": "Madrid", "username": "SimancasRafael"}, {"verified": false, "name": "Rodolfo Presutti\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3684132136", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 787, "tweet_count": 68000, "listed_count": 18}, "location": "Firenze, Toscana", "username": "Rodolfo14607379"}, {"verified": false, "name": "LEO", "id": "1146479018813919233", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 151, "tweet_count": 13003, "listed_count": 0}, "location": "\u1d0a\u1d1c\u1d00\u1d22\u1d07\u026a\u0280\u1d0f \u1d05\u1d0f \u0274\u1d0f\u0280\u1d1b\u1d07 - \u1d04\u1d07", "username": "leozardo"}, {"verified": false, "name": "helleYn \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "718258834503045121", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 611, "tweet_count": 13511, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "allyzinha_"}, {"verified": false, "name": "Ciane", "id": "831484916", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 314, "tweet_count": 9077, "listed_count": 1}, "username": "ahugeuniter"}, {"verified": false, "name": "kekita", "id": "2321317278", "public_metrics": {"followers_count": 31196, "following_count": 27332, "tweet_count": 1769254, "listed_count": 94}, "username": "ElsaKekita"}, {"verified": false, "name": "debs", "id": "855946309387382785", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 315, "tweet_count": 29206, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "DeborahPaivaSz"}, {"verified": false, "name": "Ma_Campelo", "id": "1535180756", "public_metrics": {"followers_count": 9322, "following_count": 1283, "tweet_count": 228383, "listed_count": 14}, "location": "Recife, Brasil", "username": "Ma_Campelo"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd39", "id": "1112166624147243008", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 156, "tweet_count": 6795, "listed_count": 0}, "username": "Dglinhaxs"}, {"verified": false, "name": "naomi", "id": "2976786351", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 95, "tweet_count": 49319, "listed_count": 1}, "username": "NaomNoemi"}, {"verified": false, "name": "jeane 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "3304321349", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 907, "tweet_count": 58921, "listed_count": 0}, "location": "MG | BR", "username": "jeanefnery"}, {"verified": false, "name": "seneca4949", "id": "449971279", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4989, "tweet_count": 186639, "listed_count": 34}, "username": "seneca4949"}, {"verified": false, "name": "m@verick", "id": "2884530100", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}, "username": "max_ronchi"}, {"verified": false, "name": "d", "id": "3014462621", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1150, "tweet_count": 120259, "listed_count": 4}, "location": "sp", "username": "weedeIevingne"}, {"verified": false, "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72870, "listed_count": 16}, "location": "Citizen of the world", "username": "PedManes"}, {"verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311642, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}, "username": "hermanntertsch"}, {"verified": false, "name": "glaumec", "id": "4259849662", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 283, "tweet_count": 79696, "listed_count": 1}, "username": "glaumec28"}, {"verified": false, "name": "a.", "id": "3304687853", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 614, "tweet_count": 7303, "listed_count": 0}, "username": "savannahventrue"}, {"verified": false, "name": "tifany", "id": "1032600098423881728", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 458, "tweet_count": 53756, "listed_count": 0}, "location": "Cabo de Santo Agostinho, Brasil", "username": "gilscr"}, {"verified": false, "name": "Al\u00ea", "id": "1919752868", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 252, "tweet_count": 114768, "listed_count": 5}, "location": "\ud83c\udf78\u2022 \ud83c\udf35\u2022 \ud83e\udde8", "username": "AleAraujo007"}, {"verified": false, "name": "japa \u2728", "id": "720298876", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 543, "tweet_count": 46025, "listed_count": 0}, "username": "crlgrazi"}, {"verified": false, "name": "Antonio del Sur", "id": "1389652190", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1014, "tweet_count": 17809, "listed_count": 0}, "location": "Cordoba, Espana", "username": "AntonioDelSur1"}, {"verified": false, "name": "chris\ud83d\udd2e", "id": "1067975101315014657", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1225, "tweet_count": 10696, "listed_count": 1}, "location": "\ud83d\udc23+\ud83d\udc30", "username": "vantaeslutt"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "id": "26426132", "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "location": "Brazil", "username": "jnflesch"}, {"verified": false, "name": "amanda", "id": "373676437", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 415, "tweet_count": 32682, "listed_count": 0}, "username": "mandymodista"}, {"verified": false, "name": "Johnny Quest", "id": "152369649", "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}, "username": "valdesjorgel"}, {"verified": false, "name": "Fractal Land", "id": "112754204", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 682, "tweet_count": 52485, "listed_count": 9}, "location": "Brazil I suppose. Soccerland.", "username": "fractalland"}, {"verified": false, "name": "CARLOS WEBER: W & M = SOCIOLOGIA", "id": "250159187", "public_metrics": {"followers_count": 5279, "following_count": 4661, "tweet_count": 131631, "listed_count": 2}, "location": "Hay q dar la BATALLA CULTURAL", "username": "SOCIOLOGIAWM"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd27\ud835\udd32", "id": "296601742", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 961, "tweet_count": 18511, "listed_count": 0}, "username": "darkcamzx"}, {"verified": false, "name": "Regina", "id": "1021754087455510529", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 85, "tweet_count": 11429, "listed_count": 0}, "username": "reginadfb"}, {"verified": false, "name": "guilherme", "id": "1618815229", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 774, "tweet_count": 31367, "listed_count": 3}, "username": "marcondesgui_"}, {"verified": false, "name": "Keilla", "id": "819300187902504961", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 784, "tweet_count": 86463, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "Keillaoliveir14"}, {"verified": false, "name": "dannie lataria ;p MIDNIGHTS", "id": "1681109552", "public_metrics": {"followers_count": 3088, "following_count": 2311, "tweet_count": 119463, "listed_count": 32}, "location": "\u2022 inlycesheart \u2022", "username": "hyukmujin"}, {"verified": false, "name": "Uno mas", "id": "828347484200169476", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1502, "tweet_count": 127601, "listed_count": 8}, "location": "Loma del Orto , Argentina", "username": "OtroMolesto"}, {"verified": false, "name": "Assis \u2605\u5f61", "id": "783788863294676992", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 532, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "ovictorassis"}, {"verified": false, "name": "Viviane", "id": "3001291272", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 278, "tweet_count": 45999, "listed_count": 6}, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "username": "wtflaurenj"}, {"verified": false, "name": "Luiza \ud83e\udd8b", "id": "3335958532", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 324, "tweet_count": 28445, "listed_count": 0}, "username": "_LuluCruz_"}, {"verified": false, "name": "Millena", "id": "4572401297", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 1474, "tweet_count": 55861, "listed_count": 0}, "username": "millepereirao"}, {"verified": false, "name": "natalia", "id": "1077156348", "public_metrics": {"followers_count": 5584, "following_count": 2831, "tweet_count": 87763, "listed_count": 19}, "location": "hm kk bjos", "username": "deusapurpose"}, {"verified": false, "name": "Lola Mora", "id": "1128129921107275776", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4255, "tweet_count": 35953, "listed_count": 1}, "location": "Argentina ", "username": "LolaMor45838735"}, {"verified": false, "name": "Descamisada\u270c\ud83c\udffb", "id": "703994168", "public_metrics": {"followers_count": 6693, "following_count": 5617, "tweet_count": 147177, "listed_count": 25}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "gabrielalacosa"}, {"verified": false, "name": "Carlos Zigar\u00e1n", "id": "127707347", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 2470, "tweet_count": 35773, "listed_count": 10}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "czigaran"}, {"verified": false, "name": "Dealer\u2020", "id": "157122972", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1204, "tweet_count": 34350, "listed_count": 19}, "location": "cabimas", "username": "erosanning"}, {"verified": false, "name": "Daniel Cardoso", "id": "847347570", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 139, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "username": "daniel04cardoso"}, {"verified": false, "name": "ray", "id": "483917910", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 237, "tweet_count": 8119, "listed_count": 0}, "username": "rayanelui_"}, {"verified": false, "name": "Fabrizio", "id": "1109896831", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 281, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "username": "FabrizioXlegio"}, {"verified": false, "name": "luiza", "id": "4925625873", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 415, "tweet_count": 6756, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Santqanna"}, {"verified": false, "name": "carol \ud83d\udda4", "id": "1227622460", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 1474, "tweet_count": 91408, "listed_count": 15}, "location": "belieber", "username": "wondergilmore"}, {"verified": false, "name": "Julieta Monica Cami\u00f1", "id": "921769729622147072", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 481, "tweet_count": 68340, "listed_count": 1}, "username": "MonicaCamin"}, {"verified": false, "name": "NBoyceta", "id": "2888270783", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 775, "tweet_count": 12524, "listed_count": 0}, "location": "essip\u00ea, sp, br", "username": "CaXotinea"}, {"verified": false, "name": "ASTOLFO", "id": "801867970603601920", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 3271, "tweet_count": 41060, "listed_count": 3}, "location": "Varallo Pombia, Piemonte", "username": "Astolfo1968"}, {"verified": false, "name": "vanessa", "id": "2229380878", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1043, "tweet_count": 93189, "listed_count": 6}, "location": "honeymoon \u00e3ve", "username": "kccgrandeag"}, {"verified": false, "name": "Ana Maria\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6RC", "id": "299657399", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 5000, "tweet_count": 248689, "listed_count": 12}, "location": "Rosario", "username": "gall1946"}, {"verified": false, "name": "Corrado", "id": "352164101", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 523, "tweet_count": 9430, "listed_count": 5}, "location": "Rome, Lazio", "username": "CorradoRabbia"}, {"verified": true, "name": "Giuseppe Conte", "id": "999578121123848192", "public_metrics": {"followers_count": 1158599, "following_count": 141, "tweet_count": 2391, "listed_count": 2083}, "username": "GiuseppeConteIT"}, {"verified": false, "name": "Higor_H7 \u2605\u5f61 \u2b50\ufe0f\ud83d\udda4\u2b50\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "1436851842", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1381, "tweet_count": 188794, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro !!!", "username": "HigorH7"}, {"verified": false, "name": "Petite", "id": "1296529260", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 1971, "tweet_count": 52002, "listed_count": 6}, "username": "natviasil"}, {"verified": false, "name": "franchute", "id": "172499186", "public_metrics": {"followers_count": 5893, "following_count": 998, "tweet_count": 52744, "listed_count": 46}, "location": "donde est\u00e1 el agite", "username": "untalfrank"}, {"verified": false, "name": "julinha \u2661", "id": "2610205624", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 281, "tweet_count": 22038, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "jujacques_"}, {"verified": false, "name": "Francisco LULA LIVRE Marcondes", "id": "372032522", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 981, "tweet_count": 49261, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FranciscoMarc13"}, {"verified": false, "name": "LULA 13", "id": "130050505", "public_metrics": {"followers_count": 10799, "following_count": 10364, "tweet_count": 325236, "listed_count": 41}, "location": "Mato Grosso, Brazil", "username": "dizaoleao"}, {"verified": false, "name": "Piergiulio \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf35", "id": "114300672", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 103, "tweet_count": 421915, "listed_count": 0}, "username": "Piergiulio58"}, {"verified": false, "name": "Freii \u262d", "id": "780215594184478721", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 379, "tweet_count": 43923, "listed_count": 0}, "location": "Onde voc\u00ea n\u00e3o ia querer estar", "username": "TikiiLoko"}, {"verified": false, "name": "Arq. Eduardo Frank \ud83d\udd34", "id": "1074405248465285120", "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 5000, "tweet_count": 46597, "listed_count": 2}, "username": "edufrank628"}, {"verified": false, "name": "Francys de Lusca\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1108723782653480960", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 411, "tweet_count": 7627, "listed_count": 0}, "username": "francysdelusca"}, {"verified": false, "name": "bruna", "id": "902980628190302211", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 447, "tweet_count": 71484, "listed_count": 0}, "location": "Aveiro, Portugal ", "username": "bruhh_cossta"}, {"verified": false, "name": "Eze Rodriguez", "id": "316464185", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1414, "tweet_count": 152427, "listed_count": 13}, "location": "Rosario", "username": "demotoress"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc7d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd98", "id": "1135813342398943232", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 116, "tweet_count": 5436, "listed_count": 0}, "username": "Laurenicius"}, {"verified": false, "name": "Vinicius Lopes \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "3025383447", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1904, "tweet_count": 146414, "listed_count": 1}, "location": "Diadema, Brasil", "username": "vlopesxx"}, {"verified": false, "name": "@larirlfotografia \ud83d\udcf8", "id": "1055749458921750528", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 526, "tweet_count": 9462, "listed_count": 0}, "username": "lariir1909"}, {"verified": false, "name": "bring it, 13 \u2b50", "id": "779732827915059201", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1476, "tweet_count": 60759, "listed_count": 0}, "username": "fernandes_lalaa"}, {"verified": false, "name": "LouCypher\ud83d\udea9", "id": "1157985521408401409", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 544, "tweet_count": 10742, "listed_count": 1}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "LuisCypher13"}, {"verified": false, "name": "\u2728ANDREA\u2728", "id": "1010578964761456640", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 307, "tweet_count": 3949, "listed_count": 0}, "username": "Andrueg7"}, {"verified": false, "name": "Marta Rodr\u00edguez", "id": "3581476353", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 669, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}, "username": "mgrc1961"}, {"verified": false, "name": "\u0454s\u03c4\u0454\u2113\u03b1c\u03b1rv\u03b1\u2113\u043d\u03c3 \ud83d\udea9", "id": "22804037", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1135, "tweet_count": 89961, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro - RJ", "username": "_estelacarvalho"}, {"verified": false, "name": "Ddqqzz", "id": "367475601", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 568, "tweet_count": 33502, "listed_count": 1}, "username": "Darqoz"}, {"verified": false, "name": "Ricardo S. Lemos", "id": "349026679", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 317, "tweet_count": 17555, "listed_count": 0}, "location": "Bryan, TX", "username": "RicardoLemos4"}, {"verified": false, "name": "L\u00e9lio Corr\u00eaa", "id": "1053078706950934528", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2913, "tweet_count": 41505, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CorreaLelio"}, {"verified": false, "name": "cleo", "id": "4720165359", "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 4889, "tweet_count": 60858, "listed_count": 0}, "username": "carbajo_liliana"}, {"verified": false, "name": "Marianne", "id": "1650966114", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 434, "tweet_count": 30274, "listed_count": 0}, "username": "maridamari59"}, {"verified": false, "name": "out of ste's system", "id": "3300315101", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 921, "tweet_count": 32710, "listed_count": 3}, "location": "princess park ", "username": "stestylinsonn"}, {"verified": false, "name": "V\u00f5 Nguy\u00ean Gi\u00e1p", "id": "1060323510395068417", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 2084, "tweet_count": 10773, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "giap_no"}, {"verified": false, "name": "L", "id": "804770508935938049", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 971, "tweet_count": 35284, "listed_count": 2}, "location": "ffc", "username": "araujolari18"}, {"verified": false, "name": "Roxana Ceccardi", "id": "1062006650", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 533, "tweet_count": 37620, "listed_count": 2}, "username": "RoxanaCecc"}, {"verified": false, "name": "A P 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "724614243325206528", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 3987, "tweet_count": 53315, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, Brasil", "username": "SqCurtisian"}, {"verified": false, "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "635764127", "public_metrics": {"followers_count": 161588, "following_count": 24756, "tweet_count": 54442, "listed_count": 128}, "location": "Brasil", "username": "carloscezarcjr"}, {"verified": false, "name": "Vitoria Regia", "id": "904750052601712640", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 130, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "location": "Penha, Rio de Janeiro", "username": "Vitoria_regia30"}, {"verified": false, "name": "AdPi", "id": "503085210", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 243, "tweet_count": 2912, "listed_count": 0}, "username": "AdPiAdPi"}, {"verified": false, "name": "Remolino202", "id": "782954889123069952", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 2024, "tweet_count": 321587, "listed_count": 1}, "location": "Provincia De BS.AS", "username": "Remolino202"}, {"verified": false, "name": "ish's the anti-hero \u2b50 \u26a2", "id": "2738247471", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 981, "tweet_count": 222210, "listed_count": 7}, "location": "the lakes ", "username": "fearIessbo"}, {"verified": false, "name": "Pensativa", "id": "32120421", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 31, "tweet_count": 5367, "listed_count": 0}, "location": "rj ", "username": "aquelade1979"}, {"verified": false, "name": "Gustavo", "id": "305929009", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 2992, "tweet_count": 16280, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GusDelBar"}, {"verified": false, "name": "Vir", "id": "169529668", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1662, "tweet_count": 89479, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "VIRGINIABA"}, {"verified": false, "name": "Eugenio Avitabile \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "513288710", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 426, "tweet_count": 12200, "listed_count": 1}, "location": "Roma - Piano di Sorrento", "username": "eugavi55"}, {"verified": false, "name": "Nossa Bandeira \u00e9 a Morte \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "154403181", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1802, "tweet_count": 19239, "listed_count": 2}, "location": "MOA, Brasil", "username": "Lhewo"}, {"verified": false, "name": "Giovanna Di Nunzio \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "599039512", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2416, "tweet_count": 166219, "listed_count": 1}, "username": "dinunziogio"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo", "id": "73023403", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180825, "listed_count": 10}, "location": "PERU", "username": "GolpedeMar"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "name": "Agenilson (Age) Santana", "id": "81948392", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 1020, "tweet_count": 383625, "listed_count": 23}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "username": "agesantana"}, {"verified": false, "name": "Ladygalga", "id": "985259745975197696", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 2152, "tweet_count": 90056, "listed_count": 1}, "location": "Milano ", "username": "Ladygalga1"}, {"verified": false, "name": "BI campe\u00e3 BR \ud83d\udc14\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f", "id": "345740553", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 312, "tweet_count": 791, "listed_count": 0}, "username": "Elaine_Galo13"}, {"verified": false, "name": "Dani Barbosa", "id": "1160720099537559557", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 52, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "username": "NielBarbosaa"}, {"verified": false, "name": "nat ferreira \u24df", "id": "38212171", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 415, "tweet_count": 13313, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "naferreira"}, {"verified": false, "name": "Refinnej 31. \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "132700542", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 491, "tweet_count": 84197, "listed_count": 2}, "location": "Cear\u00e1", "username": "refinnejelav"}, {"verified": false, "name": "tinks", "id": "805869245263413248", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 447, "tweet_count": 17043, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela  | \ud83d\udd3amg", "username": "itstinkywinkyy"}, {"verified": false, "name": "LUCIANA ALBERTI", "id": "133665120", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 938, "tweet_count": 44758, "listed_count": 6}, "location": "San Isidro, Argentina", "username": "LUCIANAALBERTI"}, {"verified": false, "name": "Du Mara", "id": "3999046859", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 774, "tweet_count": 267, "listed_count": 2}, "username": "dumara2311"}, {"verified": false, "name": "Brasil de Fato Pernambuco", "id": "1004882408553046017", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 366, "tweet_count": 6794, "listed_count": 21}, "location": "Recife, Brasil", "username": "brasildefatope"}, {"verified": false, "name": "ben perea", "id": "383547552", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 55, "tweet_count": 57228, "listed_count": 3}, "location": "en todas partes", "username": "soyindignado"}, {"verified": false, "name": "claudia cisneros", "id": "32532614", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "name": "Pc Melo \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "797884349077213184", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 352, "tweet_count": 17959, "listed_count": 0}, "username": "pczada7"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #JuntosSomosImparables\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "id": "149643369", "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 3127, "tweet_count": 23811, "listed_count": 7}, "username": "eldoctordelpro"}, {"verified": false, "name": "camila", "id": "2575063504", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 482, "tweet_count": 25809, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "camilacirnes"}, {"verified": false, "name": "Ju", "id": "843931277858426880", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 410, "tweet_count": 12921, "listed_count": 0}, "username": "jubssnogueira"}, {"verified": false, "name": "Branco Medeiros", "id": "38658025", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1754, "tweet_count": 13277, "listed_count": 0}, "username": "brancomedeiros"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd99\u2666\ufe0f", "id": "2950134099", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 688, "tweet_count": 29084, "listed_count": 0}, "location": "rJ", "username": "matheuslimc"}, {"verified": false, "name": "Lucas Grandini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "4480505549", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 2517, "tweet_count": 50466, "listed_count": 2}, "location": "Casa Verde, S\u00e3o Paulo", "username": "Luquinhassep"}, {"verified": false, "name": "Justina \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "301038211", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 839, "tweet_count": 172317, "listed_count": 2}, "username": "Domjusty"}, {"verified": false, "name": "naclara alves", "id": "979231190", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1046, "tweet_count": 45448, "listed_count": 2}, "location": "Complexo da Mar\u00e9, RJ", "username": "_analves_"}, {"verified": false, "name": "maisumaloukdavida\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2640\ufe0f\u264c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "812966500365725696", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 4013, "tweet_count": 32113, "listed_count": 1}, "location": "Arapiraca, Brasil", "username": "panteranegraf1"}, {"verified": false, "name": "let\u00edcia", "id": "800237036", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 841, "tweet_count": 64907, "listed_count": 0}, "username": "eagoraleticia"}, {"verified": false, "name": "sara \u2720", "id": "3377741861", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 368, "tweet_count": 58097, "listed_count": 0}, "location": "ZN/+5521", "username": "bastosssssssss"}, {"verified": false, "name": "Noe Almada", "id": "1067316619", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 653, "tweet_count": 22916, "listed_count": 2}, "location": "Encarnacion, Paraguay", "username": "RoytanNoelia"}, {"verified": false, "name": "Evamaria crespo", "id": "3092133628", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 548, "tweet_count": 14084, "listed_count": 0}, "username": "evacrespo34"}, {"verified": false, "name": "catalina peredo", "id": "1242746360", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 608, "tweet_count": 69285, "listed_count": 3}, "location": "Gral. LA MADRID-PCIA.BS.AS.", "username": "lamadritense"}, {"verified": false, "name": "\u270a\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "id": "1104559540421447680", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 341, "tweet_count": 9405, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France", "username": "sasah_max"}, {"verified": false, "name": "Alicinha \ud83e\udeac", "id": "873053603371425794", "public_metrics": {"followers_count": 5494, "following_count": 457, "tweet_count": 87948, "listed_count": 0}, "location": "Cg", "username": "AlicePereiraB"}, {"verified": false, "name": "Adriano Silva", "id": "137774704", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 4952, "tweet_count": 45507, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "adrianosilva07"}, {"verified": false, "name": "Ale027", "id": "4136723435", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 197, "tweet_count": 12900, "listed_count": 1}, "location": "Centro, Vila Velha", "username": "Ale_T027"}, {"verified": false, "name": "Hunhow", "id": "941804529082863626", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 605, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "location": "Uranus", "username": "IHunhowI"}, {"verified": false, "name": "Andarilho_JDH", "id": "788845569280212993", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 4261, "tweet_count": 69692, "listed_count": 2}, "username": "Andarilho_JDH"}, {"verified": true, "name": "Jean Wyllys", "id": "111123176", "public_metrics": {"followers_count": 1031283, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "username": "jeanwyllys_real"}, {"verified": false, "name": "red", "id": "1473417223", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 1073, "tweet_count": 233571, "listed_count": 10}, "location": "University Silas", "username": "lucydeviIs"}, {"verified": false, "name": "Jorge\ud83c\udf31\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2683902000", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 303, "tweet_count": 373272, "listed_count": 23}, "username": "galgo25582"}, {"verified": false, "name": "Beatriz", "id": "2750285230", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 418, "tweet_count": 27154, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "beatrizlbrandao"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "298055231", "public_metrics": {"followers_count": 5723, "following_count": 2659, "tweet_count": 321404, "listed_count": 14}, "username": "mariwnnaz"}, {"verified": false, "name": "Valespona", "id": "1016884471474327553", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2756, "tweet_count": 75431, "listed_count": 0}, "location": "LEJOS DE PERONIA", "username": "Valespona1"}, {"verified": false, "name": "Klevis Kle \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1055140058", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 803, "tweet_count": 41730, "listed_count": 10}, "username": "clem24067977"}, {"verified": false, "name": "AG \ud83c\udf19", "id": "2848872377", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 225, "tweet_count": 22221, "listed_count": 0}, "location": "RJ ZN", "username": "amdguimaraes"}, {"verified": false, "name": "Taynara.", "id": "827624451063820291", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 722, "tweet_count": 15458, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Taynara991"}, {"verified": false, "name": "Quenia", "id": "1003784687289028614", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 133, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "EugeniaCarras15"}, {"verified": false, "name": "Faculo", "id": "1379956094", "public_metrics": {"followers_count": 31971, "following_count": 2535, "tweet_count": 31440, "listed_count": 11}, "location": "los peques fan account", "username": "faqxeen"}, {"verified": false, "name": "filha do l\u00facifer", "id": "885711622328770560", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 256, "tweet_count": 1214, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "lcarolinesouza"}, {"verified": false, "name": "ela is trying so hard", "id": "843603519819190272", "public_metrics": {"followers_count": 14336, "following_count": 7204, "tweet_count": 123697, "listed_count": 18}, "username": "archeonfavs"}, {"verified": false, "name": "Tom", "id": "177264251", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1221, "tweet_count": 33538, "listed_count": 0}, "location": "Moon ", "username": "Tomazaqw"}, {"verified": false, "name": "Beppe Quadri\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Republicano", "id": "167385572", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1394, "tweet_count": 205761, "listed_count": 22}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "quadrimeister"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udccb\ud835\udcbe \u25df\u033d\u25de\u033d\ud83c\udf49", "id": "4584709154", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1809, "tweet_count": 29617, "listed_count": 0}, "location": "Na Coxa do Harry ", "username": "kivialala"}, {"verified": false, "name": "malu", "id": "4781751617", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 4124, "tweet_count": 15890, "listed_count": 0}, "location": "-", "username": "Isluizalima"}, {"verified": false, "name": "Gisella Ruccia \u262e", "id": "819829657", "public_metrics": {"followers_count": 5159, "following_count": 718, "tweet_count": 38583, "listed_count": 41}, "username": "gisellaruccia"}, {"verified": false, "name": "Dise \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b\ud83d\ude9c", "id": "631061599", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 1474, "tweet_count": 147672, "listed_count": 58}, "username": "impercezione"}, {"verified": false, "name": "carol", "id": "2756510169", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 2211, "tweet_count": 94945, "listed_count": 15}, "username": "GROWNMIXERS"}, {"verified": false, "name": "dario oliveira", "id": "703411120850210816", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 5001, "tweet_count": 334515, "listed_count": 207}, "username": "dariosailor86"}, {"verified": false, "name": "Yoha", "id": "3092057045", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 610, "tweet_count": 18787, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "Mart_yoha"}, {"verified": false, "name": "felipe \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "id": "1704220410", "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 3364, "tweet_count": 207292, "listed_count": 30}, "location": "Brazil", "username": "ccbillboard"}, {"verified": false, "name": "celia_theas", "id": "1144800717091278848", "public_metrics": {"followers_count": 8512, "following_count": 9384, "tweet_count": 125890, "listed_count": 1}, "username": "theas_celia"}, {"verified": false, "name": "Carlos Naz\u00e1rio", "id": "804828919060897796", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2428, "tweet_count": 16819, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "karlos_nazario"}, {"verified": false, "name": "to com reiva", "id": "3086921454", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 380, "tweet_count": 26820, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m-PA", "username": "htinhacharlotte"}, {"verified": false, "name": "Isabelle \u2740", "id": "213813537", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 473, "tweet_count": 53621, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "isabbelle_"}, {"verified": false, "name": "Barbara Battistini", "id": "1007059536", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1070, "tweet_count": 6373, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio", "username": "Barbarella2323"}, {"verified": false, "name": "sabrina", "id": "2312700820", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 583, "tweet_count": 61322, "listed_count": 0}, "username": "vieiranat_"}, {"verified": false, "name": "BRENO", "id": "274558490", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 540, "tweet_count": 102943, "listed_count": 7}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "BrenoGui14"}, {"verified": false, "name": "Pame Elizaur", "id": "524413510", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 388, "tweet_count": 32909, "listed_count": 3}, "username": "pamelizaur"}, {"verified": false, "name": "Fabiana Ruffa", "id": "1145109812415467520", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 33, "tweet_count": 38154, "listed_count": 0}, "username": "ruffa_fabiana"}, {"verified": false, "name": "Beto", "id": "3414574155", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1047, "tweet_count": 27627, "listed_count": 2}, "username": "_Azevedo98"}, {"verified": false, "name": "manuzita \ud83d\udc1d\ud83d\udcd6:", "id": "293798912", "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 4891, "tweet_count": 347609, "listed_count": 59}, "location": "{Canidae}", "username": "byungerking"}, {"verified": false, "name": "fernanda", "id": "938882859665850369", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 262, "tweet_count": 34448, "listed_count": 0}, "username": "inffer17"}, {"verified": false, "name": "Alimas", "id": "1489177824", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 598, "tweet_count": 71376, "listed_count": 2}, "username": "Alizianoe"}, {"verified": false, "name": "BBC bbcicchi", "id": "1190406452", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 556, "tweet_count": 53464, "listed_count": 8}, "location": "Perosa Argentina, Piemonte", "username": "bbcichi"}, {"verified": false, "name": "Il Venerabile Jorge", "id": "1065890981017518080", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1119, "tweet_count": 11146, "listed_count": 0}, "username": "_RidereSempre_"}, {"verified": false, "name": "marco florio", "id": "1663126806", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 647, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}, "username": "Marc0fM"}, {"verified": false, "name": "PinKee \ud83d\udc31", "id": "161461039", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 4992, "tweet_count": 115322, "listed_count": 10}, "location": "Patagonia Argentina", "username": "gonarmas"}, {"verified": false, "name": "Menina", "id": "312961853", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 311, "tweet_count": 34915, "listed_count": 2}, "username": "MeninaRamirez"}, {"verified": false, "name": "Azafr\u00e1n con Miel", "id": "254937567", "public_metrics": {"followers_count": 24974, "following_count": 4507, "tweet_count": 315987, "listed_count": 142}, "location": "En mi consciencia", "username": "AzafranConMiel"}, {"verified": false, "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "id": "1141503217739554817", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "username": "ElMamonges"}, {"verified": false, "name": "QUIT\u00c9RIA \ud83c\udf39", "id": "1409239140", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 241, "tweet_count": 70451, "listed_count": 0}, "username": "loizaportela"}, {"verified": false, "name": "Carol", "id": "1009201773020700672", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2400, "tweet_count": 13267, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RiverFarah"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "2791832722", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 399, "tweet_count": 19371, "listed_count": 0}, "username": "Luu_Albamonte"}, {"verified": false, "name": "karoles", "id": "557319231", "public_metrics": {"followers_count": 7501, "following_count": 470, "tweet_count": 175007, "listed_count": 27}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "weiwujixian"}, {"verified": true, "name": "Yamil Santoro", "id": "170431111", "public_metrics": {"followers_count": 74203, "following_count": 959, "tweet_count": 95812, "listed_count": 214}, "location": "Capital Federal, Argentina", "username": "yamilsantoro"}, {"verified": false, "name": "Paula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "157817167", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 647, "tweet_count": 49990, "listed_count": 5}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "paulaqueiroz0"}, {"verified": false, "name": "Diana N\u00fa\u00f1ez #Pol\u00edticamenteIncorrecta", "id": "597314261", "public_metrics": {"followers_count": 6553, "following_count": 5313, "tweet_count": 181454, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires  Argentina", "username": "Diana0750"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udead\ud83e\udd8d", "id": "1016458677266583552", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 4146, "tweet_count": 280950, "listed_count": 2}, "location": "Almirante Brown, Buenos Aires", "username": "thecat_arg"}, {"verified": false, "name": "coringata \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "816321089823535106", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 841, "tweet_count": 54046, "listed_count": 0}, "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "username": "coringata_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd52. \ud83c\udf19 \ud83d\udcd6:", "id": "259032866", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 601, "tweet_count": 104731, "listed_count": 12}, "location": "\u2661 hov and b \u2661 freyre and rhys ", "username": "getfuckb"}, {"verified": false, "name": "Wesley Almeida", "id": "2218666056", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 30, "tweet_count": 1338, "listed_count": 0}, "username": "wesalmeida20"}, {"verified": false, "name": "Marcos Adriano \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18", "id": "862068476101488640", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 2072, "tweet_count": 6258, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "MarcosSlayer"}, {"verified": false, "name": "Rafael", "id": "52496667", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 2347, "tweet_count": 47020, "listed_count": 3}, "username": "rafa_2205"}, {"verified": false, "name": "violet_rose", "id": "1001498423194017792", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 159, "tweet_count": 7138, "listed_count": 0}, "username": "violetr14621062"}, {"verified": false, "name": "little", "id": "763916833586118656", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 548, "tweet_count": 6853, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "carlinvillela"}, {"verified": false, "name": "Luciano Ognibene", "id": "595426729", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1086, "tweet_count": 35110, "listed_count": 10}, "location": "Roma", "username": "LucianoOgnibene"}, {"verified": false, "name": "guizinho", "id": "3304114449", "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 1623, "tweet_count": 76529, "listed_count": 5}, "location": "direito ufrj", "username": "iguinorem"}, {"verified": false, "name": "TONY", "id": "2221819108", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1373, "tweet_count": 52202, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Tony_BsAs"}, {"verified": false, "name": "la Julieta rbk", "id": "1055252819417186304", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 2371, "tweet_count": 45436, "listed_count": 0}, "username": "JulietaRbk"}, {"verified": false, "name": "Ceci Ase - mariam", "id": "960344109624983553", "public_metrics": {"followers_count": 3962, "following_count": 4581, "tweet_count": 11133, "listed_count": 0}, "location": "Jujuy, Argentina", "username": "ceci_ase"}, {"verified": false, "name": "Salespopstar", "id": "101320813", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 40, "tweet_count": 1791, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "saletebr"}, {"verified": false, "name": "timeless", "id": "212423304", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1257, "tweet_count": 117563, "listed_count": 6}, "username": "BatistarLais"}, {"verified": false, "name": "Mari\ud83e\udd8b", "id": "720771448277741570", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 380, "tweet_count": 9578, "listed_count": 0}, "username": "_MariannaBrito"}, {"verified": false, "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "id": "364261539", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4519, "tweet_count": 70351, "listed_count": 28}, "username": "Velherro"}, {"verified": false, "name": "Myn T R A", "id": "4916842989", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1362, "tweet_count": 94961, "listed_count": 0}, "username": "ultrasadlence"}, {"verified": false, "name": "Ramon Carlos", "id": "834060309535059969", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 995, "tweet_count": 10291, "listed_count": 0}, "location": "Barra Mansa, RJ - Brasil", "username": "RcAvelar"}, {"verified": false, "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86"}, {"verified": false, "name": "Thais Oliveira", "id": "311962983", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 401, "tweet_count": 24942, "listed_count": 0}, "username": "Thaais_silva_"}, {"verified": false, "name": "kit68", "id": "3393486869", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 55, "tweet_count": 12593, "listed_count": 9}, "location": "Vicenza, Veneto", "username": "kit68ven"}, {"verified": false, "name": "ana carolina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2250426028", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 279, "tweet_count": 5288, "listed_count": 1}, "location": "Diretamente da terra do uai", "username": "CarolzitaRodris"}, {"verified": false, "name": "Let \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "741752381709422593", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 286, "tweet_count": 23262, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ccpicolet"}, {"verified": false, "name": "mi", "id": "828079602", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 743, "tweet_count": 102290, "listed_count": 6}, "username": "aliltoomuchofme"}, {"verified": false, "name": "Exausta fingindo costume #Lula2022", "id": "156071052", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 861, "tweet_count": 30849, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "bbbenta"}, {"verified": false, "name": "prospector de araque", "id": "86768859", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 248, "tweet_count": 40658, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m/PA", "username": "joaoboyridi"}, {"verified": false, "name": "Tucho", "id": "1101821196", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 266, "tweet_count": 12498, "listed_count": 1}, "location": "N\u00b030", "username": "Tuchocucuruxo"}, {"verified": false, "name": "jenn.", "id": "3123644872", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "location": "paradise.", "username": "MALESYX"}, {"verified": false, "name": "gabizinha faz o L \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1103297119878815744", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 255, "tweet_count": 24276, "listed_count": 1}, "username": "ehagabst"}, {"verified": false, "name": "Fabricio Cardoso", "id": "849668037125050369", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 166, "tweet_count": 18975, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m/Pa", "username": "CardosodYeshua"}, {"verified": false, "name": "Candy Amara", "id": "1390354352", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 3824, "tweet_count": 96172, "listed_count": 3}, "location": "vivo ovviamente in Italia :)", "username": "Candy_Amara"}, {"verified": false, "name": "Idealista", "id": "1145709129203376129", "public_metrics": {"followers_count": 5188, "following_count": 3374, "tweet_count": 17530, "listed_count": 2}, "username": "VittorioDeSant7"}, {"verified": false, "name": "day", "id": "466652930", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 185, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}, "username": "princessdormer"}, {"verified": false, "name": "mon 13 \ud83d\udfe5\ud83c\udf1f", "id": "1037719227602530305", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 209, "tweet_count": 5063, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "monifs_"}, {"verified": false, "name": "Karen \u2728", "id": "3359277435", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1376, "tweet_count": 29005, "listed_count": 1}, "username": "siqueirakaren_"}, {"verified": false, "name": "Mik \ud83d\udea9\ud83d\udcaf\u26ab\u26aa\ud83e\udd85", "id": "2244753614", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 771, "tweet_count": 17552, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Mikhail_San1"}, {"verified": false, "name": "Gessi\ud83c\udf3c", "id": "727622010", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 318, "tweet_count": 27055, "listed_count": 0}, "username": "GuillenGranados"}, {"verified": false, "name": "Giuliano Farfal", "id": "2788450343", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 422, "tweet_count": 5337, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "FarfalGiuliano"}, {"verified": false, "name": "justmarie@", "id": "3134990524", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 937, "tweet_count": 20780, "listed_count": 0}, "username": "justmarie068"}, {"verified": false, "name": "Lulu", "id": "1101616221345247233", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 316, "tweet_count": 39748, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "Lulu18141139"}, {"verified": false, "name": "Andre Junior", "id": "1152300255209295873", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 85, "tweet_count": 1483, "listed_count": 1}, "username": "JuniorAndreED"}, {"verified": false, "name": "I hate it here", "id": "998714556527599616", "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 1946, "tweet_count": 48925, "listed_count": 4}, "location": "Rep\u00fablica maricona de Chigay", "username": "abrilnomas"}, {"verified": false, "name": "\uc911\uad6d", "id": "1087996052853219329", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 729, "tweet_count": 3370, "listed_count": 2}, "location": "cdmx", "username": "kelsxysant"}, {"verified": false, "name": "yasmin cunha", "id": "1029733967942049793", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 353, "tweet_count": 4213, "listed_count": 0}, "location": "034", "username": "eaxmine"}, {"verified": false, "name": "Priscilla Santiago", "id": "2471803878", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 580, "tweet_count": 16615, "listed_count": 5}, "location": "Nil\u00f3polis", "username": "Pri_Chiha"}, {"verified": false, "name": "Laurita Mazza #FICHA LIMPIA", "id": "87043325", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 1817, "tweet_count": 85186, "listed_count": 20}, "location": "Tierra dehalcones republicanos", "username": "laurita_soy"}, {"verified": false, "name": "Deusa do Furdun\u00e7o", "id": "832010475462414336", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 3428, "tweet_count": 44832, "listed_count": 1}, "location": "Setor Sul , Maracan\u00e3 ", "username": "isaffc_"}, {"verified": false, "name": "Whyney Blog", "id": "915634110353362944", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 531, "tweet_count": 63026, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "username": "whyney_blog"}, {"verified": false, "name": "Amanda", "id": "324098658", "public_metrics": {"followers_count": 3368, "following_count": 986, "tweet_count": 83561, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "hawaiiangiirll"}, {"verified": false, "name": "Gabriela", "id": "1125786502598987776", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 295, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}, "username": "Gabrielarjardim"}, {"verified": false, "name": "Mariano Lenny", "id": "2170701042", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 798, "tweet_count": 16773, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica de Chetoslovaquia.", "username": "MarianoLenny"}, {"verified": false, "name": "Beatriz", "id": "2575509670", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 474, "tweet_count": 20199, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "beatrizfarias41"}, {"verified": false, "name": "Eri\u2728", "id": "1060092995356237824", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 571, "tweet_count": 24412, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "Comunogata_"}, {"verified": false, "name": "juliana \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "537665364", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 887, "tweet_count": 210987, "listed_count": 11}, "location": "+55 51", "username": "jujusoaressx"}, {"verified": false, "name": "Miperrodinamita...", "id": "1058047185844166656", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 2272, "tweet_count": 28828, "listed_count": 3}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "username": "Ova84673096"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc58\u2728", "id": "4826781027", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 291, "tweet_count": 41906, "listed_count": 1}, "location": "est\u00e1dio manoel schwartz", "username": "martinsxaline"}, {"verified": false, "name": "Ruth", "id": "916703310400409600", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 314, "tweet_count": 151652, "listed_count": 0}, "username": "Ruth23sj"}, {"verified": false, "name": "Nath\u00e1lia", "id": "2971994494", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 93, "tweet_count": 11996, "listed_count": 0}, "location": "Contagem, Brasil", "username": "eunathipassos"}, {"verified": false, "name": "Fernando C\u00e9sar Dur\u00e3es - BATDAT", "id": "1133385670540582912", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 97, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FernandoCsarDu1"}, {"verified": false, "name": "Eduarda \ud83d\udc51", "id": "3609862461", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 427, "tweet_count": 21380, "listed_count": 0}, "username": "Madu_Silva2"}, {"verified": false, "name": "motonatx", "id": "1661189172", "public_metrics": {"followers_count": 24203, "following_count": 20938, "tweet_count": 62158, "listed_count": 26}, "location": "505", "username": "coralinxz"}, {"verified": false, "name": "leticia", "id": "832013398745423873", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 577, "tweet_count": 39778, "listed_count": 0}, "username": "letcsantos_bfr"}, {"verified": false, "name": "lady claire.", "id": "3701828668", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 162, "tweet_count": 6709, "listed_count": 0}, "location": "wattpad", "username": "laddyclaire"}, {"verified": false, "name": "Nacho", "id": "616174949", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1076, "tweet_count": 10286, "listed_count": 0}, "username": "Nachaco77"}, {"verified": false, "name": "Apenas \u00f3leo", "id": "94671184", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 112, "tweet_count": 1448, "listed_count": 0}, "username": "apenas_oleo"}, {"verified": false, "name": "Jullyana", "id": "738023773664862208", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 301, "tweet_count": 13141, "listed_count": 0}, "location": "Pilares, Rio de Janeiro", "username": "jordaoju2"}, {"verified": false, "name": "Monique \ud83e\udd8b", "id": "1056779121097957376", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 232, "tweet_count": 5851, "listed_count": 0}, "username": "momors7"}, {"verified": false, "name": "\u200f\u0618", "id": "976944888800522241", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 429, "tweet_count": 29368, "listed_count": 0}, "username": "silvaC55"}, {"verified": false, "name": "Kaka", "id": "558153419", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 413, "tweet_count": 47437, "listed_count": 1}, "username": "KarinneMenezess"}, {"verified": false, "name": "jorge martinez", "id": "1230164336", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 2004, "tweet_count": 23854, "listed_count": 0}, "username": "jotaeme58"}, {"verified": false, "name": "Run Man \u267b\ufe0f", "id": "2797440824", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 900, "tweet_count": 35271, "listed_count": 14}, "location": "127.0.0.1", "username": "Run_Man_"}, {"verified": false, "name": "Patricia", "id": "4289682252", "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 3932, "tweet_count": 49485, "listed_count": 5}, "username": "pachipal"}, {"verified": false, "name": "Tati S.G.", "id": "1103287550523985920", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1346, "tweet_count": 66434, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "TatiAnaSG1"}, {"verified": false, "name": "g\u03c0azielinha", "id": "172547302", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 272, "tweet_count": 155385, "listed_count": 7}, "location": "Panic, panic, hope \ud83d\udd2d\ud83e\uddec", "username": "LirouTarja"}, {"verified": false, "name": "Isa", "id": "627931130", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 362, "tweet_count": 32726, "listed_count": 0}, "location": "Rio De janeiro - Brasil ", "username": "isabelaaog"}, {"verified": false, "name": "Augusto.", "id": "1096895464211918849", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1644, "tweet_count": 23593, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Rio Grande do Norte ", "username": "augus7rn"}, {"verified": false, "name": "Luquinhas", "id": "1337291605", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 970, "tweet_count": 26345, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "lucasfagundes_9"}, {"verified": false, "name": "Chispita Recargada", "id": "312769520", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150974, "listed_count": 1}, "username": "nuevachispita"}, {"verified": false, "name": "fb\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2562128711", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 374, "tweet_count": 16380, "listed_count": 2}, "location": "nesse mar de amor", "username": "_fabriciobar"}, {"verified": false, "name": "dinha", "id": "142294192", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 536, "tweet_count": 148962, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "amaandes"}, {"verified": false, "name": "Thamis Ribeiro", "id": "2359617333", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 149, "tweet_count": 2735, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "tharibnunes"}, {"verified": false, "name": "kelly\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2719881560", "public_metrics": {"followers_count": 5012, "following_count": 2356, "tweet_count": 95978, "listed_count": 49}, "location": "@flamengo @taylorswift13", "username": "folIkIore"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd2f", "id": "1737146852", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 539, "tweet_count": 111253, "listed_count": 3}, "location": "UFRRJ ", "username": "lourcrf"}, {"verified": false, "name": "laura", "id": "2307144349", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 2102, "tweet_count": 84281, "listed_count": 0}, "username": "lauraitalia14"}, {"verified": false, "name": "Vinicius Poncio", "id": "2890299386", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 871, "tweet_count": 10856, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "Gminiano1"}, {"verified": false, "name": "Lili 13 \u2b50\ufe0f", "id": "920072477199519744", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 267, "tweet_count": 33017, "listed_count": 0}, "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeir", "username": "lili_bjj"}, {"verified": false, "name": "Julio Argentino Roca", "id": "4261733687", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 574, "tweet_count": 98136, "listed_count": 5}, "username": "generacion1880"}, {"verified": false, "name": "Hilton_MHS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1091853301736505345", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 700, "tweet_count": 9651, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "HiltonMhs"}, {"verified": false, "name": "Cassio", "id": "5952632", "public_metrics": {"followers_count": 6991, "following_count": 7094, "tweet_count": 66356, "listed_count": 39}, "location": "Brasil", "username": "dokbr"}, {"verified": false, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "id": "725332549485105153", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1750, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "location": "Lima, Peru", "username": "LimaNoticia"}, {"verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2348878033", "public_metrics": {"followers_count": 56567, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615219, "listed_count": 280}, "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "username": "peruenlanoticia"}, {"verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "id": "729769470764322816", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "location": "Lima, Peru", "username": "PeruNewsweek"}, {"verified": false, "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "id": "2617443576", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "location": "Per\u00fa", "username": "UniversidadPe"}, {"verified": false, "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "id": "3100691602", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 17}, "location": "Peru", "username": "PeruNewsAlerta"}, {"verified": false, "name": "math | LULA #13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1058169087048802304", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1474, "tweet_count": 27231, "listed_count": 0}, "location": "Rio 40\u00b0C", "username": "matth_moreir4"}, {"verified": false, "name": "librianja", "id": "100610581", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1004, "tweet_count": 143229, "listed_count": 15}, "location": "Boston, MA", "username": "otpni_"}, {"verified": false, "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "id": "879229100", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 4783, "tweet_count": 817159, "listed_count": 58}, "username": "BatistaGii"}, {"verified": false, "name": "L\u00facifer \ud83d\udd25", "id": "861208023108382720", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 378, "tweet_count": 6422, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_ninanatividade"}, {"verified": false, "name": "ERICA PALMEIRENSE", "id": "3379396725", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 339, "tweet_count": 47856, "listed_count": 1}, "location": "A\u00e7a\u00ed, Paran\u00e1 ", "username": "poxxacat"}, {"verified": false, "name": "Doris C\u00e1rcamo", "id": "230470790", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 147, "tweet_count": 5553, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "dorisi1"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo", "id": "396715953", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 2150, "tweet_count": 9923, "listed_count": 2}, "location": "La Serena", "username": "silvazrodrigo"}, {"verified": false, "name": "cami", "id": "1539162510", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 2799, "tweet_count": 17983, "listed_count": 1}, "username": "swiftwilds"}, {"verified": false, "name": "Nora Bianco \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udcaa", "id": "2699291461", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 4147, "tweet_count": 191927, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "NoritaBianco"}, {"verified": false, "name": "Sandra", "id": "217143660", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 737, "tweet_count": 73012, "listed_count": 0}, "username": "SandraOliveira7"}, {"verified": false, "name": "gui", "id": "380986016", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 677, "tweet_count": 42385, "listed_count": 1}, "location": "037", "username": "guiduttra_"}, {"verified": false, "name": "Matheus Pereira \u2605\u5f61", "id": "63634773", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 476, "tweet_count": 37065, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "MatheusPereira8"}, {"verified": false, "name": "MPARRAS", "id": "3402511733", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 343, "tweet_count": 139531, "listed_count": 20}, "username": "MParras_ps3"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "982984063983280128", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 593, "tweet_count": 63113, "listed_count": 12}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "AlexV_75"}, {"verified": false, "name": "Ardito", "id": "908445731891146753", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1286, "tweet_count": 74572, "listed_count": 2}, "username": "Ardito65330980A"}, {"verified": false, "name": "Yngrit Ostapchuk \ud83c\udf38", "id": "1315264038", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 137, "tweet_count": 32254, "listed_count": 2}, "username": "YngritOstapchuk"}, {"verified": false, "name": "\u2b51CIRI\u2b51twito devagar porque j\u00e1 tive pressa", "id": "2641181597", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1076, "tweet_count": 74813, "listed_count": 12}, "username": "juicedem0n"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd98", "id": "928481029", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 920, "tweet_count": 46579, "listed_count": 2}, "location": "Paris dos Tr\u00f3picos, AM. Brasil", "username": "barbiedarkzera"}, {"verified": false, "name": "ella", "id": "925302063185178626", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 546, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}, "username": "astm__"}, {"verified": false, "name": "Mirentxu de Amorrortu \ud83d\udc31", "id": "208490736", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1712, "tweet_count": 180654, "listed_count": 9}, "location": ",Buenos Aires,Argentina", "username": "Mirentxua"}, {"verified": false, "name": "martina gala", "id": "792790153", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 261, "tweet_count": 108543, "listed_count": 0}, "username": "martina_gala"}, {"verified": false, "name": "Paty 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "2562631759", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 385, "tweet_count": 52944, "listed_count": 5}, "username": "_perkypsycho"}, {"verified": false, "name": "Juju", "id": "108386826", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 1884, "tweet_count": 74859, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "julianaaribb"}, {"verified": false, "name": "Maria E Diaz Weiss", "id": "2475050188", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 132, "tweet_count": 2413, "listed_count": 0}, "username": "DiazWeiss"}, {"verified": false, "name": "Wud", "id": "728049430314790912", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 160, "tweet_count": 44663, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "WudHernandez"}, {"verified": false, "name": "JOKER\ud83d\udd95\ud83d\ude0e\ud83d\udd95", "id": "517834224", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 4997, "tweet_count": 344450, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "GuestPT2012"}, {"verified": false, "name": "Correio da Manh\u00e3", "id": "124139163", "public_metrics": {"followers_count": 476771, "following_count": 1153, "tweet_count": 401029, "listed_count": 1268}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "cmjornal"}, {"verified": false, "name": "Paolo Arcaro", "id": "2272715355", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 223, "tweet_count": 61437, "listed_count": 11}, "username": "paolo_arcaro"}, {"verified": false, "name": "teofilo agreste", "id": "555956809", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 67, "tweet_count": 11238, "listed_count": 8}, "username": "xenossy"}, {"verified": false, "name": "di", "id": "2510985409", "public_metrics": {"followers_count": 8589, "following_count": 8314, "tweet_count": 59815, "listed_count": 18}, "location": "||-// \u273a \u03a8 \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336", "username": "enjoyrichonne"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3cBelen\ud83c\udf3c", "id": "1553120113", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1834, "tweet_count": 77321, "listed_count": 1}, "username": "Lbelen_belen"}, {"verified": false, "name": "El Taller", "id": "92138339", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 3797, "tweet_count": 292536, "listed_count": 7}, "location": "Argentina", "username": "ELTALLERGCHU"}, {"verified": false, "name": "babi", "id": "1136449420734664704", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 34, "tweet_count": 727, "listed_count": 0}, "username": "atticuslncoln"}, {"verified": false, "name": "SER PENSANTE", "id": "2865179601", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 4585, "tweet_count": 16101, "listed_count": 3}, "username": "RjCuriosidades"}, {"verified": false, "name": "gratiluz", "id": "1015484618", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 328, "tweet_count": 65561, "listed_count": 0}, "location": "Nova Friburgo, RJ", "username": "lgrativoll"}, {"verified": false, "name": "Frank Sniechowski\ud83d\uddef\ufe0f", "id": "4037598623", "public_metrics": {"followers_count": 5937, "following_count": 6052, "tweet_count": 81858, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "OBS1927"}, {"verified": false, "name": "~ angie.", "id": "28195828", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1000, "tweet_count": 53432, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "fiingeeer"}, {"verified": false, "name": "rafinha", "id": "961425213945733121", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 636, "tweet_count": 27001, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rafa_elaamy"}, {"verified": false, "name": "Yuri C\u00e9lico", "id": "240389249", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 676, "tweet_count": 28918, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brazil", "username": "yuriclc"}, {"verified": false, "name": "abbracadabra", "id": "1009042123965026305", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 282, "tweet_count": 24882, "listed_count": 0}, "username": "abbracadabra6"}, {"verified": false, "name": "larix", "id": "2960580807", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 388, "tweet_count": 12266, "listed_count": 0}, "location": "depende", "username": "isaiaslarix"}, {"verified": false, "name": "roberto medeiros \ud83c\udf77", "id": "3041179599", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1324, "tweet_count": 13355, "listed_count": 0}, "location": "Rio De Janeiro", "username": "bbetomedeiros"}, {"verified": false, "name": "Lega Rovellasca", "id": "1014895793424224256", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 200, "tweet_count": 13260, "listed_count": 1}, "location": "Rovellasca, Lombardia", "username": "LRovellasca"}, {"verified": false, "name": "Marco Discacciati", "id": "2627013992", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 886, "tweet_count": 101112, "listed_count": 4}, "username": "marco_disca"}, {"verified": false, "name": "alma :p", "id": "1917540800", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 170, "tweet_count": 7763, "listed_count": 0}, "location": "Central, Paraguay", "username": "lem0npie_"}, {"verified": false, "name": "Francisco Ascarza", "id": "162379448", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "fascarza"}, {"verified": false, "name": "belatrix", "id": "767519428120612864", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 358, "tweet_count": 9854, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "biastefanny16"}, {"verified": false, "name": "TR \u2720", "id": "923291828220301312", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 503, "tweet_count": 2769, "listed_count": 0}, "location": "Navegantes, Brasil", "username": "Tamyris_87"}, {"verified": false, "name": "Rafaela cruz \ud83d\udc9e", "id": "849017560771252224", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1605, "tweet_count": 23286, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Rafaela30700296"}, {"verified": false, "name": "Lulu *-*", "id": "2842306407", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 525, "tweet_count": 29330, "listed_count": 2}, "username": "LuluSegovia00"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e", "id": "942795687728766977", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 957, "tweet_count": 25458, "listed_count": 2}, "location": "hottie aquarius \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "itami404"}, {"verified": false, "name": "Tdleonida \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "id": "2887444787", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 372, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}, "username": "TDLeonida"}, {"verified": false, "name": "Leandro Decol Bueno", "id": "1026160819283927041", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1097, "tweet_count": 40304, "listed_count": 0}, "username": "BuenoDecol"}, {"verified": false, "name": "Luca \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2716446892", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 756, "tweet_count": 283789, "listed_count": 27}, "username": "steppenwolf1976"}, {"verified": false, "name": "Leny_taly", "id": "901653042566717440", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 0, "tweet_count": 17019, "listed_count": 1}, "location": "Salta, Argentina", "username": "leny_taly"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9d", "id": "1056987718650159104", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 140, "tweet_count": 38462, "listed_count": 0}, "username": "devesqrerbaile"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "id": "1000405177877360640", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "location": "vialonga ", "username": "__badandboujee_"}, {"verified": false, "name": "Bel", "id": "59670761", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 361, "tweet_count": 33972, "listed_count": 116}, "location": "Fortaleza", "username": "hellomoronss"}, {"verified": false, "name": "Armando \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "61568473", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1728, "tweet_count": 23042, "listed_count": 0}, "location": "Teresina", "username": "ArmandoVeloso"}, {"verified": false, "name": "m", "id": "768973687013924864", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 458, "tweet_count": 23135, "listed_count": 0}, "location": "Connecticut, USA", "username": "mariaeduardas_"}, {"verified": false, "name": "\u00e9 sobre isso", "id": "3079381108", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 329, "tweet_count": 8667, "listed_count": 0}, "location": "Localiza ai ", "username": "vitin_raf"}, {"verified": false, "name": "MM", "id": "1645595130", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2089, "tweet_count": 121205, "listed_count": 3}, "username": "marucalp"}, {"verified": false, "name": "JohnnyBgood", "id": "696069556255727616", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1745, "tweet_count": 26117, "listed_count": 3}, "username": "johnyBgod"}, {"verified": false, "name": "kolo \u00ae\ud83d\udc27", "id": "846373550160273409", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 2751, "tweet_count": 60246, "listed_count": 5}, "location": "Donde el exito te esquiva", "username": "Carra__kolo"}, {"verified": false, "name": "Maurizio Pirodda", "id": "208166815", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 334, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e1poles, Campania", "username": "pirodda46"}, {"verified": false, "name": "Carol", "id": "2260194808", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 185, "tweet_count": 15329, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ferrreiracarol"}, {"verified": false, "name": "#VanACorrer \u270c\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u23f3", "id": "860648953", "public_metrics": {"followers_count": 14490, "following_count": 1130, "tweet_count": 741125, "listed_count": 11}, "location": "CABA, Chet\ud83e\udd8dsl\ud83e\udd8dvaquia", "username": "SanBravoOk"}, {"verified": false, "name": "Orlando King", "id": "813967874", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 3597, "tweet_count": 76356, "listed_count": 1}, "location": "Nova Iorque, USA", "username": "OrlandoReis4"}, {"verified": false, "name": "Klen/Amanda", "id": "846844059327107072", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 249, "tweet_count": 11975, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "klen_amanda"}, {"verified": false, "name": "Pedro Arouche", "id": "1086004097407483904", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 372, "tweet_count": 4172, "listed_count": 0}, "username": "arouche_pedro"}, {"verified": false, "name": "Adriano", "id": "335686179", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 236, "tweet_count": 6161, "listed_count": 0}, "location": "SC Brazil", "username": "lucasadrian86"}, {"verified": false, "name": "Nadietta \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "515909793", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1341, "tweet_count": 53905, "listed_count": 54}, "location": "magica Liguria ", "username": "NGaribbo"}, {"verified": false, "name": "AnaTxr13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udea9", "id": "473854278", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1085, "tweet_count": 106850, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "analicet25"}, {"verified": false, "name": "celine", "id": "905141666608271361", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 494, "tweet_count": 80744, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "anavitss"}, {"verified": false, "name": "Jeancarlo Videla", "id": "536688270", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4100, "tweet_count": 12909, "listed_count": 2}, "location": "Huancayo - Per\u00fa", "username": "jeancarlovidela"}, {"verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587406, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": true, "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "id": "54797928", "public_metrics": {"followers_count": 429108, "following_count": 2536, "tweet_count": 41072, "listed_count": 531}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "sigridbazan"}, {"verified": false, "name": "cecilis", "id": "1068282937232232450", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 250, "tweet_count": 8784, "listed_count": 0}, "username": "cecilletes"}, {"verified": false, "name": "kah", "id": "3389094969", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 299, "tweet_count": 24772, "listed_count": 0}, "username": "kakhsz"}, {"verified": false, "name": "Al\u00e9rgico com gatos", "id": "226817487", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 184, "tweet_count": 7445, "listed_count": 0}, "username": "ollem_ogirdor"}, {"verified": false, "name": "gio", "id": "1733417659", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 372, "tweet_count": 49732, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "webdivagio"}, {"verified": false, "name": "Rossano Oliveira \ud83c\uddea\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f", "id": "893102726837665793", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1121, "tweet_count": 24252, "listed_count": 0}, "location": "Cruz Alta, Brasil", "username": "Rossano_1977"}, {"verified": false, "name": "Hugo Rysdyk", "id": "250202811", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2881, "tweet_count": 105933, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "Hugorysdyk"}, {"verified": false, "name": "tristes tr\u00f3picos", "id": "4509902921", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 753, "tweet_count": 50559, "listed_count": 2}, "location": "Meio do mundo, Macap\u00e1", "username": "tristestropic0s"}, {"verified": false, "name": "laisla viu o justin\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2074\u2074", "id": "2161819207", "public_metrics": {"followers_count": 9162, "following_count": 4642, "tweet_count": 350620, "listed_count": 21}, "location": "\u1d1b\u1d1c\u1d00 \u0262\u029f\u00f3\u0280\u026a\u1d00 \u00e9 \u029f\u1d1c\u1d1b\u1d00\u0280\ud83d\udd34\u26ab", "username": "biebsxjustice"}, {"verified": false, "name": "gabi", "id": "357033174", "public_metrics": {"followers_count": 4927, "following_count": 4875, "tweet_count": 111038, "listed_count": 37}, "location": "silvia - angelique - susana", "username": "gabzfavs"}, {"verified": false, "name": "piranha esot\u00e9rica \ud83d\udc7b", "id": "3635811077", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1612, "tweet_count": 32438, "listed_count": 6}, "location": "qualquer pronome", "username": "softtpeep"}, {"verified": false, "name": "ca", "id": "1086435228737028096", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 535, "tweet_count": 3612, "listed_count": 0}, "username": "casrsos"}, {"verified": false, "name": "juju", "id": "740132814587342848", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 485, "tweet_count": 8026, "listed_count": 2}, "location": "belo horizonte", "username": "_caporali"}, {"verified": false, "name": "Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia e Liberdade - 22", "id": "3524331917", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 561, "tweet_count": 36714, "listed_count": 1}, "location": "Viana, Brasil", "username": "ValdenirSaith"}, {"verified": false, "name": "Lucas Mary \u264b\ud83d\udc36\ud83c\udf08", "id": "4847588447", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 998, "tweet_count": 70866, "listed_count": 0}, "location": "Neverland", "username": "Lucasmc160794"}, {"verified": false, "name": "Luciana", "id": "464052165", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 131, "tweet_count": 13443, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lucianajprofiro"}, {"verified": false, "name": "TEUFELSPUR", "id": "1035460693", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 950, "tweet_count": 241503, "listed_count": 41}, "location": "Monza (MB)", "username": "attilioc39"}, {"verified": false, "name": "jv\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1973537029", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 879, "tweet_count": 41298, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jv_bitencourtt"}, {"verified": false, "name": "\u271eraquel", "id": "808780918865494016", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 378, "tweet_count": 69077, "listed_count": 0}, "username": "schafferzinha"}, {"verified": false, "name": "Lucio Sergio", "id": "1064203828717850624", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 871, "tweet_count": 26122, "listed_count": 0}, "location": "Magna Grecia/Puglia, Italia", "username": "Rodolfo94528842"}, {"verified": false, "name": "brx", "id": "2616401492", "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 878, "tweet_count": 100789, "listed_count": 2}, "location": "021", "username": "eumoreirabru"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "971156932454166528", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 46, "tweet_count": 47271, "listed_count": 0}, "username": "carolmxrtins"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Michellucci", "id": "1118367772508082177", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 516, "tweet_count": 8900, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Michellucci56"}, {"verified": false, "name": "Purple Rain", "id": "120624289", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 448, "tweet_count": 34877, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "Ya_Pitta"}, {"verified": false, "name": "presepeira", "id": "1102318409461784578", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 129, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "location": "081 ", "username": "brenalais_"}, {"verified": false, "name": "Exausta", "id": "1060686063855902720", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 70, "tweet_count": 5746, "listed_count": 0}, "username": "aaahmano"}, {"verified": false, "name": "the power of binaca \u2728", "id": "2894927884", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 2618, "tweet_count": 140569, "listed_count": 12}, "location": "\ud83d\udcda 27", "username": "lostgardin"}, {"verified": false, "name": "Bilh\u00f5es & Billions", "id": "188427641", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 135, "tweet_count": 44014, "listed_count": 8}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "bulhoesbruno"}, {"verified": false, "name": "Marcellus Vin\u00edcius", "id": "52349819", "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 720, "tweet_count": 62655, "listed_count": 50}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Marcellus_V"}, {"verified": false, "name": "Ju \u238a", "id": "1344945325", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 345, "tweet_count": 35202, "listed_count": 1}, "location": "Paranagu\u00e1, Paran\u00e1", "username": "ju_rdomingues"}, {"verified": false, "name": "LOS QUIERO PRESOS\ud83d\udc31", "id": "3420438735", "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 13099, "tweet_count": 159910, "listed_count": 10}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "bettyboo1050"}, {"verified": false, "name": "Luis", "id": "3008717969", "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 665, "tweet_count": 78962, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "Melloluiss"}, {"verified": false, "name": "Giuseppe.POLLASTRI", "id": "1021306837", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 4992, "tweet_count": 110427, "listed_count": 22}, "location": "Carpi, MO, I", "username": "modamanager"}, {"verified": false, "name": "Leonardo", "id": "137331420", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1576, "tweet_count": 8236, "listed_count": 0}, "username": "lsnbarrosRJ"}, {"verified": true, "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "id": "27703690", "public_metrics": {"followers_count": 534340, "following_count": 1199, "tweet_count": 27564, "listed_count": 1108}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "samiabomfim"}, {"verified": false, "name": "Thain\u00e1 Spinelli", "id": "70726358", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 559, "tweet_count": 88223, "listed_count": 42}, "location": "Recife - PE", "username": "yeuxpapillons"}, {"verified": false, "name": "Borges |", "id": "4854835444", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 162, "tweet_count": 8568, "listed_count": 0}, "username": "RicardoBorges02"}, {"verified": false, "name": "Ignacio Lo Bello Borelli", "id": "435214162", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 579, "tweet_count": 43745, "listed_count": 10}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "IgnacioLoBello"}, {"verified": false, "name": "E L T O N", "id": "347586747", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 235, "tweet_count": 6797, "listed_count": 0}, "location": "Brasil - Rj", "username": "SLelton"}, {"verified": false, "name": "gEovana", "id": "2605286164", "public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 478, "tweet_count": 56238, "listed_count": 3}, "username": "favegerl"}, {"verified": false, "name": "Mary", "id": "1213819015", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1118, "tweet_count": 176477, "listed_count": 7}, "location": "-ES-", "username": "_Letssz"}, {"verified": false, "name": "Kayla Silva", "id": "1140792002021384192", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 114, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}, "username": "kayla_nsilva"}, {"verified": false, "name": "giva", "id": "2966231705", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 860, "tweet_count": 26207, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro \ud83d\udd01 Lisboa", "username": "G1VVA_"}, {"verified": false, "name": "LAURA CAPUTO", "id": "102058533", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 116, "tweet_count": 21928, "listed_count": 3}, "location": "Italy", "username": "ellemmeci"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Paulo.", "id": "1051972450655891456", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 621, "tweet_count": 54877, "listed_count": 1}, "username": "slowjop"}, {"verified": false, "name": "Rafaela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "30403976", "public_metrics": {"followers_count": 9215, "following_count": 997, "tweet_count": 290434, "listed_count": 52}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "rafavnt"}, {"verified": false, "name": "Sukuna", "id": "466639326", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1266, "tweet_count": 47743, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "der_coronel92"}, {"verified": false, "name": "carlos", "id": "2311170927", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 157, "tweet_count": 5097, "listed_count": 0}, "username": "crfernandez07"}, {"verified": false, "name": "StepHanieSierra", "id": "596948237", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 268, "tweet_count": 11010, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "stefaaanaa"}, {"verified": false, "name": "anna b.", "id": "1676653410", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 105, "tweet_count": 4498, "listed_count": 0}, "username": "amb_boschi"}, {"verified": false, "name": "boboca", "id": "1849105316", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 186, "tweet_count": 7401, "listed_count": 1}, "location": "cg", "username": "Alice_toco"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Coritiba 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "263296407", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 4874, "tweet_count": 25201, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "MARCELOSOLDI78"}, {"verified": false, "name": "JulioFEN_LULABrasilFelizDeNovo\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "90429583", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1395, "tweet_count": 56220, "listed_count": 7}, "username": "juliofen"}, {"verified": false, "name": "i put the \u201cfun\u201d in funeral", "id": "981549383249547266", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 491, "tweet_count": 9195, "listed_count": 1}, "location": "konoha", "username": "aerozeppxlin"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf4fZoe Soler\ud83c\udf4f", "id": "2593005400", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 310, "tweet_count": 15763, "listed_count": 2}, "username": "Zoe_Soler"}, {"verified": false, "name": "Miguel Lorente", "id": "523357260", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Miguel__Lorente"}, {"verified": false, "name": "\u2764AnaCristieLULAdSilva \ud83d\udcaf%\ud83d\udea9esquerda\u2764\ud83d\udea9", "id": "80405589", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 677, "tweet_count": 12444, "listed_count": 3}, "location": "Nordeste do Brasil", "username": "cristieMJ"}, {"verified": false, "name": "gabs", "id": "4219332903", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 666, "tweet_count": 94643, "listed_count": 28}, "username": "Iovhrry"}, {"verified": false, "name": "Soyutz", "id": "399349135", "public_metrics": {"followers_count": 3397, "following_count": 3958, "tweet_count": 71241, "listed_count": 0}, "username": "Rzkx8y"}, {"verified": false, "name": "mat-eu", "id": "2906696458", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 951, "tweet_count": 63353, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "roquepoarrr"}, {"verified": false, "name": "luigi", "id": "794554454087532548", "public_metrics": {"followers_count": 3731, "following_count": 4996, "tweet_count": 25232, "listed_count": 3}, "username": "zxuz53"}, {"verified": false, "name": "Kleyton Rezende", "id": "52243399", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1847, "tweet_count": 69798, "listed_count": 2}, "username": "kleytonrezende"}, {"verified": false, "name": "aleflorentiin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "205153159", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 767, "tweet_count": 102370, "listed_count": 3}, "location": "Rep\u00fablica de Luque", "username": "aleflorentiin"}, {"verified": false, "name": "Veronica Cristina", "id": "28181574", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 980, "tweet_count": 363411, "listed_count": 34}, "username": "veronicacris"}, {"verified": false, "name": "Aymore", "id": "70556388", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1202, "tweet_count": 71215, "listed_count": 1}, "location": "ZN", "username": "caikimferreira"}, {"verified": false, "name": "Angel Rodr\u00edguez", "id": "1092502913124048896", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "username": "AngelRo74438331"}, {"verified": false, "name": "Natalia Laborde", "id": "1110811625659863041", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 72, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}, "username": "NataliaLaborde2"}, {"verified": false, "name": "'TOO LATE' \ud83d\udcc0 COMING SOON", "id": "1414625539", "public_metrics": {"followers_count": 24939, "following_count": 737, "tweet_count": 54862, "listed_count": 26}, "location": "Puerto Rico", "username": "JoyceSantanaPR"}, {"verified": false, "name": "Emiliano pies largos", "id": "1085134502329049093", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 9, "tweet_count": 6926, "listed_count": 0}, "username": "LargosPies"}, {"verified": false, "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "username": "Tampm_Alcala"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Teresa Calvi", "id": "993733866", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 2686, "tweet_count": 243191, "listed_count": 3}, "username": "mtcalvi"}, {"verified": false, "name": "adrian", "id": "993923106807992320", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 829, "tweet_count": 62595, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "tanoantiK"}, {"verified": false, "name": "stwpx", "id": "1064235298601803776", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 168, "tweet_count": 17031, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "username": "Stwpx"}, {"verified": false, "name": "deva", "id": "139272363", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 809, "tweet_count": 276124, "listed_count": 17}, "location": "Argentina", "username": "deva_arg22"}, {"verified": false, "name": "gabivy \ud83e\udd91", "id": "189915092", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 462, "tweet_count": 41292, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "gabiquedisse"}, {"verified": false, "name": "Randall Sancho", "id": "892617383982112768", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 771, "tweet_count": 6208, "listed_count": 3}, "location": "Alajuela, Costa Rica", "username": "ran_sanc"}, {"verified": false, "name": "Carlos Horacio Haedo", "id": "267822919", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 3886, "tweet_count": 215672, "listed_count": 32}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "CHARLYROJO666"}, {"verified": false, "name": "Ediel Junior", "id": "2982734051", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 319, "tweet_count": 36067, "listed_count": 1}, "username": "edielteijr"}, {"verified": false, "name": "nico \u262d vote 13!", "id": "4254402113", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 375, "tweet_count": 34234, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "nicomunistaa"}, {"verified": false, "name": "Nilda Daspett \ud83c\udf37\ud83c\udf1e", "id": "1120175045895180288", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 386, "tweet_count": 462, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion", "username": "DaspettNilda"}, {"verified": false, "name": "joleana", "id": "46887521", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 726, "tweet_count": 285292, "listed_count": 140}, "location": "CE, Brasil", "username": "joleanacs"}, {"verified": false, "name": "Horacio Taboada", "id": "2325902989", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1874, "tweet_count": 89273, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "HHTaboada"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "785276683230339073", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 371, "tweet_count": 69167, "listed_count": 9}, "location": "demi lovato", "username": "itsroseparkk"}, {"verified": false, "name": "Prudencio S. Cort\u00e9s", "id": "3240744353", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 2183, "tweet_count": 42074, "listed_count": 12}, "location": "Argentina", "username": "prudescortes"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddef\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf2;", "id": "1087794255421194241", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1261, "tweet_count": 24560, "listed_count": 3}, "location": "po\u00e7o da samara", "username": "jikookxblue"}, {"verified": false, "name": "K. Sosa", "id": "31387330", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 485, "tweet_count": 13657, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "ksosa54"}, {"verified": false, "name": "sefher13\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160 \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160 \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "198054235", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1151, "tweet_count": 22240, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "sefher13"}, {"verified": true, "name": "Marcelo Freixo", "id": "45870897", "public_metrics": {"followers_count": 1894708, "following_count": 2521, "tweet_count": 54239, "listed_count": 2628}, "location": "Brasil", "username": "MarceloFreixo"}, {"verified": false, "name": "+a dos tk e znn", "id": "865772680208887809", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 525, "tweet_count": 49612, "listed_count": 2}, "location": "kth+jjk | hope | \u0e0b\u0e19\u0e0b\u0e19", "username": "maknaeviljk"}, {"verified": false, "name": "Jean Franklin", "id": "830513631032987649", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 113, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "FezonaShow"}, {"verified": false, "name": "lu\u00edsa", "id": "1055918274377121793", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 435, "tweet_count": 14451, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luisaahrm"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7@cappuccino888 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7HuyenDel_Titanik_PJFK", "id": "145635079", "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 2014, "tweet_count": 423619, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Arg -Tauro-B\u00fafalo River", "username": "cappuccino888"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1088161075223236608", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 318, "tweet_count": 25687, "listed_count": 1}, "location": "\u2651\ufe0e", "username": "kwthin"}, {"verified": false, "name": "Renann \ud83c\udf3a", "id": "80421806", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 392, "tweet_count": 68352, "listed_count": 5}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "renannsos"}, {"verified": false, "name": "Walter Tomsich", "id": "74640909", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1449, "tweet_count": 194264, "listed_count": 19}, "location": "Guayaquil", "username": "WalterTomsich"}, {"verified": false, "name": "paquet\u00e1", "id": "274175914", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 601, "tweet_count": 50145, "listed_count": 0}, "location": "Cachambi, RJZN", "username": "thalys_araujoo"}, {"verified": false, "name": "Nat", "id": "1085940862897532928", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 271, "tweet_count": 3171, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "nathalya1974"}, {"verified": false, "name": "maris \ud83d\udc0d", "id": "3327537323", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 425, "tweet_count": 38841, "listed_count": 2}, "location": "FAC\u00c7\u00c3O CARINHO$A", "username": "privatemaris"}, {"verified": false, "name": "\u1bd3 Grecia", "id": "882358779467247616", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 52, "tweet_count": 8850, "listed_count": 2}, "location": "\ud835\udc18\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a", "username": "_xSuicideGirlx"}, {"verified": false, "name": "tats era britney 2007", "id": "755854604", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1055, "tweet_count": 15472, "listed_count": 2}, "location": "Brazil", "username": "tatsjournal"}, {"verified": false, "name": "Julia \ud83d\udc31\ud83d\udc99", "id": "1012722144596430848", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 3138, "tweet_count": 213210, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JuliaPintos18"}, {"verified": false, "name": "Thainara \u00e9 13", "id": "706562844955959296", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 2298, "tweet_count": 107089, "listed_count": 3}, "username": "thainaracrf1"}, {"verified": false, "name": "morganapendragon", "id": "280091270", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 1935, "tweet_count": 172162, "listed_count": 45}, "username": "morganaskwlkr"}, {"verified": true, "name": "Noel Ceballos", "id": "5380442", "public_metrics": {"followers_count": 27147, "following_count": 985, "tweet_count": 66583, "listed_count": 361}, "location": "Madrid", "username": "noelceballos_"}, {"verified": false, "name": "joy", "id": "532522473", "public_metrics": {"followers_count": 12162, "following_count": 1309, "tweet_count": 404735, "listed_count": 63}, "location": "distrito 12", "username": "wandasinner"}, {"verified": false, "name": "Lorenzo Calza", "id": "85343636", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 75, "tweet_count": 18296, "listed_count": 6}, "location": "Genova, Italy", "username": "LorenzoCalza"}, {"verified": false, "name": "graciela", "id": "3418811333", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 228, "tweet_count": 66353, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "graperassi"}, {"verified": false, "name": "ESPINHO e n\u00e3o a flor", "id": "752973014988386304", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 190, "tweet_count": 34475, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ahKarolina"}, {"verified": false, "name": "Juliana", "id": "3378113045", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 318, "tweet_count": 7789, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JuuuMartinssss"}, {"verified": false, "name": "nandofe", "id": "334415563", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 435, "tweet_count": 28557, "listed_count": 0}, "username": "chefernandoo"}, {"verified": true, "name": "PSTU", "id": "26250547", "public_metrics": {"followers_count": 18917, "following_count": 413, "tweet_count": 14970, "listed_count": 398}, "location": "Brasil", "username": "pstu"}, {"verified": false, "name": "lennon", "id": "205471652", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 346, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1}, "location": "GuaraMagia", "username": "leosepp"}, {"verified": false, "name": "Ivan Klassen", "id": "1064325681230880768", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 402, "tweet_count": 4043, "listed_count": 0}, "username": "IvanKlassen4"}, {"verified": false, "name": "FuMattiaPascal \ud83e\uddf1", "id": "913517476289314816", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 966, "tweet_count": 6478, "listed_count": 4}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "fu_pascal"}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "id": "1163829998538625025", "author_id": "201658727", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "id": "1163783948151009282", "author_id": "178937349", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "755410852031950852", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788068744249344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163796910156767232"], "created_at": "2019-08-20T12:56:20.000Z", "id": "1163796910156767232", "author_id": "812396943070691328", "text": "@rubronegro1985 O criminoso \u00e9 criminoso mas essa cena mostra que o atirador de elite matou o sequestrador (que usava arma de brinquedo) pelo simples prazer de matar no momento que o sequestrador se entregava. A menos que haja outra imagem, eu vejo isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "javiamarilla", "id": "158472746"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/YYiwiI4rzH", "expanded_url": "https://twitter.com/FitooSalinas/status/1163892147814375424", "display_url": "twitter.com/FitooSalinas/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163900806439084044"], "created_at": "2019-08-20T19:49:11.000Z", "id": "1163900806439084044", "author_id": "940653101295587328", "text": "Volvi\u00f3 al vicio @javiamarilla https://t.co/YYiwiI4rzH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "id": "1163791971208650753", "author_id": "2963171511", "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "id": "1163518126232866816", "author_id": "96487057", "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "id": "1162761917909413891", "author_id": "260788584", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "id": "1163791047400595456", "author_id": "1114590254", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/ElDE7sBJ9l", "expanded_url": "https://twitter.com/vineyonce/status/1163520162240303104", "display_url": "twitter.com/vineyonce/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163878386118332418"], "created_at": "2019-08-20T18:20:05.000Z", "geo": {"place_id": "87dba8639bbe2f22"}, "id": "1163878386118332418", "author_id": "389211980", "text": "\ud83d\ude0c https://t.co/ElDE7sBJ9l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "art"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163903324569133058"], "created_at": "2019-08-20T19:59:11.000Z", "id": "1163903324569133058", "author_id": "427084959", "text": "Me pone tan mal todo lo que esta pasando, cuid\u00e9monos, nadie finge depresi\u00f3n ni nadie se suicida queriendo llamar la atenci\u00f3n, no ninguneemos ni minimicemos un tema tan delicado! Escuchemos las se\u00f1ales que dan!", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Lacalle"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/X6oeJD7SlJ", "expanded_url": "https://ecos.la/UY/9/actualidad/2019/08/20/35750/andrade-lo-que-demuestra-lacalle-es-un-nerviosismo-indisimulable/?fbclid=IwAR3io-_85t4PH0GZDjMQ4-uswsntzdKIGXXWmVoqR3XnEFpNT229e1J5K4U", "display_url": "ecos.la/UY/9/actualida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163898480869466113"], "created_at": "2019-08-20T19:39:56.000Z", "id": "1163898480869466113", "author_id": "162168091", "text": "Andrade: \"Lo que demuestra Lacalle es un nerviosismo indisimulable\" https://t.co/X6oeJD7SlJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "id": "1163778682592346112", "author_id": "400253569", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "346161795", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "noscaffoldings", "id": "1053697290970546178"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163899174821203968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163902180073627653"], "created_at": "2019-08-20T19:54:38.000Z", "id": "1163902180073627653", "author_id": "1131510401374535683", "text": "@Deiana_Luca9 @NoScaffoldings @Mov5Stelle Uno potrebbe anche pensare che sia stato tutto un piano accordato tra lega M5S e PD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "id": "1163641283476410369", "author_id": "225925013", "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "id": "1163823536382681089", "author_id": "1004104401932443650", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "id": "1163874356407230464", "author_id": "977505629660213248", "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163846341782433792"], "created_at": "2019-08-20T16:12:45.000Z", "id": "1163846341782433792", "author_id": "2884530100", "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 23, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/CjKVlfYaXC", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1163802700401827840", "display_url": "twitter.com/sanchezcastejo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163802700401827840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163824394696892418"], "created_at": "2019-08-20T14:45:33.000Z", "id": "1163824394696892418", "author_id": "257332880", "text": "Es Ud, @sanchezcastejon un irresponsable, un peligro y un farsante. Con esta medida Espa\u00f1a no ha resuelto nada. Al contrario, ha creado un nuevo precedente que es veneno para Espa\u00f1a. Y garantiza muchas nuevas y pr\u00f3ximas emergencias falsas de los delincuentes chantajistas. https://t.co/CjKVlfYaXC", "public_metrics": {"retweet_count": 944, "reply_count": 98, "like_count": 1889, "quote_count": 17}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "id": "1163605347812200450", "author_id": "26426132", "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"], "created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "id": "1163394963348033536", "author_id": "152369649", "text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1077156348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pereiramillenaa", "id": "1582162276458668032"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "diogosj", "id": "178937349"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "nanicomenta", "id": "3225989752"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "Jollyxx", "id": "43560440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163899341762899968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163899756982222853"], "created_at": "2019-08-20T19:45:00.000Z", "id": "1163899756982222853", "author_id": "1077156348", "text": "@pereiramillenaa @diogosj @nanicomenta @Jollyxx ent\u00e3o agora eu quero saber a sua opini\u00e3o: um funcion\u00e1rio da seguran\u00e7a p\u00fablica, que trabalha no anonimato, de m\u00e1scara, que acabou de abater um ser humano, deve comemorar a sua morte? um chefe de estado deve comemorar a morte deste?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "31139434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163583457269833728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163585350641623042"], "created_at": "2019-08-19T22:55:40.000Z", "id": "1163585350641623042", "author_id": "635764127", "text": "@gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 25, "like_count": 362, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 184, "end": 200, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.2451, "type": "Other", "normalized_text": "Sata"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.5781, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163836988883197952"], "created_at": "2019-08-20T15:35:35.000Z", "id": "1163836988883197952", "author_id": "282155394", "text": "Mnsje para el cobarde suicida,llegar\u00e1 a la morada d don Sata,domicilio dl esp\u00edritu chocarrero de Alan. Fiscal\u00eda de Miraflores ARCHIV\u00d3 DENUNCIA Q PRESENT\u00d3 EL DIFUNTO,quien acus\u00f3 al Gob @MartinVizcarraC d interceptar sus conversaciones tlf\u00f3nicas,no se encontraron pruebas d chuponeo", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163818376327651330"], "created_at": "2019-08-20T14:21:38.000Z", "id": "1163818376327651330", "author_id": "38212171", "text": "se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido! NUNCAAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 376, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 78, "username": "MST_Oficial", "id": "76699270"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Arcoverde"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/TWgeq1YeqQ", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/08/20/militante-sem-terra-e-assassinada-em-arcoverde/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/08/20/mil\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasildefatope.com.br/2019/08/20/militante-sem-terra-e-assassinada-em-arcoverde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163892145914359808"], "created_at": "2019-08-20T19:14:46.000Z", "id": "1163892145914359808", "author_id": "1004882408553046017", "text": "Militante sem-terra \u00e9 morta em Arcoverde, sert\u00e3o de Pernambuco. O @MST_Oficial afirma que o caso \u00e9 mais um epis\u00f3dio de transfobia, j\u00e1 que Aline aguardava um \u00f4nibus e o suspeito a viu e a matou, sem que se conhecessem ou houvesse alguma discuss\u00e3o anterior. https://t.co/TWgeq1YeqQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "id": "1163609633140985861", "author_id": "32532614", "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/jNa7HO6SqY", "expanded_url": "https://twitter.com/luaanle/status/1163846449798533121", "display_url": "twitter.com/luaanle/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163900046263369728"], "created_at": "2019-08-20T19:46:09.000Z", "id": "1163900046263369728", "author_id": "941804529082863626", "text": "ATE A HOLANDA DA T\u00c1 SE MANIFESTADO E VOC\u00ca BOZ\u00d3 T\u00c1 A\u00cd MAIS PREOCUPADO COM UM POLICIAL QUE MATOU O SEQUESTRADOR VOC\u00ca DEVE T\u00c1 ESPERANDO O FOGO CHEGAR AT\u00c9 AONDE PRA VOC\u00ca FAZER ALGUMA COISA ? https://t.co/jNa7HO6SqY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163836013569089536"], "created_at": "2019-08-20T15:31:43.000Z", "id": "1163836013569089536", "author_id": "111123176", "text": "O sequestro de \u00f4nibus feito por um homem com uma arma de brinquedo me parece o golpe de marketing perfeito para reabilitar a imagem e a popularidade de um governador abaladas por assassinatos de inocentes nas a\u00e7\u00f5es de sua pol\u00edcia nas favelas.", "public_metrics": {"retweet_count": 826, "reply_count": 5119, "like_count": 6256, "quote_count": 1519}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163590696894439425"], "created_at": "2019-08-19T23:16:55.000Z", "id": "1163590696894439425", "author_id": "1379956094", "text": "no me suicido solo porque en esta crisis debe estar re caro un velorio viste mami q pienso en tu bolsillo tambi\u00e9n", "public_metrics": {"retweet_count": 15030, "reply_count": 50, "like_count": 48809, "quote_count": 333}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "819829657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gisellaruccia", "id": "819829657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163898594249859072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898733899264002"], "created_at": "2019-08-20T19:40:57.000Z", "id": "1163898733899264002", "author_id": "631061599", "text": "@gisellaruccia Ao contenta te", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "191490413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bravimabasta", "id": "191490413"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163895893403275264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163898833467772929"], "created_at": "2019-08-20T19:41:20.000Z", "id": "1163898833467772929", "author_id": "1663126806", "text": "@bravimabasta A leggerla cos\u00ec sembrava Sylvia Plath.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "VIVIR"}, {"start": 45, "end": 65, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163898943354355719"], "created_at": "2019-08-20T19:41:46.000Z", "id": "1163898943354355719", "author_id": "1141503217739554817", "text": "Te invito a leerme:\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2747491411", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/RTvwIuHL8G", "expanded_url": "https://twitter.com/rafa_2205/status/1163890022032056322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTvwIuHL8G", "media_key": "3_1163890014876557317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163888858381070342"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163890022032056322"], "created_at": "2019-08-20T19:06:19.000Z", "id": "1163890022032056322", "author_id": "52496667", "text": "@JoelPinheiro85 6 em 1 semana e ngm nem se lembra mais https://t.co/RTvwIuHL8G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7761, "type": "Other", "normalized_text": "D.E.P."}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jYtXyO33Dl", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/politica-alemana-ultraderechista-suicida-denunciar-video-violacion-fui-secuestrada-violada-torturada-grupo-musulmanes_201808105b6d63ad0cf2528de63b825c.html", "display_url": "antena3.com/noticias/mundo\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2k1EgHgxog", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1027878043610742784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2k1EgHgxog", "media_key": "3_1027878031766024192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1027878043610742784"], "created_at": "2018-08-10T11:23:17.000Z", "id": "1027878043610742784", "author_id": "364261539", "text": "Pol\u00edticas migratorias y buenistas. Tan s\u00f3lo a\u00f1adir D.E.P.  https://t.co/jYtXyO33Dl https://t.co/2k1EgHgxog", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 17, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "id": "1163144124821835777", "author_id": "1041171977342464000", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163890659633356800"], "created_at": "2019-08-20T19:08:51.000Z", "id": "1163890659633356800", "author_id": "3123644872", "text": "Estoy hasta los cojones de darle importancia a algo que no vale para nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163893370877616128"], "created_at": "2019-08-20T19:19:38.000Z", "id": "1163893370877616128", "author_id": "1145709129203376129", "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163880624484229121"], "created_at": "2019-08-20T18:28:59.000Z", "id": "1163880624484229121", "author_id": "2788450343", "text": "La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan basuras y malos. Todos tenemos miles de cosas en la cabeza para andar soportando los humores de la gente que te rodea en el trabajo, en la facu y en la casa.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163243379033030663"], "created_at": "2019-08-19T00:16:48.000Z", "id": "1163243379033030663", "author_id": "1087996052853219329", "text": "si se hubieran suicidado, cuanto llevar\u00edan de muertos?", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 5066, "like_count": 6958, "quote_count": 5481}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163876056723546112"], "created_at": "2019-08-20T18:10:50.000Z", "id": "1163876056723546112", "author_id": "1056779121097957376", "text": "Nego atirando pedra no governador pq ele comemorou que o sequestrador foi abatido ! Se eu tivesse naquele \u00f4nibus. Eu ia comemorar tbm ! Queria que tivesse pena de morte no Brasil matou morreu !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 120, "end": 141, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Oxford Coroner\u2019s Court"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Harry Storey"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/w4Fupo5Gd3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBZMCv", "display_url": "dlvr.it/RBZMCv"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/bkfAyytpSl", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1163896763981238272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkfAyytpSl", "media_key": "3_1163896762181935104"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 274, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163896763981238272"], "created_at": "2019-08-20T19:33:07.000Z", "id": "1163896763981238272", "author_id": "2348878033", "text": "Adolescente se suicida tras descubrir que su \u2018amor plat\u00f3nico\u2019 estaba enamorada de otro: Reino Unido). En una sala de la Oxford Coroner\u2019s Court, los padres, abuelo y hermano mayor de Harry Storey escucharon que el menor de 13 a\u00f1os acab\u00f3 con su\u2026 https://t.co/w4Fupo5Gd3 #Mundo https://t.co/bkfAyytpSl", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "123107242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "consuelogarciag", "id": "123107242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163619752650190850"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163632478848004096"], "created_at": "2019-08-20T02:02:56.000Z", "id": "1163632478848004096", "author_id": "396715953", "text": "@consuelogarciag Indolencia hacia la tercera edad, hacia el extranjero, hacia el que se suicida desde el mall o el metro, insanidad mental de un pa\u00eds sobrevalorado.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "Yakuza 3"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "Yakuza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163896314708549632"], "created_at": "2019-08-20T19:31:20.000Z", "id": "1163896314708549632", "author_id": "982984063983280128", "text": "Vaya substories tiene Yakuza 3, llevo 19 y he visto ya unas cuantas que son... xDDDDDD\n\nNo dir\u00e9 detalles de ninguna porque habr\u00e1 gente de mi TL que jugar\u00e1 al juego pr\u00f3ximamente, pero vamos, los que jugu\u00e9is Yakuza ya sab\u00e9is de qu\u00e9 va la cosa con estas misiones xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 11, "end": 17, "probability": 0.3462, "type": "Place", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lico Vieira"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/UTpyQLqrkj", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/justica-avalia-em-setembro-se-forjaram-venda-de-carro-que-matou-angelico-vieira", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163794229170249728"], "created_at": "2019-08-20T12:45:41.000Z", "id": "1163794229170249728", "author_id": "124139163", "text": "Portugal - Justi\u00e7a avalia em setembro se forjaram venda de carro que matou Ang\u00e9lico Vieira https://t.co/UTpyQLqrkj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "438849246", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}, {"start": 78, "end": 85, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "ZampieriChiara", "id": "463347621"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "avvocato"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "Conte"}, {"start": 135, "end": 146, "tag": "parlamento"}, {"start": 218, "end": 226, "tag": "Salvini"}, {"start": 255, "end": 266, "tag": "sacrilegio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163808447294369792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163808948702474240"], "created_at": "2019-08-20T13:44:10.000Z", "id": "1163808948702474240", "author_id": "555956809", "text": "@antonio_bordin @scenarieconomic @GiuseppeConteIT @AndFranchini @Luca_Mussati @valy_s @ZampieriChiara Pi\u00f9  che un #avvocato \n#Conte in #parlamento pare un pubblico ministero che debba condannare  alla galera il povero #Salvini \nPerfino lo accusa anche di #sacrilegio \nAlla fine un inquisitore \n\nUn discorso da suicida o da sicuro assunto in cielo\nQuale cielo?", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "id": "1163625115957039105", "author_id": "162379448", "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1000358503670861825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163880540027723776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.4983, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.3977, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163895525491576832"], "created_at": "2019-08-20T19:28:12.000Z", "id": "1163895525491576832", "author_id": "942795687728766977", "text": "@c_teixeira77 maria \u00e9 uma dama q contou uma historia bue :0 aqui no tt, q supostamente deu o nome de marta a uma gaja q ela diz ser psicopata, a historia consistiu em a maria dar casa \u00e0 marta por uns dias e pensar q ela era uma cena e revelou ser outra, pelo q ela diz a marta era uma psicopata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "id": "1163818996405157892", "author_id": "1000405177877360640", "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/kdINQbuzzk", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianRavier/status/1163778682592346112", "display_url": "twitter.com/AdrianRavier/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163892607749185536"], "created_at": "2019-08-20T19:16:36.000Z", "id": "1163892607749185536", "author_id": "846373550160273409", "text": "Aca el boludo nos cuenta q si hubiesen elegido a Macri como presidente en 2015 nunca hubiesemos llegado a estar tan cerca de Venezuela como ahora,  q alguien lo spoilee y le cuente q efectivamente lo eligieron y asi nos fue https://t.co/kdINQbuzzk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8511, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163884001792286721"], "created_at": "2019-08-20T18:42:24.000Z", "id": "1163884001792286721", "author_id": "54797928", "text": "Mauricio Mulder: \"Si el presidente decide cerrar el Congreso tendr\u00eda que venir \u00e9l mismo ac\u00e1 a la puerta y sacarnos a patadas\"", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 944, "like_count": 1438, "quote_count": 146}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163803888329416705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163818595836522496"], "created_at": "2019-08-20T14:22:30.000Z", "geo": {"place_id": "90f848c81726a961"}, "id": "1163818595836522496", "author_id": "250202811", "text": "@wilsonwitzel Algu\u00e9m se lembra de um caso do cara q ficaram dias negociando e o namorado matou ela. Bom era para ter matado o cara \u00e9 a guria estar viva. Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima tem q ser prioridade sempre. O agressor e secund\u00e1rio inclusive a vida dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "67656004", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "Verdades Secretas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163613445415153667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163618609740025856"], "created_at": "2019-08-20T01:07:50.000Z", "id": "1163618609740025856", "author_id": "464052165", "text": "@ZAMENZA O que eu to vendo \u00e9 um monte de gente falando que \u00e9 uma c\u00f3pia mal feita de Verdades Secretas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163893504432640000"], "created_at": "2019-08-20T19:20:10.000Z", "id": "1163893504432640000", "author_id": "808780918865494016", "text": "se o atirador de elite \u00e9 t\u00e3o foda pq matou? kkkkkkkkkkkkk ah vai tomar no cu se fosse foda s\u00f3 tinha deixado ca\u00eddo p cr ser preso euein", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163855969614553088"}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/LmfmzDu1PG", "expanded_url": "https://twitter.com/GloboNews/status/1163855969614553088", "display_url": "twitter.com/GloboNews/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163857172859641856"], "created_at": "2019-08-20T16:55:48.000Z", "id": "1163857172859641856", "author_id": "111123176", "text": "Para o bom entendedor, pingo \u00e9 i. Um sequestro feito por um sequestrador com arma de brinquedo \u00e9 providencial demais para um governador questionado e contestado nos \u00faltimos dias por causa de uma desastrosa e violenta pol\u00edtica \u201cde seguran\u00e7a\u201d nas favelas. https://t.co/LmfmzDu1PG", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 1538, "like_count": 1090, "quote_count": 118}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163894843506081792"], "created_at": "2019-08-20T19:25:29.000Z", "id": "1163894843506081792", "author_id": "2894927884", "text": "acho q a maior MENTIRA contade nessa rede social \u00e9 a de que se afastar de todo mundo vc melhora\nse vc esta num estagio MUITO avan\u00e7ado da depress\u00e3o vc pode fazer QUALQUER COISA estando sozinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7909, "type": "Person", "normalized_text": "Yakuza"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix Wright"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "Yakuza"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/MHXJDt3Y1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcellus_V/status/1163894434360115202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MHXJDt3Y1Q", "media_key": "3_1163894139416731650"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163894434360115202"], "created_at": "2019-08-20T19:23:51.000Z", "id": "1163894434360115202", "author_id": "52349819", "text": "Muito estranho a colet\u00e2nea de Yakuza n\u00e3o incluir nenhum jogo do Phoenix Wright. Na s\u00e9rie toda voc\u00ea analisa as evid\u00eancias Yakuza. https://t.co/MHXJDt3Y1Q", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 19, "like_count": 56, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/htcWkDCAo0", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1163804402697822208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/htcWkDCAo0", "media_key": "7_1163804383810916352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163804402697822208"], "created_at": "2019-08-20T13:26:06.000Z", "id": "1163804402697822208", "author_id": "27703690", "text": "Comemora uma trag\u00e9dia como se fosse uma partida de futebol. Wilson Witzel \u00e9 um sociopata. https://t.co/htcWkDCAo0", "public_metrics": {"retweet_count": 5948, "reply_count": 14225, "like_count": 30678, "quote_count": 4854}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["979721980873191429"], "created_at": "2018-03-30T14:08:17.000Z", "id": "979721980873191429", "author_id": "4854835444", "text": "Temos de correr pela vida \nNeste momento ja so ando atras de uma morte suicida\nHumanos que s\u00f3 fazem sofrer \nD\u00e3o vontade as pessoas de morrer\nN sei se me estao a entender \nMas estou farto de me ver foder", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "30403976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163811087902552064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163811093837307904"], "created_at": "2019-08-20T13:52:41.000Z", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "id": "1163811093837307904", "author_id": "30403976", "text": "No meio de uma ponte. \n\nProvavelmente era um suicida sem coragem de fazer algo contra si, ent\u00e3o se colocou numa situa\u00e7\u00e3o assim pra ir pra mira da pol\u00edcia e da popula\u00e7\u00e3o. \n\nCom um pessoal melhor preparado, o desfecho poderia ser outro. Mas com o Estado policial n\u00e3o h\u00e1 di\u00e1logo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163811087902552064"], "created_at": "2019-08-20T13:52:40.000Z", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "id": "1163811087902552064", "author_id": "30403976", "text": "Um PM na Globo agora dizendo que o rapaz sequestrador tem todas as caracter\u00edsticas de um suicida, que deveria ter sido orientado por profissionais da psicologia, porque ele n\u00e3o machucou ningu\u00e9m e permitiu que ref\u00e9ns sa\u00edssem.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "id": "1163502688191037442", "author_id": "523357260", "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z", "id": "1163610796041134080", "author_id": "32532614", "text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163893028060377089"], "created_at": "2019-08-20T19:18:16.000Z", "id": "1163893028060377089", "author_id": "1414625539", "text": "Mano abajo...\nCulo arriba...", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 69, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "id": "1163184592419008513", "author_id": "1079775870586441729", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Willian Silva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163888308826595330"], "created_at": "2019-08-20T18:59:31.000Z", "id": "1163888308826595330", "author_id": "45870897", "text": "O Rio viveu um dia tr\u00e1gico. Willian Silva sequestrou um \u00f4nibus, fez 37 ref\u00e9ns e acabou morto. A pol\u00edcia agiu de acordo com o que prev\u00ea a lei e de forma t\u00e9cnica. A legisla\u00e7\u00e3o autoriza esse tipo de a\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00f5es cr\u00edticas, em que h\u00e1 risco iminente \u00e0 integridade de terceiros.\ud83d\udc47", "public_metrics": {"retweet_count": 875, "reply_count": 524, "like_count": 8478, "quote_count": 256}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LaPGxSqME9", "expanded_url": "https://twitter.com/noelceballos_/status/1163839163839516674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaPGxSqME9", "media_key": "3_1163839158110044169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163839163839516674"], "created_at": "2019-08-20T15:44:14.000Z", "id": "1163839163839516674", "author_id": "5380442", "text": "Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https://t.co/LaPGxSqME9", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/szAVGfKrPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pstu/status/1163892909768347649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/szAVGfKrPJ", "media_key": "3_1163892898137563144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163892909768347649"], "created_at": "2019-08-20T19:17:48.000Z", "id": "1163892909768347649", "author_id": "26250547", "text": "Enquanto Bolsonaro faz piada com o meio ambiente, persegue institutos de pesquisa e defende o fim das florestas e o garimpo, nossas vidas v\u00e3o sendo colocadas em risco por esse capitalismo suicida (suicida mas que vai matar primeiro os pobres) https://t.co/szAVGfKrPJ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Avellaneda, Argentina", "id": "0108c69f708ae783"}, {"full_name": "Alajuela, Costa Rica", "id": "014c62f13e953863"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "832326467468066816", "value": "832326467468066816", "detail": "User has been suspended: [832326467468066816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163887353418649601", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163887353418649601", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163887353418649601].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159975260277616640", "value": "1159975260277616640", "detail": "User has been suspended: [1159975260277616640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163898381586108416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163898381586108416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163898381586108416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133355674254086144", "value": "1133355674254086144", "detail": "User has been suspended: [1133355674254086144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163886231270383619", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163886231270383619", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163886231270383619].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172574068", "value": "172574068", "detail": "User has been suspended: [172574068].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163891575002472449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163891575002472449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163891575002472449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "961322222899093509", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [961322222899093509].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "961322222899093509", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163896162396659713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163896162396659713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163896162396659713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106439844304162816", "value": "1106439844304162816", "detail": "User has been suspended: [1106439844304162816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163875203375685632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163875203375685632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163875203375685632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "709755646959292417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [709755646959292417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "709755646959292417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163889306664079360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163889306664079360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163889306664079360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163804688887582721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163804688887582721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163804688887582721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163904622781698050", "oldest_id": "1163892977384787968", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zuqd8i4mw48x8qed1aeegjhri5"}}