{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1168987589027749888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alesirenia", "id": "35743269"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "in_reply_to_user_id": "35743269", "created_at": "2019-09-03T20:42:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2203998998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168986820740354049"}], "text": "@alesirenia @El_Universal_Mx @SSP_CDMX El video es prueba para levantarle cargos criminales por extorsi\u00f3n al idiota suicida... y le repare los da\u00f1os a la camioneta..", "id": "1168987589027749888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168987542164770816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:42:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1534378015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168987542164770816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168987448296296451"], "created_at": "2019-09-03T20:41:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "705760977573289985", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}]}, "text": "\u00c9 isso a\u00ed n\u00e9 pessoal. Setembro amarelo.\nVoc\u00eas sabem porque essa cor?\nO menino que inspirou a coisa toda se matou usando o seu carro (amarelo).", "id": "1168987448296296451"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168987114316423169"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0oUqfF3tAG", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032", "display_url": "twitter.com/LuvDoctorWho/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:40:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3202416706", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168973991454892032"}], "text": "Nunca critiquei esquadr\u00e3o suicida, sempre fui f\u00e3 https://t.co/0oUqfF3tAG", "id": "1168987114316423169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168987004568293376"], "created_at": "2019-09-03T20:39:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853576736759590912", "text": "Esquadr\u00e3o suicida.", "id": "1168987004568293376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986990286651393"], "in_reply_to_user_id": "570045268", "created_at": "2019-09-03T20:39:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168510243", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5482, "type": "Person", "normalized_text": "Emre Mor"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "Escrib\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168974324633616386"}], "text": "@VigoTipo Non, pero tampouco \u00e9 Emre Mor. Se traballa e o merece por que non pode chamalo Escrib\u00e1? Matou a un gato, ou que? Eu, non o entendo \ud83d\ude46", "id": "1168986990286651393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986953305530369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:39:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826270742866178049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168986953305530369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986863065018378"], "in_reply_to_user_id": "313524934", "created_at": "2019-09-03T20:39:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "836754374688919552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168984564464848897"}], "text": "@alwayselection Fora o problema que deu recentemente de um guri que foi morto por espancamento porque a ex acusou ele falsamente de estupro. E um desenvolvedor de game se matou pelo mesmo motivo.", "id": "1168986863065018378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986832757022726"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:39:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1681160682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168986832757022726"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986820924903424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:39:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035967069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168986820924903424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986726058135552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alec_machado", "id": "901557141135405056"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "meowjess", "id": "1136141474"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "typhoeu5", "id": "4522300216"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Dollchalad_ink", "id": "1105809789156843521"}]}, "in_reply_to_user_id": "1101554082899263488", "created_at": "2019-09-03T20:38:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1101554082899263488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168931960682688515"}], "text": "@Alec_Machado @meowjess @typhoeu5 @Dollchalad_ink Uma amiga do meu irm\u00e3o que tinha border se matou, a pessoa perde bem o controle, \u00e9 uma doen\u00e7a triste ne", "id": "1168986726058135552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986707603181568"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/7NgwooW7tb", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1168934702461476872", "display_url": "twitter.com/DEADLINE/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:38:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "891642026055356416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168934702461476872"}], "text": "Tu culo tambi\u00e9n sale en el Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn. https://t.co/7NgwooW7tb", "id": "1168986707603181568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986608214904833"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/sGEDnMRzWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032", "display_url": "twitter.com/LuvDoctorWho/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:38:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769753061904510976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168973991454892032"}], "text": "AH, N\u00c3O. Esquadr\u00e3o Suicida? S\u00e9rio??? \ud83d\ude1e https://t.co/sGEDnMRzWJ", "id": "1168986608214904833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986594021453825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DaniDelgaddo", "id": "700890054504357888"}]}, "in_reply_to_user_id": "700890054504357888", "created_at": "2019-09-03T20:38:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153859440820609024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168689224129888257"}], "text": "@DaniDelgaddo we q suicida esa frase jajajajaja", "id": "1168986594021453825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986593052516352"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/CRi33K2WM4", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelesokay/status/1168690837804539906", "display_url": "twitter.com/Angelesokay/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NELSONPETKOVIC1", "id": "2523667044"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Guri"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:38:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800298861516374016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168975215403110405"}], "text": "RT @NELSONPETKOVIC1: Alg\u00fan suicida quer\u00e9s? No hay ninguno..  Todos como Guri c.....! https://t.co/CRi33K2WM4", "id": "1168986593052516352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986439582965761"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/vtULdHaZEV", "expanded_url": "https://proyecto13.com/cordoba-cordoba/maestro-se-suicida-en-cordoba/", "display_url": "proyecto13.com/cordoba-cordob\u2026"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/wbWJCWXScu", "expanded_url": "https://twitter.com/Proyecto_13/status/1168986439582965761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wbWJCWXScu", "media_key": "3_1168986437217411072"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:37:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120910904", "text": "Maestro se suicida en\u00a0C\u00f3rdoba https://t.co/vtULdHaZEV https://t.co/wbWJCWXScu", "id": "1168986439582965761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986369336717313"], "created_at": "2019-09-03T20:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931902445843812354", "text": "Me encajaron un parcial el mismo d\u00eda que doy el seminario y esa misma semana rindo inmuno, la fecha m\u00e1s suicida que tenga por favor no no tan suicida.", "id": "1168986369336717313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986369076748288"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KajqTu3UCE", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "WarnerBrosSpain", "id": "142336713"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252029678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168980542517403654"}], "text": "RT @Aullidos: Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn\nhttps://t.co/KajqTu3UCE @WarnerBrosSpain", "id": "1168986369076748288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986211731550209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:36:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035967069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168973991454892032"}], "text": "RT @LuvDoctorWho: Segundo a Deadline, Peter Capaldi de juntou ao elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn. Ainda n\u00e3o se tem\u2026", "id": "1168986211731550209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168986141049196550"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/KhejfRW3Po", "expanded_url": "https://twitter.com/JDfromJossDuard/status/1168986141049196550/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KhejfRW3Po", "media_key": "3_1168986135974072326"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SindicatoJoe", "id": "2906291415"}]}, "in_reply_to_user_id": "2906291415", "created_at": "2019-09-03T20:36:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4902625333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168985465204162560"}], "text": "@SindicatoJoe Es cierto. Yo solo publique un meme suicida y me lleg\u00f3 esto. Pero no me quiero suicidar \ud83e\udd7a https://t.co/KhejfRW3Po", "id": "1168986141049196550"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168985938065862656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juventusfc", "id": "253508662"}]}, "in_reply_to_user_id": "253508662", "created_at": "2019-09-03T20:35:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081086885970235392", "text": "@juventusfc anche se sono troppo piccolo per ricordare Scirea ed il figlio di agnelli morto suicida sospetto di entrambi le morti leggendo le storie mi fa pensare male poi ricollego pure gli eventi sportivi sopratutto in Champions da gli arbitri e penso che la Juve \u00e8 odiata", "id": "1168985938065862656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168985807404879872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "andagn", "id": "510152939"}]}, "in_reply_to_user_id": "510152939", "created_at": "2019-09-03T20:35:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081086885970235392", "text": "@andagn anche se sono troppo piccolo per ricordare Scirea ed il figlio di agnelli morto suicida sospetto di entrambi le morti leggendo le storie sui libri mi fa pensare male poi ricollego pure gli eventi sportivi sopratutto in Champions da gli arbitri e penso che la Juve \u00e8 odiata", "id": "1168985807404879872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168985793043533825"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/rylMMoiOH8", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032", "display_url": "twitter.com/LuvDoctorWho/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_jessiie", "id": "27121276"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:35:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527018132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984117440106497"}], "text": "RT @_jessiie: O \u00fanico motivo de eu d\u00e1 meu dinheiro de novo para Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/rylMMoiOH8", "id": "1168985793043533825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168985720599535617"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/NYu6I6Tbwg", "expanded_url": "http://www.politicalivre.com.br/2019/09/bacelar-chama-de-marchinha-suicida-comportamento-de-bolsonaro/", "display_url": "politicalivre.com.br/2019/09/bacela\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politicalivre.com.br/2019/09/bacelar-chama-de-marchinha-suicida-comportamento-de-bolsonaro/"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:34:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52364013", "text": "Bacelar chama de \u201cmarchinha suicida\u201d comportamento de Bolsonaro https://t.co/NYu6I6Tbwg", "id": "1168985720599535617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168985677549191169"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/lwTi8c7e4H", "expanded_url": "https://twitter.com/salvianogrunge/status/1168985677549191169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lwTi8c7e4H", "media_key": "16_1168985669181591554"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Lex Luthor"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.4608, "type": "Organization", "normalized_text": "CCXP"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:34:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75429451", "text": "Peter Capaldi me aparece carequinha e agora surge rumores de que ele t\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida, ele vai fazer quem, o Lex Luthor?\nBom...sugiro que tragam ele pra CCXP pra contar essa historia melhor do que est\u00e1 rolando por a\u00ed. \ud83d\ude0c https://t.co/lwTi8c7e4H", "id": "1168985677549191169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168985274401136640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:33:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420569583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168916694481461248"}], "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3\u2026", "id": "1168985274401136640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168985255891677186"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/fHW9RHfEUH", "expanded_url": "https://www.revista110.online/dueno-de-mega-muebles-se-suicida-luego-de-haber-intentado-matar-a-su-esposa/", "display_url": "revista110.online/dueno-de-mega-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:32:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575030785", "text": "Crey\u00f3 haber matado a su esposa y se suicida\nhttps://t.co/fHW9RHfEUH", "id": "1168985255891677186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168985224006574082"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178"}]}, "in_reply_to_user_id": "43115590", "created_at": "2019-09-03T20:32:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2492187366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168983349597261824"}], "text": "@fernandeznorona @beltrandelrio Aguas, porque casualmente el que se mete con carro\u00f1a se suicida.", "id": "1168985224006574082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168985122017878016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "heptalquimista", "id": "58084098"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5403, "type": "Place", "normalized_text": "Viga"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.7723, "type": "Place", "normalized_text": "Culhuacan"}]}, "in_reply_to_user_id": "58084098", "created_at": "2019-09-03T20:32:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35293886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168974497833259008"}], "text": "@heptalquimista Nel te equivocas, cruzar la Viga es suicida, cruzar eje 3 con el nuevo metrobus est\u00e1 peor, meterte despu\u00e9s del eje 3 a Culhuacan veremos si sales con bicicleta y pertenencias, la ciclovia es un proyecto de MOVILIDAD, no es un parque para ni\u00f1os", "id": "1168985122017878016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168985053570961409"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9XWxIJQBTh", "expanded_url": "https://manchamedia.com/curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida/", "display_url": "manchamedia.com/curso-prevenci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PsicLuisFLopez", "id": "983400740"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:32:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717874307909697536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168983235898093569"}], "text": "RT @PsicLuisFLopez: Jornada en a que participar\u00e9 dando mi visi\u00f3n del suicido en la era digital. \n\nhttps://t.co/9XWxIJQBTh", "id": "1168985053570961409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984992527147009"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/E8fzOYSuoa", "expanded_url": "https://bit.ly/2k2mbK6", "display_url": "bit.ly/2k2mbK6"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/BU7kpjis5E", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1168984992527147009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BU7kpjis5E", "media_key": "3_1168984988794216453"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7401, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.6132, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:31:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "856598997527662593", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco \n\nhttps://t.co/E8fzOYSuoa https://t.co/BU7kpjis5E", "id": "1168984992527147009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984888957198337"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Ayz4Y5ajGW", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1168984888957198337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ayz4Y5ajGW", "media_key": "3_1168984878391668736"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 187, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "Larco Herrera"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:31:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anciano alanista \",sale a vociferar como paciente de \"Larco Herrera\". Andaaa no m\u00e1s bocatoma de aguas servidas. Respeta para que te respeten. https://t.co/Ayz4Y5ajGW", "id": "1168984888957198337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984880409186304"], "created_at": "2019-09-03T20:31:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156623317580832768", "text": "not\u00edcia do m\u00eas: adolescente de 15 anos se suicida ap\u00f3s saber que n\u00e3o podera bater punheta esse m\u00eas", "id": "1168984880409186304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984817498820610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renato_Corghi", "id": "406912789"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 108, "tag": "piattaformaRousseau"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "Salvini"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "maratonamentana"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:31:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29442185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168934857055068161"}], "text": "RT @Renato_Corghi: Jacopo Fo perc\u00f9la Salvini e la sua strategia politica suicida. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \n\n#piattaformaRousseau #Salvini #maratonamentana http\u2026", "id": "1168984817498820610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984683335622657"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/u53YkwfMJj", "expanded_url": "https://bit.ly/2lQSLPt", "display_url": "bit.ly/2lQSLPt"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/VvR8y4WOcb", "expanded_url": "https://twitter.com/webdiario/status/1168984683335622657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvR8y4WOcb", "media_key": "3_1168984677199372288"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Barueri"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5224, "type": "Place", "normalized_text": "Casa"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.4358, "type": "Place", "normalized_text": "Nordestina"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 215, "tag": "diariodaregiao"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "barueri"}, {"start": 225, "end": 264, "tag": "homemmatamulheraasocosechutesembarueri"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:30:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36761127", "text": "Homem que matou mulher a socos e chutes em Barueri se entrega \u00e0 pol\u00edcia. Crime aconteceu na Casa do Norte Parada Nordestina. Ele estava foragido desde a madrugada de domingo  https://t.co/u53YkwfMJj\n\n#diariodaregiao #barueri #homemmatamulheraasocosechutesembarueri https://t.co/VvR8y4WOcb", "id": "1168984683335622657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984665874718724"], "in_reply_to_user_id": "779282303373701120", "created_at": "2019-09-03T20:30:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779282303373701120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168984662099845120"}], "text": "aprendi sobre a hist\u00f3ria do cara americano que \"\"se matou\"\" na pris\u00e3o e tava envolvido num esquema billion\u00e1rio de pedofilia com pessoas muito high profile (239/365)", "id": "1168984665874718724"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984622941777920"], "created_at": "2019-09-03T20:30:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2995133776", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.3632, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4539, "type": "Person", "normalized_text": "capaldeus"}]}, "text": "ver o novo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pra ver o capaldeus", "id": "1168984622941777920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984597746659329"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/OBWQ2UG2xj", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1168935309352062978", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.5493, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:30:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039355424368148482", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168935309352062978"}], "text": "e la vamos n\u00f3s criar hype pra outro filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/OBWQ2UG2xj", "id": "1168984597746659329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984451310870528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:29:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27897723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168984451310870528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984432059068419"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KajqTu3UCE", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "WarnerBrosSpain", "id": "142336713"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:29:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42854922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168980542517403654"}], "text": "RT @Aullidos: Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn\nhttps://t.co/KajqTu3UCE @WarnerBrosSpain", "id": "1168984432059068419"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984181436796931"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:28:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302352612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "id": "1168984181436796931"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984143805460480"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:28:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "id": "1168984143805460480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984117440106497"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/rylMMoiOH8", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032", "display_url": "twitter.com/LuvDoctorWho/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:28:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "27121276", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168973991454892032"}], "text": "O \u00fanico motivo de eu d\u00e1 meu dinheiro de novo para Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/rylMMoiOH8", "id": "1168984117440106497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984017435316230"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DameElDiezmo", "id": "131906556"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "Lin91965", "id": "3234593744"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "pasame"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:28:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234593744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168964897440522240"}], "text": "RT @DameElDiezmo: @Lin91965 85% va Pa la chacra \n10% se vuela\n5%   Se suicida con un cuchillazo en la espalda \n\n#pasame el pop \nEsto est\u00e1 m\u2026", "id": "1168984017435316230"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168983883045642247"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:27:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110039376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168983883045642247"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168983669106761729"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IHuQz4bXtl", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:26:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875943888787308544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168923526029598721"}], "text": "RT @Cardoso: O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/IHuQz4bXtl", "id": "1168983669106761729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168983596952166405"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TlO40Q5DSB", "expanded_url": "https://geeknerd.com.br/segundo-relatos-peter-capaldi-se-junta-a-sequencia-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "geeknerd.com.br/segundo-relato\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yfqVTZJoIC", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekNerdCool/status/1168983596952166405/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yfqVTZJoIC", "media_key": "3_1168983595295367169"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:26:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022325589557035008", "text": "Segundo relatos, Peter Capaldi se junta \u00e0 sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/TlO40Q5DSB https://t.co/yfqVTZJoIC", "id": "1168983596952166405"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168983495114448902"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-03T20:25:58.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100110065502175232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168873536179580928"}], "text": "@suicida_mne 01.01))", "id": "1168983495114448902"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168983374595334144"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iZjpJCdF9P", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032", "display_url": "twitter.com/LuvDoctorWho/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527018132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168977381249433602"}], "text": "RT @Descabeladx: Motivos para ver esquadr\u00e3o suicida: https://t.co/iZjpJCdF9P", "id": "1168983374595334144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168983258975088641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:25:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609839397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "id": "1168983258975088641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168983235898093569"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/9XWxIJQBTh", "expanded_url": "https://manchamedia.com/curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida/", "display_url": "manchamedia.com/curso-prevenci\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:24:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "983400740", "text": "Jornada en a que participar\u00e9 dando mi visi\u00f3n del suicido en la era digital. \n\nhttps://t.co/9XWxIJQBTh", "id": "1168983235898093569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168982982675378176"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KajqTu3UCE", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "WarnerBrosSpain", "id": "142336713"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:23:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185636635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168980542517403654"}], "text": "RT @Aullidos: Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn\nhttps://t.co/KajqTu3UCE @WarnerBrosSpain", "id": "1168982982675378176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168982876764946433"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/7VuvxHv1Kw", "expanded_url": "http://www.politicalivre.com.br/2019/09/bacelar-chama-de-marchinha-suicida-comportamento-de-bolsonaro/", "display_url": "politicalivre.com.br/2019/09/bacela\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:23:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39566949", "text": "Bacelar chama de \u201cmarchinha suicida\u201d comportamento de Bolsonaro https://t.co/7VuvxHv1Kw", "id": "1168982876764946433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168982735832133638"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:22:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322063454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168982735832133638"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168982545796599808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:22:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2152700426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "id": "1168982545796599808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168982338077900800"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/CKSLbF0Wri", "expanded_url": "https://pipocamoderna.com.br/2019/09/interprete-de-doctor-who-entra-no-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "pipocamoderna.com.br/2019/09/interp\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.7463, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.7775, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:21:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60909293", "text": "Int\u00e9rprete de Doctor Who entra no novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/CKSLbF0Wri", "id": "1168982338077900800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168982298596904963"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:21:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206949640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168982298596904963"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168982289591754754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:21:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2282855340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168982289591754754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168982089473150983"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:20:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1939348687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168982089473150983"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168982068791037956"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594698", "created_at": "2019-09-03T20:20:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "265097279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168974899932798976"}], "text": "@UOLNoticias Eu queria saber quem matou o Celso Daniel ningu\u00e9m se preocupou em querer desvendar o mist\u00e9rio.", "id": "1168982068791037956"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168981809088143360"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/V1TEFnBclK", "expanded_url": "http://lider919.com/ante-posible-intento-suicida-debe-haber-intervencion-psicologica-en-ceti-colomos-red-ciudadana-a-c/", "display_url": "lider919.com/ante-posible-i\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/qIUdtFqkJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/lider919/status/1168981809088143360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qIUdtFqkJ6", "media_key": "3_1168981806869352449"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4339, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.7104, "type": "Organization", "normalized_text": "CETI Colomos"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Ciudadana A.C."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sociedad"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:19:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "101648182", "text": "#Sociedad | Ante posible intento suicida debe haber intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica en CETI Colomos: Red Ciudadana A.C. - https://t.co/V1TEFnBclK https://t.co/qIUdtFqkJ6", "id": "1168981809088143360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168981776712314882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6593, "type": "Place", "normalized_text": "barbacoa"}]}, "in_reply_to_user_id": "19923515", "created_at": "2019-09-03T20:19:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569452784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168978222245134342"}], "text": "@abc_es y de paso por qu\u00e9 no se suicida para hacerla en la barbacoa? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1168981776712314882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168981701902708737"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/T45FAg6lkD", "expanded_url": "https://twitter.com/lamamii69_/status/1168116235592175616", "display_url": "twitter.com/lamamii69_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:18:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "106148578", "text": "Todas malas AHRE suicida igual si https://t.co/T45FAg6lkD", "id": "1168981701902708737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168981670743224320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:18:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167997690363486208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168981670743224320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168981568502870019"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/sIDISGwO24", "expanded_url": "https://lomioes.com/noticias/cine/peter-capaldi-se-une-al-elenco-de-el-escuadron-suicida-de-james-gunn", "display_url": "lomioes.com/noticias/cine/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8129, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "PeterCapaldi"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "PeteDavidson"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 102, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "PeterCapaldi"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "PeteDavidson"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:18:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "265205082", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida sigue aumentando su elenco y se estrenar\u00e1 el 6 de agosto del 2021.\n\n#SuicideSquad #PeterCapaldi #PeteDavidson https://t.co/sIDISGwO24", "id": "1168981568502870019"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168981566925787141"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DgSilvia", "id": "489178186"}]}, "in_reply_to_user_id": "489178186", "created_at": "2019-09-03T20:18:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57877333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168851456432234497"}], "text": "@DgSilvia Ma vediamo anche questa nuova serie di: \u201cle cinque stelle preferiscono il PD (solo per un pubblico adulto e consapevole)\u201d, dopo questa breve spinoff \u201cil giardino della Lega suicida\u201d", "id": "1168981566925787141"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168981543169273856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "berzerk_13", "id": "1172089452"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172089452", "created_at": "2019-09-03T20:18:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1004573378261475328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168981089676865536"}], "text": "@berzerk_13 Soy polvora y tu viene cn fuego en las mano..suicida", "id": "1168981543169273856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168981424957005826"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "callmebyriri", "id": "52443431"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "takemeout", "id": "16005780"}]}, "in_reply_to_user_id": "421876614", "created_at": "2019-09-03T20:17:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "421876614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168980515795460096"}], "text": "@callmebyriri @takemeout Se a pauta de masculinidade continuar sendo chorar e n\u00e3o debater coisas do tipo morte, femin\u00edcidio, trabalhos reprodutivos, viol\u00eancia, eu realmente n\u00e3o boto f\u00e9. Porque daqui a pouco vai ter homem absolvido e humanizado porque matou a mulher e chorou. E a v\u00edtima ningu\u00e9m t\u00e1 nem a\u00ed.", "id": "1168981424957005826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168981097696366592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:16:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2787640289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "id": "1168981097696366592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168981031048888320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "in_reply_to_user_id": "234925755", "created_at": "2019-09-03T20:16:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4094482390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168886751760388096"}], "text": "@_DagnyTaggart_ La provincia se suicida eligiendo a los k y la kampora, Q l\u00e1stima...", "id": "1168981031048888320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980813851107334"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xpgCCEwjSc", "expanded_url": "https://twitter.com/SOLOESPAA2/status/1168965451583504384", "display_url": "twitter.com/SOLOESPAA2/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:15:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320147174", "text": "Eso y un intolerante a la lactosa y ya tienen terrorista suicida. https://t.co/xpgCCEwjSc", "id": "1168980813851107334"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980794305601536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "manu_cristofoli", "id": "1113421704951476224"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113421704951476224", "created_at": "2019-09-03T20:15:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56110921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168929110988640256"}], "text": "@manu_cristofoli @DamaresAlves Quando fizeram a experi\u00eancia da ideologia de g\u00eanero na primeira crian\u00e7a, ela ficou doida e se matou.\n  A\u00ed, anos mais tarde, surge essa criatura acusando quem tenta impedir essa merda de \"ignorante\".\n  Porra, vai estudar.", "id": "1168980794305601536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980718774607872"], "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 63, "username": "SF39248883", "id": "1118165045689683968"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "B_Lujin", "id": "945886441812480000"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "hohoxn", "id": "845914165466271745"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "WAG8hJkxoXbOvOl", "id": "1116618172092669953"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103596494291193856", "created_at": "2019-09-03T20:14:56.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1120700519994011656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168949065264054273"}], "text": "@gogoba_hohoba @_blasuka_ @VagueGrief @Hide89133155 @SF39248883 @USyQRYLs6UWPugo @B_Lujin @suicida_mne @hohoxn @WAG8hJkxoXbOvOl \u041e\u0439 \u0431\u043b\u0438\u043d \u0437\u0430\u0431\u044b\u043b\u0430 @gogoba_hohoba \n\u0412\u0441\u0451 \u0442\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u043c\u044b \u043f\u0438\u0434\u0440\u0443\u0436\u043a\u0438", "id": "1168980718774607872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980607201943563"], "created_at": "2019-09-03T20:14:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168195795109261314", "text": "#pensinasaudemental\n\nPat\u00e9tico como essa merda de escola,alem de fuder com o psicol\u00f3gico dos alunos que tem que se matar de estudar pra coisas que as vezes nem faculdade da,nao tem nem a capacidade de demonstrar luto pela menina que se suicidou. VERGONHOSO", "id": "1168980607201943563", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "pensinasaudemental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980581423734784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:14:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018561406512386049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168980581423734784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980574813458432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:14:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304138426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168980574813458432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980557289656320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:14:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471128899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168980557289656320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980554403975168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:14:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333100398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168980554403975168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980542517403654"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KajqTu3UCE", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 111, "username": "WarnerBrosSpain", "id": "142336713"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.8605, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:14:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 6}, "author_id": "43720896", "text": "Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn\nhttps://t.co/KajqTu3UCE @WarnerBrosSpain", "id": "1168980542517403654"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980472850014210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:13:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337516311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168980472850014210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980420626657283"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "misanndrinha", "id": "54054409"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:13:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964012371516821504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168930761027870722"}], "text": "RT @misanndrinha: ta, gente, rapidinho aqui:\n\noferecer o inbox como meio de ajudar pessoas com depress\u00e3o e/ou pensamento suicida N\u00c3O \u00c9 MUIT\u2026", "id": "1168980420626657283"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980242175791104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.346, "type": "Person", "normalized_text": "pm"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.525, "type": "Place", "normalized_text": "favela"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:13:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113312359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168975287062880256"}], "text": "RT @mdenser: a pm matou um homem enquanto ele trabalhava como pedreiro e agora a comunidade est\u00e1 se manifestando.\na favela tem um lema que\u2026", "id": "1168980242175791104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980202787102721"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "in_reply_to_user_id": "919589336475152385", "created_at": "2019-09-03T20:12:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1638393546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168977457229246464"}], "text": "@FAguiar70 @MottaTarcisio Mas a pol\u00edcia n\u00e3o matou nenhum bandido, matou foi um \"ref\u00e9m\" que voc\u00ea mesmo est\u00e1 dizendo ao se referir aos moradores de l\u00e1.", "id": "1168980202787102721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980053994196992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:12:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146278722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168980053994196992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980045349761026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "misanndrinha", "id": "54054409"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:12:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867774935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168930761027870722"}], "text": "RT @misanndrinha: ta, gente, rapidinho aqui:\n\noferecer o inbox como meio de ajudar pessoas com depress\u00e3o e/ou pensamento suicida N\u00c3O \u00c9 MUIT\u2026", "id": "1168980045349761026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979922926391298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Beatriz95851177", "id": "1040735996923584514"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:11:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113636559943884800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168932066626547714"}], "text": "RT @Beatriz95851177: Pobre e favelado tudo de Ruim. agora n\u00e3o tem nem o direito de trabalhar honestamente!\n@recordtvoficial fa\u00e7a uma entrev\u2026", "id": "1168979922926391298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979847219163136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:11:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308444356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168979847219163136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979840600608768"], "created_at": "2019-09-03T20:11:27.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258554202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168795300607201282"}], "text": "RT @Bastiat2022: @enmarchefr @csaudiovisuel En bon matou r\u00e9ac Bonald envoie en passant un petit coup de griffe aux partisans des progr\u00e8s de\u2026", "id": "1168979840600608768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979738720899073"], "created_at": "2019-09-03T20:11:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264886121", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad...", "id": "1168979738720899073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979643204087808"], "created_at": "2019-09-03T20:10:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1080553836157325313", "text": "Povo aqui na rua fofocando do dono da auto escola que suicidou , que ele era rico, tinha dinheiro, se fosse um pobre at\u00e9 ia, ningu\u00e9m absolutamente ningu\u00e9m sabe o que passa na vida das pessoas e dinheiro pode at\u00e9 ser \u00fatil , mas n\u00e3o \u00e9 tudo na vida", "id": "1168979643204087808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979595489619970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:10:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111449808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168979595489619970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979451901861890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "flamengo734", "id": "1003482742154244096"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:09:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895774327659999234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168979071663034368"}], "text": "RT @flamengo734: infelizmente, as pessoas s\u00f3 v\u00eaem a depress\u00e3o como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, e ainda falam: \"se tava ruim aqui, im\u2026", "id": "1168979451901861890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979341801336832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:09:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1632785534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "id": "1168979341801336832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979322260119553"], "created_at": "2019-09-03T20:09:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1005518629134356480", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bianco"}]}, "text": "Jos\u00e9 Bianco es suicida cero pruebas pero cero dudas", "id": "1168979322260119553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979306258845701"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:09:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2426125259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168979306258845701"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979294548299776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:09:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4384018469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026", "id": "1168979294548299776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979233529630720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:09:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105174210333290497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168979233529630720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979071663034368"], "created_at": "2019-09-03T20:08:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003482742154244096", "text": "infelizmente, as pessoas s\u00f3 v\u00eaem a depress\u00e3o como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, e ainda falam: \"se tava ruim aqui, imagina no inferno\". infelizmente, n\u00e3o existe mais amor ao pr\u00f3ximo. sempre que uma pessoa se suicida, ela passa tempos gritando socorro em sil\u00eancio.", "id": "1168979071663034368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978999126704128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62424707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168978999126704128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978992172601348"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Guerraeterna", "id": "14371600"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Errol Morris"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Odenkirk"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Breaking Bad"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:08:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4764341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168965397502185476"}], "text": "RT @Guerraeterna: El cineasta Errol Morris y el actor Bob Odenkirk (\u2018Breaking Bad\u2019) se unen para enfocar la crisis del cambio clim\u00e1tico des\u2026", "id": "1168978992172601348"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978950011457537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:07:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296702866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "id": "1168978950011457537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978778003038211"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:07:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851250301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168978778003038211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978716036403202"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/DOhKMho3x5", "expanded_url": "https://twitter.com/poxataynaro/status/1168964245037432832", "display_url": "twitter.com/poxataynaro/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7846, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3893, "type": "Person", "normalized_text": "capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:06:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873288494835269633", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168964245037432832"}], "text": "N \u00e9 poss\u00edvel q eu vou ter q ir ver esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pra ver o capaldi https://t.co/DOhKMho3x5", "id": "1168978716036403202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978698546176000"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/qqZ9oCejZ0", "expanded_url": "https://theoutline.com/post/7267/living-with-passive-suicidal-ideation", "display_url": "theoutline.com/post/7267/livi\u2026"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 240, "username": "outline", "id": "4078951408"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:06:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "475462706", "text": "n\u00e3o conhecia ainda a no\u00e7\u00e3o de idea\u00e7\u00e3o suicida passiva. aqui um texto sobre nem sempre se estar muito apegado \u00e0 vida, sobre nem todo acolhimento precisar ser tipo preven\u00e7\u00e3o e sobre cen\u00e1rios de longo prazo https://t.co/qqZ9oCejZ0 via @outline", "id": "1168978698546176000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978683576639489"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/EglnTqBhAH", "expanded_url": "https://twitter.com/frank9you/status/1168978683576639489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EglnTqBhAH", "media_key": "3_1168978676723179521"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lauramjj58", "id": "137120635"}]}, "in_reply_to_user_id": "137120635", "created_at": "2019-09-03T20:06:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "464516274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168976630703894528"}], "text": "@lauramjj58 \u00e8 solo l'assaggio,il boccone amaro arriver\u00e0 dopo,John Adams padre fondatore degli USA vicepresidente di G.Washington,2\u00ba presidente USA \"la democrazia non dura mai a lungo,presto si logora si suicida,non \u00e8 mai esistita una democrazia che non si sia suicidata\" eccoci https://t.co/EglnTqBhAH", "id": "1168978683576639489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978638823464962"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:06:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269359247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "id": "1168978638823464962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978633857425409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:06:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726526793226801152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168978633857425409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978560834560002"], "created_at": "2019-09-03T20:06:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411114353", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "text": "Capald\u00e3o em Esquadr\u00e3o Suicida 2. Ta\u00ed uma noticia que eu n\u00e3o esperava ver hoje.", "id": "1168978560834560002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978364977356802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:05:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079537873660055554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168978364977356802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978359575023619"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Guerraeterna", "id": "14371600"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Errol Morris"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Odenkirk"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Breaking Bad"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "7914502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168965397502185476"}], "text": "RT @Guerraeterna: El cineasta Errol Morris y el actor Bob Odenkirk (\u2018Breaking Bad\u2019) se unen para enfocar la crisis del cambio clim\u00e1tico des\u2026", "id": "1168978359575023619"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978094566379525"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484210575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "id": "1168978094566379525"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977741485674496"], "in_reply_to_user_id": "76985319", "created_at": "2019-09-03T20:03:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76985319", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168977080232660994"}], "text": "@CadimaMarilia E s\u00f3 comentei aqui, pq real q eu revolto total... Eu sou super o cara q quando vejo neguinho pagando de bom samaritano na internet vou l\u00e1 falar \"para de passar vergonha q um ano atr\u00e1s nosso amigo se matou e vc falava mal dele pra mim no rol\u00ea\"\n\nme grila mt", "id": "1168977741485674496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977700964446209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "huguscal", "id": "64545534"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "ginarosascogma1", "id": "952857525870764032"}, {"start": 63, "end": 72, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:02:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344365313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168975888811286528"}], "text": "RT @huguscal: @PatriciaTubilla @chrisalmanzac @ginarosascogma1 @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru\u2026", "id": "1168977700964446209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977636221247489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:02:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343724779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168977636221247489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977513948860416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:02:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074103678653607937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168977513948860416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977506835324933"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:02:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1911189673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168977506835324933"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977395505860609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:01:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227088552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168977395505860609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977391588388864"], "created_at": "2019-09-03T20:01:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "793574744540971008", "text": "Pequena discuss\u00e3o de hj\nEu: ah, acho setembro amarelo meio baboseira\nGuria: cala boca, \u00e9 importante, tu s\u00f3 diz isso pq n\u00e3o tem depress\u00e3o mimimi\nEu: mas eu tenho\nGuria: tem gente pior que vc, tem gente na minha fam\u00edlia que j\u00e1 se matou poupoupou\nFalta de no\u00e7\u00e3o e combo de fal\u00e1cias.", "id": "1168977391588388864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977381249433602"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/iZjpJCdF9P", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032", "display_url": "twitter.com/LuvDoctorWho/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:01:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "331300940", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168973991454892032"}], "text": "Motivos para ver esquadr\u00e3o suicida: https://t.co/iZjpJCdF9P", "id": "1168977381249433602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977336110391301"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:01:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2787630443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "id": "1168977336110391301"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977268368130048"], "created_at": "2019-09-03T20:01:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876474307", "text": "Soy re facha hasta q me rio; me rio y mi autosestima de suicida", "id": "1168977268368130048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977177016246273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162699307549691904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168977177016246273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977170460545024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "LJ82_", "id": "24724231"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6592, "type": "Place", "normalized_text": "Lapa"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.6381, "type": "Organization", "normalized_text": "VLT"}, {"start": 275, "end": 284, "probability": 0.3703, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguaiana"}]}, "in_reply_to_user_id": "24724231", "created_at": "2019-09-03T20:00:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38103259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168945079140192262"}], "text": "@LJ82_ Se mudou tudo.. para o cais do Porto e Lapa. O VLT matou o centro que migrou para Lavradio/ Riachuelo/ Menezes C\u00f4rtes.\n\nO curto caf\u00e9 Menezes C\u00f4rtes e o Supermercado Zona Sul da Candel\u00e1ria ajudaram a matar todos os bistr\u00f4s e caf\u00e9s. Incluindo os MC Donald's da Passos e Uruguaiana", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1168977170460545024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977158045360128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:00:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1214271228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168977158045360128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977146703949824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:00:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728046388613910529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "id": "1168977146703949824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168976996703100934"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "budu_hokage", "id": "853879758781911042"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "__Kamey__", "id": "1054675651616215040"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "_nightwitch", "id": "1162249578860597248"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "lpSae7OKNrfZ5fx", "id": "1082051283144622080"}]}, "in_reply_to_user_id": "1143849422989791232", "created_at": "2019-09-03T20:00:09.000Z", "lang": "bg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "875275138622795776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168942029524615169"}], "text": "@_blasuka_ @levy_akkerman17 @budu_hokage @__Kamey__ @_nightwitch @lpSae7OKNrfZ5fx @suicida_mne @gogoba_hohoba \u0410\u0440\u0438\u0433\u0430\u0442\u043e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e", "id": "1168976996703100934"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168976954504220672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "anacernov", "id": "3131157171"}, {"start": 81, "end": 88, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:59:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39745775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166437961061171200"}], "text": "RT @anacernov: #Brasil, um pa\u00eds suicida? - Leia ou releia a an\u00e1lise primorosa de @iara54 do @InescOficial @ABONGBrasil @Forus_Int sobre o n\u2026", "id": "1168976954504220672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168976788309106688"], "created_at": "2019-09-03T19:59:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293850644", "text": "No hice el tp de la noche alguien me suicida", "id": "1168976788309106688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168976532947312640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:58:18.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547963309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "id": "1168976532947312640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168976365309353985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:57:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713116351162884101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168976365309353985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168976315099308032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:57:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391542531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168976315099308032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168976314633773056"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/In9etpOU0L", "expanded_url": "https://twitter.com/grroott/status/1168976314633773056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/In9etpOU0L", "media_key": "3_1168976305754443778"}]}, "in_reply_to_user_id": "1331966066", "created_at": "2019-09-03T19:57:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1331966066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168959460427145219"}], "text": "Me estoy agobindo con tanto guiri suicida que cruza sin mirar pero aqui estoy yo feliz con lo hamburguesa https://t.co/In9etpOU0L", "id": "1168976314633773056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168976237727027202"], "created_at": "2019-09-03T19:57:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807025315717455872", "text": "Tava rolando pela minha pasta de textos e vi um que se chama \"O gato\"\n\nEsse \u00e9 lend\u00e1rio e eu amo ele\n\nO gato que fez amizade com o cavaleiro da rebeli\u00e3o e matou um padre\n\nEssa \u00e9 a sinopse", "id": "1168976237727027202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168976190381707266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:56:56.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403098970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "id": "1168976190381707266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168976160610537472"], "created_at": "2019-09-03T19:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2156997468", "text": "El perrito, el cowboy, el cowboy invertido, la suicida la bulimica, la indolora de sidan yyyy muchas masj ajaj", "id": "1168976160610537472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168976135885135874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:56:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3867455524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168976135885135874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975931710595072"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Tyt2EtPXZw", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139", "display_url": "twitter.com/doctorwhobrasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:55:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2820706608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "Terei de dar dinheiro pra Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Tyt2EtPXZw", "id": "1168975931710595072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975888811286528"], "entities": {"urls": [{"start": 378, "end": 401, "url": "https://t.co/L7YGktADId", "expanded_url": "https://twitter.com/huguscal/status/1168975888811286528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7YGktADId", "media_key": "3_1168975879550185473"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ginarosascogma1", "id": "952857525870764032"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5659, "type": "Person", "normalized_text": "apristona"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4552, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "in_reply_to_user_id": "2269112586", "created_at": "2019-09-03T19:55:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64545534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168969256932990977"}], "text": "@PatriciaTubilla @chrisalmanzac @ginarosascogma1 @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Esta apristona no tiene la m\u00e1s m\u00ednima idea de los que es el APRA. Que graciosa. Seguro cree que ser admiradora del corrupto suicida la vuelve aprista. Y si de ineficiencia quieres saber, ah\u00ed tienes al gobierno aprista de 1985-90, que nadie ha superado. https://t.co/L7YGktADId", "id": "1168975888811286528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975746137821184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:55:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383405257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168975746137821184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975607742521344"], "created_at": "2019-09-03T19:54:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1041091411", "text": "No se suicida el que quiere, sino el que puede\nGran reflexi\u00f3n profe", "id": "1168975607742521344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975595436425221"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RyugaR6", "id": "901887077842898944"}]}, "in_reply_to_user_id": "901887077842898944", "created_at": "2019-09-03T19:54:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4867256489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168970729938989056"}], "text": "@RyugaR6 se um mlc qqr matar 2 pessoas e tu matar uma, tu vai justificar falando que matou uma so e n\u00e3o 2?", "id": "1168975595436425221"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975584153821188"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Y1CwMOiqzo", "expanded_url": "https://twitter.com/Abubaker_A7med/status/1168535970205097986", "display_url": "twitter.com/Abubaker_A7med\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:54:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899671268823359488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168535970205097986"}], "text": "La mejor serie suicida que pudo haber existido. https://t.co/Y1CwMOiqzo", "id": "1168975584153821188"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975561441665024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RibSte", "id": "2579143447"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:54:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147695777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168965896506920961"}], "text": "RT @RibSte: Ai a pessoa da frente n\u00e3o pagou o lanche pra ele, cara ele foi pedir e o cara falou o valor, perguntou se queria batata e refri\u2026", "id": "1168975561441665024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975490805354496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ZancanMarieli", "id": "973975313041543168"}]}, "in_reply_to_user_id": "973975313041543168", "created_at": "2019-09-03T19:54:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091378342702518273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168929129502302208"}], "text": "@ZancanMarieli Aquele menino se suicidou?", "id": "1168975490805354496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975422266183681"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jan_Herzog", "id": "1091318594410041346"}]}, "in_reply_to_user_id": "15857261", "created_at": "2019-09-03T19:53:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291317543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168974106475290625"}], "text": "@Jan_Herzog un hombre se suicida\n\n\u00bfs\u00ed/no? \u00bfDe forma clandestina o legal?", "id": "1168975422266183681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975325486813185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "OscarTorresnews", "id": "1402338740585091073"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "2979210489", "created_at": "2019-09-03T19:53:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909825961620893696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168968291043483651"}], "text": "@DeltaMdelta @OscarTorresnews @esquinabaja Te brot\u00f3 el fujiaprismo.\nEn defensa de la hija del suicida cobarde.", "id": "1168975325486813185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975311591133184"], "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 63, "username": "SF39248883", "id": "1118165045689683968"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "B_Lujin", "id": "945886441812480000"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "hohoxn", "id": "845914165466271745"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "WAG8hJkxoXbOvOl", "id": "1116618172092669953"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103596494291193856", "created_at": "2019-09-03T19:53:27.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1120700519994011656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168949065264054273"}], "text": "@gogoba_hohoba @_blasuka_ @VagueGrief @Hide89133155 @SF39248883 @USyQRYLs6UWPugo @B_Lujin @suicida_mne @hohoxn @WAG8hJkxoXbOvOl \u0412\u043e\u0442 \u0442\u044b \u0436\u043e\u043f\u0430 \u0442\u0430\u043a\u0430\u044f, \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0437\u0430\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0448\u044c \u043c\u0435\u043d\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u0442\u044c \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0444\u0438\u0433\u043d\u0451\u0439", "id": "1168975311591133184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975287062880256"], "in_reply_to_user_id": "204842728", "created_at": "2019-09-03T19:53:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "204842728", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.2929, "type": "Person", "normalized_text": "pm"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168975282121916416"}], "text": "a pm matou um homem enquanto ele trabalhava como pedreiro e agora a comunidade est\u00e1 se manifestando.\na favela tem um lema que aprendi desde pequena: SEM PERD\u00c3O.\numa guerra se anuncia. quem elegeu o witzel lavou as m\u00e3os depois da elei\u00e7\u00e3o mas \u00e9 respons\u00e1vel por ela.\ud83d\udc79", "id": "1168975287062880256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975215403110405"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CRi33K2WM4", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelesokay/status/1168690837804539906", "display_url": "twitter.com/Angelesokay/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Guri"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:53:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2523667044", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168690837804539906"}], "text": "Alg\u00fan suicida quer\u00e9s? No hay ninguno..  Todos como Guri c.....! https://t.co/CRi33K2WM4", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "id": "1168975215403110405"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975186688978944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:52:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376926520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168975186688978944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975084876390401"], "created_at": "2019-09-03T19:52:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "900858110507724801", "text": "A galera espera o setembro amarelo para ajudar as pessoas, e quem se suicidou antes de setembro? E quem j\u00e1 pediu ajuda e voc\u00ea virou as costas? N\u00e3o deixe para ajudar em setembro se voc\u00ea pode ajudar antes, at\u00e9 por que setembro pode ser tarde demais.", "id": "1168975084876390401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975074000605186"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "macarrao_1", "id": "228898598"}]}, "in_reply_to_user_id": "228898598", "created_at": "2019-09-03T19:52:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53798305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168973169186738183"}], "text": "@macarrao_1 Mas se existe um confronto, quem te falou que foi a pol\u00edcia que matou o cidad\u00e3o?", "id": "1168975074000605186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975029016702976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:52:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392845318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168975029016702976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168974953175244801"], "created_at": "2019-09-03T19:52:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4188074261", "text": "a menina se matou aqui perto de casa mas ainda n\u00e3o entendi nada", "id": "1168974953175244801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168974803463790592"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/KfBlPyHVFf", "expanded_url": "https://twitter.com/contracultural/status/1168678119630397442", "display_url": "twitter.com/contracultural\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 178, "end": 193, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 210, "end": 221, "username": "CONTIGO_pe", "id": "3093249670"}, {"start": 229, "end": 240, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 241, "end": 253, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "calzocillo"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.2868, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.3451, "type": "Other", "normalized_text": "geysha putrefacta"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "soncillo"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:51:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168678119630397442"}], "text": "#soncillo calzocillo es el psicopa corrupto y testaferro del suicida AG que ahora se arrastra a la sra k para escandalizarse como geysha putrefacta @congresoperu @bicentenariocr @Pedro_Olaechea @vocero_aprista @CONTIGO_pe q dira @JuanSheput @JVelasquezQ https://t.co/KfBlPyHVFf", "id": "1168974803463790592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168974657212637184"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vhDaBK0XEG", "expanded_url": "http://tinyurl.com/ychpe22j", "display_url": "tinyurl.com/ychpe22j"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/DvxrzXOR4R", "expanded_url": "https://twitter.com/infoarenales/status/1168974657212637184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DvxrzXOR4R", "media_key": "3_1168974655878782981"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:50:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831281030199918592", "text": "Un atacante suicida atent\u00f3 contra una sede del servicio secreto - https://t.co/vhDaBK0XEG https://t.co/DvxrzXOR4R", "id": "1168974657212637184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168974510957182981"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:50:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58520280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168973991454892032"}], "text": "RT @LuvDoctorWho: Segundo a Deadline, Peter Capaldi de juntou ao elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn. Ainda n\u00e3o se tem\u2026", "id": "1168974510957182981"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168974497833259008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ozamudio_01", "id": "35293886"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "canalnacional"}]}, "in_reply_to_user_id": "35293886", "created_at": "2019-09-03T19:50:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58084098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168754739250704384"}], "text": "@ozamudio_01 Lo he recorrido pero no funciona para ir a la escuela o a la tienda o al museo o m\u00e1s all\u00e1 de la colonia. Cruzar la v\u00edga en bici con ni\u00f1os es casi suicida. La CV en #canalnacional no se si ser\u00e1 o no para politicos, pero si se que ser\u00e1 para los ciudadanos, para TODOS.", "id": "1168974497833259008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168974410818174976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yvesaintcarla", "id": "766330315"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3268, "type": "Person", "normalized_text": "gsus"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:49:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947220727698198528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168946646861983745"}], "text": "RT @yvesaintcarla: por qu\u00e9 la gente es tan suicida para cruzar la calle gsus me dan ganas de gritarles cuidadO", "id": "1168974410818174976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168974400990928897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 204, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Randolfe Rodrigues"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-09-03T19:49:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304830631", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168873563375493120"}], "text": "@SF_Moro S\u00f3? Lembro-me do caso recente de um serial a matou 12 mulheres. Se a pena m\u00e1xima \u00e9 de 30 anos independente da quantidade da\u00ed sai s\u00f3 2,5 anos por cada assassinato. \"Parab\u00e9ns\" aos Randolfe Rodrigues da vida", "id": "1168974400990928897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168974364315926529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "OscarTorresnews", "id": "1402338740585091073"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Lima"}]}, "in_reply_to_user_id": "2979210489", "created_at": "2019-09-03T19:49:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164365924637577216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168968291043483651"}], "text": "@DeltaMdelta @OscarTorresnews @esquinabaja hasta que la nauseabunda viuda del hamp\u00f3n suicida habl\u00f3. Bien por la valent\u00eda periodista se Lima y balnearios", "id": "1168974364315926529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168974077022941189"], "created_at": "2019-09-03T19:48:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2722176731", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9756, "type": "Other", "normalized_text": "FirstDates3S"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 104, "tag": "FirstDates3S"}]}, "text": "\u201cSi un rizo se me cae un poquito, no salgo de casa\u201d.\n\nSi pilla un resfriado, se suicida.\n\n #FirstDates3S", "id": "1168974077022941189"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168973994336428037"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:48:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835301619029917696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168973994336428037"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168973991454892032"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/T1oK9Bpu79", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1oK9Bpu79", "media_key": "3_1168973987986235395"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:48:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 23}, "author_id": "527018132", "text": "Segundo a Deadline, Peter Capaldi de juntou ao elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn. Ainda n\u00e3o se tem detalhes sobre o personagem.\n\nO novo filme ir\u00e1 se inspirar nas HQs do grupo da decada de 80. E chega nos cinemas em 2021. https://t.co/T1oK9Bpu79", "id": "1168973991454892032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168973944411578368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "CLMoralesB", "id": "573808532"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "CLMoralesB", "id": "573808532"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "jimmyjairala", "id": "119392416"}, {"start": 154, "end": 170, "username": "jaimenebotsaadi", "id": "24776620"}, {"start": 189, "end": 201, "username": "CesarMongeO", "id": "178931425"}, {"start": 204, "end": 216, "username": "LaPosta_Ecu", "id": "3592319536"}, {"start": 242, "end": 255, "username": "luisevivanco", "id": "125399079"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "Jairala"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "in_reply_to_user_id": "192378571", "created_at": "2019-09-03T19:48:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1168834159051190273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168972670106517505"}], "text": "@CarlosVerareal @CLMoralesB Suicida @CLMoralesB al denunciar a Jairala el fue parte de la administraci\u00f3n en alg\u00fan momento con @jimmyjairala incre\u00edble que @jaimenebotsaadi apoye a Morales ! @CesarMongeO   @LaPosta_Ecu ah\u00ed mucho por investigar @luisevivanco h\u00e1gase ver a ver si tiene huevos !", "id": "1168973944411578368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168973240183808003"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:45:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344553029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168973240183808003"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168973074189996033"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/67WeOMKsEw", "expanded_url": "https://bit.ly/2lWnScz", "display_url": "bit.ly/2lWnScz"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/s2EH97Chez", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1168917762259001348/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2EH97Chez", "media_key": "3_1168917756739227650"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "Roma"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:44:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2277547860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168917762259001348"}], "text": "RT @tempoweb: Poliziotto si spara in auto davanti alla caserma di via Guido Reni a #Roma https://t.co/67WeOMKsEw https://t.co/s2EH97Chez", "id": "1168973074189996033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168972981491646465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renato_Corghi", "id": "406912789"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 108, "tag": "piattaformaRousseau"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "Salvini"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "maratonamentana"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:44:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608014210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168934857055068161"}], "text": "RT @Renato_Corghi: Jacopo Fo perc\u00f9la Salvini e la sua strategia politica suicida. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \n\n#piattaformaRousseau #Salvini #maratonamentana http\u2026", "id": "1168972981491646465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168972868782350336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JoanNogus2", "id": "1325170424699707393"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "GonBernardos", "id": "2984662575"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "DrareKReus", "id": "246399672"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "RCDEspanyol", "id": "114516774"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.5016, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Tenorio"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Samitier"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069133711311060992", "created_at": "2019-09-03T19:43:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880721685573509124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168643023510671363"}], "text": "@JoanNogus2 @GonBernardos @DrareKReus @RCDEspanyol Don Juan Tenorio no tienes ni puta idea de lo q dices  sabes qui\u00e9n era Samitier amigo \u00edntimo de Franco el fundador Suizo y se suicida  la venta del campo de las Corts era zona verde se vende y se hacen pisos  la mierda el Cam nou gracias ha MIRO SANS destacado falangistas", "id": "1168972868782350336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168972783474417670"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:43:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711383036374425600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168972783474417670"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168972668118454272"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:42:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363349603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "id": "1168972668118454272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168972358415278085"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926767701682507776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "id": "1168972358415278085"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168972357786120192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455014586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "id": "1168972357786120192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168972130819739648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:40:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112507619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168972130819739648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168971925814530048"], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/QT3PrY7P7S", "expanded_url": "http://bit.ly/2lv3gb6", "display_url": "bit.ly/2lv3gb6"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2482888046", "text": "#Mundo \ud83d\udce2\u00a1Ent\u00e9rate!\ud83d\udce2\nAl menos 21 personas murieron, entre ellos cinco atacantes, y otras 119 resultaron heridas en un atentado suicida en Kabul. Ac\u00e1 todos los detalles \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/QT3PrY7P7S", "id": "1168971925814530048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168971599401377793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:38:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153411748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168971599401377793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168971152158576640"], "in_reply_to_user_id": "98977871", "created_at": "2019-09-03T19:36:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "98977871", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168966270680805378"}], "text": "Se eu fosse uma mina peituda que matou o namorado acidentalmente com os peitos, eu colocaria isso na minha bio do tinder.", "id": "1168971152158576640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168970821915815936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FAS0LL", "id": "362787511"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "MK"}]}, "in_reply_to_user_id": "362787511", "created_at": "2019-09-03T19:35:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025770924409323520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168965439956934656"}], "text": "@FAS0LL Polemico streamer y player de MK se suicida en directo", "id": "1168970821915815936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168970665124343809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:34:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239468784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "id": "1168970665124343809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168970659483070464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:34:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2983329849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168970659483070464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168970630529769473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renato_Corghi", "id": "406912789"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 108, "tag": "piattaformaRousseau"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "Salvini"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "maratonamentana"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:34:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2929621361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168934857055068161"}], "text": "RT @Renato_Corghi: Jacopo Fo perc\u00f9la Salvini e la sua strategia politica suicida. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \n\n#piattaformaRousseau #Salvini #maratonamentana http\u2026", "id": "1168970630529769473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168970447159005185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:34:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997748516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "id": "1168970447159005185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168970402351239169"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImpNerd", "id": "226974211"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:33:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145678867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166747658456899584"}], "text": "RT @ImpNerd: Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl", "id": "1168970402351239169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168970172117524482"], "created_at": "2019-09-03T19:33:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37061916", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e2nia"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "sheik"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.6498, "type": "Person", "normalized_text": "Ar"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "#OrfaosDaTerra - \u00daLTIMOS CAP\u00cdTULOS: R\u00e2nia mente e diz que foi ela quem matou Aziz. No entanto, para evitar que a m\u00e3e seja presa injustamente, Camila se revela a verdadeira assassina do sheik. No Ar, dias 10 e 11!", "id": "1168970172117524482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168970118652661760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:32:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881720792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "id": "1168970118652661760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969995549859840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 164, "probability": 0.4578, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-09-03T19:32:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168332444136878080"}], "text": "@esquinabaja no te vengas a dar de preocupada por la situaci\u00f3n que viene atravesando el pa\u00eds... pues en gran parte se lo debemos a tu padre el delincuente suicida AG... y tu bien que te das la gran vida con lo robado por tu padre... no jodas...", "id": "1168969995549859840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969929930027008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeremiSalud_XII", "id": "328125036"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.432, "type": "Organization", "normalized_text": "Magallanes"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "Magallanes"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:32:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366734133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168969040620072960"}], "text": "RT @SeremiSalud_XII: Destacando importancia del trabajo coordinado entre instituciones, SEREMI de Salud #Magallanes @marielarojas011 entreg\u2026", "id": "1168969929930027008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969821251354626"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "almeidasbarbara", "id": "1063500107952373760"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5107, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00e1lcool"}]}, "in_reply_to_user_id": "1063500107952373760", "created_at": "2019-09-03T19:31:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "253091184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168937367677349888"}], "text": "@almeidasbarbara Perdi um tio por conta de situa\u00e7\u00f5es como essa. Se matou na base do \u00e1lcool.  Tenha em mente que vc n\u00e3o vai mudar o mundo e que situa\u00e7\u00f5es como essa acontecem todo dia e n\u00e3o importa o que vc fa\u00e7a, vai continuar acontecendo. Pra n\u00e3o ficar no discurso depressivo, pensa na idade m\u00e9dia", "id": "1168969821251354626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969764657610758"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:31:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103730410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "id": "1168969764657610758"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969669363085326"], "created_at": "2019-09-03T19:31:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65185535", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "petra costa"}, {"start": 241, "end": 242, "probability": 0.4344, "type": "Place", "normalized_text": "ny"}]}, "text": "o porqu\u00ea \u00e9 bom entender o background de uma situa\u00e7\u00e3o: galera zoando o tweet da petra costa (aquela do democracia em vertigem), no qual ela fala que bateu de frente com os pais por ter ido morar em ny para ser atriz.\n\na irm\u00e3 dela se matou em ny. e ela era atriz.", "id": "1168969669363085326"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969659854598144"], "created_at": "2019-09-03T19:30:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160346441", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.46, "type": "Other", "normalized_text": "pitching"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "text": "No se que vamos hacer en documentales, el pitching es ma\u00f1ana y no hemos hecho nada, tenemos como 5 temas todos fuera de Lima, sip, bien masoquista y suicida estamos en mi grupo\ud83d\ude02 + proyecto\nMejor ya separo mi nicho \ud83d\ude43", "id": "1168969659854598144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969551301742592"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wW6Ue0FtkR", "expanded_url": "https://www.lavorolazio.com/roma-poliziotto-suicida-con-larma-dordinanza-davanti-al-reparto-volanti/?feed_id=26011&_unique_id=5d6ebf59d5a8b", "display_url": "lavorolazio.com/roma-poliziott\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:30:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006856457122467840", "text": "Roma, poliziotto suicida con l'arma d'ordinanza davanti al Reparto Volanti\nhttps://t.co/wW6Ue0FtkR", "id": "1168969551301742592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969524344950784"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/hFfO2UnqgS", "expanded_url": "https://anime.cl/peter-capaldi-y-pete-davidson-se-habrian-unido-a-el-escuadron-suicida/", "display_url": "anime.cl/peter-capaldi-\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 61, "end": 80, "probability": 0.7261, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:30:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108743186", "text": "[EspacioDC] Peter Capaldi y Pete Davidson se habr\u00edan unido a El Escuadr\u00f3n Suicida - https://t.co/hFfO2UnqgS", "id": "1168969524344950784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969464412606470"], "created_at": "2019-09-03T19:30:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791690679151890432", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.481, "type": "Person", "normalized_text": "saray"}]}, "text": "Se a Zulema matou a saray mesmo eu vou ficar muito puto", "id": "1168969464412606470"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969374503493633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Dan_Frix", "id": "1575491238"}]}, "in_reply_to_user_id": "1575491238", "created_at": "2019-09-03T19:29:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224466561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167604372127326208"}], "text": "@Dan_Frix pacto de sobriedad despu\u00e9s del pacto suicida jaja", "id": "1168969374503493633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969362889412609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSenado", "id": "37776045"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:29:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885296141553868800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168873953273815041"}], "text": "RT @RadioSenado: Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial pro\u2026", "id": "1168969362889412609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969335731302403"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/L8XE6BcJVo", "expanded_url": "http://bit.ly/2kpAW9V", "display_url": "bit.ly/2kpAW9V"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/erbo53XRw9", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1168936694156054530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/erbo53XRw9", "media_key": "3_1168926196148686848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:29:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274856039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168936694156054530"}], "text": "RT @lopezdoriga: #Video Ataque suicida deja 16 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/L8XE6BcJVo https://t.co/erbo53XRw9", "id": "1168969335731302403"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969331524415489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:29:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4675574550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168969331524415489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969252281475075"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:29:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2385196044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "id": "1168969252281475075"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969196375613442"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/W7D0EZatnJ", "expanded_url": "https://exitoina.uol.com.br/noticias/cinema/esquadrao-suicida-peter-capaldi-e-pete-davidson-devem-estar-na-sequencia-do-filme.phtml", "display_url": "exitoina.uol.com.br/noticias/cinem\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "PeterCapaldi"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "PeteDavidson"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "PeterCapaldi"}, {"start": 16, "end": 29, "tag": "PeteDavidson"}, {"start": 69, "end": 86, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:29:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108422676517928962", "text": "#PeterCapaldi e #PeteDavidson podem ser novos atores da sequ\u00eancia de #Esquadr\u00e3oSuicida \n\nhttps://t.co/W7D0EZatnJ", "id": "1168969196375613442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969040620072960"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KzMF3YurYd", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_XII/status/1168969040620072960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzMF3YurYd", "media_key": "3_1168969024765648896"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KzMF3YurYd", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_XII/status/1168969040620072960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzMF3YurYd", "media_key": "3_1168969024782426113"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 260, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.42, "type": "Other", "normalized_text": "SEREMI"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.5584, "type": "Place", "normalized_text": "Magallanes"}, {"start": 262, "end": 274, "probability": 0.5397, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "Magallanes"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "ChileEnMarcha"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:28:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "328125036", "text": "Destacando importancia del trabajo coordinado entre instituciones, SEREMI de Salud #Magallanes @marielarojas011 entrega saludo a equipos que participan en capacitaci\u00f3n de Gu\u00edas para Prevenci\u00f3n Conducta Suicida en Establecimientos Educacionales @ministeriosalud #ChileEnMarcha https://t.co/KzMF3YurYd", "id": "1168969040620072960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969032353091584"], "in_reply_to_user_id": "790271395855003649", "created_at": "2019-09-03T19:28:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955500131171885056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168696041476153344"}], "text": "@minbonniest_ @shinoeyes Amo esse ciclope suicida \ud83d\ude14\u270a", "id": "1168969032353091584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168968895736229890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:27:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968499521314607104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168968895736229890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168968866262913026"], "created_at": "2019-09-03T19:27:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "935343381915619329", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.4273, "type": "Person", "normalized_text": "Dc"}]}, "text": "Peter Capaldi no elenco de esquadr\u00e3o suicida\n\nDc n\u00e3o ouse me fazer acreditar em voc\u00ea", "id": "1168968866262913026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168968639409770499"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:26:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18955433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168924670613213184"}], "text": "RT @Cluzcar: No TE HAGAS EL DOLIDO Jorge del Castillo @JorgeDCG fueron uds los apristas que por el sue\u00f1o del cobarde suicida crearon la Ley\u2026", "id": "1168968639409770499"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168968637820100608"], "created_at": "2019-09-03T19:26:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168518850809348098", "text": "Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos \ud83d\ude42", "id": "1168968637820100608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168968460610822149"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CristianMPPA", "id": "928425518109560832"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 85, "end": 94, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 95, "end": 106, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 155, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "2269112586", "created_at": "2019-09-03T19:26:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344365313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168968056456060929"}], "text": "@PatriciaTubilla @CristianMPPA @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Y hay gente que piensa que el suicida Alan Garc\u00eda es honesto y no se a forrado en sus dos gobiernos. Venga ya !!", "id": "1168968460610822149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168968413924003840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aquele_eita", "id": "819546644798697472"}]}, "in_reply_to_user_id": "819546644798697472", "created_at": "2019-09-03T19:26:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188584753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168905846409060353"}], "text": "@aquele_eita Eu acho demais todas as boas inten\u00e7\u00f5es q vem crescendo com divulga\u00e7\u00e3o do setembro amarelo, mas acredito que \u00e9 de extrema import\u00e2ncia o alerta sobre n ser um profissional especializado para acolher algu\u00e9m em idea\u00e7\u00e3o suicida por ex, ent\u00e3o isso \u00e9 legal sempre destacar!", "id": "1168968413924003840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168968347515592706"], "created_at": "2019-09-03T19:25:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53481385", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Orlando Silva"}]}, "text": "Saudades daquele povo que se matou gritando contra a tapioca do Orlando Silva.", "id": "1168968347515592706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168968312979632130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_soncruz", "id": "55570984"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "NandoJRocha", "id": "100019889"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "Fanaticolorado"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:25:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100019889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947734826668033"}], "text": "RT @_soncruz: Editando o epis\u00f3dio novo do podcast Fanaticolorado e a vinheta que antecede a entrada do @NandoJRocha no programa n\u00e3o pode fa\u2026", "id": "1168968312979632130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168968221543804928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Guerraeterna", "id": "14371600"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Errol Morris"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Odenkirk"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Breaking Bad"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:25:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190197157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168965397502185476"}], "text": "RT @Guerraeterna: El cineasta Errol Morris y el actor Bob Odenkirk (\u2018Breaking Bad\u2019) se unen para enfocar la crisis del cambio clim\u00e1tico des\u2026", "id": "1168968221543804928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168967811567370241"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:23:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370315654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "id": "1168967811567370241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168967543614255106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:22:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69902281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168967543614255106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168967509669797890"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/BGVV4yEcZQ", "expanded_url": "https://poltronanerd.com.br/filmes/esquadrao-suicida-peter-capaldi-se-junta-ao-elenco-da-sequencia-89103", "display_url": "poltronanerd.com.br/filmes/esquadr\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ZWiuyzsZgT", "expanded_url": "https://twitter.com/PoltronaNerd/status/1168967509669797890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWiuyzsZgT", "media_key": "3_1168967507870437377"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:22:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "78214840", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Peter Capaldi se junta ao elenco da sequ\u00eancia \u27a1 https://t.co/BGVV4yEcZQ https://t.co/ZWiuyzsZgT", "id": "1168967509669797890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168967403402911748"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/HkHruaiGrZ", "expanded_url": "https://curiouscat.me/SebbenN/post/975491153?t=1567538521", "display_url": "curiouscat.me/SebbenN/post/9\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4151, "type": "Person", "normalized_text": "Tebeija"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4266, "type": "Person", "normalized_text": "Mebeija"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4053, "type": "Person", "normalized_text": "Tebeija"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3537, "type": "Person", "normalized_text": "Mebeija"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:22:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1043230805085089792", "text": "Ai moreno existiam dois peixinhos no aqu\u00e1rio, o Tebeija e o Mebeija,o Tebeija morreu\nQuem foi que ficou? \u2014 Ai o Mebeija se matou pq ficou tisti https://t.co/HkHruaiGrZ", "id": "1168967403402911748"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168967358989422592"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/I9YAOZ4jNj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002716995132/posts/2023743804392833/", "display_url": "facebook.com/10000271699513\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Thiagos"}, {"start": 10, "end": 22, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "TIAGOS YTALOS"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:21:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291330642", "text": "Thiagos e TIAGOS YTALOS E italos \nGENTE EU N\u00c3O QUEROOOOO MAIS TER QUE OUVIR DIZER QUE MAIS THIAGOS SE MATOU ! \nNA BOA! \u00c9 PEDIR MUITO IRM\u00c3O? CARAMBA MEU!\nMISERIC\u00d3RDIAS https://t.co/I9YAOZ4jNj", "id": "1168967358989422592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168967287854051328"], "created_at": "2019-09-03T19:21:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1037565383602040832", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Magr\u00e3o"}]}, "text": "Magr\u00e3o matou a mulher e depois se matou,os nego t\u00e3o muito loko aqui na zona \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1168967287854051328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168967149752389637"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13thdoutora", "id": "1663869530"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "paddington 3"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:21:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396061639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168952825579233285"}], "text": "RT @13thdoutora: esperava: paddington 3\nrecebi: continua\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1168967149752389637"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168967147370024960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:21:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77479712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168967147370024960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168967137848954880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 88, "end": 106, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:20:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539451619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938957767401472"}], "text": "RT @geeknfeminist: Segundo Deadline, Peter Capaldi (Doctor Who) entrou para o elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nE ai whovians, o que acharam\u2026", "id": "1168967137848954880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168967092579815425"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:20:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311826702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "id": "1168967092579815425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168966993443262470"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:20:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539451619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "id": "1168966993443262470"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168966980436668418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:20:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881135433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168966980436668418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168966577611575299"], "created_at": "2019-09-03T19:18:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53499672", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8465, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Bautista"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9458, "type": "Other", "normalized_text": "Gears 5"}]}, "text": "Carai, \u00e9 o Doctor Who em Esquadr\u00e3o Suicida e o Dave Bautista em Gears 5. \n\nO mundo est\u00e1 acabando", "id": "1168966577611575299"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168966529154801664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:18:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711277116906708992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168966529154801664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168966511085727750"], "created_at": "2019-09-03T19:18:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308142137", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.8411, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "text": "Le ten\u00eda ganas a Escuadr\u00f3n Suicida 2, pero es que cada vez pinta mejor.", "id": "1168966511085727750"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168966344240521216"], "created_at": "2019-09-03T19:17:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993538947354591233", "text": "pai puto pq eu fico falando do advogado q se matou", "id": "1168966344240521216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168966049431265280"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/WcxmbubtAl", "expanded_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/lambayeque-sujeto-mata-su-enamorada-y-luego-se-suicida-tomando-veneno-n386490?ref=mcron", "display_url": "americatv.com.pe/noticias/actua\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 111, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:16:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212746358", "text": "Lambayeque: sujeto mata a su enamorada y luego se suicida tomando veneno https://t.co/WcxmbubtAl @noticiAmerica", "id": "1168966049431265280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168966048185507840"], "created_at": "2019-09-03T19:16:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64404004", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5353, "type": "Person", "normalized_text": "capaldi"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5752, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "o capaldi no cast de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1168966048185507840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168965918103416833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:16:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15946885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "id": "1168965918103416833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168965896506920961"], "created_at": "2019-09-03T19:16:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2579143447", "text": "Ai a pessoa da frente n\u00e3o pagou o lanche pra ele, cara ele foi pedir e o cara falou o valor, perguntou se queria batata e refri, ele perguntou quanto ficava... o cara disse e o menino tirou UM BOLO DE NOTAS DE 2 REAIS do bolso... Aquilo me matou tanto!", "id": "1168965896506920961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168965649198190595"], "created_at": "2019-09-03T19:15:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633905454", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}]}, "text": "Anoche me vi escuadr\u00f3n suicida y lo poco salvable es Will Smith, y ese joker.... vaya insulto al grandioso Heath Ledger.", "id": "1168965649198190595"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168965595100000256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucianagenro", "id": "44449830"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9318, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "44449830", "created_at": "2019-09-03T19:14:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36208971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168963103637291010"}], "text": "@lucianagenro Por dezesseis anos fomos roubados por um meliante que se dizia presidente do pa\u00eds e por um partido execr\u00e1ve, por conta de um plano de poderl. Roubo esse que \"matou\" milh\u00f5es de  pessoas por falta de hospital e seguran\u00e7a. Esse seria o Brasil col\u00f4nia a que vc se referiu.", "id": "1168965595100000256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168965481501462530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:14:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985132068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "id": "1168965481501462530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168965426933616640"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ILFPYqqWEN", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/roma-poliziotto-si-suicida-ad-un-mese-dalla-pensione/331846", "display_url": "sostenitori.info/roma-poliziott\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:14:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198174972", "text": "\"E' necessario trovare un altro approccio\"\nhttps://t.co/ILFPYqqWEN", "id": "1168965426933616640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168965397502185476"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/cNuWGlLWzu", "expanded_url": "http://www.guerraeterna.com/si-continuamos-ignorando-el-cambio-climatico-acabaremos-como-el-almirante-horatio-horntower/", "display_url": "guerraeterna.com/si-continuamos\u2026"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/7BKmyAknos", "expanded_url": "https://twitter.com/Guerraeterna/status/1168965397502185476/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7BKmyAknos", "media_key": "3_1168965316090765313"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Errol Morris"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Odenkirk"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "Breaking Bad"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:14:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "14371600", "text": "El cineasta Errol Morris y el actor Bob Odenkirk (\u2018Breaking Bad\u2019) se unen para enfocar la crisis del cambio clim\u00e1tico desde la perspectiva suicida de los que niegan esa realidad. https://t.co/cNuWGlLWzu https://t.co/7BKmyAknos", "id": "1168965397502185476"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168965326563946496"], "created_at": "2019-09-03T19:13:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761999676853850112", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6519, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.7909, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "text": "Povo falava que o Heath Ledger ia ser uma bosta como Coringa e foi foda\nPovo falava que Esquadr\u00e3o Suicida e o Coringa do Jared Leto ia ser foda, o filme foi uma bosta e ele nem apareceu tanto", "id": "1168965326563946496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168965128622137344"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/naRJ0yw9bu", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernandita2914/status/1168831429737926656", "display_url": "twitter.com/Fernandita2914\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:12:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "121740652", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168831429737926656"}], "text": "Hace decadas y deKAdas que practicamos esa demagogia suicida... https://t.co/naRJ0yw9bu", "id": "1168965128622137344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964989346033665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "257332880", "created_at": "2019-09-03T19:12:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168963494529720325"}], "text": "@hermanntertsch Espa\u00f1a se suicida con estos dementes de izquierda en el gobierno.  Podemos es una deplorable banda de fundamentalistas y totalitarios.", "id": "1168964989346033665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964897440522240"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Sl4si6isX4", "expanded_url": "https://twitter.com/DameElDiezmo/status/1168964897440522240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sl4si6isX4", "media_key": "16_1168964884945616896"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lin91965", "id": "3234593744"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 143, "probability": 0.3123, "type": "Place", "normalized_text": "palamparka"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "pasame"}]}, "in_reply_to_user_id": "3234593744", "created_at": "2019-09-03T19:12:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "131906556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168964109049765888"}], "text": "@Lin91965 85% va Pa la chacra \n10% se vuela\n5%   Se suicida con un cuchillazo en la espalda \n\n#pasame el pop \nEsto est\u00e1 m\u00e1s bueno que palamparka https://t.co/Sl4si6isX4", "id": "1168964897440522240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964787302277122"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:11:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569591390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "id": "1168964787302277122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964732352700417"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8WZW66YSB2", "expanded_url": "http://bit.ly/2lwA9UO", "display_url": "bit.ly/2lwA9UO"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/k8gGq7hJ24", "expanded_url": "https://twitter.com/pipocamadrugada/status/1168964732352700417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8gGq7hJ24", "media_key": "3_1168964728368041985"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 67, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:11:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2581185882", "text": "Peter Capaldi entra para o elenco da sequ\u00eancia de #Esquadr\u00e3oSuicida ~&gt; https://t.co/8WZW66YSB2 https://t.co/k8gGq7hJ24", "id": "1168964732352700417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964673808543745"], "created_at": "2019-09-03T19:11:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "427775461", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}, {"start": 11, "end": 29, "probability": 0.7754, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7378, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Capaldi em esquadr\u00e3o suicida 2 \u00e9 s\u00f3 uma forma da DC tentar me convencer a ir assistir o segundo filme no cinema tbm dps de ficar puto com o dinheiro q eu gastei no primeiro\n\nParab\u00e9ns conseguiram", "id": "1168964673808543745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964660089036803"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fanycrf", "id": "2859755446"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:11:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137861539078246400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168729723121340416"}], "text": "RT @fanycrf: N\u00e3o adianta falar de suic\u00eddio no setembro amarelo, se voc\u00ea passa o ano inteiro julgando quem se suicida", "id": "1168964660089036803"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964490349744132"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:10:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479879152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "id": "1168964490349744132"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964488881721345"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/GfGJ1nZn4U", "expanded_url": "https://www.lavocedellisola.it/2019/09/poliziotto-si-suicida-davanti-sede-squadra-volanti/", "display_url": "lavocedellisola.it/2019/09/polizi\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MRXYPMGdZn", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVocedellIsola/status/1168964488881721345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MRXYPMGdZn", "media_key": "3_1168964482967789573"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:10:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1657529580", "text": "Poliziotto si suicida davanti sede Squadra\u00a0Volanti https://t.co/GfGJ1nZn4U https://t.co/MRXYPMGdZn", "id": "1168964488881721345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964427196051461"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:10:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763199771796463616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168964427196051461"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964341758156800"], "created_at": "2019-09-03T19:09:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750382801153826816", "text": "Tengo tantas ganas de vivir como un suicida.", "id": "1168964341758156800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964210396717058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Susana_Grados_D", "id": "1465126418"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "AlbertoOtarolaP", "id": "234155391"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "johanalad", "id": "154175695"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:09:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321981360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168949713640611843"}], "text": "RT @Susana_Grados_D: @rgalarreta @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia @ronalbarrientos @cynthyamontes @AlbertoOtarolaP @johanalad @wilfredopedra\u2026", "id": "1168964210396717058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964205510369282"], "created_at": "2019-09-03T19:09:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026649514202021888", "text": "como eu fiquei feliz em saber que algu\u00e9m quase se matou; a thread.", "id": "1168964205510369282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964184211632129"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/C4aDKdVd4v", "expanded_url": "https://twitter.com/frasesdebebada/status/1167636221331484672", "display_url": "twitter.com/frasesdebebada\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GCRabbit_", "id": "827941747728719872"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:09:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613876610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168908582143844355"}], "text": "RT @GCRabbit_: QUEM QUER MANDAR UM SHOT DE TEQUILA \u00c0 SUICIDA?\nOu\nAquela gaja n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o m\u00e1 https://t.co/C4aDKdVd4v", "id": "1168964184211632129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964147645681667"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:09:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628892619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168964147645681667"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168963939809615882"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZZnfRRbtgY", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1168939085005766658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZnfRRbtgY", "media_key": "16_1168939048095879170"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thethales", "id": "8404722"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "Capalda\u00e7o"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:08:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537209121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939085005766658"}], "text": "RT @thethales: Capalda\u00e7o vai participar de Esquadr\u00e3o Suicida 2. A gente t\u00e1 como? https://t.co/ZZnfRRbtgY", "id": "1168963939809615882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168963852287057921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:07:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151608674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168963852287057921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168963815897280513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:07:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735617237822935041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168963815897280513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168963751174975489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:07:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975595360423948288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168963751174975489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168963518428786688"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:06:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247343673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "id": "1168963518428786688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168963433783603203"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Susana_Grados_D", "id": "1465126418"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "AlbertoOtarolaP", "id": "234155391"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "johanalad", "id": "154175695"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:06:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821465218140217344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168949713640611843"}], "text": "RT @Susana_Grados_D: @rgalarreta @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia @ronalbarrientos @cynthyamontes @AlbertoOtarolaP @johanalad @wilfredopedra\u2026", "id": "1168963433783603203"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168963311892860928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:05:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016477870795952128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "id": "1168963311892860928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168963234461900801"], "created_at": "2019-09-03T19:05:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23556241", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5155, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Who"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2 enlista a Peter Capaldi (Dr. Who), aunque todav\u00eda se desconoce qu\u00e9 papel interpretar\u00e1.", "id": "1168963234461900801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168963170909786112"], "created_at": "2019-09-03T19:05:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15972472", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8339, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.3778, "type": "Place", "normalized_text": "CDD"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.7805, "type": "Place", "normalized_text": "VK"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "ACulpa\u00c9DoWitzel"}]}, "text": "Hoje a pol\u00edcia proto fascista do Rio derrubou barracos na parte mais pobre da CDD e matou um pedreiro em VK. #ACulpa\u00c9DoWitzel e dos que o elegeram. Se as favelas se levantarem contra os abusos que est\u00e3o sofrendo, a gente coloca essa tralha pra fora do poder no nosso estado.", "id": "1168963170909786112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168963138865324033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:05:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701091809120931840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168963138865324033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168962897667612674"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/5vmcERQN3v", "expanded_url": "https://www.vidaeacao.com.br/por-que-o-suicidio-ainda-e-um-tema-tabu-na-sociedade/", "display_url": "vidaeacao.com.br/por-que-o-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:04:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50373867", "text": "A cada 40 segundos algu\u00e9m suicida. E, a cada tr\u00eas segundos, uma pessoa tenta se matar. O Brasil \u00e9 o oitavo pa\u00eds do mundo em n\u00famero de casos com 12 mil por ano, o que representa uma morte a cada... https://t.co/5vmcERQN3v", "id": "1168962897667612674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168962894605824000"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/5Yf34SjZMR", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139", "display_url": "twitter.com/doctorwhobrasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "capaldao"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:04:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387250509", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "meu deus capaldao pq??????? pq vai me obrigar a assistir esquadr\u00e3o suicida???????? https://t.co/5Yf34SjZMR", "id": "1168962894605824000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168962888343707657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:04:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4074814589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "id": "1168962888343707657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168962855284224002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:03:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88157590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "id": "1168962855284224002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168962801727131648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "micheleslima", "id": "1684155642"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8222, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:03:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101255538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168951977319063552"}], "text": "RT @micheleslima: Peter Capaldi, ex Doctor Who, est\u00e1 no elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn! Eu j\u00e1 amava o Capald\u00e3o e\u2026", "id": "1168962801727131648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168962711096627201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:03:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065654049918337025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168962711096627201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168962542326226946"], "created_at": "2019-09-03T19:02:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "3432154653", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "text": "Coisas anos 90 dizer que algu\u00e9m se acha dizendo que a pessoa s\u00f3 quer ser a bala que matou john lennon ou a \u00faltima coca cola do deserto. Ouvi isso hoje e voltei pra inf\u00e2ncia.", "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "id": "1168962542326226946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168962536957521922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:02:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605991157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168962536957521922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168962278676455427"], "created_at": "2019-09-03T19:01:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4552402156", "text": "Quando chega a not\u00edcia de que algum conhecido teu se suicidou, algu\u00e9m que tu j\u00e1 teve contato, \u00e9 foda demais vei, puta merda", "id": "1168962278676455427"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168962126125441026"], "created_at": "2019-09-03T19:01:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012046636032385024", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "pete davinson"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.8638, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "text": "A mi no me vayais a joder con que pete davinson se va a meter en la nueva pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida 2 porque denuncio, que cojones pinta este se\u00f1or ah\u00ed, nada, fuera", "id": "1168962126125441026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168962119930454016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:01:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244787342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "id": "1168962119930454016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168961975491190787"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:00:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900078195210428416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168961975491190787"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168961968662810626"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bhO8eCh39A", "expanded_url": "https://twitter.com/yamadactbageo/status/1168961968662810626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bhO8eCh39A", "media_key": "16_1168961958877569024"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ntsnnf3mdP", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139", "display_url": "twitter.com/doctorwhobrasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.57, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi 12th Doctor"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7024, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "DoctorWho"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:00:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15791772", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "Parem tudo. Capaldi 12th Doctor entrou para o Esquadr\u00e3o Suicida???? #DoctorWho https://t.co/bhO8eCh39A https://t.co/ntsnnf3mdP", "id": "1168961968662810626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168961830028533762"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:59:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741813463354355712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "id": "1168961830028533762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168961784654520322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:59:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703445770708656128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168961784654520322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168961763724996608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IberoPuebla", "id": "144557786"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:59:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4773772375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168871266897604608"}], "text": "RT @IberoPuebla: Los invitamos a la conferencia Afrontar una Crisis Suicida o la Muerte por Suicidio de un Ser Querido.\n\nEntrada libre.\nSep\u2026", "id": "1168961763724996608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168961714924244994"], "in_reply_to_user_id": "4299951629", "created_at": "2019-09-03T18:59:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "4299951629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168957565138591746"}], "text": "uma vez ela matou um hamster com uma chinelada \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12 mano VAI SE FUDER", "id": "1168961714924244994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168961667889344512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rodalejandroq", "id": "259814978"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "chifaentiffanys", "id": "61954632"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.8132, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "259814978", "created_at": "2019-09-03T18:59:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "937158816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168960942325059584"}], "text": "@RodAlejandroQ @micagarridop @chifaentiffanys Actualmente es una burla al apoyo izquierdista (y suicida) hacia el feminismo", "id": "1168961667889344512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168961578785484800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:58:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099947660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168961578785484800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168961256818192384"], "in_reply_to_user_id": "314703255", "created_at": "2019-09-03T18:57:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "314703255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168961255379472384"}], "text": "Conversar \u00e9 realmente bom, mas s\u00f3 um profissional pode dar o apoio adequado e conduzir o quadro do suicida em potencial para um caminho seguro.\nMuita gente boa tentou me ajudar nos momentos dif\u00edceis e no fim atrapalhou por n\u00e3o ser capacitada o suficiente\n+", "id": "1168961256818192384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960988034605068"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DrHumbertoCantu", "id": "605916362"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:56:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605916362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167023253493186560"}], "text": "RT @DrHumbertoCantu: La ideacion suicida y el suicidio es mas fecuente de lo que creemos en nuestro medio.  Habla. Hay quienes te pueden (p\u2026", "id": "1168960988034605068"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960963053330432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:56:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182064348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "id": "1168960963053330432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960960213770241"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Sa3yUElVxc", "expanded_url": "https://twitter.com/damnctorwho/status/1168960960213770241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sa3yUElVxc", "media_key": "16_1168960941452668933"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "PETER CAPALDI"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:56:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1033344093194215426", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O \nPETER CAPALDI TA NO ESQUADRAO SUICIDA NOVO E AGORA EST\u00c1 TERMINANTEMENTE PROIBIDO QUALQUER HATE NESSE FILME https://t.co/Sa3yUElVxc", "id": "1168960960213770241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960795335639041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diva_depre", "id": "1199453124605423617"}]}, "in_reply_to_user_id": "2192483107", "created_at": "2019-09-03T18:55:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141423254462238720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168951121819459584"}], "text": "@diva_depre Matou a cobra? Se eu visse eu batia na cara", "id": "1168960795335639041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960649185189888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:55:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090280525342932994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168960649185189888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960405533798402"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:54:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122196168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "id": "1168960405533798402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960378287591425"], "created_at": "2019-09-03T18:54:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168931055992225793", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4068, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}]}, "text": "Setembro Amarelo \ud83c\udf97 \nConsciente que existe algu\u00e9m suicida aqui dentro. \n(De volta a rede social mais fds de todas)", "id": "1168960378287591425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960364693921793"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/WLn4Hb60hK", "expanded_url": "https://t.co/WLn4Hb60hK", "display_url": "t.co/WLn4Hb60hK"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:54:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1057477342321356801", "text": "Por qu\u00e9 dec\u00eda suicida https://t.co/WLn4Hb60hK", "id": "1168960364693921793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960329138745345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:53:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2192796536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "id": "1168960329138745345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960327737905152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EzequielMJr", "id": "222972920"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 265, "probability": 0.3797, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "222972920", "created_at": "2019-09-03T18:53:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85827475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168523409728430080"}], "text": "@EzequielMJr Estimado pienso que est\u00e1 muy equivocado en lo que dice ya que el homicida-suicida manifestaba que \u00c9l mismo no sab\u00eda porqu\u00e9 la persegu\u00eda, sent\u00eda que no se pod\u00eda controlar. Esto es culpa de las autoridades, falta de asistencia psicol\u00f3gica y  falta de Dios.", "id": "1168960327737905152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960318715891712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:53:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "id": "1168960318715891712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960316186734596"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:53:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033344093194215426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168960316186734596"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960246812938241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:53:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3733372695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168960246812938241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960185890672640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Anaro74", "id": "104697055"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "migueldesade", "id": "147347855"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "RicardoAnayaC", "id": "151968088"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Anaya"}]}, "in_reply_to_user_id": "104697055", "created_at": "2019-09-03T18:53:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "14610057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168959319779500034"}], "text": "@Anaro74 @migueldesade @RicardoAnayaC Yo tambi\u00e9n vot\u00e9 por Anaya. -lo volver\u00eda a hacer sin chistar- pero su estrategia de dar cheque en blanco a gobernadores panistas a cambio de apoyo fu\u00e9 suicida.", "id": "1168960185890672640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960065275125761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:52:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011465317716037632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168960065275125761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959989878263810"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:52:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356659508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "id": "1168959989878263810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959975848370176"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/HnspOAO0jA", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1168934702461476872", "display_url": "twitter.com/DEADLINE/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128358220", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168934702461476872"}], "text": "Peter Capaldi nuevo miembro del Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn https://t.co/HnspOAO0jA", "id": "1168959975848370176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959931346825216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:52:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314252531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168959931346825216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959869791158277"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "silvisrivera", "id": "195496908"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "globovision", "id": "17485551"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:52:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950135882291523584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168957533396115458"}], "text": "RT @silvisrivera: @globovision Quien escribi\u00f3 este titular, no hay coherencia, la depresi\u00f3n puede llevar al suicidio,  una vez que alguien\u2026", "id": "1168959869791158277"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959785422774272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:51:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276743177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "id": "1168959785422774272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959778015653888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:51:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016093937650556930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168959778015653888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959772600782851"], "created_at": "2019-09-03T18:51:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740460625", "text": "No se si podre mantener al personaje vivo en un rol largo y mas que yo en los roles tengo fama de suicida. En uno de supervivencia zombie me quede con otro jugador en una gasolinera rodeado de perros zombie y pese a tener un coche al lado preferi hacerla estallar antes de huir.", "id": "1168959772600782851"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959484036820993"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:50:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130025458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "id": "1168959484036820993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959355020021763"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Maufalavigna", "id": "2330949535"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "MPRJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "2330949535", "created_at": "2019-09-03T18:50:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "705172946189426691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168919622088888320"}], "text": "@Maufalavigna Se vc investigar,no MPRJ h\u00e1 v\u00e1rios membros assim. H\u00e1 um m\u00eas,um analista se suicidou.", "id": "1168959355020021763"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959283511332868"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ztAm0V0vRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/luhenriquesn/status/1168959283511332868/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ztAm0V0vRJ", "media_key": "16_1168959249126428672"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4349, "type": "Other", "normalized_text": "Nevasca"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3936, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:49:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769876472618254336", "text": "Mais um filme do Esquadr\u00e3o Suicida sem a Nevasca. DC, eu te odeio https://t.co/ztAm0V0vRJ", "id": "1168959283511332868"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959158642782208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:49:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842010330964344832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "id": "1168959158642782208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959042557009922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:48:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003772949592145920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168959042557009922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168958964115136515"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:48:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015027921239625729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168958964115136515"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168958947774148608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:48:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2442236443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168958947774148608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168958840907477001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925049754681270273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168958840907477001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168958802445643776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:47:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053755542341066752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168958802445643776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168958427965612033"], "created_at": "2019-09-03T18:46:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "101098584", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Lukinhas"}]}, "text": "Nossa parsa n\u00e3o acredito que o Lukinhas se matou parsa, num pode ser \ud83d\ude29", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "id": "1168958427965612033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168958329831510016"], "created_at": "2019-09-03T18:45:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "29478020", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7208, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "text": "Ningu\u00e9m:\n\nAbsolutamente ningu\u00e9m mesmo:\n\nWarner: a Eu VoU fAZer A SeqU\u00eanCia dE EsQuaDr\u00c3o SuIciDA", "id": "1168958329831510016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168958296633552896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:45:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170829065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "id": "1168958296633552896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168958284453306374"], "created_at": "2019-09-03T18:45:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940314804866121729", "text": "\u00bfHah? Eres un suicida, definitivamente lo eres.\n\n\u2014Sero se lo est\u00e1 buscando \u00e9l solito. Lo acaba de agarrar del cuello.\u2014\n\nTe cortar\u00e9 la lengua como sigas.", "id": "1168958284453306374"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168958160574582784"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "JeffreeStar", "id": "18236230"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "putanini"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}]}, "in_reply_to_user_id": "3279809496", "created_at": "2019-09-03T18:45:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150579625342504961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168957844265361410"}], "text": "@ItsPao_Saarfati @JeffreeStar Wey ya c\u00e1llate porfavor sigue viendo los videos de putanini ya te dije gen\u00e9rale ingresos para el Mario y no la vaya a dejar ahora si se suicida\ud83d\udca3", "id": "1168958160574582784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168958103762669568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443343332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "id": "1168958103762669568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168958077804130309"], "in_reply_to_user_id": "845650824760102912", "created_at": "2019-09-03T18:44:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161700487848169473", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "avengers"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "scott"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168933707148869632"}], "text": "@ironmendesz @purposewitch nos quadrinhos ela j\u00e1 at\u00e9 derrotou os avengers e matou o scott, se o thanos n\u00e3o tivesse apelado pelo ex\u00e9rcito dele com certeza ela teria destru\u00eddo ele, foi por muito pouco", "id": "1168958077804130309"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168958060154511360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:44:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279591399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168958060154511360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957851253071873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PodemitaImberbe", "id": "931177633471180800"}]}, "in_reply_to_user_id": "931177633471180800", "created_at": "2019-09-03T18:44:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137833557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168957408313565190"}], "text": "@PodemitaImberbe arp\u00eda manipuladora que??????? xDDDDDDDDDD Liberar culpas de que???? Osea, abusan de mi, mi abusador se suicida y a\u00fan tengo que liberar culpas. No es que sea una persona abusona, no.", "id": "1168957851253071873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957798878785536"], "created_at": "2019-09-03T18:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "330015197", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8773, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}]}, "text": "Abrir el \"Ella miente\" en una universidad nacional y en una provincia tan K como Tucum\u00e1n, es un acto casi tan suicida como los veganos en la rural.", "id": "1168957798878785536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957704074924034"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:43:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3416213621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "id": "1168957704074924034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957586214924288"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "boylucas", "id": "16447284"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Modus Operandi"}]}, "in_reply_to_user_id": "107656242", "created_at": "2019-09-03T18:43:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "51963477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168750071636287488"}], "text": "@Sapalipopea @boylucas De hecho no es suicida, la nota original es sobre un intento de extorsi\u00f3n, es un (nada nuevo) Modus Operandi que, al igual con los famosos \"alcances\" contra automoviles de lujo, solamente buscan sacarte dinero", "id": "1168957586214924288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957533396115458"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "globovision", "id": "17485551"}]}, "in_reply_to_user_id": "17485551", "created_at": "2019-09-03T18:42:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "195496908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168955601453494273"}], "text": "@globovision Quien escribi\u00f3 este titular, no hay coherencia, la depresi\u00f3n puede llevar al suicidio,  una vez que alguien se suicida como lo combina con otra cosa? \nLa depresi\u00f3n y la soledad son una mala combinaci\u00f3n y pueden llevar al suicidio, eso s\u00ed .", "id": "1168957533396115458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957492749058052"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mrcelafmf", "id": "1073579139314171904"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "amarela"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:42:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003473922657079296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168844709621579777"}], "text": "RT @mrcelafmf: Chegou o m\u00eas de colocar bexiga amarela no laborat\u00f3rio pra mostrar que me importo e ganhar uns biscoitos \n\nmas continuar faze\u2026", "id": "1168957492749058052"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957485476122624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:42:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1630654382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "id": "1168957485476122624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957367679143937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:42:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357188103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "id": "1168957367679143937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957350868344833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:42:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092686371091824641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168957350868344833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957250821603331"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:41:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075809475343335425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168957250821603331"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957175844265984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 105, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-09-03T18:41:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103343732227682304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Que bajo es Jorge Del Castillo. Meterse con el dolor ajeno y politizando este problema. Las mismas t\u00e1cticas de su cobarde suicida ex l\u00edder, sat\u00e9lite, anemia y tantos m\u00e1s!", "id": "1168957175844265984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957151114604547"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/BaRIn7cx7m", "expanded_url": "https://twitter.com/rleon1961/status/1168957151114604547/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BaRIn7cx7m", "media_key": "3_1168957087877148675"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/CDDAjhbK1l", "expanded_url": "https://twitter.com/lorerivera/status/1168954883262881793", "display_url": "twitter.com/lorerivera/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:41:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15684785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168954883262881793"}], "text": "Austerida' suicida!! https://t.co/BaRIn7cx7m https://t.co/CDDAjhbK1l", "id": "1168957151114604547"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957120504573957"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:41:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727955010684858379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168957120504573957"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957082130952192"], "created_at": "2019-09-03T18:41:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1095130174356627457", "text": "Hoy cruce como 4 sem\u00e1foros en rojo mi record nuevo bien suicida", "id": "1168957082130952192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957068533014528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:40:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537616526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "id": "1168957068533014528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957066733608962"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:40:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119505837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "id": "1168957066733608962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168956995489193985"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DolorsMM", "id": "283559538"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "Rana Madre"}]}, "in_reply_to_user_id": "283559538", "created_at": "2019-09-03T18:40:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163720491904983040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168786561049202688"}], "text": "@DolorsMM Agosto en datos:\n-Imputaron hasta a la Rana Madre.\n-La realidad supera la ficci\u00f3n : Los fichajes para el gobierno marfile\u00f1o hacen que los delincuentes psic\u00f3patas de Escuadr\u00f3n Suicida parezcan la cuadrilla de Verano Azul.", "id": "1168956995489193985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168956890920947713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:40:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117863571843690497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168956890920947713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168956799581642761"], "created_at": "2019-09-03T18:39:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "102361017", "text": "Me ech\u00e9 una playlist corta venas suicida con mi mam\u00e1 que se matan!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1168956799581642761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168956615443267585"], "created_at": "2019-09-03T18:39:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "200172660", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.6647, "type": "Other", "normalized_text": "Roda de Autocuidado"}]}, "text": "Voc\u00eas se animam pra mais uma Roda de Autocuidado esse m\u00eas? Dessa vez o tema seria como ajudar algu\u00e9m com depress\u00e3o ou idea\u00e7\u00e3o suicida. Quem topa?", "id": "1168956615443267585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168956572497825797"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Veranchan", "id": "110729957"}]}, "in_reply_to_user_id": "110729957", "created_at": "2019-09-03T18:38:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574741144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168900629290467329"}], "text": "@Veranchan Yo tambi\u00e9n he estado ah\u00ed, darme pelis de miedo que se centren en los protagonistas y no en *AY EL BISH\u00d3 ANDE IR\u00c1?*  pero bueno esas me hacen re\u00edr como el escuadr\u00f3n suicida.", "id": "1168956572497825797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168956524456230912"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/5GfEy4uG5G", "expanded_url": "https://twitter.com/maisummarcelo/status/1168956524456230912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5GfEy4uG5G", "media_key": "3_1168956471222112256"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:38:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11461522", "text": "Peter Capaldi, de Doctor Who, entrou para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 e essa deve ser a not\u00edcia mais inusitada dos \u00faltimos tempos. https://t.co/5GfEy4uG5G", "id": "1168956524456230912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168956485029761024"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9HqSMjdf0a", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-de-doctor-who-entra-para-o-elenco-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:38:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259308627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168955772077858816"}], "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Peter Capaldi, de \"Doctor Who\", entra para o elenco do filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/9HqSMjdf0a https:/\u2026", "id": "1168956485029761024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168956345644724231"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:38:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177648210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "id": "1168956345644724231"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168956274198949889"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/CG1iXuCbuI", "expanded_url": "https://twitter.com/Don0vanXAlianza/status/1168935650063769600", "display_url": "twitter.com/Don0vanXAlianz\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:37:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "909102126328156160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168935650063769600"}], "text": "No me parece nada bien, es un plan suicida.\n\n\u2014 Suspir\u00f3, exasperada. Podr\u00eda funcionar, claro, pero no era algo seguro.\n\nNo iba a morir, ni de broma, por intentar conseguir comida con su presa.\u2014\n\nPodr\u00edamos atraer a uno. . . https://t.co/CG1iXuCbuI", "id": "1168956274198949889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168956168515084291"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/YdyUKD6tJK", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3632, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:37:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44001571", "text": "\"O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas\"\n\n45 milh\u00f5es de mortos em 3 anos. Deixaram ideologia acima da ci\u00eancia, da nisso.\n\nhttps://t.co/YdyUKD6tJK", "id": "1168956168515084291"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168956081952952323"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:37:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169237167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168956081952952323"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168956045013770240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22276965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "id": "1168956045013770240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168956033416478720"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/qnZEQFBmJG", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139", "display_url": "twitter.com/doctorwhobrasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.6572, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8614, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:36:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813389352655081472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "parab\u00e9ns DC vc vai me fazer ver Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/qnZEQFBmJG", "id": "1168956033416478720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955822854090752"], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/3VgAluvcYh", "expanded_url": "https://twitter.com/pinochet_renato/status/1168896441777053705", "display_url": "twitter.com/pinochet_renat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:36:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066290114580627456", "text": "Por isso odeio policia. Tem mais maldade que bandido vai tomar no cu. Esses cara vei da judaria Se matou estudando pra entrar na policia pra matar os outros esse \u00e9 o prazer que voc\u00eas tem ? Porque voc\u00eas nao vai de madrugada trocar tiro, S\u00f3 tem traficante na rua https://t.co/3VgAluvcYh", "id": "1168955822854090752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955778352517122"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:35:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4241915717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "id": "1168955778352517122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955772077858816"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/9HqSMjdf0a", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-de-doctor-who-entra-para-o-elenco-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ky5COBE6s4", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1168955772077858816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ky5COBE6s4", "media_key": "3_1168955737869103105"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:35:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "author_id": "835045170", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Peter Capaldi, de \"Doctor Who\", entra para o elenco do filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/9HqSMjdf0a https://t.co/ky5COBE6s4", "id": "1168955772077858816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955510638469122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:34:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217691773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "id": "1168955510638469122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955494888853506"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/oTzdk1hGT1", "expanded_url": "https://gustamis.blogspot.com/2019/09/lengua-suicida.html?spref=tw", "display_url": "gustamis.blogspot.com/2019/09/lengua\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 26, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Adolfo Misle Giraud"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313307760", "text": "Gustavo Adolfo Misle Giraud: Lengua suicida. https://t.co/oTzdk1hGT1", "id": "1168955494888853506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955332288221185"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/MeUI7fZlPI", "expanded_url": "https://twitter.com/Borgatao/status/1168955332288221185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MeUI7fZlPI", "media_key": "16_1168955320544235521"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5208, "type": "Organization", "normalized_text": "DC COMICS"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.5885, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:34:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801308053", "text": "Capald\u00e3o na DC COMICS e eu nem sei como reagir. Puta ator fodaaaaaa esse Esquadr\u00e3o Suicida tem tudo pra dar certo. DC n\u00e3o vai me desperdi\u00e7ar o potencial do Peter Capaldi hein puta q pariu https://t.co/MeUI7fZlPI", "id": "1168955332288221185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955330971262978"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8g1JY2i9ZG", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1168936490702970881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8g1JY2i9ZG", "media_key": "3_1168936468473143296"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Pate Davidson"}, {"start": 70, "end": 88, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:34:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903751980597817344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168936490702970881"}], "text": "RT @GN_extended: Oi? Pate Davidson est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es pra entrar em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d. https://t.co/8g1JY2i9ZG", "id": "1168955330971262978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955276906639361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:33:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302064504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168955276906639361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955232296062977"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CAYDD2CFJx", "expanded_url": "https://youtu.be/V6RDyEEW_6o", "display_url": "youtu.be/V6RDyEEW_6o"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "IgoBolumena"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 57, "tag": "IgoBolumena"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:33:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "760791635169046528", "text": "\"No soy suicida pero navego sin salva vidas\"\n#IgoBolumena\n\nhttps://t.co/CAYDD2CFJx", "id": "1168955232296062977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955187215683584"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/CpdMWW5TUS", "expanded_url": "https://www.lavozdeltajo.com/mvc/amp/noticia/40937", "display_url": "lavozdeltajo.com/mvc/amp/notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.5581, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "SESCAM"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:33:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403344479", "text": "El #SESCAM participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 https://t.co/CpdMWW5TUS", "id": "1168955187215683584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955143565578242"], "created_at": "2019-09-03T18:33:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753616288837169152", "text": "O primeiro esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 foi horrivel, pra que fazer outro?", "id": "1168955143565578242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955022589214721"], "created_at": "2019-09-03T18:32:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885415851683348480", "text": "Caralho um pol\u00edcia se suicidou dentro do t\u00fanel , em baixo do viaduto da linha amarela", "id": "1168955022589214721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954932571049984"], "in_reply_to_user_id": "1275800582", "created_at": "2019-09-03T18:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275800582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168954930826268678"}], "text": "Pero ojo, luego cuando alguien se suicida nos echamos las manos a la cabeza pero cuando se abren en estos temas seguimos hundiendo. \nEncima inventando porque de racista y homofobo no tiene nada xd", "id": "1168954932571049984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954929416982530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:32:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956618732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168954929416982530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954874429693955"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:32:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472467646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168954874429693955"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954836198612993"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/8LKD6Pthli", "expanded_url": "https://twitter.com/TeoriGeek/status/1168954836198612993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8LKD6Pthli", "media_key": "3_1168954827507949570"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:32:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883747804492988416", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida at\u00e9 agora... https://t.co/8LKD6Pthli", "id": "1168954836198612993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954689972572161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dregsofpluto", "id": "712422114947698688"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:31:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158424267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168954595915304962"}], "text": "RT @dregsofpluto: A gente ve os crentes brasileiros de hoje em dia e fica se perguntando:\n\nCALIGULA MATOU POUCO?", "id": "1168954689972572161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954595915304962"], "created_at": "2019-09-03T18:31:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "712422114947698688", "text": "A gente ve os crentes brasileiros de hoje em dia e fica se perguntando:\n\nCALIGULA MATOU POUCO?", "id": "1168954595915304962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954544207867905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 88, "end": 106, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:30:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093522813061943296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938957767401472"}], "text": "RT @geeknfeminist: Segundo Deadline, Peter Capaldi (Doctor Who) entrou para o elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nE ai whovians, o que acharam\u2026", "id": "1168954544207867905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954523278356480"], "created_at": "2019-09-03T18:30:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "313592351", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.3053, "type": "Other", "normalized_text": "r\u00e9us"}]}, "text": "Dire\u00e7\u00e3o do padre r\u00e9us \u00e9 uma hipocrisia, quando o aluno da noite se matou, todo mundo calado e agr querem fazer coisa de setembro amarelo, eu tenho nojo nojo nojoooooo", "id": "1168954523278356480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954497588219905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juancaabstracto", "id": "952425073155112961"}]}, "in_reply_to_user_id": "952425073155112961", "created_at": "2019-09-03T18:30:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119444942844256263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168953901879631872"}], "text": "@juancaabstracto ALERTA SUICIDA", "id": "1168954497588219905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954474821541888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.6957, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 213, "end": 215, "probability": 0.4533, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "55069015", "created_at": "2019-09-03T18:30:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1060343139351887872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168953097831538689"}], "text": "@maurocezar Como vc mesmo disso essa semana. Esse pessoal veste uma fardinha e se acham os donos da lei. Esse ano ja tivemos o seguran\u00e7a que matou um garoto enforcado num supermercado no rio, o seguranca do metro rio batendo em torcedor e agora isso. Isso e reflexo do nosso governante", "id": "1168954474821541888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954459290050563"], "created_at": "2019-09-03T18:30:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1133479966664986624", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8953, "type": "Organization", "normalized_text": "Naty"}, {"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Ewellen"}]}, "text": "Naty e a Ewellen discutindo no recreio kkkkkkk  @souza_yasmin8  se matou rindo", "id": "1168954459290050563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954333523861505"], "created_at": "2019-09-03T18:30:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "101818997", "text": "Meu av\u00f4 se suic\u00eddou em 1969 por motivos financeiros,isso \u00e9 um pouco deliciado,penso que fazer qualquer pr\u00e9 julgamento \u00e9 desumano.", "id": "1168954333523861505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954317430284288"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/YKGhREOsqs", "expanded_url": "https://twitter.com/Anaro74/status/1168953392095485953", "display_url": "twitter.com/Anaro74/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:30:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14610057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168953392095485953"}], "text": "+1 su estrategia fu\u00e9 suicida.... lamentable su retorno https://t.co/YKGhREOsqs", "id": "1168954317430284288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954066019475456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:29:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415606823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168954066019475456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954021048180737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13thdoutora", "id": "1663869530"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "paddington 3"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:28:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152760989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168952825579233285"}], "text": "RT @13thdoutora: esperava: paddington 3\nrecebi: continua\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1168954021048180737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953986118012931"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xjX6A15A6w", "expanded_url": "https://bit.ly/2kgcpUS", "display_url": "bit.ly/2kgcpUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8898, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:28:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247822589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168951899237822471"}], "text": "RT @herois_da_tv: Esquadr\u00e3o Suicida - Peter Capaldi, de Doctor Who, entrou para o elenco do filme. https://t.co/xjX6A15A6w https://t.co/ct0\u2026", "id": "1168953986118012931"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953908380733441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:28:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924403752303554562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168953908380733441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953755309608960"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/7dzlz5DhD5", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139", "display_url": "twitter.com/doctorwhobrasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:27:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063737481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "Puts vou ter que assistir mais um Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/7dzlz5DhD5", "id": "1168953755309608960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953669057990657"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:27:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987371563329572865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "id": "1168953669057990657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953666809794565"], "created_at": "2019-09-03T18:27:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375682809", "text": "Me dice que hace lo que yo le pida, \nle pido que se aliste en mi escuadr\u00f3n suicida.", "id": "1168953666809794565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953622450855936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:27:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169725953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168953622450855936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953516481814531"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaPecosaGA", "id": "199718774"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 33, "tag": "PrendoElMeg\u00e1fono"}, {"start": 34, "end": 40, "tag": "Tunja"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:26:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261922922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168932742895214593"}], "text": "RT @LaPecosaGA: #PrendoElMeg\u00e1fono #Tunja En la carrera 12 con calle 24 sobrebel medio d\u00eda de este martes un hombre se suicida por presi\u00f3n d\u2026", "id": "1168953516481814531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953358419447809"], "created_at": "2019-09-03T18:26:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219423946", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "PETER CAPALDI"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "IDRIS ELBA"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}]}, "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: ESQUADR\u00c3O SUICIDA VAI TER PETER CAPALDI, IDRIS ELBA E SER\u00c1 DIRIGIDO POR JAMES GUNN\n\nse a dc trazer esses 3 pra ccxp eu juro, eu JURO, vou sair de mim", "id": "1168953358419447809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953219592200192"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:25:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "id": "1168953219592200192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953205742551042"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "Wei__Wuxian", "id": "1101105170644123649"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "elektro_iisus", "id": "988443871611899905"}, {"start": 81, "end": 90, "username": "SayaYomu", "id": "1093107681248854016"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "toshichek_", "id": "854366179309359105"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "ilais7", "id": "926503110"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "Kiriya_KN", "id": "1170666564787613701"}, {"start": 132, "end": 143, "username": "Ultromarin", "id": "300455028"}, {"start": 144, "end": 159, "username": "roses_for_Kaii", "id": "2883086399"}, {"start": 160, "end": 175, "username": "inspector_erik", "id": "982204732138663936"}, {"start": 187, "end": 197, "username": "dlll8lllb", "id": "1049291984018595840"}, {"start": 212, "end": 228, "username": "Loshadkauebanka", "id": "1059756258159460352"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053213162697318401", "created_at": "2019-09-03T18:25:37.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1064594066627792896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168945970450747403"}], "text": "@ciele_smile @Wei__Wuxian @maminahokage @elektro_iisus @fem_Naruto_ @suicida_mne @SayaYomu @toshichek_ @Deku_Nya @ilais7 @Kiriya_KN @Ultromarin @roses_for_Kaii @inspector_erik @_PoorSun_ @dlll8lllb @Rena18421572 @Loshadkauebanka @Anime_pot @Cheburek_Huevek @awkwardyeemorat \u0426\u043c\u043e\u043a \u0442\u0435\u0431\u044f \u0432 \u043b\u043e\u0431\u0438\u043a\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1168953205742551042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953173442252802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3582296896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168953173442252802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168952888296693762"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_Deathlicious", "id": "316485781"}]}, "in_reply_to_user_id": "316485781", "created_at": "2019-09-03T18:24:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "229201990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168912594004008963"}], "text": "@_Deathlicious Yo no se nadar pa pero soy un suicida si no te saco me hundo contigo pai real calle hata la muelte mah G.", "id": "1168952888296693762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168952825579233285"], "in_reply_to_user_id": "1663869530", "created_at": "2019-09-03T18:24:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1663869530", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "paddington 3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168952268949000198"}], "text": "esperava: paddington 3\nrecebi: continua\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1168952825579233285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168952423668420609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Susana_Grados_D", "id": "1465126418"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "AlbertoOtarolaP", "id": "234155391"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "johanalad", "id": "154175695"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:22:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61620531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168949713640611843"}], "text": "RT @Susana_Grados_D: @rgalarreta @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia @ronalbarrientos @cynthyamontes @AlbertoOtarolaP @johanalad @wilfredopedra\u2026", "id": "1168952423668420609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168952330370387968"], "created_at": "2019-09-03T18:22:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074483417641861120", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8156, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "leviathan"}]}, "text": "Nunca se perguntaram pq Deus s\u00f3 matou a f\u00eamea do leviathan? Pq ele queria sentar no macho", "id": "1168952330370387968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168952279262736387"], "created_at": "2019-09-03T18:21:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "789974340896972800", "text": "Mano o pol\u00edcia que matou o pedreiro n\u00e3o tem que se desligado do servi\u00e7o nem nada do tipo n\u00e3o e morte tamb\u00e9m caralho filho da puta destruiu uma fam\u00edlia a dele tem que chora tamb\u00e9m \u00e9 foda se pais fudido", "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}, "id": "1168952279262736387"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168952262691106816"], "created_at": "2019-09-03T18:21:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937335091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168839335271120896"}], "text": "RT @AgenciaCostaSol: \ud83c\udfe5 \ud83d\udcf0   \"El objetivo es reducir la variabilidad cl\u00ednica y homogeneizar el plan de intervenci\u00f3n y as\u00ed mejorar su segurida\u2026", "id": "1168952262691106816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168952226699759617"], "created_at": "2019-09-03T18:21:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2978213885", "text": "Sempre falam que a nossa gera\u00e7\u00e3o \u00e9 a mais fraca. Mas os problemas SEMPRE ESTIVERAM ALI. Somos a gera\u00e7\u00e3o que tem coragem pra falar sobre isso. Meu v\u00f4 tinha in\u00fameros problemas mentais e nunca demonstrou pra ningu\u00e9m, resultado: descontava MUITO nos filhos dele, e dps se matou.", "id": "1168952226699759617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168952052040503297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:21:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746577380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168916694481461248"}], "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3\u2026", "id": "1168952052040503297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168952024999878662"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/y3u08IQ2fW", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSalitadelSin/status/1168867896191311874", "display_url": "twitter.com/LaSalitadelSin\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:20:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168867896191311874"}], "text": "Tan cobarde como su lider suicida https://t.co/y3u08IQ2fW", "id": "1168952024999878662"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951977319063552"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8zYbZm7PUs", "expanded_url": "https://twitter.com/micheleslima/status/1168951977319063552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zYbZm7PUs", "media_key": "3_1168951957886840836"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8zYbZm7PUs", "expanded_url": "https://twitter.com/micheleslima/status/1168951977319063552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zYbZm7PUs", "media_key": "3_1168951966053142529"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8zYbZm7PUs", "expanded_url": "https://twitter.com/micheleslima/status/1168951977319063552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zYbZm7PUs", "media_key": "3_1168951972357115905"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8zYbZm7PUs", "expanded_url": "https://twitter.com/micheleslima/status/1168951977319063552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zYbZm7PUs", "media_key": "3_1168951974861180929"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8136, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.6384, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:20:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "1684155642", "text": "Peter Capaldi, ex Doctor Who, est\u00e1 no elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn! Eu j\u00e1 amava o Capald\u00e3o e agora que eu o acho parecido com Jesus amo mais ainda \ud83e\udd70 https://t.co/8zYbZm7PUs", "id": "1168951977319063552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951972260720640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76084160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168951972260720640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951933882777600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:20:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214837750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168951933882777600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951909442568193"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IHuQz4bXtl", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:20:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2276948407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168923526029598721"}], "text": "RT @Cardoso: O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/IHuQz4bXtl", "id": "1168951909442568193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951899237822471"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xjX6A15A6w", "expanded_url": "https://bit.ly/2kgcpUS", "display_url": "bit.ly/2kgcpUS"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ct0isKzSCn", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1168951899237822471/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ct0isKzSCn", "media_key": "3_1168951890895429632"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:20:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "708882910305247233", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Peter Capaldi, de Doctor Who, entrou para o elenco do filme. https://t.co/xjX6A15A6w https://t.co/ct0isKzSCn", "id": "1168951899237822471"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951767247273984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:19:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021908030403878912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "id": "1168951767247273984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951655649488903"], "created_at": "2019-09-03T18:19:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "398389232", "text": "Meu primo de 13 anos se suicidou a pouco mais de 1 ano e minha tia que \u00e9 av\u00f3 dele passou a chorar todos os dias em um determinado hor\u00e1rio, por mais que a gente tente dizer coisas bonitas para as pessoas elas n\u00e3o superam...ent\u00e3o n\u00e3o fa\u00e7am isso.. \ud83d\ude2a", "id": "1168951655649488903"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951649672585219"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SpyR0W", "id": "123673417"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7534, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:19:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168949862865543169"}], "text": "RT @SpyR0W: La secuela/reboot de Escuadr\u00f3n Suicida tiene ya, entre otros, a Idris Elba, Nathan Fillion, Taika Waititi y Peter Capaldi + Mar\u2026", "id": "1168951649672585219"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951631452483591"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:19:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779152680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168951631452483591"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951574888177664"], "created_at": "2019-09-03T18:19:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593761209", "text": "Gente um policial se suicidou na linha amarela sentido centro. Mds que triste.", "id": "1168951574888177664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951560547774464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstebanIsntHere", "id": "716790644"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "in_reply_to_user_id": "716790644", "created_at": "2019-09-03T18:19:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1162820393020874752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168946434412093440"}], "text": "@EstebanIsntHere c\u00f3mo le vas a pasar el tuiter a tus compa\u00f1eros literalmente un suicida", "id": "1168951560547774464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951521406521344"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/L8XE6BcJVo", "expanded_url": "http://bit.ly/2kpAW9V", "display_url": "bit.ly/2kpAW9V"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/erbo53XRw9", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1168936694156054530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/erbo53XRw9", "media_key": "3_1168926196148686848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:18:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902168458862977024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168936694156054530"}], "text": "RT @lopezdoriga: #Video Ataque suicida deja 16 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/L8XE6BcJVo https://t.co/erbo53XRw9", "id": "1168951521406521344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951413550063616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.9175, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}]}, "in_reply_to_user_id": "301705809", "created_at": "2019-09-03T18:18:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "56507506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168947129701851139"}], "text": "@doctorwhobrasil Eu n\u00e3o ia assistir Esquadr\u00e3o Suicida 2, mas o Capaldi estando no elenco chamou a minha aten\u00e7\u00e3o!", "id": "1168951413550063616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951409523548161"], "created_at": "2019-09-03T18:18:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044634302", "text": "Primo atto del nuovo governo,l'abbassamento delle accise, qualcuno si suicida #maratonamentana #governogiallorosso #ProgrammaDiGoverno #maiconilpd  #insiemealpd", "id": "1168951409523548161", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "maratonamentana"}, {"start": 95, "end": 114, "tag": "governogiallorosso"}, {"start": 115, "end": 134, "tag": "ProgrammaDiGoverno"}, {"start": 135, "end": 146, "tag": "maiconilpd"}, {"start": 148, "end": 160, "tag": "insiemealpd"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951357023412226"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "grlriot", "id": "1419001803505639429"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "FrancisBlacKn", "id": "20189314"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "goescarlos", "id": "178238112"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "StefanMolyneux", "id": "313038011"}]}, "in_reply_to_user_id": "4715912055", "created_at": "2019-09-03T18:18:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057439874872213504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168950993729572866"}], "text": "@grlriot @FrancisBlacKn @CTAMenezes @goescarlos @joaoamoedonovo @partidonovo30 @StefanMolyneux Rid\u00edculo. E da\u00ed se o cara quer ser nazista? Que que as pessoas t\u00eam a ver com isso? Deixa ele ser nazista, \u00e9 s\u00f3 da boca pra fora, ele nunca matou ngm!", "id": "1168951357023412226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951333564702722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Naya_matou", "id": "2865355648"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:18:10.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2351220628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168454462236741632"}], "text": "RT @Naya_matou: Miya Mfumu \u00e7a se voit elle est trop jalouse de Laura Luve et qu\u2019elle aurait aim\u00e9 avoir sa vie ! Ta copine accouche des jume\u2026", "id": "1168951333564702722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951299100090368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}, "in_reply_to_user_id": "123920914", "created_at": "2019-09-03T18:18:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2388661380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168944543691149312"}], "text": "@Libero_official Il coglione suicida? Ancora parla?", "id": "1168951299100090368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951199342764032"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aMP9VF6O3L", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47398", "display_url": "espaciodc.com/?p=47398", "status": 200, "unwound_url": "https://www.espaciodc.com/2019/09/03/cine/peter-capaldi-pete-davidson-habrian-unido-escuadron-suicida/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:17:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1216459723", "text": "Peter Capaldi y Pete Davidson se habr\u00edan unido a El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/aMP9VF6O3L", "id": "1168951199342764032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951157588471810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:17:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148395106585784320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168951157588471810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951129692168193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcelopuella", "id": "1060596347701747713"}]}, "in_reply_to_user_id": "193782586", "created_at": "2019-09-03T18:17:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56561765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168639867103961089"}], "text": "@marcelopuella El gato se suicida renuncia o lo hechamos nosotros a patadas", "id": "1168951129692168193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951115733450752"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/3FeUucqHn7", "expanded_url": "https://www.open.online/2019/09/03/salvini-il-nuovo-governo-un-mercato-di-vacche-disgustoso-orgoglioso-che-la-lega-sia-fuori/", "display_url": "open.online/2019/09/03/sal\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:17:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85343636", "text": "Da quando \"orgoglioso\" \u00e8 sinonimo di \"suicida\"? La prossima volta studia almeno la Costituzione prima di provare a smantellarla. A casa, bulletto cattivista. https://t.co/3FeUucqHn7", "id": "1168951115733450752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951085626724352"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/DBSgSSJ0cU", "expanded_url": "https://bit.ly/2kpRtdS", "display_url": "bit.ly/2kpRtdS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9161, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:17:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102279244682575872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168949274203295745"}], "text": "RT @omelete: Personagens, elenco e trama: tudo que sabemos sobre a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/DBSgSSJ0cU https://t.co/9ZdR\u2026", "id": "1168951085626724352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951047668322304"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "Wei__Wuxian", "id": "1101105170644123649"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "elektro_iisus", "id": "988443871611899905"}, {"start": 81, "end": 90, "username": "SayaYomu", "id": "1093107681248854016"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "toshichek_", "id": "854366179309359105"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "ilais7", "id": "926503110"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "Kiriya_KN", "id": "1170666564787613701"}, {"start": 132, "end": 143, "username": "Ultromarin", "id": "300455028"}, {"start": 144, "end": 159, "username": "roses_for_Kaii", "id": "2883086399"}, {"start": 160, "end": 175, "username": "inspector_erik", "id": "982204732138663936"}, {"start": 187, "end": 197, "username": "dlll8lllb", "id": "1049291984018595840"}, {"start": 198, "end": 207, "username": "EnGuagua", "id": "1347981404966154241"}, {"start": 222, "end": 238, "username": "Loshadkauebanka", "id": "1059756258159460352"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053213162697318401", "created_at": "2019-09-03T18:17:02.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1016353820224507906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168945970450747403"}], "text": "@ciele_smile @Wei__Wuxian @maminahokage @elektro_iisus @fem_Naruto_ @suicida_mne @SayaYomu @toshichek_ @Deku_Nya @ilais7 @Kiriya_KN @Ultromarin @roses_for_Kaii @inspector_erik @_PoorSun_ @dlll8lllb @EnGuaGua @Rena18421572 @Loshadkauebanka @Cheburek_Huevek @awkwardyeemorat \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1168951047668322304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951034733088769"], "created_at": "2019-09-03T18:16:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "96839090", "text": "Sus gatos tambi\u00e9n juegan con todos los cables de la casa o el m\u00edo es el \u00fanico suicida??? \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1168951034733088769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950967078924290"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/t1KygXlgNt", "expanded_url": "https://twitter.com/memobarba/status/1168949776152481794", "display_url": "twitter.com/memobarba/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:16:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "259862046", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168949776152481794"}], "text": "Y ac\u00e1 es la pr\u00e1ctica diaria solo por que los peatones tiene esp\u00edritu suicida \ud83d\ude21 https://t.co/t1KygXlgNt", "geo": {"place_id": "42d7d0350d479d5c"}, "id": "1168950967078924290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950901245140992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:16:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786349558456520704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1168950901245140992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950670872985600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Susana_Grados_D", "id": "1465126418"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "AlbertoOtarolaP", "id": "234155391"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "johanalad", "id": "154175695"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:15:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138298916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168949713640611843"}], "text": "RT @Susana_Grados_D: @rgalarreta @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia @ronalbarrientos @cynthyamontes @AlbertoOtarolaP @johanalad @wilfredopedra\u2026", "id": "1168950670872985600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950567248510977"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/q4XkCzUFER", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/peter-capaldi-e-pete-davidson-podem-estar-em-proximo-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/peter-\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/moMTYwV7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1168950023813570563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/moMTYwV7wx", "media_key": "3_1168950014581837825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:15:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993311771187433474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168950023813570563"}], "text": "RT @papelpop: Peter Capaldi e Pete Davidson podem estar em pr\u00f3ximo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/q4XkCzUFER https://t.co/moMTYwV7wx", "id": "1168950567248510977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950477800783872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vicyanna", "id": "1147714406861692928"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "B99"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6564, "type": "Other", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "agents of shield"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5715, "type": "Other", "normalized_text": "ST"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:14:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147714406861692928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168907839009697794"}], "text": "RT @vicyanna: vcs namorariam cmg? \n\nidade: 15\ns\u00e9rie favorita: B99,sherlock,agents of shield e ST\nfilme favorito: qualquer um de her\u00f3i tiran\u2026", "id": "1168950477800783872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950464735567872"], "created_at": "2019-09-03T18:14:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890019716693098497", "text": "Nose porq cuando cruzo la calle espero a que los autos esten re cerca para cruzar. Maruna porq eres tan suicida nena", "id": "1168950464735567872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950329725149185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:14:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956305374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715238092484608"}], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alien\u2026", "id": "1168950329725149185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950292332912641"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/q4XkCzUFER", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/peter-capaldi-e-pete-davidson-podem-estar-em-proximo-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/peter-\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/moMTYwV7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1168950023813570563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/moMTYwV7wx", "media_key": "3_1168950014581837825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829790430736818176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168950023813570563"}], "text": "RT @papelpop: Peter Capaldi e Pete Davidson podem estar em pr\u00f3ximo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/q4XkCzUFER https://t.co/moMTYwV7wx", "id": "1168950292332912641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950162443644929"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/DBSgSSJ0cU", "expanded_url": "https://bit.ly/2kpRtdS", "display_url": "bit.ly/2kpRtdS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9161, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:13:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48714547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168949274203295745"}], "text": "RT @omelete: Personagens, elenco e trama: tudo que sabemos sobre a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/DBSgSSJ0cU https://t.co/9ZdR\u2026", "id": "1168950162443644929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950102926528512"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/NkJLKMgyf5", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168939442180100098", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.8332, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:13:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53282527", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168939442180100098"}], "text": "RT @vuintrieri GENTEM, QUE TUDO! Juntou duas das coisas que eu mais gosto no mundo, Doctor Who e Esquadr\u00e3o Suicida!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/NkJLKMgyf5", "id": "1168950102926528512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950057477033984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "V2deabril", "id": "1037697961294213120"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Eowyntuk", "id": "1030631070209900544"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "ElTurco85571103", "id": "1021783887599554560"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "TomasFSanchez", "id": "2263212715"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "jlotero1", "id": "391723640"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "ferruizdiaz011", "id": "1057407209783640065"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "VR09206753", "id": "994543924239880192"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "EstampillasAr", "id": "3749616681"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "Leticia041271", "id": "837134281692561409"}, {"start": 155, "end": 168, "username": "GottMitUns16", "id": "1395476839758503943"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "kowalskimarcos", "id": "1638336673"}, {"start": 210, "end": 225, "username": "pepecuervo2014", "id": "3387743963"}, {"start": 226, "end": 234, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1037697961294213120", "created_at": "2019-09-03T18:13:06.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1733030834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168949835480870912"}], "text": "@V2deabril @Eowyntuk @ElTurco85571103 @TomasFSanchez @jlotero1 @MarioSa35162080 @ferruizdiaz011 @Giannimanfredii @VR09206753 @EstampillasAr @Leticia041271 @Gottmituns16 @kowalskimarcos @gabigabibernal @Gnp1977 @pepecuervo2014 @YouTube @Mildred_DelRio Suicida", "id": "1168950057477033984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950023813570563"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/q4XkCzUFER", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/peter-capaldi-e-pete-davidson-podem-estar-em-proximo-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/peter-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/moMTYwV7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1168950023813570563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/moMTYwV7wx", "media_key": "3_1168950014581837825"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:12:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "author_id": "7751462", "text": "Peter Capaldi e Pete Davidson podem estar em pr\u00f3ximo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/q4XkCzUFER https://t.co/moMTYwV7wx", "id": "1168950023813570563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949992897335296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:12:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843867686148947968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "id": "1168949992897335296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949862865543169"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/iz3w9Yidxu", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1168935309352062978", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7697, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:12:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123673417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168935309352062978"}], "text": "La secuela/reboot de Escuadr\u00f3n Suicida tiene ya, entre otros, a Idris Elba, Nathan Fillion, Taika Waititi y Peter Capaldi + Margot Robbie de vuelta y James Gunn en la direcci\u00f3n. Casi nada oye. https://t.co/iz3w9Yidxu", "id": "1168949862865543169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949853478694912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Susana_Grados_D", "id": "1465126418"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "AlbertoOtarolaP", "id": "234155391"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "johanalad", "id": "154175695"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:12:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154175695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168949713640611843"}], "text": "RT @Susana_Grados_D: @rgalarreta @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia @ronalbarrientos @cynthyamontes @AlbertoOtarolaP @johanalad @wilfredopedra\u2026", "id": "1168949853478694912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949792317280258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:12:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575071030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "id": "1168949792317280258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949790408871942"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/J5cjqOMCGY", "expanded_url": "http://todonoticiasdigital.com/mujer-se-suicida-en-un-domicilio-de-la-colonia-el-durazno/", "display_url": "todonoticiasdigital.com/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3m2ljuduT9", "expanded_url": "https://twitter.com/TndNoticias/status/1168949790408871942/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3m2ljuduT9", "media_key": "3_1168949788781531136"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:12:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920714671098925062", "text": "Mujer se suicida en un domicilio de la colonia El Durazno\u00a0 https://t.co/J5cjqOMCGY https://t.co/3m2ljuduT9", "id": "1168949790408871942"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949787837784064"], "created_at": "2019-09-03T18:12:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946055822135709697", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6768, "type": "Person", "normalized_text": "mont"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "o mont se matou meu deus do c\u00e9u", "id": "1168949787837784064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949765092061185"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:11:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4579944141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "id": "1168949765092061185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949761950527488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Susana_Grados_D", "id": "1465126418"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "AlbertoOtarolaP", "id": "234155391"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "johanalad", "id": "154175695"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:11:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130951772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168949713640611843"}], "text": "RT @Susana_Grados_D: @rgalarreta @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia @ronalbarrientos @cynthyamontes @AlbertoOtarolaP @johanalad @wilfredopedra\u2026", "id": "1168949761950527488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949713640611843"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "AlbertoOtarolaP", "id": "234155391"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "johanalad", "id": "154175695"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "wilfredopedraza", "id": "138563151"}, {"start": 121, "end": 128, "username": "Imapax", "id": "226781908"}, {"start": 129, "end": 142, "username": "monicabarone", "id": "130951772"}, {"start": 143, "end": 154, "username": "pukachaska", "id": "190773033"}]}, "in_reply_to_user_id": "61620531", "created_at": "2019-09-03T18:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1465126418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168944231509049345"}], "text": "@rgalarreta @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia @ronalbarrientos @cynthyamontes @AlbertoOtarolaP @johanalad @wilfredopedraza @Imapax @monicabarone @pukachaska El gran titiritero del chuponeo fue el suicida", "id": "1168949713640611843"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949668291776513"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-03T18:11:33.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068263438672113667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168949566785368064"}], "text": "@suicida_mne : (((", "id": "1168949668291776513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949612482371584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renato_Corghi", "id": "406912789"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 108, "tag": "piattaformaRousseau"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "Salvini"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "maratonamentana"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:11:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389076701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168934857055068161"}], "text": "RT @Renato_Corghi: Jacopo Fo perc\u00f9la Salvini e la sua strategia politica suicida. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \n\n#piattaformaRousseau #Salvini #maratonamentana http\u2026", "id": "1168949612482371584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949609068191747"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/epFMnaIjox", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139", "display_url": "twitter.com/doctorwhobrasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8007, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:11:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "577225834", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "ai eu n\u00e3o credito que vou ser obrigada a ver esquadr\u00e3o suicida 2. N\u00c3O ACREDITO. https://t.co/epFMnaIjox", "id": "1168949609068191747"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949565220954122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:11:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334707548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168949565220954122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949485348806661"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127520172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "id": "1168949485348806661"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949426385297408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:10:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847242751112396801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168949426385297408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949358198476800"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/DBSgSSJ0cU", "expanded_url": "https://bit.ly/2kpRtdS", "display_url": "bit.ly/2kpRtdS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9161, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:10:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747481714474246145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168949274203295745"}], "text": "RT @omelete: Personagens, elenco e trama: tudo que sabemos sobre a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/DBSgSSJ0cU https://t.co/9ZdR\u2026", "id": "1168949358198476800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949274203295745"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/DBSgSSJ0cU", "expanded_url": "https://bit.ly/2kpRtdS", "display_url": "bit.ly/2kpRtdS"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/9ZdRAUINfV", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168949274203295745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ZdRAUINfV", "media_key": "3_1168949266859143168"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:09:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 130, "quote_count": 1}, "author_id": "9612112", "text": "Personagens, elenco e trama: tudo que sabemos sobre a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/DBSgSSJ0cU https://t.co/9ZdRAUINfV", "id": "1168949274203295745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949253621854217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:09:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3204816111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "id": "1168949253621854217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949119265718272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tijomelo", "id": "851967142526414848"}]}, "in_reply_to_user_id": "851967142526414848", "created_at": "2019-09-03T18:09:22.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305822071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168948279847075843"}], "text": "@tijomelo @CezarDpoy Se matou?!", "id": "1168949119265718272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949077461131265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:09:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2991308710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168949077461131265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168948873513115648"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/URjhV3ako7", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Professor-suicida-se-na-escola-ate-quando", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Professor-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:08:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49401957", "text": "Professor suicida-se na escola: at\u00e9 quando? https://t.co/URjhV3ako7", "id": "1168948873513115648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168948851891478529"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/cclmZTEzgQ", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-peter-capaldi/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HupkVfwIk9", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1168948851891478529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HupkVfwIk9", "media_key": "3_1168948850125672448"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8956, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:08:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71302305", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Peter Capaldi \u00e9 confirmado no elenco do filme - https://t.co/cclmZTEzgQ https://t.co/HupkVfwIk9", "id": "1168948851891478529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168948848066252806"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "misanndrinha", "id": "54054409"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:08:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516905200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168930761027870722"}], "text": "RT @misanndrinha: ta, gente, rapidinho aqui:\n\noferecer o inbox como meio de ajudar pessoas com depress\u00e3o e/ou pensamento suicida N\u00c3O \u00c9 MUIT\u2026", "id": "1168948848066252806"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168948847126687744"], "created_at": "2019-09-03T18:08:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860204298139045890", "text": "Mi oculto pero                  No ver a\npresente Instinto              ambos lados\nsuicida                               antes de \n                              \ud83e\udd1d        cruzar la calle", "id": "1168948847126687744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168948834061488130"], "created_at": "2019-09-03T18:08:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "866859033805950976", "text": "oh weon les juro que ODIO cuando webean con querer morirse o matarse weon\nde partida : WEA FOME \n2do wea que hay gente que se suicida??? nose si se acuerdan de eso cuando hablan weas", "id": "1168948834061488130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168948832534695943"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:08:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30858927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "id": "1168948832534695943"}], "includes": {"users": [{"name": "Elijoesu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 4981, "tweet_count": 54621, "listed_count": 3}, "id": "2203998998", "location": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla", "username": "ggftamx"}, {"name": "S\u026a\u0280\u1d07\u0274\u026a\u1d00-\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 951, "tweet_count": 7379, "listed_count": 3}, "id": "35743269", "username": "alesirenia"}, {"name": "ThauaneLULA13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 729, "tweet_count": 6294, "listed_count": 3}, "id": "1534378015", "location": "Marte ", "username": "TeD240415"}, {"name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "username": "toni_roberto"}, {"name": "Sapinhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24012, "following_count": 3079, "tweet_count": 41938, "listed_count": 7}, "id": "705760977573289985", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "bjsapinha"}, {"name": "Ashiok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 195, "tweet_count": 11540, "listed_count": 2}, "id": "3202416706", "location": "Brasil", "username": "silva_danielsc"}, {"name": "Luv Doctor Who", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 303, "tweet_count": 33298, "listed_count": 35}, "id": "527018132", "location": "Brasil", "username": "LuvDoctorWho"}, {"name": "insta:L7_do_corte7\ud83d\udc88\ud83e\udd4b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 273, "tweet_count": 5957, "listed_count": 0}, "id": "853576736759590912", "location": "CPX DO CUBANGO ", "username": "PitbullDoRyan"}, {"name": "Silvia BP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 111, "tweet_count": 18129, "listed_count": 0}, "id": "1168510243", "location": "Vigo (Portugal). La Palma \ud83c\udf0b", "username": "SilviaBP10"}, {"name": "O Fer 4Pelajatos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1260, "tweet_count": 2341, "listed_count": 7}, "id": "570045268", "location": "Vigo di Fassa, Trentino-Alto A", "username": "4pelajatos"}, {"name": "Jhon_C\ud83c\udccf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 412, "tweet_count": 6225, "listed_count": 0}, "id": "826270742866178049", "username": "jhon_c25"}, {"name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "id": "1081974090922184704", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "username": "PenarolPapa"}, {"name": "Victor Cotrim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 428, "tweet_count": 10389, "listed_count": 1}, "id": "836754374688919552", "username": "VictorCotrim5"}, {"name": "Paulinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 2925, "tweet_count": 199256, "listed_count": 21}, "id": "313524934", "location": "OneChicago", "username": "biebsselection"}, {"name": "Marcos Oliva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 607, "tweet_count": 38879, "listed_count": 0}, "id": "1681160682", "username": "Marcos_Oliva56"}, {"name": "Alejandro Fargosi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "username": "fargosi"}, {"name": "\u064b ANDOR'S ERA!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 2310, "tweet_count": 306304, "listed_count": 24}, "id": "1035967069", "location": "Tatooine || He/Him", "username": "FlashsNDrew"}, {"name": "Doctor Who BrasiL", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20310, "following_count": 1094, "tweet_count": 28298, "listed_count": 97}, "id": "301705809", "location": "Brasil", "username": "doctorwhobrasil"}, {"name": "Fran Antoniazzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 195, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}, "id": "1101554082899263488", "location": "Cascavel, Brasil", "username": "AntoniazziFran"}, {"name": "Adrian \u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 578, "tweet_count": 15193, "listed_count": 2}, "id": "891642026055356416", "location": "Buenos aires, Argentina.", "username": "AdrianAllen2017"}, {"name": "Deadline Hollywood", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1096459, "following_count": 122752, "tweet_count": 211601, "listed_count": 7032}, "id": "586032653", "location": "Hollywood, California", "username": "DEADLINE"}, {"name": "mari \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1230, "tweet_count": 36186, "listed_count": 0}, "id": "769753061904510976", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "mariwangflowers"}, {"name": "Cande", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 269, "tweet_count": 12866, "listed_count": 0}, "id": "1153859440820609024", "username": "candearchenzio"}, {"name": "Daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 192, "tweet_count": 12630, "listed_count": 0}, "id": "700890054504357888", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "DaniDelgaddo"}, {"name": "Hugo Viera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 1005, "tweet_count": 130787, "listed_count": 2}, "id": "800298861516374016", "location": "De Mercedes - Montevideo.", "username": "locoyo222422"}, {"name": "NELSON PETKOVICH, #SuarezANacional", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 4954, "tweet_count": 44004, "listed_count": 0}, "id": "2523667044", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "NELSONPETKOVIC1"}, {"name": "Proyecto13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 26, "tweet_count": 35598, "listed_count": 6}, "id": "1120910904", "location": "C\u00f3rdoba", "username": "Proyecto_13"}, {"name": "sharoncita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 101, "tweet_count": 4507, "listed_count": 0}, "id": "931902445843812354", "username": "halluxinating"}, {"name": "\u300c\ud835\udc72\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\u300d\ud83c\udf5c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 225, "tweet_count": 282981, "listed_count": 33}, "id": "252029678", "location": "Aldea Oculta de Valencia", "username": "UzumakiFulcrum"}, {"name": "Aullidos.COM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126155, "listed_count": 1178}, "id": "43720896", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Aullidos"}, {"name": "Joss Duard the Vampire Slayer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27674, "following_count": 5490, "tweet_count": 29399, "listed_count": 8}, "id": "4902625333", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "username": "JossDuard"}, {"name": "Sindicato del Bien", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 2748, "tweet_count": 607464, "listed_count": 4}, "id": "2906291415", "location": "Barcelona", "username": "SindicatoJoe"}, {"name": "Turez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 34, "tweet_count": 4715, "listed_count": 0}, "id": "1081086885970235392", "username": "Turez6"}, {"name": "JuventusFC", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9907589, "following_count": 67, "tweet_count": 105144, "listed_count": 9410}, "id": "253508662", "location": "Allianz Stadium", "username": "juventusfc"}, {"name": "Andrea Agnelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171671, "following_count": 126, "tweet_count": 31, "listed_count": 560}, "id": "510152939", "username": "andagn"}, {"name": "Jessiie \u00e9 13.\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 864, "tweet_count": 85507, "listed_count": 35}, "id": "27121276", "location": "Salvador", "username": "_jessiie"}, {"name": "Bacelar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10495, "following_count": 2190, "tweet_count": 72367, "listed_count": 267}, "id": "52364013", "location": "Salvador - Bahia", "username": "DeputadoBacelar"}, {"name": "Salv Borges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 385, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}, "id": "75429451", "username": "salvianogrunge"}, {"name": "celiann lugo ortiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 207, "tweet_count": 614, "listed_count": 1}, "id": "3420569583", "username": "CeliannLugo"}, {"name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61356, "following_count": 265, "tweet_count": 24101, "listed_count": 207}, "id": "112811564", "location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "EDUCACIONPR"}, {"name": "MXuneteYA_ReformaElectoral_CeroVotosApriPANprdMC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6281, "following_count": 6910, "tweet_count": 216496, "listed_count": 27}, "id": "575030785", "location": "https://lopezobrador.org.mx", "username": "MXvsPRIpanPRDmc"}, {"name": "Francisco Vel\u00e1zquez ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 268, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}, "id": "2492187366", "username": "economo76"}, {"name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 441716, "following_count": 1106, "tweet_count": 153740, "listed_count": 2373}, "id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "fernandeznorona"}, {"name": "LOOP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 659, "tweet_count": 11868, "listed_count": 0}, "id": "35293886", "location": "Mexico", "username": "ozamudio_01"}, {"name": "heptalquimista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1230, "tweet_count": 46370, "listed_count": 4}, "id": "58084098", "location": "CDMX ", "username": "heptalquimista"}, {"name": "David Casares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 550, "tweet_count": 3764, "listed_count": 8}, "id": "717874307909697536", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "David_AUGC"}, {"name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 876, "tweet_count": 4366, "listed_count": 30}, "id": "983400740", "location": "Espa\u00f1a", "username": "PsicLuisFLopez"}, {"name": "L\u00e2mpada Nerd \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 195, "tweet_count": 15423, "listed_count": 3}, "id": "856598997527662593", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LampadaNerd"}, {"name": "ARISTO'S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "username": "arisze27"}, {"name": "rdgrolezeiro \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 79, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "id": "1156623317580832768", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rodrigosincero4"}, {"name": "Max Allemagna \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udda4\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1675, "tweet_count": 138111, "listed_count": 40}, "id": "29442185", "location": "Milan, Italy", "username": "Max_Alle"}, {"name": "Renato Corghi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 168, "tweet_count": 46417, "listed_count": 0}, "id": "406912789", "location": "Roma", "username": "Renato_Corghi"}, {"name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 9, "tweet_count": 18416, "listed_count": 22}, "id": "36761127", "location": "Osasco, Brasil", "username": "webdiario"}, {"name": "infelizmente eu n\u00e3o sei ler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 787, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}, "id": "779282303373701120", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "euritis"}, {"name": "Natha \ud83e\udee7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 229, "tweet_count": 41384, "listed_count": 2}, "id": "2995133776", "location": " she/her \u2022 22 \u2022 intj", "username": "natyzoka"}, {"name": "mundinho she-hulk br", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 790, "tweet_count": 57397, "listed_count": 0}, "id": "1039355424368148482", "username": "badbadallan"}, {"name": "DiscussingFilm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664435, "following_count": 881, "tweet_count": 42157, "listed_count": 2507}, "id": "780460754910732288", "username": "DiscussingFilm"}, {"name": "Lobo Luiz \ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 3909, "tweet_count": 12660, "listed_count": 9}, "id": "27897723", "location": "CABA, Argentina", "username": "MercadoRabioso"}, {"name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8Spooky Nazau\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1032, "tweet_count": 14017, "listed_count": 10}, "id": "42854922", "location": "Tenerife", "username": "Nazau"}, {"name": "SuperSilvis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 976, "tweet_count": 66145, "listed_count": 0}, "id": "302352612", "username": "silvisdl"}, {"name": "Mart\u00edn Carrizo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36586, "following_count": 2602, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}, "id": "1162511114804047873", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "martincarrizo_"}, {"name": "feli guerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 4612, "tweet_count": 166824, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "username": "jostipi"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio"}, {"name": "Pablo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 456, "tweet_count": 114768, "listed_count": 8}, "id": "3234593744", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Lin91965"}, {"name": "\ud83d\udeabPASE VERDE \u274c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16791, "following_count": 14445, "tweet_count": 254003, "listed_count": 54}, "id": "131906556", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "DameElDiezmo"}, {"name": "\u2219\u2550\ud835\udd4a\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\u00ae\u2550\u2219", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77650, "following_count": 82230, "tweet_count": 165511, "listed_count": 152}, "id": "110039376", "location": "\ud835\udd3c\ud835\udd5f \ud835\udd5e\ud835\udd5a \u2665\ufe0f\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2022\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Coraz0nProfund0"}, {"name": "M\u00e1rcio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 260, "tweet_count": 55827, "listed_count": 0}, "id": "875943888787308544", "location": "Sergipe, Brasil ", "username": "marciondj"}, {"name": "cardoso", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76289, "following_count": 421, "tweet_count": 692612, "listed_count": 1617}, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Cardoso"}, {"name": "Geek Nerd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 718, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}, "id": "1022325589557035008", "location": "Manaus, Brasil", "username": "GeekNerdCool"}, {"name": "Vailet.de.Vin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 220, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}, "id": "1100110065502175232", "username": "DeVailet"}, {"name": "Souvenir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 230, "tweet_count": 48076, "listed_count": 3}, "id": "331300940", "username": "Qnibee_"}, {"name": "Dani Merino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 241, "tweet_count": 32183, "listed_count": 6}, "id": "609839397", "location": "Narnia", "username": "DaniMerino7"}, {"name": "Juan Soto Ivars", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}, "id": "16718692", "location": "Barcelona", "username": "juansotoivars"}, {"name": "Jl Serrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 896, "tweet_count": 45293, "listed_count": 43}, "id": "185636635", "location": "Valladolid, Spain", "username": "Hickeystyle"}, {"name": "Politica Livre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34400, "following_count": 1681, "tweet_count": 353336, "listed_count": 351}, "id": "39566949", "username": "politicalivre"}, {"name": "J.C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 629, "tweet_count": 17212, "listed_count": 1}, "id": "322063454", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "username": "ElbiguJuan"}, {"name": "Eloy Fern\u00e1ndez Tim\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 962, "tweet_count": 9344, "listed_count": 5}, "id": "2152700426", "username": "EloFdzTimon"}, {"name": "Pipoca Moderna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 351, "tweet_count": 81291, "listed_count": 117}, "id": "60909293", "username": "Pipoca_Moderna"}, {"name": "Carolina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 580, "tweet_count": 27712, "listed_count": 0}, "id": "1206949640", "location": "San Jacinto, Canelones", "username": "LopezCarooo"}, {"name": "wirana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4808, "following_count": 5032, "tweet_count": 268993, "listed_count": 40}, "id": "2282855340", "location": "Rosario, Argentina", "username": "kala72lol"}, {"name": "Sandra \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1389, "tweet_count": 154571, "listed_count": 0}, "id": "1939348687", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "san_vivi_"}, {"name": "prajeane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1078, "tweet_count": 8528, "listed_count": 0}, "id": "265097279", "location": " EUA", "username": "prajeanepinto"}, {"name": "UOL Not\u00edcias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4673182, "following_count": 151, "tweet_count": 566068, "listed_count": 7112}, "id": "14594698", "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias"}, {"name": "L\u00edder Informativo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72540, "following_count": 367, "tweet_count": 284207, "listed_count": 430}, "id": "101648182", "location": "Guadalajara, Jal.", "username": "lider919"}, {"name": "Jane Mart\u00ednez Mc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 294, "tweet_count": 6875, "listed_count": 3}, "id": "2569452784", "location": "El mundo", "username": "YaneyreM"}, {"name": "ABC.es", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2262814, "following_count": 14655, "tweet_count": 565272, "listed_count": 19198}, "id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es"}, {"name": "Chia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 467, "tweet_count": 18333, "listed_count": 9}, "id": "106148578", "username": "ChiaLucci"}, {"name": "Flor \ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 52, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "id": "1167997690363486208", "username": "Flor28854516"}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"name": "Lo M\u00edo Es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10427, "following_count": 9600, "tweet_count": 35691, "listed_count": 54}, "id": "265205082", "location": "M\u00e9xico", "username": "lomioes_mx"}, {"name": "andreowsky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 950, "tweet_count": 4050, "listed_count": 0}, "id": "57877333", "location": "Veneto, Italy", "username": "__aemme__"}, {"name": "Quello che resta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11564, "following_count": 1724, "tweet_count": 80064, "listed_count": 18}, "id": "489178186", "location": "Sul primo treno che passa ", "username": "DgSilvia"}, {"name": "Ant\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 440, "tweet_count": 7959, "listed_count": 0}, "id": "1004573378261475328", "location": "Andaluc\u00eda", "username": "antovargas10_"}, {"name": "Namah Shivaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1593, "tweet_count": 45511, "listed_count": 4}, "id": "1172089452", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "username": "berzerk_13"}, {"name": "thay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 265, "tweet_count": 8184, "listed_count": 1}, "id": "421876614", "location": "Rio de Janeiro", "username": "alohbeth"}, {"name": "marina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1031, "tweet_count": 37374, "listed_count": 1}, "id": "2787640289", "username": "aldmarina_"}, {"name": "Lare", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "id": "3347283070", "username": "laressa"}, {"name": "ariel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 25, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "id": "4094482390", "username": "Ariel4075"}, {"name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128102, "listed_count": 30}, "id": "234925755", "location": "Peronia, Banaland", "username": "_DagnyTaggart_"}, {"name": "Eduardo de la Mata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1514, "tweet_count": 11147, "listed_count": 0}, "id": "320147174", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Eduardo_dlma"}, {"name": "Alexandre Moura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 93, "tweet_count": 617, "listed_count": 1}, "id": "56110921", "location": "Brasil", "username": "alekmcmoufer"}, {"name": "desiludida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 416, "tweet_count": 24572, "listed_count": 0}, "id": "1113421704951476224", "username": "manu_cristofoli"}, {"name": "sakukizz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 186, "tweet_count": 69877, "listed_count": 30}, "id": "1120700519994011656", "location": "rus, she/her, istp", "username": "sakukizz"}, {"name": "\u0413\u043bi\u043f\u043a\u0430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 211, "tweet_count": 7567, "listed_count": 5}, "id": "1103596494291193856", "location": "\u043c\u0443\u0441\u043e\u0440\u043a\u0430", "username": "freak_koroche"}, {"name": "Euzinha Mrm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 118, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "id": "1168195795109261314", "username": "EuzinhaMrm"}, {"name": "cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 364, "tweet_count": 9700, "listed_count": 1}, "id": "1018561406512386049", "location": "barcelona", "username": "cristinaznarr"}, {"name": "Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 1716, "tweet_count": 126135, "listed_count": 12}, "id": "3304138426", "username": "SoyDel41_JxC"}, {"name": "(((David Gonz\u00e1lez))) \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 710, "tweet_count": 24491, "listed_count": 82}, "id": "471128899", "location": "Madrid", "username": "dgonzalezglez"}, {"name": "Igualitarista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "id": "2332327350", "location": "Un pais hembrista", "username": "ujerte"}, {"name": "ConstanzaRamos2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 5058, "tweet_count": 145314, "listed_count": 13}, "id": "333100398", "location": "Buenos Aires Argentina", "username": "ConstanzaRamos2"}, {"name": "131\ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 464, "tweet_count": 16044, "listed_count": 1}, "id": "3337516311", "location": "Ciudad de la Costa", "username": "130_hernan"}, {"name": "Olivier.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 2076, "tweet_count": 84750, "listed_count": 6}, "id": "964012371516821504", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "twolivx"}, {"name": "\ud83e\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 442, "tweet_count": 71889, "listed_count": 6}, "id": "54054409", "username": "misanndrinha"}, {"name": "walterdearaujo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 646, "tweet_count": 8895, "listed_count": 0}, "id": "113312359", "location": "Caconde, Brasil", "username": "walter2759"}, {"name": "marcia denser", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39078, "following_count": 1676, "tweet_count": 137789, "listed_count": 94}, "id": "204842728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mdenser"}, {"name": "Alana cadelinha da Anitta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 803, "tweet_count": 34929, "listed_count": 1}, "id": "1638393546", "username": "alanittafox"}, {"name": "\ud83d\udc9a\u2764\ufe0fbydd popeth yn iawn\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 631, "tweet_count": 390185, "listed_count": 39}, "id": "146278722", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "kntchuss"}, {"name": "sapat\u00e3o pet sitter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 483, "tweet_count": 17679, "listed_count": 9}, "id": "2867774935", "username": "laistranhaa"}, {"name": "AghataGomes_MakeUp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 124, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}, "id": "1113636559943884800", "username": "Aghata34175879"}, {"name": "Beatriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 177, "tweet_count": 1748, "listed_count": 0}, "id": "1040735996923584514", "location": "Brasil", "username": "Beatriz95851177"}, {"name": "Xime con X\ud83d\ude44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 333, "tweet_count": 4444, "listed_count": 0}, "id": "1308444356", "location": "Chaco, Argentina", "username": "ximegimenez2"}, {"name": "Eudoxe Denis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1099, "tweet_count": 34272, "listed_count": 77}, "id": "258554202", "username": "eudoxe81"}, {"name": "Pulp lib\u00e9ral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14090, "following_count": 2388, "tweet_count": 65428, "listed_count": 216}, "id": "465993271", "username": "PulpLiberal"}, {"name": "Vera Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 301, "tweet_count": 11594, "listed_count": 0}, "id": "264886121", "location": "Monterrey", "username": "veramobri"}, {"name": "Rythy \ud83e\udd2d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 299, "tweet_count": 2080, "listed_count": 0}, "id": "1080553836157325313", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "RythiellyR"}, {"name": "d. ~", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 170, "tweet_count": 74885, "listed_count": 3}, "id": "111449808", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "crandiegus"}, {"name": "Lolo.\u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1225, "tweet_count": 42257, "listed_count": 0}, "id": "895774327659999234", "username": "Ml4708"}, {"name": "LM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 743, "tweet_count": 61904, "listed_count": 0}, "id": "1003482742154244096", "location": "Insta:@lelemartins01", "username": "flamengo734"}, {"name": "\ud83c\udd71\ufe0foc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 127, "tweet_count": 27866, "listed_count": 0}, "id": "1632785534", "username": "GonzaloFreire5"}, {"name": "\u2728juli woro\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 643, "tweet_count": 9088, "listed_count": 0}, "id": "1005518629134356480", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "julietamworo"}, {"name": "mengano \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27370, "following_count": 29927, "tweet_count": 49991, "listed_count": 20}, "id": "2426125259", "location": "Bueno aires  Argentina", "username": "Menganocat"}, {"name": "pisquano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 499, "tweet_count": 22232, "listed_count": 17}, "id": "4384018469", "username": "pisqu4no"}, {"name": "Marina #antifascista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "id": "3227318753", "location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "username": "marinapiva67"}, {"name": "Pablo Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 233, "tweet_count": 1012, "listed_count": 0}, "id": "1105174210333290497", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "PabloMa55089906"}, {"name": "B\u00fcrgerkrieg \u2694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 3571, "tweet_count": 92755, "listed_count": 0}, "id": "62424707", "location": "La Plata - Argentina", "username": "actcapkoh"}, {"name": "Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 117, "tweet_count": 67956, "listed_count": 14}, "id": "4764341", "location": "Pamplona, Spain", "username": "naeros"}, {"name": "I\u00f1igo S. Ugarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63983, "following_count": 312, "tweet_count": 92820, "listed_count": 1970}, "id": "14371600", "location": "Madrid", "username": "Guerraeterna"}, {"name": "a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 105, "tweet_count": 47689, "listed_count": 6}, "id": "3296702866", "location": "mi casa", "username": "Hacuu8"}, {"name": "Cami\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 593, "tweet_count": 12256, "listed_count": 2}, "id": "4851250301", "location": "Pink Palace", "username": "Myl_vaffanapoli"}, {"name": "Bezerrinho do Tarde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 488, "tweet_count": 103988, "listed_count": 0}, "id": "873288494835269633", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "AdolfoVieiraM"}, {"name": "Taynaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 1294, "tweet_count": 236116, "listed_count": 30}, "id": "56482120", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "poxataynaro"}, {"name": "megmaiabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 424, "tweet_count": 2215, "listed_count": 0}, "id": "475462706", "username": "neidemaiabi"}, {"name": "Bond Euro Bond", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 3419, "tweet_count": 182225, "listed_count": 55}, "id": "464516274", "username": "frank9you"}, {"name": "lauretta bancher\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 712, "tweet_count": 91562, "listed_count": 6}, "id": "137120635", "location": "Milano  and  Los Angeles", "username": "lauramjj58"}, {"name": "Tigresa17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1891, "tweet_count": 177642, "listed_count": 2}, "id": "269359247", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "tigresa17"}, {"name": "Pablo L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 807, "tweet_count": 8159, "listed_count": 5}, "id": "726526793226801152", "location": "Flores, Uruguay", "username": "PabloLo02"}, {"name": "Vitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 357, "tweet_count": 8457, "listed_count": 1}, "id": "2411114353", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "VitorRodriggs"}, {"name": "guzano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 609, "tweet_count": 18935, "listed_count": 0}, "id": "1079537873660055554", "username": "GuzVarona"}, {"name": "Jorge Eskoin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 803, "tweet_count": 35873, "listed_count": 84}, "id": "7914502", "location": "Bilbao, Euzkadi", "username": "joeskoin"}, {"name": "decibelio99 /\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 551, "tweet_count": 43891, "listed_count": 2}, "id": "2484210575", "username": "decibelio99"}, {"name": "Hip\u00f3lito Jos\u00e9 Aceituno Aldeguer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11273, "following_count": 12399, "tweet_count": 229880, "listed_count": 39}, "id": "2870887370", "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "username": "hjaceituno"}, {"name": "Hitch \u00e9 13!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 584, "tweet_count": 28237, "listed_count": 2}, "id": "76985319", "location": "Uberl\u00e2ndia - MG/BR", "username": "onfirehitch"}, {"name": "Christian Almanza Contreras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 875, "tweet_count": 43122, "listed_count": 8}, "id": "344365313", "location": "Lima, Peru", "username": "chrisalmanzac"}, {"name": "Hugo Eduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 251, "tweet_count": 10964, "listed_count": 0}, "id": "64545534", "location": "Peru", "username": "huguscal"}, {"name": "Fefo Collares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 318, "tweet_count": 12955, "listed_count": 4}, "id": "343724779", "username": "FefoCollares"}, {"name": "micaelaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 81, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "id": "1074103678653607937", "location": "Burkina Faso", "username": "mmaikisita"}, {"name": "Josep Llu\u00eds Mart\u00ednez\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 261, "tweet_count": 38253, "listed_count": 13}, "id": "1911189673", "username": "JosepLlMartinez"}, {"name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "id": "378944786", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "joanbaldovi"}, {"name": "mih;", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 782, "tweet_count": 101914, "listed_count": 0}, "id": "2227088552", "location": "magic shop ", "username": "kookphorya_"}, {"name": "eterno coadjuvante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 242, "tweet_count": 6313, "listed_count": 0}, "id": "793574744540971008", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "zukwashere"}, {"name": "ciudadano soberano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 634, "tweet_count": 70686, "listed_count": 0}, "id": "2787630443", "location": "madrid", "username": "ciudsoberano"}, {"name": "FD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 162, "tweet_count": 29029, "listed_count": 1}, "id": "876474307", "location": "BA, Argentina", "username": "FedeCoast"}, {"name": "Pap\u00e1 x Siempre \ud83d\udd90\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 567, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "id": "1162699307549691904", "location": "Hasta adentro del Parque \ud83d\udc4a", "username": "ForeverFather_5"}, {"name": "LOQUILLO PANAMA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3611, "following_count": 4406, "tweet_count": 547936, "listed_count": 339}, "id": "38103259", "location": "all over the  world", "username": "LOQUILLOPANAMA"}, {"name": "Leandro Jos\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2193, "tweet_count": 110756, "listed_count": 0}, "id": "24724231", "location": "Rio de Janeiro/RJ", "username": "LJ82_"}, {"name": "iwtv brainrot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 517, "tweet_count": 39585, "listed_count": 3}, "id": "1214271228", "location": "she/her - ela/dela | 21 | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "itskinnon"}, {"name": "Denise Bonif\u00e1cio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 200, "tweet_count": 45812, "listed_count": 6}, "id": "728046388613910529", "username": "DeniseBonifcioL"}, {"name": "Elika Takimoto", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "id": "3316550554", "location": "Brasil", "username": "elikatakimoto"}, {"name": "-`\u043d\u0435 \u0442\u043e\u0442 \u0445\u0430\u043a\u0430\u0448\u0438\ud83c\udf38#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1847, "tweet_count": 18463, "listed_count": 34}, "id": "875275138622795776", "location": "\u029f\u026a\u1d20\u1d07 \u029f\u1d0f\u0274\u0262 \u1d00\u0274\u1d05 \u1d18\u0280\u1d0fs\u1d18\u1d07\u0280;", "username": "i_love_kakasaku"}, {"name": "Iara Pietricovsky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1495, "tweet_count": 10616, "listed_count": 22}, "id": "39745775", "location": "Bras\u00edlia", "username": "iara54"}, {"name": "ana cernov", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 2477, "tweet_count": 19361, "listed_count": 48}, "id": "3131157171", "location": "Los Angeles, CA", "username": "anacernov"}, {"name": "camip | M4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4219, "following_count": 1537, "tweet_count": 145488, "listed_count": 65}, "id": "3293850644", "location": "\u00bfA d\u00f3nde vamos?", "username": "kagpme"}, {"name": "Joves PV - Comprom\u00eds Vall d'Albaida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1359, "tweet_count": 9378, "listed_count": 22}, "id": "547963309", "location": "Vall d'Albaida, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "jovespvvallalb"}, {"name": "gostoza \u2388 ou nao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 266, "tweet_count": 12689, "listed_count": 0}, "id": "713116351162884101", "username": "laura_morreu"}, {"name": "Doctor Who Dreamland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14641, "following_count": 694, "tweet_count": 233363, "listed_count": 171}, "id": "391542531", "username": "WhovianLeap"}, {"name": "\ud83c\udf83spooky laura\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 111, "tweet_count": 88261, "listed_count": 6}, "id": "1331966066", "username": "prukogl"}, {"name": "Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 599, "tweet_count": 13281, "listed_count": 2}, "id": "807025315717455872", "location": "Em algum Lugar", "username": "IogurteFilosofo"}, {"name": "M\u00e9s Vall d'Albaida - Comprom\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 477, "tweet_count": 8637, "listed_count": 3}, "id": "403098970", "location": "Vall d'Albaida, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "MesVallAlbaida"}, {"name": "\ud83c\udf69\u26e9KIRIKO\u26e9\ud83c\udf69", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 473, "tweet_count": 52481, "listed_count": 1}, "id": "2156997468", "location": "Gonzales Chaves", "username": "Megu_Inmortal"}, {"name": "ka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1838, "tweet_count": 57649, "listed_count": 0}, "id": "3867455524", "username": "kxnai"}, {"name": "LISBOA ARTICO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1025, "tweet_count": 45460, "listed_count": 3}, "id": "2820706608", "username": "LisBauwie"}, {"name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 472, "tweet_count": 20114, "listed_count": 19}, "id": "2269112586", "location": "Lima, Peru", "username": "LaTubilla"}, {"name": "Santi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 305, "tweet_count": 20975, "listed_count": 5}, "id": "383405257", "location": "Buceo Republic Beach ", "username": "SantiCo311"}, {"name": "\u029f\u1d00\u0280\u1d00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 654, "tweet_count": 8866, "listed_count": 0}, "id": "1041091411", "location": "Rosario, Santa Fe", "username": "LaraMatiller"}, {"name": "Isaiah Peltzer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1296, "tweet_count": 5962, "listed_count": 0}, "id": "4867256489", "location": "British Columbia, Canada", "username": "IsaiahFaberr"}, {"name": "Apenas um cara chamado PAIPOUS.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 541, "tweet_count": 5121, "listed_count": 0}, "id": "901887077842898944", "username": "RyugaR6"}, {"name": "Ema\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 162, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}, "id": "899671268823359488", "location": "Gryffindor", "username": "EsEmanuelAcosta"}, {"name": "^_^", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 222, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "id": "905114511044173824", "location": "\ud83d\udecf\ufe0f", "username": "Abubaker_A7med"}, {"name": "hoje \u00e9 meu transvers\u00e1rio \ud83e\udd73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23997, "following_count": 547, "tweet_count": 196779, "listed_count": 45}, "id": "147695777", "location": "Rio de Janeiro", "username": "nicknagari"}, {"name": "Stephanie Ribeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50427, "following_count": 601, "tweet_count": 60351, "listed_count": 89}, "id": "2579143447", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RibSte"}, {"name": "Matheusin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 131, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}, "id": "1091378342702518273", "location": "Chopinzinho, Paran\u00e1", "username": "mathe_gf"}, {"name": "Zancan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 260, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}, "id": "973975313041543168", "location": "Coronel Vivida, Brasil", "username": "ZancanMarieli"}, {"name": "Benediktron S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 3880, "tweet_count": 19074, "listed_count": 1}, "id": "291317543", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "Benediktron"}, {"name": "Arbol Futur\ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38820, "following_count": 38517, "tweet_count": 439429, "listed_count": 519}, "id": "15857261", "username": "ConVivirLaSelva"}, {"name": "M0\u03a90\ud83d\udc35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 282, "tweet_count": 33267, "listed_count": 6}, "id": "909825961620893696", "location": "Fort Lauderdale, FL", "username": "mico_viejo"}, {"name": "Monica Delta", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 398551, "following_count": 921, "tweet_count": 32016, "listed_count": 501}, "id": "2979210489", "username": "DeltaMdelta"}, {"name": "Angeles Vazquez Riera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 2930, "tweet_count": 85435, "listed_count": 2}, "id": "4397112539", "location": "Montevideo, Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "Angelesokay"}, {"name": "alice is a Daemon and Rhaenyra supporter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 2387, "tweet_count": 52942, "listed_count": 8}, "id": "376926520", "location": "Brasil", "username": "ATimelessChild"}, {"name": "Duda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 94, "tweet_count": 1150, "listed_count": 0}, "id": "900858110507724801", "location": "Ter\u00eacity, Brasil", "username": "MRISOUZ1"}, {"name": "Jonathan Nunes \uf8ff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 860, "tweet_count": 11248, "listed_count": 1}, "id": "53798305", "location": "Queimados/RJ", "username": "Jonathanns90"}, {"name": "Macarr\u00e3o o cronista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 280, "tweet_count": 394, "listed_count": 2}, "id": "228898598", "location": "Rio de Janeiro", "username": "macarrao_1"}, {"name": "Willz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 681, "tweet_count": 3156, "listed_count": 0}, "id": "3392845318", "location": "Bandeirantes, Cariacica", "username": "williamsilva081"}, {"name": "Davi Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 243, "tweet_count": 35338, "listed_count": 0}, "id": "4188074261", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Canal7Games"}, {"name": "TEJHILTON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172", "location": "PERU", "username": "TEJHILTON"}, {"name": "Carlos Le\u00f3n Moya", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 141579, "following_count": 6477, "tweet_count": 68748, "listed_count": 242}, "id": "33350634", "location": "10003", "username": "contracultural"}, {"name": "infoarenales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 29, "tweet_count": 186284, "listed_count": 7}, "id": "831281030199918592", "location": "general arenales", "username": "infoarenales"}, {"name": "Marianja 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 441, "tweet_count": 139817, "listed_count": 50}, "id": "58520280", "location": "Brasil", "username": "dontbIink"}, {"name": "Veroo Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 603, "tweet_count": 26042, "listed_count": 0}, "id": "947220727698198528", "username": "VerooBJ12"}, {"name": "\u1d04\u1d00\u0280\u029f\u1d00 \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6754, "following_count": 597, "tweet_count": 93377, "listed_count": 207}, "id": "766330315", "location": "\ud83d\udcd6 95/100", "username": "yvesaintcarla"}, {"name": "Valt\u00e9cio CS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 271, "tweet_count": 5770, "listed_count": 1}, "id": "304830631", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "VSoeira"}, {"name": "Sergio Moro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3570000, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "id": "1113094855281008641", "username": "SF_Moro"}, {"name": "David Chauca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 82, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "id": "1164365924637577216", "username": "ChauquitaDavid"}, {"name": "elias mora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 11, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "id": "2722176731", "location": "Madrid", "username": "eliasmora9591"}, {"name": "3M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1632, "tweet_count": 121681, "listed_count": 1}, "id": "835301619029917696", "location": "CABA", "username": "anrimmo"}, {"name": "Brexit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 34, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "id": "1168834159051190273", "username": "Brexit89575224"}, {"name": "Carlos Vera", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 719226, "following_count": 2929, "tweet_count": 280945, "listed_count": 1280}, "id": "192378571", "location": "Guayaquil", "username": "CarlosVerareal"}, {"name": "Osvaldo Arias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 174, "tweet_count": 14751, "listed_count": 1}, "id": "3344553029", "username": "osvaldorubenar1"}, {"name": "Hoodie Dria \u24cb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1083, "tweet_count": 45147, "listed_count": 40}, "id": "2277547860", "location": "Turin, Italy", "username": "OneDria"}, {"name": "IL TEMPO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99771, "following_count": 1406, "tweet_count": 107385, "listed_count": 741}, "id": "78567974", "location": "Rome", "username": "tempoweb"}, {"name": "Hannah arendt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 445, "tweet_count": 40991, "listed_count": 1}, "id": "608014210", "username": "giorgiagennari"}, {"name": "Quim Vila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 63, "tweet_count": 13740, "listed_count": 2}, "id": "880721685573509124", "username": "jvilaberenguer"}, {"name": "nani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 902, "tweet_count": 30665, "listed_count": 1}, "id": "711383036374425600", "location": "Las Piedras,Uruguay", "username": "nahiaradasilva"}, {"name": "MARIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1446, "tweet_count": 153590, "listed_count": 11}, "id": "363349603", "location": "Argentina", "username": "Thalermari"}, {"name": "AmalioBanda Nieto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 68, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "id": "926767701682507776", "username": "amaliobanda"}, {"name": "El Cido \ud83c\udd71\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 300, "tweet_count": 14865, "listed_count": 6}, "id": "1455014586", "username": "ADcid25"}, {"name": "Camila \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 510, "tweet_count": 32409, "listed_count": 3}, "id": "112507619", "username": "Cuuutu"}, {"name": "LA PRENSA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21717, "following_count": 2656, "tweet_count": 203496, "listed_count": 329}, "id": "2482888046", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "laprensaoem"}, {"name": "rafa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 194, "tweet_count": 16921, "listed_count": 2}, "id": "2153411748", "username": "Rafa5700"}, {"name": "\ud835\ude44 \ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude63'\ud835\ude69 \ud835\ude5b\ud835\ude6a\ud835\ude63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 230, "tweet_count": 61055, "listed_count": 4}, "id": "98977871", "location": "Meu Quarto", "username": "NettoComdoistes"}, {"name": "tincho32", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1045, "tweet_count": 12475, "listed_count": 4}, "id": "1025770924409323520", "location": "Argentina", "username": "tincho329"}, {"name": "Fasoll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 674, "tweet_count": 6069, "listed_count": 26}, "id": "362787511", "username": "FAS0LL"}, {"name": "Mir #JeSoutiensLaPolice \ud83d\udc99#ReferendumImmigration", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4120, "following_count": 1561, "tweet_count": 985270, "listed_count": 22}, "id": "2239468784", "location": "France", "username": "MounMir"}, {"name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716320, "following_count": 4011, "tweet_count": 36030, "listed_count": 2623}, "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"name": "Ana\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 397, "tweet_count": 28417, "listed_count": 0}, "id": "2983329849", "location": "Ranchos", "username": "Anapaz1411"}, {"name": "Pier Luigi Giannetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1294, "tweet_count": 12811, "listed_count": 15}, "id": "2929621361", "location": "Seravezza", "username": "plgiannetti"}, {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 424, "tweet_count": 36287, "listed_count": 3}, "id": "997748516", "location": "Concepcion, Paraguay", "username": "Majonunhez"}, {"name": "Juan G\u00f3mez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29103, "following_count": 5133, "tweet_count": 50891, "listed_count": 2}, "id": "888935874", "location": "Fernando de la mora ", "username": "juammario"}, {"name": "nane :)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 313, "tweet_count": 204710, "listed_count": 415}, "id": "145678867", "location": "Londrina, Brasil", "username": "nane2a"}, {"name": "Imp\u00e9rio dos Nerd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 17, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "id": "226974211", "location": "Brasil", "username": "ImpNerd"}, {"name": "Fa Marianno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 243, "tweet_count": 199622, "listed_count": 0}, "id": "37061916", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Famarianno"}, {"name": "GH1S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 2242, "tweet_count": 83790, "listed_count": 17}, "id": "2881720792", "location": "San Lorenzo-Paraguay", "username": "BenchoBasabe"}, {"name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78"}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452463, "following_count": 284, "tweet_count": 218525, "listed_count": 388}, "id": "19729967", "username": "esquinabaja"}, {"name": "Gobernaci\u00f3n de Magallanes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7677, "following_count": 1294, "tweet_count": 17270, "listed_count": 34}, "id": "366734133", "location": "Punta Arenas", "username": "gobmagallanes"}, {"name": "SEREMI de Salud Magallanes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8289, "following_count": 1988, "tweet_count": 35271, "listed_count": 35}, "id": "328125036", "location": "Punta Arenas, Chile", "username": "SeremiSalud_XII"}, {"name": "Gabriel de Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1257, "tweet_count": 3973, "listed_count": 0}, "id": "253091184", "username": "gabriell_oli"}, {"name": "Babi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 273, "tweet_count": 9833, "listed_count": 0}, "id": "1063500107952373760", "username": "almeidasbarbara"}, {"name": "Sa\u00e1doSa\u00e1/\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 3588, "tweet_count": 476933, "listed_count": 40}, "id": "1103730410", "location": " De Ourense en Cat", "username": "manelsaa99"}, {"name": "\u200d\u2696\ufe0f OABaby \ud83d\udc76\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1150, "tweet_count": 63153, "listed_count": 2}, "id": "65185535", "location": "Paran\u00e1", "username": "lekve"}, {"name": "\u2606*:\u30fb\uff9f\uff61\uff65:*:\uff65\uff9f\u2019\u2605,\uff61\uff65:*:\uff65\uff9f\u2019\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 567, "tweet_count": 77460, "listed_count": 1}, "id": "160346441", "location": "Fairytopia\u2728", "username": "habemusdrama"}, {"name": "LavoroLazio.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 308, "tweet_count": 56973, "listed_count": 1}, "id": "1006856457122467840", "location": "Testata giornalistica", "username": "LavoroLazio_com"}, {"name": "Anime.cl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46356, "listed_count": 3}, "id": "108743186", "username": "AnimeCL"}, {"name": "lo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1219, "tweet_count": 45316, "listed_count": 2}, "id": "791690679151890432", "location": "tw and lana \u2661", "username": "lohanfeminist"}, {"name": "Oscar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 77, "tweet_count": 2919, "listed_count": 0}, "id": "224466561", "username": "soyoscarr"}, {"name": "danielmontoya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 289, "tweet_count": 456, "listed_count": 1}, "id": "1575491238", "username": "Dan_Frix"}, {"name": "MALVAD\u00c3O \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 423, "tweet_count": 104266, "listed_count": 2}, "id": "885296141553868800", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "kaiquexcvii"}, {"name": "R\u00e1dio Senado", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 79022, "following_count": 1226, "tweet_count": 67534, "listed_count": 566}, "id": "37776045", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "username": "RadioSenado"}, {"name": "Friedrich Torrijos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 78, "tweet_count": 303428, "listed_count": 91}, "id": "274856039", "location": "Mexico", "username": "torrijos24"}, {"name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}, "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "lopezdoriga"}, {"name": "Braian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 371, "tweet_count": 5137, "listed_count": 1}, "id": "4675574550", "location": "Uruguay", "username": "braianmendi"}, {"name": "hugo david sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 4960, "tweet_count": 260249, "listed_count": 4}, "id": "2385196044", "username": "hugo11153019"}, {"name": "CineBuzz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10953, "following_count": 133, "tweet_count": 28812, "listed_count": 64}, "id": "1108422676517928962", "location": "Brasil", "username": "cinebuzzbr"}, {"name": "Kris | Jean's bf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 267, "tweet_count": 14516, "listed_count": 0}, "id": "955500131171885056", "location": "comendo cu de curioso", "username": "shnzgwelric"}, {"name": "monnie COMMS OPEN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6218, "following_count": 389, "tweet_count": 25077, "listed_count": 43}, "id": "790271395855003649", "location": "she/her", "username": "mmkynnie"}, {"name": "Guille AKA LHerme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 268, "tweet_count": 9662, "listed_count": 0}, "id": "968499521314607104", "location": "La Tensa", "username": "GuilleRiva04"}, {"name": "yand\u00ea \ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 260, "tweet_count": 21212, "listed_count": 2}, "id": "935343381915619329", "location": "Manaus, AM", "username": "LuadeCriztal"}, {"name": "manueljsalazar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1860, "tweet_count": 19012, "listed_count": 8}, "id": "18955433", "location": "Per\u00fa, Hu\u00e1nuco", "username": "manueljsalazar"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "T\u00d8XI\u00c7-JOCKXAN1234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 69, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "id": "1168518850809348098", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "JockxanReyes"}, {"name": "amor de Quelly \ud83d\udc09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 746, "tweet_count": 62505, "listed_count": 2}, "id": "188584753", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "Kheellysi"}, {"name": "Raquel Segal (Aquele Eita)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183641, "following_count": 28, "tweet_count": 3730, "listed_count": 152}, "id": "819546644798697472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "aquele_eita"}, {"name": "Marcos Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 579, "tweet_count": 14231, "listed_count": 12}, "id": "53481385", "location": "Florianopolis", "username": "Compromitto"}, {"name": "Nando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57834, "following_count": 22980, "tweet_count": 232203, "listed_count": 180}, "id": "100019889", "location": "Covilh\u00e3, Portugal", "username": "NandoJRocha"}, {"name": "Anderson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4308, "following_count": 1712, "tweet_count": 144351, "listed_count": 17}, "id": "55570984", "location": "Porto Alegre / RS", "username": "_soncruz"}, {"name": "\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1006, "tweet_count": 185562, "listed_count": 278}, "id": "190197157", "username": "bbbcccnnn"}, {"name": "Liliana M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7511, "following_count": 4417, "tweet_count": 635026, "listed_count": 29}, "id": "3370315654", "username": "_patitom"}, {"name": "Juan #130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 479, "tweet_count": 2369, "listed_count": 0}, "id": "69902281", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "juanrams"}, {"name": "Poltrona Nerd", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 35576, "following_count": 869, "tweet_count": 67767, "listed_count": 475}, "id": "78214840", "username": "PoltronaNerd"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 631, "tweet_count": 5355, "listed_count": 0}, "id": "1043230805085089792", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "username": "SebbenJoao"}, {"name": "Raquel Melo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 133, "tweet_count": 1270, "listed_count": 0}, "id": "291330642", "username": "melo_raquel"}, {"name": "-\ud835\ude7d\ud835\ude82\ud835\ude87- \ud83d\udd31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 2672, "tweet_count": 14226, "listed_count": 0}, "id": "1037565383602040832", "location": "Pelotas, Brasil", "username": "lukxtx"}, {"name": "~Paola | \ud83c\udfce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1515, "tweet_count": 102961, "listed_count": 27}, "id": "396061639", "location": "Gallifrey", "username": "angie___s"}, {"name": "gab andor \u21af", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1130, "tweet_count": 126031, "listed_count": 23}, "id": "1663869530", "location": "gallifrey", "username": "13thdoutora"}, {"name": "Adil Guareschi Rondon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 731, "tweet_count": 18548, "listed_count": 6}, "id": "77479712", "location": "Borborema, Brasil", "username": "Adil_GuaresRon"}, {"name": "artie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 2059, "tweet_count": 84030, "listed_count": 0}, "id": "539451619", "location": "bruna", "username": "artieeetc"}, {"name": "Geek & Feminist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26003, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}, "id": "1104033365383135232", "location": "Brasil", "username": "geeknfeminist"}, {"name": "Orodelama\u00f1ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2661, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}, "id": "311826702", "location": "Peru", "username": "TONYCANDIMAN"}, {"name": "omelete", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete"}, {"name": "Esterzinha_B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 428, "tweet_count": 2131, "listed_count": 0}, "id": "2881135433", "username": "TeteTodou"}, {"name": "Quais s\u00e3o os verdadeiros monstros da meia-noite?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 330, "tweet_count": 117722, "listed_count": 15}, "id": "53499672", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "zenaculo"}, {"name": "Marga D'Agostino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 95, "tweet_count": 1618, "listed_count": 0}, "id": "711277116906708992", "location": "Buenos Aires", "username": "AgostinoMarga"}, {"name": "Danielijuween \ud83d\udc80\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 396, "tweet_count": 92617, "listed_count": 16}, "id": "308142137", "location": "Gotham de Llobregat / Cedram\u00e1n", "username": "Danieliju"}, {"name": "nicole", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 287, "tweet_count": 7605, "listed_count": 0}, "id": "993538947354591233", "username": "nickk_go"}, {"name": "aldo joaquin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 5002, "tweet_count": 118073, "listed_count": 2}, "id": "212746358", "username": "aldomcz"}, {"name": "dre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 618, "tweet_count": 78945, "listed_count": 21}, "id": "64404004", "location": "bedreza \u2661", "username": "tennantus"}, {"name": "estoy harta de campo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 701, "tweet_count": 10813, "listed_count": 18}, "id": "15946885", "location": "le\u00f3n", "username": "valardhur"}, {"name": "Alber Murdock.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 171, "tweet_count": 65526, "listed_count": 1}, "id": "633905454", "location": "Nueva York, USA", "username": "Daredevilverso"}, {"name": "Claudia Vasconcelos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 293, "tweet_count": 8313, "listed_count": 1}, "id": "36208971", "location": "Curitiba, PR, Brasil", "username": "claudiacwb"}, {"name": "Luciana Genro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 252950, "following_count": 1029, "tweet_count": 22439, "listed_count": 1037}, "id": "44449830", "location": "Porto Alegre, RS", "username": "lucianagenro"}, {"name": "cumi-cumi \ud83c\udf83 KSJ1 IS COMING", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6980, "following_count": 2323, "tweet_count": 396120, "listed_count": 31}, "id": "985132068", "location": "moonchild", "username": "oiseokjin"}, {"name": "Sostenitori.info", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 323, "tweet_count": 93060, "listed_count": 30}, "id": "198174972", "location": "roma", "username": "Sostenitori1"}, {"name": "miranha aposentado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 310, "tweet_count": 35987, "listed_count": 0}, "id": "761999676853850112", "username": "JootRB"}, {"name": "H\u00e9ctor C. VERGNAUD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 321, "tweet_count": 12589, "listed_count": 0}, "id": "121740652", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "username": "hcvergnaud"}, {"name": "Mar\u00eda Fernanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16844, "following_count": 11107, "tweet_count": 77558, "listed_count": 4}, "id": "1293094302", "location": "Republica de Corrientes ", "username": "Fernandita2914"}, {"name": "Mate in two!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72914, "listed_count": 16}, "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "username": "PedManes"}, {"name": "Hermann Tertsch", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311710, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "id": "257332880", "username": "hermanntertsch"}, {"name": "\ud83c\uddf8iganme \ud83c\uddf1os \ud83c\udde7uenos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 636, "tweet_count": 19521, "listed_count": 8}, "id": "569591390", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ShakespiritoOK"}, {"name": "Pipoca na Madrugada|Camila Savioli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 915, "tweet_count": 13481, "listed_count": 21}, "id": "2581185882", "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "pipocamadrugada"}, {"name": "matheos 21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 740, "tweet_count": 18826, "listed_count": 1}, "id": "427775461", "location": "Fortaleza/CE", "username": "mathkmnst"}, {"name": "\u03b1\u0273\u03b1\u2113\u00b5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 217, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}, "id": "1137861539078246400", "location": "lua", "username": "nalumrl"}, {"name": "Stefany", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 783, "tweet_count": 32619, "listed_count": 0}, "id": "2859755446", "location": "024", "username": "fanycrf"}, {"name": "BetaKam/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 0, "tweet_count": 731909, "listed_count": 224}, "id": "2479879152", "username": "JMRubenJM"}, {"name": "La Voce dell'Isola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 278, "tweet_count": 16851, "listed_count": 6}, "id": "1657529580", "username": "LaVocedellIsola"}, {"name": "Matias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 431, "tweet_count": 13303, "listed_count": 0}, "id": "763199771796463616", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "matinavarro1891"}, {"name": "Santiago\u26a0\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 641, "tweet_count": 39301, "listed_count": 1}, "id": "750382801153826816", "username": "unhuevitomas2"}, {"name": "Gina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 338, "tweet_count": 66247, "listed_count": 0}, "id": "321981360", "location": "Chile_puerto montt", "username": "Pelucona_1970"}, {"name": "Susana Grados D\u00edaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 680, "tweet_count": 29413, "listed_count": 0}, "id": "1465126418", "username": "Susana_Grados_D"}, {"name": "\u0618gustavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 2259, "tweet_count": 22829, "listed_count": 4}, "id": "1026649514202021888", "username": "jmbisexuaI"}, {"name": "Tom\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1834, "tweet_count": 87754, "listed_count": 4}, "id": "1613876610", "location": "Reinaldes city", "username": "tomas_almeida_"}, {"name": "Pomba \ud83d\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 288, "tweet_count": 14330, "listed_count": 0}, "id": "827941747728719872", "location": "Caldas da Rainha, Portugal", "username": "GCRabbit_"}, {"name": "Gonza Gallo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 310, "tweet_count": 6425, "listed_count": 1}, "id": "1628892619", "location": "Montevideo, Uruguay ", "username": "gonzagallo96"}, {"name": "LULUTRA CACHACINHISTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 1694, "tweet_count": 75574, "listed_count": 26}, "id": "1537209121", "username": "UltraBadernista"}, {"name": "Mais forte s\u00e3o os poderes do povo #Lula13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6087, "following_count": 1293, "tweet_count": 97576, "listed_count": 85}, "id": "8404722", "location": "Rio de Janeiro", "username": "thethales"}, {"name": "Cristina Valentini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 132, "tweet_count": 7293, "listed_count": 0}, "id": "151608674", "username": "soylacristi"}, {"name": "bibiana salfi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 921, "tweet_count": 67244, "listed_count": 1}, "id": "735617237822935041", "username": "BibianaSalfi"}, {"name": "Joseph Bustam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1367, "tweet_count": 37600, "listed_count": 0}, "id": "975595360423948288", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "BustamJoseph"}, {"name": "allan lopes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1895, "tweet_count": 34337, "listed_count": 4}, "id": "247343673", "location": "Hell/Raincife", "username": "allops_"}, {"name": "Sandra Ramos Zanabria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 80, "tweet_count": 16834, "listed_count": 0}, "id": "821465218140217344", "username": "SandraRamosZ_1"}, {"name": "cadelinha do sistema l\u00edmbico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 261, "tweet_count": 146068, "listed_count": 3}, "id": "1016477870795952128", "username": "cdllmbc"}, {"name": "An\u00edssima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "id": "944941271587704832", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "annacstt_"}, {"name": "Langaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 964, "tweet_count": 33926, "listed_count": 30}, "id": "23556241", "location": "M\u00e9xico", "username": "langaria"}, {"name": "VGSouza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 741, "tweet_count": 20089, "listed_count": 40}, "id": "15972472", "location": "Rio de Janeiro", "username": "vgsouza"}, {"name": "Mathi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 206, "tweet_count": 4669, "listed_count": 1}, "id": "701091809120931840", "username": "mathias_soria"}, {"name": "Rosayne Macedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1761, "tweet_count": 7849, "listed_count": 48}, "id": "50373867", "location": "Rio de Janeiro/RJ/Brasil", "username": "rosaynemacedo"}, {"name": "cowboy emo cyberska anarquista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 662, "tweet_count": 50052, "listed_count": 6}, "id": "3387250509", "location": "1312", "username": "vladrakulea"}, {"name": "AvanzarEnDemocracia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 2349, "tweet_count": 20864, "listed_count": 14}, "id": "4074814589", "username": "juliockalderon"}, {"name": "@OPSOMS_Honduras", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21416, "following_count": 1011, "tweet_count": 28950, "listed_count": 154}, "id": "208719753", "username": "OPSOMS_Honduras"}, {"name": "Juan Manuel Pe\u00f1a/\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 2252, "tweet_count": 55470, "listed_count": 15}, "id": "88157590", "location": "L'Hospitalet BCN (Spain)", "username": "Juanmapenya"}, {"name": "Engenheiro Rubro Negro \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab \u00b9\u2078\u2079\u2075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 871, "tweet_count": 292808, "listed_count": 143}, "id": "101255538", "location": "Brasil", "username": "Engenheirorn"}, {"name": "Michele Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23699, "following_count": 7667, "tweet_count": 155501, "listed_count": 51}, "id": "1684155642", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "micheleslima"}, {"name": "Maria Parker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1589, "tweet_count": 209942, "listed_count": 1}, "id": "1065654049918337025", "location": "Pobrentina", "username": "ParcMaria"}, {"name": "O gol que o Diego Souza n\u00e3o fez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 841, "tweet_count": 67409, "listed_count": 3}, "id": "3432154653", "location": "infelizmente Teresina. ", "username": "biasinimbu"}, {"name": "Sebastian Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 274, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}, "id": "605991157", "username": "serofo24"}, {"name": "Gabriel Ferreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 305, "tweet_count": 16770, "listed_count": 5}, "id": "4552402156", "username": "Biel_fe97"}, {"name": "ratty alex \ud83d\udc01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 252, "tweet_count": 14122, "listed_count": 0}, "id": "1012046636032385024", "username": "sandriicola28"}, {"name": "Lenisse candelario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 179, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}, "id": "244787342", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "username": "DR_Cande"}, {"name": "Facundo Eman\u00fcel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 264, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}, "id": "900078195210428416", "location": "Uruguay", "username": "FacundoE1891"}, {"name": "JULIANO YAMADA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 968, "tweet_count": 94254, "listed_count": 41}, "id": "15791772", "location": "Curitiba", "username": "yamadactbageo"}, {"name": "MARIAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 1701, "tweet_count": 169469, "listed_count": 9}, "id": "741813463354355712", "location": "Moreno, Argentina", "username": "Ana_Montes16"}, {"name": "Mateo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 616, "tweet_count": 39301, "listed_count": 0}, "id": "703445770708656128", "username": "MateoCruces31"}, {"name": "Edith Molina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 2781, "tweet_count": 3745, "listed_count": 1}, "id": "4773772375", "username": "Kharminius"}, {"name": "IBERO Puebla", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21712, "following_count": 115, "tweet_count": 15498, "listed_count": 157}, "id": "144557786", "location": "Puebla, Mx.", "username": "IberoPuebla"}, {"name": "lari adomaitis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21971, "following_count": 17297, "tweet_count": 98644, "listed_count": 62}, "id": "4299951629", "location": "amber follows ", "username": "a_mberheard"}, {"name": "Arturo Zevallos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 656, "tweet_count": 14489, "listed_count": 5}, "id": "937158816", "location": "S\u00e9ptimo c\u00edrculo, Infierno", "username": "chillinfart"}, {"name": "rodrigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 690, "tweet_count": 14295, "listed_count": 3}, "id": "259814978", "location": "Per\u00fa", "username": "rodalejandroq"}, {"name": "Juandie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 737, "tweet_count": 12404, "listed_count": 3}, "id": "1099947660", "location": "Uruguay - Pe\u00f1arol", "username": "JuanDiegoRuglio"}, {"name": "Marromeno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1112, "tweet_count": 3992, "listed_count": 2}, "id": "314703255", "location": "Natal, Brasil", "username": "HeldersonMendes"}, {"name": "Mi Dermatologo | Dr Cantu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1985, "tweet_count": 9377, "listed_count": 64}, "id": "605916362", "location": "Los Cabos BCS", "username": "DrHumbertoCantu"}, {"name": "Irene Mat\u00e9\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16719, "following_count": 3934, "tweet_count": 120425, "listed_count": 193}, "id": "182064348", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Irenemate"}, {"name": "luigi board?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1994, "tweet_count": 47725, "listed_count": 4}, "id": "1033344093194215426", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "cthuwho"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 877, "tweet_count": 12805, "listed_count": 4}, "id": "1141423254462238720", "location": "\u2a69 \ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf0 \ud835\uddf1.\ud80c\udc83\u2665\ufe0e  ", "username": "sakuchanvr"}, {"name": "epione", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 40, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "id": "1090280525342932994", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Mizu84938917"}, {"name": "Flavio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 623, "tweet_count": 33784, "listed_count": 0}, "id": "122196168", "location": "Argentina", "username": "flavio323"}, {"name": "\ud83d\ude4e\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 252, "tweet_count": 2016, "listed_count": 0}, "id": "1168931055992225793", "username": "joicebarrosof"}, {"name": "Sol Gruhn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 218, "tweet_count": 2313, "listed_count": 0}, "id": "1057477342321356801", "location": "Misiones, Argentina", "username": "GruhnMelody"}, {"name": "Smoliv Enjoyer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 92, "tweet_count": 28873, "listed_count": 1}, "id": "2192796536", "location": "Lebrija, Andaluc\u00eda", "username": "jorgeubl105"}, {"name": "\ud83c\udf3a\u2698Joyce\u2698\ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 212, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "id": "85827475", "location": " Rep\u00fablica Dominicana", "username": "blackbarbie1410"}, {"name": "Ezequiel Molina S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8708, "following_count": 90, "tweet_count": 5811, "listed_count": 6}, "id": "222972920", "username": "EzequielMJr"}, {"name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125423, "listed_count": 4}, "id": "1173682843", "location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "username": "lizpa_ap"}, {"name": "Coffy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1714, "tweet_count": 10405, "listed_count": 2}, "id": "3733372695", "location": "Thra", "username": "SoyCoffy"}, {"name": "Neto Novoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 3987, "tweet_count": 280774, "listed_count": 143}, "id": "14610057", "location": "N23.16,  W109.71", "username": "maximumneto"}, {"name": "Ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65449, "following_count": 2146, "tweet_count": 76907, "listed_count": 81}, "id": "104697055", "username": "Anaro74"}, {"name": "Jr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 165, "tweet_count": 9118, "listed_count": 0}, "id": "1011465317716037632", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "JuniorOcano"}, {"name": "spock guilera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1102, "tweet_count": 23693, "listed_count": 2}, "id": "2356659508", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "spockguilera"}, {"name": "cinelander", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 231, "tweet_count": 89416, "listed_count": 103}, "id": "128358220", "location": "cinelander.tumblr.com", "username": "cinelander"}, {"name": "Marco Fabila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 134, "tweet_count": 12291, "listed_count": 1}, "id": "3314252531", "location": "Tacuaremb\u00f3, Uruguay", "username": "FabilaMarco2109"}, {"name": "Siempre_joven", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 328, "tweet_count": 30432, "listed_count": 0}, "id": "950135882291523584", "username": "Siemprejoven6"}, {"name": "silvis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 135, "tweet_count": 12721, "listed_count": 6}, "id": "195496908", "location": "La perla del Norte", "username": "silvisrivera"}, {"name": "MR ROOSTER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2000, "tweet_count": 166713, "listed_count": 0}, "id": "276743177", "location": "Texas, USA", "username": "gallorojaz"}, {"name": "Angelica Bose \ud83d\udcac\ud83d\udca1\u2696\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 3336, "tweet_count": 17396, "listed_count": 2}, "id": "1009884964702302208", "location": "M\u00e9xico, USA, Colombia", "username": "AngelicaBohor18"}, {"name": "=\\", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 282, "tweet_count": 12003, "listed_count": 1}, "id": "1016093937650556930", "location": "134340", "username": "K0JIYK"}, {"name": "Sho Miramimoto \u2795\u2796\u2797\ud83d\udef5\ud83d\udef5\ud83d\udef5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 510, "tweet_count": 23298, "listed_count": 10}, "id": "740460625", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "username": "CarlosJay4"}, {"name": "@gu$t\u00a1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4820, "following_count": 4832, "tweet_count": 87163, "listed_count": 11}, "id": "130025458", "username": "FinDekadaKagada"}, {"name": "Bolsonarof\u00f3bica!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 347, "tweet_count": 11998, "listed_count": 0}, "id": "705172946189426691", "location": "Planeta Terra", "username": "Cpbomfa"}, {"name": "Maufalavigna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50146, "following_count": 32580, "tweet_count": 230135, "listed_count": 95}, "id": "2330949535", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Maufalavigna"}, {"name": "\u263d stayc girls it\u2019s going down! \u263e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1998, "tweet_count": 33862, "listed_count": 0}, "id": "769876472618254336", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "KittyParyu"}, {"name": "Juli\u00e1n San Andr\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 4348, "tweet_count": 387557, "listed_count": 4}, "id": "842010330964344832", "username": "juliansmanzano"}, {"name": "gio \u2661 pride & prejudice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 2513, "tweet_count": 38937, "listed_count": 2}, "id": "1003772949592145920", "location": "Cherveix-Cubas, France", "username": "demiyag_"}, {"name": "1891", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 340, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "id": "1015027921239625729", "location": " maldonado nuevo", "username": "santiagobueno_"}, {"name": "G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1987, "tweet_count": 68123, "listed_count": 1}, "id": "2442236443", "location": "Salvador, Brasil", "username": "purpoqueen"}, {"name": "Daniel Alberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 484, "tweet_count": 71153, "listed_count": 0}, "id": "925049754681270273", "username": "DanielA50614038"}, {"name": "\u1d00\u1d0d\u028f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1804, "tweet_count": 16893, "listed_count": 1}, "id": "1053755542341066752", "username": "badlandsvisions"}, {"name": "S 1 C K \ud83e\ude78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 681, "tweet_count": 174331, "listed_count": 4}, "id": "101098584", "location": "Assun\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Bernardo do Camp", "username": "Renatinhosick"}, {"name": "\u219d\u00c5ndr\u00ebzz\u00e5...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 142, "tweet_count": 16205, "listed_count": 0}, "id": "29478020", "username": "dezz4_"}, {"name": "Daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 552, "tweet_count": 1443, "listed_count": 2}, "id": "170829065", "location": "Valencia", "username": "Danix94"}, {"name": "\u0399\u0441\u043d\u03b9\u03b7\u03bfs\u03b5 G\u03c5\u0433\u03b5\u03b7.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 6, "tweet_count": 23233, "listed_count": 4}, "id": "940314804866121729", "location": "W\u03b9\u03c4h S\u03c1h\u03b9\u03b7. \u2661", "username": "_TwoSoulsDVR"}, {"name": "True", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "id": "1150579625342504961", "username": "AngeTrue"}, {"name": "Caro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 2172, "tweet_count": 52820, "listed_count": 0}, "id": "443343332", "location": "chile", "username": "iamanunicorn123"}, {"name": "M\u03b1v\u0131s.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 234, "tweet_count": 3160, "listed_count": 0}, "id": "1161700487848169473", "username": "robinvells"}, {"name": "bronco henry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4473, "following_count": 714, "tweet_count": 75601, "listed_count": 128}, "id": "279591399", "location": "Hogwarts \u03df", "username": "itshogwartian"}, {"name": "Naru Buvelle \ud83e\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 576, "tweet_count": 91068, "listed_count": 9}, "id": "1137833557", "location": "Lalaland", "username": "irenenaruba"}, {"name": "PodemitaImberbe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 170, "tweet_count": 6570, "listed_count": 0}, "id": "931177633471180800", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PodemitaImberbe"}, {"name": "Carla C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 243, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}, "id": "330015197", "username": "Charssce"}, {"name": "Juan cruz alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 401, "tweet_count": 114653, "listed_count": 10}, "id": "3416213621", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "AlojuanCruz"}, {"name": "Carlos Aguilar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 2410, "tweet_count": 26022, "listed_count": 3}, "id": "51963477", "location": "DF, Morelos, MTY", "username": "Charquiac"}, {"name": "Globovisi\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5169519, "following_count": 377, "tweet_count": 1457192, "listed_count": 25631}, "id": "17485551", "location": "Venezuela", "username": "globovision"}, {"name": "bolu de murango \ud83c\udf3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 623, "tweet_count": 28665, "listed_count": 0}, "id": "1003473922657079296", "username": "lulucokely"}, {"name": "Maria Lambrini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 86, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}, "id": "1073579139314171904", "username": "mrcelafmf"}, {"name": "Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 654, "tweet_count": 12536, "listed_count": 6}, "id": "1630654382", "location": "Bruxelles", "username": "MartinLomei"}, {"name": "Nadid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 696, "tweet_count": 31092, "listed_count": 1}, "id": "357188103", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "MDnadidjr"}, {"name": "y", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4803, "following_count": 6004, "tweet_count": 10300, "listed_count": 3}, "id": "1092686371091824641", "username": "imbarbiegirI"}, {"name": "Gonzalo De Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 4721, "tweet_count": 25439, "listed_count": 9}, "id": "1075809475343335425", "location": "Pando, Canelones, Uruguay", "username": "GonzaaDeLeon19"}, {"name": "Francia80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 109, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "id": "1103343732227682304", "username": "Francia801"}, {"name": "Jorge del Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "username": "JorgeDCG"}, {"name": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 3143, "tweet_count": 113564, "listed_count": 64}, "id": "15684785", "location": "Voyager", "username": "rleon1961"}, {"name": "Lorena Rivera\ud83d\udc31\ud83d\udc3a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9757, "following_count": 1553, "tweet_count": 56838, "listed_count": 227}, "id": "60494603", "location": "Mexico City", "username": "lorerivera"}, {"name": "\u043d\u0438\u043a\u0442\u043e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 67, "tweet_count": 1272, "listed_count": 0}, "id": "727955010684858379", "location": ".", "username": "_061714"}, {"name": "Ro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 in BUSAN \u2708\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3259, "following_count": 1532, "tweet_count": 11109, "listed_count": 8}, "id": "1095130174356627457", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 in \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "moon94s"}, {"name": "GLENDA AGUIRRE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 228, "tweet_count": 3735, "listed_count": 1}, "id": "537616526", "location": "Distrito 09D08", "username": "aguirre_glenda"}, {"name": "Fernando Fauche G. - \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1909, "tweet_count": 13057, "listed_count": 0}, "id": "119505837", "location": "Chimbote - Peru", "username": "fernandofauche"}, {"name": "Black Hornet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 53, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}, "id": "1163720491904983040", "username": "BlackHornet15"}, {"name": "Dolors Montserrat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 43572, "following_count": 1246, "tweet_count": 10938, "listed_count": 604}, "id": "283559538", "location": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "username": "DolorsMM"}, {"name": "The Power of droL 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 970, "tweet_count": 25964, "listed_count": 12}, "id": "1117863571843690497", "location": "Ali \u00f3", "username": "SlaUmTimeLord"}, {"name": "Adriana Echeverria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 358, "tweet_count": 32530, "listed_count": 1}, "id": "102361017", "username": "adrii_e"}, {"name": "eis a quest\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 260, "tweet_count": 4705, "listed_count": 0}, "id": "200172660", "username": "QMeninaChata"}, {"name": "Nasluc, seguimos en el arco de Emet-Selch \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 596, "tweet_count": 53912, "listed_count": 3}, "id": "574741144", "location": "Entre Arrakis y Eorzea \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "nasluc"}, {"name": "Muffinadorable a.k.a. M.Carmen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1403, "tweet_count": 41644, "listed_count": 8}, "id": "110729957", "location": "C\u00f3rdoba (Espa\u00f1a)", "username": "Veranchan"}, {"name": "Marcelo cansado precisando de f\u00e9rias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2699, "tweet_count": 135611, "listed_count": 30}, "id": "11461522", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba", "username": "maisummarcelo"}, {"name": "\ud83c\udf3fDry Portes ~(*o*)~\ud83c\udfae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 614, "tweet_count": 130028, "listed_count": 20}, "id": "259308627", "location": "Jacare\u00ed - SP", "username": "DryPortes"}, {"name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}, "id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "username": "LegiaoDosHerois"}, {"name": "M.Ines Scafidi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8001, "following_count": 8108, "tweet_count": 72088, "listed_count": 5}, "id": "177648210", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "inesscafidi"}, {"name": "Han Albert Solo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 377, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}, "id": "2891484629", "location": "Moreno, Argentina", "username": "hanalbert2003"}, {"name": "Z O P H I E L.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 62, "tweet_count": 1405, "listed_count": 2}, "id": "909102126328156160", "location": "Ixtal\u00e8 . . . . . \u2570\u2500\u2500\u256e", "username": "addngelic_"}, {"name": "\u300e\u2039 \u018a\u0585\u0572\u0585\u0475\u0251\u0572\u203a\u300f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 17, "tweet_count": 1691, "listed_count": 1}, "id": "1163891115013103616", "username": "Don0vanXAlianza"}, {"name": "Derrota com pernas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 274, "tweet_count": 50971, "listed_count": 12}, "id": "44001571", "location": ".", "username": "leafarneo"}, {"name": "Biel Urso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 881, "tweet_count": 80799, "listed_count": 38}, "id": "169237167", "location": "Racoon City, RJ\ud83d\udeecBA ", "username": "BielBear"}, {"name": "OPS/OMS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "username": "opsoms"}, {"name": "isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2887, "tweet_count": 42657, "listed_count": 5}, "id": "813389352655081472", "location": "she/her", "username": "starkvsun"}, {"name": "Ligando p nada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 487, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}, "id": "1066290114580627456", "location": "Casa do caralho", "username": "17Lc_"}, {"name": "d\u00e9ia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9869, "following_count": 6435, "tweet_count": 90760, "listed_count": 53}, "id": "4241915717", "location": "Sanctum Sanctorum \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "midnightmarvl"}, {"name": "Roxi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1273, "tweet_count": 24160, "listed_count": 1}, "id": "217691773", "location": "Argentina", "username": "Roxana_soy_Yo"}, {"name": "gustavo adolfo misle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 949, "tweet_count": 52907, "listed_count": 6}, "id": "313307760", "location": "Caracas", "username": "gustavoadolfomi"}, {"name": "Jesus de Pr\u00e9dio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 383, "tweet_count": 21868, "listed_count": 2}, "id": "2801308053", "username": "Borgatao"}, {"name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 4499, "tweet_count": 426359, "listed_count": 1}, "id": "903751980597817344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Harmo21Day"}, {"name": "GN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation"}, {"name": "1891", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 808, "tweet_count": 15734, "listed_count": 0}, "id": "2302064504", "location": "Salto, Uruguay", "username": "mateomassarino2"}, {"name": "Ane Fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 943, "tweet_count": 60658, "listed_count": 19}, "id": "760791635169046528", "username": "ninaizane"}, {"name": "La Voz del Tajo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10050, "following_count": 1314, "tweet_count": 87195, "listed_count": 111}, "id": "403344479", "location": "Talavera de la Reina", "username": "lavozdeltajo"}, {"name": "Pastor Pietro Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1108, "tweet_count": 61877, "listed_count": 4}, "id": "753616288837169152", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "username": "pietrouniverso"}, {"name": "\u0160uco \u010ee P\u0148eu \ud83c\udf1a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 805, "tweet_count": 25110, "listed_count": 0}, "id": "885415851683348480", "location": "Medell\u00edn, Colombia . #PutoS\u00f3", "username": "yago_rdn"}, {"name": "Muerta.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 448, "tweet_count": 24478, "listed_count": 3}, "id": "1275800582", "location": "out. ", "username": "yomartanmi"}, {"name": "tiredAF \ud83c\udd7e\ufe0f+", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 988, "tweet_count": 38821, "listed_count": 6}, "id": "956618732", "location": "\u2022qualquer pronome/any pronoun\u2022", "username": "la_maritaca"}, {"name": "caleb.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5450, "following_count": 2409, "tweet_count": 143505, "listed_count": 31}, "id": "1472467646", "location": "\u00b9\u2079\u02e3\u02e3", "username": "BIGBADWOWF"}, {"name": "Teoria Geek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 250, "tweet_count": 11207, "listed_count": 7}, "id": "883747804492988416", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "TeoriaGeeks"}, {"name": "pharaoh.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 496, "tweet_count": 59201, "listed_count": 0}, "id": "158424267", "username": "pharaohmahadeva"}, {"name": "Tiquinho Suarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 704, "tweet_count": 262247, "listed_count": 5}, "id": "712422114947698688", "location": "Rio de Janeiro", "username": "dregsofpluto"}, {"name": "Artefato Pop | Veja o \ud83d\udccc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 597, "tweet_count": 20248, "listed_count": 3}, "id": "1093522813061943296", "location": "Ofertas: @PortalAfiliAP", "username": "ArtefatoPop"}, {"name": "carolinA \ud83e\ude93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 235, "tweet_count": 44075, "listed_count": 0}, "id": "313592351", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "carolmachadou"}, {"name": "Aphantasioso!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 505, "tweet_count": 30734, "listed_count": 3}, "id": "1119444942844256263", "username": "vnshws_thethird"}, {"name": "Rubio Cabr\u00f3n \ud83e\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5027, "following_count": 1083, "tweet_count": 91857, "listed_count": 4}, "id": "952425073155112961", "location": "Miami Platja, Tarragona", "username": "juancaabstracto"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Patrick_89 \u270a\u26ab\ud83d\udd34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1731, "tweet_count": 5419, "listed_count": 1}, "id": "1060343139351887872", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Patrickneves89"}, {"name": "Mauro Cezar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1223891, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}, "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "maurocezar"}, {"name": "ohl\u00edvia\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 840, "tweet_count": 4627, "listed_count": 0}, "id": "1133479966664986624", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil", "username": "33_liviapereira"}, {"name": "kempes johnniewalker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6837, "following_count": 1153, "tweet_count": 52061, "listed_count": 104}, "id": "101818997", "location": "putakipariu", "username": "kempeswalker"}, {"name": "carmeN \ud83d\udd17\ud83d\udea7\ud83d\udc77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 417, "tweet_count": 379860, "listed_count": 26}, "id": "415606823", "username": "osgotinhos"}, {"name": "fifth-ish vann \ud83c\udf43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1011, "tweet_count": 175124, "listed_count": 25}, "id": "152760989", "location": "\u2665\ufe0f @1997whovian \u2665\ufe0f \ud83d\udc27\u2665\ufe0f\ud83c\udf43", "username": "Vannortik"}, {"name": "Ricardo A. Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1094, "tweet_count": 222716, "listed_count": 46}, "id": "247822589", "username": "LionHeartRicard"}, {"name": "Herois da TV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 0}, "id": "708882910305247233", "username": "herois_da_tv"}, {"name": "gambita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 138, "tweet_count": 29473, "listed_count": 0}, "id": "924403752303554562", "username": "gabe_bianco"}, {"name": "Conter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 267, "tweet_count": 121730, "listed_count": 6}, "id": "1063737481", "location": "Um Lugar", "username": "Umcaraexistente"}, {"name": "\u2102\ud835\udd60\u211d\ud835\udd52\u2124\ud835\udd60\u2115 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd43\ud835\udd67\ud835\udd38\ud835\udd5b\ud835\udd3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4976, "tweet_count": 34666, "listed_count": 1}, "id": "987371563329572865", "location": "Surquillo, Peru", "username": "Jorge_Alberto36"}, {"name": "\ud83c\udf83Spoiled Quinn \ud83d\udc1b(Taylor's version)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 234, "tweet_count": 15704, "listed_count": 2}, "id": "375682809", "location": "Asturias", "username": "Rebe_Winchester"}, {"name": "Gorrion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 211, "tweet_count": 33120, "listed_count": 9}, "id": "169725953", "username": "MaaxiCorrales"}, {"name": "Diego F. S\u00e1nchez P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 2284, "tweet_count": 23607, "listed_count": 1}, "id": "261922922", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "vivesugamuxi"}, {"name": "La Pecosa - Erika G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6816, "following_count": 646, "tweet_count": 38253, "listed_count": 52}, "id": "199718774", "location": "Tunja, Colombia", "username": "LaPecosaGA"}, {"name": "this is gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1144, "tweet_count": 65913, "listed_count": 5}, "id": "219423946", "location": "gallifrey | mq\u2122", "username": "discovalentine"}, {"name": "Alan Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1163, "tweet_count": 454389, "listed_count": 43}, "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "alanrodrigues14"}, {"name": "\u043c\u044f\u0443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 97, "tweet_count": 3800, "listed_count": 0}, "id": "1064594066627792896", "location": "\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0430\u0440\u0445\u0430\u0442", "username": "Vashnishhh"}, {"name": "Bruna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 856, "tweet_count": 3064, "listed_count": 0}, "id": "3582296896", "username": "Naru_bruna"}, {"name": "F.C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 330, "tweet_count": 4729, "listed_count": 1}, "id": "229201990", "location": "Verakush", "username": "Real_LR_3"}, {"name": "Snowchild", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 84, "tweet_count": 37184, "listed_count": 4}, "id": "316485781", "location": "Unknown", "username": "_Deathlicious"}, {"name": "Rene Galarreta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170784, "listed_count": 76}, "id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "rgalarreta"}, {"name": "Paulo Tavares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 205, "tweet_count": 63891, "listed_count": 3}, "id": "1074483417641861120", "location": "\u79c1\u306f\u30d1\u30f3\u306e\u4f5c\u308a\u65b9\u3092\u77e5\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u304c\u305d\u308c\u306f\u5618", "username": "behemothll"}, {"name": "Lucas Maia\u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43 \u270a\ud83c\udfff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1050, "tweet_count": 26250, "listed_count": 0}, "id": "789974340896972800", "location": "Encruzo da Enseada, Angra dos ", "username": "Lucasmilico7"}, {"name": "Angeles Perez Aisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1182, "tweet_count": 24642, "listed_count": 46}, "id": "937335091", "username": "drapereza"}, {"name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 681, "tweet_count": 9233, "listed_count": 69}, "id": "4898287630", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "username": "ASCostadelSol"}, {"name": "pastel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 197, "tweet_count": 11295, "listed_count": 1}, "id": "2978213885", "location": "ela/dela", "username": "adrianepoiani"}, {"name": "Juan M. Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 4983, "tweet_count": 32228, "listed_count": 78}, "id": "746577380", "location": "Waukee, Iowa", "username": "juang353"}, {"name": "luis paredes b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 521, "tweet_count": 105373, "listed_count": 0}, "id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb"}, {"name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164505, "following_count": 994, "tweet_count": 67099, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin"}, {"name": "D. | hotd spoilers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 903, "tweet_count": 259358, "listed_count": 8}, "id": "76084160", "location": "from EXOplanet", "username": "graysonntodd"}, {"name": "\u2206|\u00a3/\ud83c\udfb1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 92, "tweet_count": 1311, "listed_count": 0}, "id": "2214837750", "location": "Rep\u00fablica Oriental de Pe\u00f1arol", "username": "Ale8Gonzalez"}, {"name": "Rodrigo Pinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 673, "tweet_count": 6935, "listed_count": 0}, "id": "2276948407", "username": "RodrigoPinho85"}, {"name": "Amelia Saxer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 2986, "tweet_count": 306811, "listed_count": 2}, "id": "1021908030403878912", "username": "AmeliaSaxer"}, {"name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11605, "following_count": 8623, "tweet_count": 37318, "listed_count": 0}, "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "username": "ananaykiwi"}, {"name": "Hillah \u26a1\ud83c\udf93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1378, "tweet_count": 9624, "listed_count": 0}, "id": "398389232", "location": "\ud83e\udd37", "username": "Yhllah_a"}, {"name": "EveryExplosions", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42894, "listed_count": 2}, "id": "1066604667549954048", "username": "everyexplosions"}, {"name": "Rodrik MR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 232, "tweet_count": 8160, "listed_count": 11}, "id": "123673417", "location": "Entre Madrid y Haro", "username": "SpyR0W"}, {"name": "she's mwah\ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 831, "tweet_count": 48172, "listed_count": 7}, "id": "779152680", "location": "M\u00e9xico", "username": "parallaxview_"}, {"name": "Y.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 475, "tweet_count": 27480, "listed_count": 0}, "id": "593761209", "username": "yury_ys"}, {"name": "liter ANTI MEJICANOS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 282, "tweet_count": 17641, "listed_count": 0}, "id": "1162820393020874752", "location": "Lanus, Corea del Norte", "username": "ar_ysy_"}, {"name": "Vicky \u00c1vila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 82, "tweet_count": 908, "listed_count": 0}, "id": "902168458862977024", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "vicky4_avila"}, {"name": "Diogo C. Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 490, "tweet_count": 9966, "listed_count": 0}, "id": "56507506", "location": "Brazil", "username": "DCAndrade1481"}, {"name": "Beppe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 107, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}, "id": "1044634302", "username": "giuseppe_avi"}, {"name": "Bruna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 843, "tweet_count": 37678, "listed_count": 1}, "id": "1057439874872213504", "location": "Brasil", "username": "brunbzz"}, {"name": "surra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 2869, "tweet_count": 28786, "listed_count": 0}, "id": "4715912055", "username": "sousurra"}, {"name": "beaut\u00e9 des \u00eeles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 144, "tweet_count": 11534, "listed_count": 5}, "id": "2351220628", "location": "Clermont-Ferrand, France", "username": "affairagedjao"}, {"name": "Esme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 68, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "id": "2865355648", "location": "Senegal", "username": "Naya_matou"}, {"name": "A\u0273\u019a\u03c3P\u03b1\u0273\u0503\u03c3 \ud83d\udeac \u262e\ufe0f\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2904, "tweet_count": 42685, "listed_count": 30}, "id": "2388661380", "location": "Roma", "username": "AntoPando"}, {"name": "Quotidiano Libero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325359, "following_count": 73, "tweet_count": 209857, "listed_count": 1566}, "id": "123920914", "username": "Libero_official"}, {"name": "\u00c1lex - Espacio DC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9405, "following_count": 161, "tweet_count": 23051, "listed_count": 70}, "id": "1216459723", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Espacio_DC"}, {"name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 232, "tweet_count": 3223, "listed_count": 0}, "id": "1148395106585784320", "location": "Banda, Argentina", "username": "AaRorbg2000"}, {"name": "J0S 9,7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 127, "tweet_count": 9729, "listed_count": 0}, "id": "56561765", "location": "Argentina", "username": "D_jos91"}, {"name": "Marcelo Puella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69113, "following_count": 9162, "tweet_count": 123239, "listed_count": 167}, "id": "193782586", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "marcelopueIIaok"}, {"name": "Lorenzo Calza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 75, "tweet_count": 18296, "listed_count": 6}, "id": "85343636", "location": "Genova, Italy", "username": "LorenzoCalza"}, {"name": "Todos On Line", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 219, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}, "id": "1102279244682575872", "username": "Todos_On_Line"}, {"name": "\ud83d\udcabTapochek Sara\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 351, "tweet_count": 10912, "listed_count": 4}, "id": "1016353820224507906", "location": "Weilheim in Oberbayern, Deutsc", "username": "SWAnime_pot"}, {"name": "JosefinaErrazquin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 379, "tweet_count": 95888, "listed_count": 2}, "id": "96839090", "username": "JoseErrazquin"}, {"name": "Lorena Portillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1272, "tweet_count": 17663, "listed_count": 22}, "id": "259862046", "location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "loreportillodgo"}, {"name": "Guillermo Barba", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 203176, "following_count": 162950, "tweet_count": 166714, "listed_count": 1002}, "id": "57398614", "location": "Mexico City", "username": "memobarba"}, {"name": "HINCHA PROMEDIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 1728, "tweet_count": 3978, "listed_count": 2}, "id": "786349558456520704", "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "hinchapromedio"}, {"name": "ronal barrientos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 1174, "tweet_count": 13650, "listed_count": 39}, "id": "138298916", "location": "Cusco-Per\u00fa", "username": "ronalbarrientos"}, {"name": "Bad bitch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 1567, "tweet_count": 10032, "listed_count": 0}, "id": "993311771187433474", "username": "badbitchreal123"}, {"name": "PAPELPOP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 440035, "following_count": 1604, "tweet_count": 90728, "listed_count": 1384}, "id": "7751462", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "username": "papelpop"}, {"name": "Uchiha Sarada | Au SasuSaku and NaruHina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 25, "tweet_count": 1086, "listed_count": 0}, "id": "1147714406861692928", "location": "Asgard", "username": "vicyanna"}, {"name": "\ud835\udc43\ud835\udc60\ud835\udc66\ud835\udc50\u210e\ud835\udc5c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 4162, "tweet_count": 31747, "listed_count": 2}, "id": "890019716693098497", "location": "Coloso Marcelo Bielsa", "username": "_maritaaaaa"}, {"name": "FRANCA BERNIERI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 828, "tweet_count": 148086, "listed_count": 15}, "id": "956305374", "location": "venezuela", "username": "francabg1"}, {"name": "Efecto Cocuyo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "id": "2941644267", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "EfectoCocuyo"}, {"name": "Blume", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1404, "tweet_count": 6677, "listed_count": 0}, "id": "829790430736818176", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "isblume"}, {"name": "Sam\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 525, "tweet_count": 150718, "listed_count": 124}, "id": "48714547", "location": "Brasil - Curitiba - Paran\u00e1", "username": "SamlSamuel"}, {"name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4255, "following_count": 952, "tweet_count": 426005, "listed_count": 74}, "id": "53282527", "location": "Brasil", "username": "vuintrieri"}, {"name": "James Frostson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 312, "tweet_count": 16906, "listed_count": 1}, "id": "1733030834", "username": "JFrostson"}, {"name": "Rafael Herranz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2815, "tweet_count": 332266, "listed_count": 8}, "id": "843867686148947968", "username": "Rafa_eltorete"}, {"name": "Lady Bermudez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1774, "tweet_count": 16198, "listed_count": 7}, "id": "154175695", "username": "johanalad"}, {"name": "Juan Lopez Escorza \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2917, "tweet_count": 142967, "listed_count": 13}, "id": "575071030", "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "lopescorza"}, {"name": "TodoNoticiasDigital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 21, "tweet_count": 26624, "listed_count": 6}, "id": "920714671098925062", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "TndNoticias"}, {"name": "emyzinhaxx\ud83d\udc9a| \ud83d\udcda: off", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1045, "tweet_count": 44843, "listed_count": 1}, "id": "946055822135709697", "location": "hell", "username": "rxotabb"}, {"name": "VAMOS LA REP\u00daBLICA!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 4974, "tweet_count": 265216, "listed_count": 1}, "id": "4579944141", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "petitand"}, {"name": "M\u00f3nica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2172, "tweet_count": 28782, "listed_count": 0}, "id": "130951772", "location": "Per\u00fa", "username": "monicabarone"}, {"name": "\u043e\u0434\u0435\u0441\u044c\u043a\u0435 \u0434\u0430\u0440\u043a \u0444\u0435\u043d\u0442\u0435\u0437\u0456\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 51, "tweet_count": 31161, "listed_count": 20}, "id": "1068263438672113667", "location": "Ukraine,Odesa", "username": "_gloomysunday"}, {"name": "ciro iuorno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 4995, "tweet_count": 426844, "listed_count": 557}, "id": "389076701", "location": "ROMA \u00e8 la citt\u00e0 che amo", "username": "medicojunghiano"}, {"name": "Raissa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 849, "tweet_count": 30673, "listed_count": 4}, "id": "577225834", "username": "icsparksflying"}, {"name": "\ud83c\udf83Alewholloween\ud83c\udf83 \ud83d\udd34\u2692\ufe0fRed October Version\u2692\ufe0f\ud83d\udd34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 575, "tweet_count": 20638, "listed_count": 2}, "id": "1334707548", "username": "ALEWHO7"}, {"name": "Daniel Figueiredo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1359, "tweet_count": 19561, "listed_count": 6}, "id": "127520172", "username": "Danielfp_"}, {"name": "\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\u2074\u2074 | 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1358, "tweet_count": 114624, "listed_count": 1}, "id": "847242751112396801", "location": "sussexes paycheck", "username": "aprincesahenry"}, {"name": "mike", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1006, "tweet_count": 149840, "listed_count": 21}, "id": "747481714474246145", "location": "Roshamuul", "username": "buzztyn"}, {"name": "JOSE MAR\u00cdA CAMACHO OR\u00d3S/\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2125, "tweet_count": 150057, "listed_count": 7}, "id": "3204816111", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "jmcamachooros"}, {"name": "Jazz Nation \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5656, "following_count": 1683, "tweet_count": 48226, "listed_count": 43}, "id": "3305822071", "username": "JazzNationBr"}, {"name": "Tio Melo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 452, "tweet_count": 4061, "listed_count": 2}, "id": "851967142526414848", "location": "Desempregado", "username": "tijomelo"}, {"name": "Ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1781, "tweet_count": 57177, "listed_count": 4}, "id": "2991308710", "location": "Bahia, Brasil", "username": "yonceheroes"}, {"name": "Ant\u00f4nio Passos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 5386, "tweet_count": 79629, "listed_count": 1}, "id": "49401957", "location": "Brazil", "username": "ToninhoPassos"}, {"name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19195, "following_count": 503, "tweet_count": 57331, "listed_count": 385}, "id": "71302305", "location": "Brazil", "username": "jornadageekbr"}, {"name": "ribinhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 590, "tweet_count": 31665, "listed_count": 0}, "id": "516905200", "location": "90210", "username": "RibasRiba"}, {"name": "c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 699, "tweet_count": 18700, "listed_count": 0}, "id": "860204298139045890", "username": "heskindless"}, {"name": "v\ud83d\udc3b\u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 866, "tweet_count": 59637, "listed_count": 7}, "id": "866859033805950976", "location": "Santiago,Chile", "username": "veritete"}, {"name": "MaLoAssun\u2606FascistasProEsgoto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 352, "tweet_count": 87993, "listed_count": 15}, "id": "30858927", "location": "Rio", "username": "MLoAssun"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1168986820740354049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "in_reply_to_user_id": "16676396", "created_at": "2019-09-03T20:39:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35743269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168985767118548994"}], "text": "@El_Universal_Mx Sin embargo la @SSP_CDMX detendr\u00eda al conductor y dejar\u00eda suelto al delincuente por se la v\u00edctima. As\u00ed es la ley de la selva en M\u00e9xico \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1168986820740354049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "author_id": "44927867", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "id": "1168263774421311490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168973991454892032"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/T1oK9Bpu79", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1oK9Bpu79", "media_key": "3_1168973987986235395"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:48:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 23}, "author_id": "527018132", "text": "Segundo a Deadline, Peter Capaldi de juntou ao elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn. Ainda n\u00e3o se tem detalhes sobre o personagem.\n\nO novo filme ir\u00e1 se inspirar nas HQs do grupo da decada de 80. E chega nos cinemas em 2021. https://t.co/T1oK9Bpu79", "id": "1168973991454892032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168974324633616386"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SilviaBP10", "id": "1168510243"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "Aspas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1168510243", "created_at": "2019-09-03T19:49:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570045268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168962277439168512"}], "text": "@SilviaBP10 Igual agora \u00e9 Aspas \ud83e\udd23", "id": "1168974324633616386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "author_id": "1081974090922184704", "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "id": "1168735330222190592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984564464848897"], "created_at": "2019-09-03T20:30:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313524934", "text": "Ai eu ti cansada do mundo, s\u00e9rio. \u00c9 negro apanhando, gente debochando de depress\u00e3o, gays sendo mortos todos os dias, gente passando fome e ningu\u00e9m faz nada, sem falar nesse governo lixo que n\u00e3o se importa com nada, eu to t\u00e3o esgotada com tudo isso. Pra mim \u00e9 o fim do mundo.", "id": "1168984564464848897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "author_id": "254599256", "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "id": "1168537470088155137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168947129701851139"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kr23JyFkzs", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr23JyFkzs", "media_key": "3_1168947121824907267"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:01:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 11, "like_count": 279, "quote_count": 123}, "author_id": "301705809", "text": "Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Ainda n\u00e3o se sabe qual o personagem que o ator vai interpretar. \nAlguns nomes do elenco s\u00e3o Margot Robbie, Viola Davis, Idris Elba, Nathan Fillion e Taika Waititi! \ud83d\ude31 https://t.co/Kr23JyFkzs", "id": "1168947129701851139"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168931960682688515"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alec_machado", "id": "901557141135405056"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "meowjess", "id": "1136141474"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "typhoeu5", "id": "4522300216"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Dollchalad_ink", "id": "1105809789156843521"}]}, "in_reply_to_user_id": "901557141135405056", "created_at": "2019-09-03T17:01:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1101554082899263488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168917838574346241"}], "text": "@Alec_Machado @meowjess @typhoeu5 @Dollchalad_ink \u00c9 um dos v\u00e1rios tipos de dist\u00farbio de personalidade, tenho um amigo que antes de come\u00e7ar a se tratar tentou se aproveitar de mim, ele bebia e fazia merda por ai, n\u00e3o tinha no\u00e7\u00e3o das ler das que fazia ou falava, hoje em dia que ele se trata, ta bem da cabe\u00e7a, n\u00e3o faz mais merda", "id": "1168931960682688515"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168934702461476872"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/nZimRquqFE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCPZRn", "display_url": "dlvr.it/RCPZRn"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/V7SLS71ZVf", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1168934702461476872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7SLS71ZVf", "media_key": "3_1168934700343332864"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8236, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6569, "type": "Organization", "normalized_text": "SNL"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:12:05.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 34, "like_count": 582, "quote_count": 349}, "author_id": "586032653", "text": "\u2018Doctor Who\u2019s Peter Capaldi Joining James Gunn\u2019s \u2018The Suicide Squad\u2019; Is \u2018SNL\u2019s Pete Davidson Next? https://t.co/nZimRquqFE https://t.co/V7SLS71ZVf", "id": "1168934702461476872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975215403110405"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CRi33K2WM4", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelesokay/status/1168690837804539906", "display_url": "twitter.com/Angelesokay/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Guri"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:53:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2523667044", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168690837804539906"}], "text": "Alg\u00fan suicida quer\u00e9s? No hay ninguno..  Todos como Guri c.....! https://t.co/CRi33K2WM4", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "id": "1168975215403110405"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980542517403654"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KajqTu3UCE", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 111, "username": "WarnerBrosSpain", "id": "142336713"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.8605, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:14:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 6}, "author_id": "43720896", "text": "Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn\nhttps://t.co/KajqTu3UCE @WarnerBrosSpain", "id": "1168980542517403654"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168985465204162560"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/o0pYYzTgkc", "expanded_url": "https://www.cinconoticias.com/facebook-expande-filtros-para-detectar-perfiles-con-patrones-suicidas/", "display_url": "cinconoticias.com/facebook-expan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582708793271472134/zWgB4IfG?format=jpg&name=orig", "width": 696, "height": 580}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582708793271472134/zWgB4IfG?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Facebook expande filtros para detectar perfiles suicidas | Cinco Noticias", "description": "El sistema de inteligencia artificial escanea los textos de todo lo que se publica en Facebook en busca de patrones relacionados con intenciones suicidas.", "unwound_url": "https://www.cinconoticias.com/facebook-expande-filtros-para-detectar-perfiles-con-patrones-suicidas/"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9632, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:33:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2906291415", "text": "\ud83c\udfb1 Facebook expande filtros para detectar perfiles con patrones suicidas... https://t.co/o0pYYzTgkc", "id": "1168985465204162560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984117440106497"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/rylMMoiOH8", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032", "display_url": "twitter.com/LuvDoctorWho/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:28:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "27121276", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168973991454892032"}], "text": "O \u00fanico motivo de eu d\u00e1 meu dinheiro de novo para Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/rylMMoiOH8", "id": "1168984117440106497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168916694481461248"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/zhMzOoPnYC", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1168916694481461248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zhMzOoPnYC", "media_key": "7_1168915341969375233"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:00:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "112811564", "text": "\ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n, te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/zhMzOoPnYC", "id": "1168916694481461248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168983349597261824"], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/GlBlcKBHNH", "expanded_url": "https://twitter.com/beltrandelrio/status/1168962771528093696", "display_url": "twitter.com/beltrandelrio/\u2026"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:25:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 24, "like_count": 116, "quote_count": 3}, "author_id": "43115590", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168962771528093696"}], "text": "Prepara a tu equipo jur\u00eddico, se trabaja demanda contra el medio que mal diriges, por haber promovido una insidia miserable en mi contra, Pasqu\u00edn @beltrandelrio. https://t.co/GlBlcKBHNH", "id": "1168983349597261824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168974497833259008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ozamudio_01", "id": "35293886"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "canalnacional"}]}, "in_reply_to_user_id": "35293886", "created_at": "2019-09-03T19:50:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58084098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168754739250704384"}], "text": "@ozamudio_01 Lo he recorrido pero no funciona para ir a la escuela o a la tienda o al museo o m\u00e1s all\u00e1 de la colonia. Cruzar la v\u00edga en bici con ni\u00f1os es casi suicida. La CV en #canalnacional no se si ser\u00e1 o no para politicos, pero si se que ser\u00e1 para los ciudadanos, para TODOS.", "id": "1168974497833259008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168983235898093569"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/9XWxIJQBTh", "expanded_url": "https://manchamedia.com/curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida/", "display_url": "manchamedia.com/curso-prevenci\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:24:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "983400740", "text": "Jornada en a que participar\u00e9 dando mi visi\u00f3n del suicido en la era digital. \n\nhttps://t.co/9XWxIJQBTh", "id": "1168983235898093569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168934857055068161"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/GSRGy6sszI", "expanded_url": "https://twitter.com/Renato_Corghi/status/1168934857055068161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GSRGy6sszI", "media_key": "7_1168934729565032449"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 89, "tag": "piattaformaRousseau"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "Salvini"}, {"start": 99, "end": 115, "tag": "maratonamentana"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:12:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "406912789", "text": "Jacopo Fo perc\u00f9la Salvini e la sua strategia politica suicida. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \n\n#piattaformaRousseau #Salvini #maratonamentana https://t.co/GSRGy6sszI", "id": "1168934857055068161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168984662099845120"], "in_reply_to_user_id": "779282303373701120", "created_at": "2019-09-03T20:30:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779282303373701120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168972861157138433"}], "text": "aprendi que na verdade pode SIM ser gostoso encontrar pessoas da escola que voc\u00ea n\u00e3o via h\u00e1 anos (esse \u00e9 um aprendizado que precisou de muito mais tempo do que parece) (238/365)", "id": "1168984662099845120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168935309352062978"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/lDLd4tO4Rm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCPZRn", "display_url": "dlvr.it/RCPZRn"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/POXFpfQkQD", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1168935309352062978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/POXFpfQkQD", "media_key": "3_1168935305321287680"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9684, "type": "Other", "normalized_text": "THE SUICIDE SQUAD"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:14:30.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 60, "like_count": 1627, "quote_count": 460}, "author_id": "780460754910732288", "text": "Peter Capaldi has been cast in James Gunn\u2019s \u2018THE SUICIDE SQUAD\u2019. (Source: https://t.co/lDLd4tO4Rm) https://t.co/POXFpfQkQD", "id": "1168935309352062978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168672851307716610"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:51:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 9, "like_count": 261, "quote_count": 7}, "author_id": "1162511114804047873", "text": "Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "id": "1168672851307716610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168725033881079808"], "entities": {"urls": [{"start": 352, "end": 375, "url": "https://t.co/iAKSaMimiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1168725033881079808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAKSaMimiJ", "media_key": "3_1168725029191868416"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 171, "probability": 0.8319, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.6326, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 272, "end": 280, "probability": 0.3658, "type": "Other", "normalized_text": "El Frot\u00f3n"}, {"start": 342, "end": 350, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "YaVaACaer"}], "hashtags": [{"start": 341, "end": 351, "tag": "YaVaACaer"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-09-03T03:18:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas claro como a todos con los beb\u00e9s muertos en Chiclayo y Arequipa, pero como no te indignaste cuando tu suicida consuegro mand\u00f3 a fusilar a los presos de El Frot\u00f3n?? O sea ahora de viejo te d\u00e1 por andar sencible? HIP\u00d3CRITA #YaVaACaer https://t.co/iAKSaMimiJ", "id": "1168725033881079808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964897440522240"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Sl4si6isX4", "expanded_url": "https://twitter.com/DameElDiezmo/status/1168964897440522240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sl4si6isX4", "media_key": "16_1168964884945616896"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lin91965", "id": "3234593744"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 143, "probability": 0.3123, "type": "Place", "normalized_text": "palamparka"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "pasame"}]}, "in_reply_to_user_id": "3234593744", "created_at": "2019-09-03T19:12:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "131906556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168964109049765888"}], "text": "@Lin91965 85% va Pa la chacra \n10% se vuela\n5%   Se suicida con un cuchillazo en la espalda \n\n#pasame el pop \nEsto est\u00e1 m\u00e1s bueno que palamparka https://t.co/Sl4si6isX4", "id": "1168964897440522240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168923526029598721"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/IHuQz4bXtl", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "1421721", "text": "O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/IHuQz4bXtl", "id": "1168923526029598721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977381249433602"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/iZjpJCdF9P", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032", "display_url": "twitter.com/LuvDoctorWho/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:01:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "331300940", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168973991454892032"}], "text": "Motivos para ver esquadr\u00e3o suicida: https://t.co/iZjpJCdF9P", "id": "1168977381249433602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168874617546649602"], "created_at": "2019-09-03T13:13:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 37, "like_count": 394, "quote_count": 2}, "author_id": "16718692", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "text": "La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido, que son los que les aplauden. Al resto, a quienes votamos porque algo hay que votar, nos lanza el mensaje de que no lo hagamos. Si, total, luego malogran todo.", "id": "1168874617546649602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168974899932798976"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/vLHZYr3FF2", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1168974899932798976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vLHZYr3FF2", "media_key": "3_1168974893435752450"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/vLHZYr3FF2", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1168974899932798976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vLHZYr3FF2", "media_key": "3_1168974893834276869"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.7598, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiano Rocha"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7932, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 228, "end": 241, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "Nelson Antonie"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:51:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 24, "like_count": 343, "quote_count": 10}, "author_id": "14594698", "text": "QUEM MANDOU MATAR MARIELLE?\n\nVeja na thread as pistas que levaram o conselheiro afastado do Tribunal de Contas do Estado do RJ a ser o suspeito n\u00ba 1 de ter ordenado o assassinato da vereadora.\n\n\ud83d\udcf7 Fabiano Rocha/Ag\u00eancia O Globo e Nelson Antonie/Estad\u00e3o Conte\u00fado https://t.co/vLHZYr3FF2", "id": "1168974899932798976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168978222245134342"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/3SpfPXiZKf", "expanded_url": "http://ver.abc.es/pzicw1", "display_url": "ver.abc.es/pzicw1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-mujer-vegana-denuncia-vecinos-olor-barbacoas-201909032108_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cHppY3cx"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:05:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 254, "like_count": 839, "quote_count": 233}, "author_id": "19923515", "text": "Una mujer vegana denuncia a sus vecinos por el olor de sus barbacoas https://t.co/3SpfPXiZKf", "id": "1168978222245134342"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1167173466694586368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168851456432234497"], "created_at": "2019-09-03T11:41:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "489178186", "text": "A tutti coloro che possono. \n\nFate una cosa buona per questo paese: notate NO! \n\n#PiattaformaRousseau", "geo": {"place_id": "1be1da5221cf727b"}, "id": "1168851456432234497", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 101, "tag": "PiattaformaRousseau"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168981089676865536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "antovargas10_", "id": "1004573378261475328"}]}, "in_reply_to_user_id": "1004573378261475328", "created_at": "2019-09-03T20:16:25.000Z", "lang": "tr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1172089452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168971181376061441"}], "text": "@antovargas10_ La yeni", "id": "1168981089676865536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168980515795460096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "callmebyriri", "id": "52443431"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "takemeout", "id": "16005780"}]}, "in_reply_to_user_id": "52443431", "created_at": "2019-09-03T20:14:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421876614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168979544642150406"}], "text": "@callmebyriri @takemeout Entendo a sua hist\u00f3ria e o pr\u00f3prio machismo cria isso. Mas o ponto do sentimento \u00e9 s\u00f3 mais homem sendo v\u00edtima, sendo ainda mais humanizado, e n\u00e3o se responsabilizando pelo problema que t\u00e1 a\u00ed. \u00c9 isso que eu queria ver, enquanto isso n\u00e3o acontecer mudan\u00e7a nenhuma vai acontecer.", "id": "1168980515795460096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "id": "1166780690689601536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168886751760388096"], "created_at": "2019-09-03T14:01:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 922, "reply_count": 143, "like_count": 2620, "quote_count": 28}, "author_id": "234925755", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5204, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1mpora"}]}, "text": "Soltarle la mano de Vidal es la cosa mas despreciable que vi en las urnas. No s\u00e9 qu\u00e9 decirles sobre esto. Van a llorar fuerte con Kicillof y la C\u00e1mpora.", "id": "1168886751760388096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168929110988640256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alekmcmoufer", "id": "56110921"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "in_reply_to_user_id": "56110921", "created_at": "2019-09-03T16:49:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113421704951476224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168926419692470280"}], "text": "@alekmcmoufer @DamaresAlves desde quando fazer com que sejam ignorantes \u00e9 ajudar?", "id": "1168929110988640256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949065264054273"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ejCnydHPaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gogoba_hohoba/status/1168949065264054273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejCnydHPaZ", "media_key": "3_1168949062361636867"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 51, "username": "SF39248883", "id": "1118165045689683968"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "malenkayasakura", "id": "1405834370397741057"}, {"start": 86, "end": 94, "username": "B_Lujin", "id": "945886441812480000"}, {"start": 108, "end": 115, "username": "hohoxn", "id": "845914165466271745"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "WAG8hJkxoXbOvOl", "id": "1116618172092669953"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:09:09.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1103596494291193856", "text": "\u041e\u0442 @_blasuka_\n@VagueGrief @Hide89133155 @SF39248883 @USyQRYLs6UWPugo @malenkayasakura @B_Lujin @suicida_mne @hohoxn @WAG8hJkxoXbOvOl @ https://t.co/ejCnydHPaZ", "id": "1168949065264054273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "author_id": "2332327350", "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "id": "1168153905919909888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168930761027870722"], "created_at": "2019-09-03T16:56:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "54054409", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}]}, "text": "ta, gente, rapidinho aqui:\n\noferecer o inbox como meio de ajudar pessoas com depress\u00e3o e/ou pensamento suicida N\u00c3O \u00c9 MUITO SEGURO\n\ns\u00e9rio, que base c\u00ea tem pra aconselhar algu\u00e9m se voc\u00ea n\u00e3o tem forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea?\n\n\u00e0s vezes s\u00f3 piora tudo", "id": "1168930761027870722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975287062880256"], "in_reply_to_user_id": "204842728", "created_at": "2019-09-03T19:53:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "204842728", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.2929, "type": "Person", "normalized_text": "pm"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168975282121916416"}], "text": "a pm matou um homem enquanto ele trabalhava como pedreiro e agora a comunidade est\u00e1 se manifestando.\na favela tem um lema que aprendi desde pequena: SEM PERD\u00c3O.\numa guerra se anuncia. quem elegeu o witzel lavou as m\u00e3os depois da elei\u00e7\u00e3o mas \u00e9 respons\u00e1vel por ela.\ud83d\udc79", "id": "1168975287062880256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168932066626547714"], "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 102, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:01:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1040735996923584514", "text": "Pobre e favelado tudo de Ruim. agora n\u00e3o tem nem o direito de trabalhar honestamente!\n@recordtvoficial fa\u00e7a uma entrevista com essa policial, que matou um pai de fam\u00edlia trabalhador. Queria saber como ela se sente em saber que uma crian\u00e7a vai crescer sem pai por um erro dela.", "id": "1168932066626547714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168795300607201282"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/AnvBHWGmce", "expanded_url": "https://twitter.com/Bastiat2022/status/1168795300607201282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AnvBHWGmce", "media_key": "3_1168795286464057345"}]}, "in_reply_to_user_id": "465993271", "created_at": "2019-09-03T07:58:09.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "465993271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168793729215414272"}], "text": "@enmarchefr @csaudiovisuel En bon matou r\u00e9ac Bonald envoie en passant un petit coup de griffe aux partisans des progr\u00e8s de lumi\u00e8re, r\u00e9duits ici \u00e0 la prosp\u00e9rit\u00e9 des manufacturiers.\nIl n'y a pas de mal \u00e0 se faire du bien. https://t.co/AnvBHWGmce", "id": "1168795300607201282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168979071663034368"], "created_at": "2019-09-03T20:08:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003482742154244096", "text": "infelizmente, as pessoas s\u00f3 v\u00eaem a depress\u00e3o como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, e ainda falam: \"se tava ruim aqui, imagina no inferno\". infelizmente, n\u00e3o existe mais amor ao pr\u00f3ximo. sempre que uma pessoa se suicida, ela passa tempos gritando socorro em sil\u00eancio.", "id": "1168979071663034368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168920717355864067"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8VkTeC6RjF", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1168920717355864067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8VkTeC6RjF", "media_key": "3_1168920713115443202"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:16:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "3227318753", "text": "#ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene testimone di giustizia: a raccogliere le sue dichiarazioni \u00e8 Paolo Borsellino; la morte del magistrato getta nello sconforto Rita, che si suicida (26/7/1992). https://t.co/8VkTeC6RjF", "id": "1168920717355864067"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168965397502185476"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/cNuWGlLWzu", "expanded_url": "http://www.guerraeterna.com/si-continuamos-ignorando-el-cambio-climatico-acabaremos-como-el-almirante-horatio-horntower/", "display_url": "guerraeterna.com/si-continuamos\u2026"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/7BKmyAknos", "expanded_url": "https://twitter.com/Guerraeterna/status/1168965397502185476/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7BKmyAknos", "media_key": "3_1168965316090765313"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Errol Morris"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Odenkirk"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "Breaking Bad"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:14:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "14371600", "text": "El cineasta Errol Morris y el actor Bob Odenkirk (\u2018Breaking Bad\u2019) se unen para enfocar la crisis del cambio clim\u00e1tico desde la perspectiva suicida de los que niegan esa realidad. https://t.co/cNuWGlLWzu https://t.co/7BKmyAknos", "id": "1168965397502185476"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964245037432832"], "in_reply_to_user_id": "2900613199", "created_at": "2019-09-03T19:09:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "56482120", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "capaldeus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168963833899245568"}], "text": "@milenatais123 capaldeus acabou de ser confirmado pro 2\u00b0 filme", "id": "1168964245037432832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168976630703894528"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/H9mDuqGKwY", "expanded_url": "https://twitter.com/frank9you/status/1168975353089576962", "display_url": "twitter.com/frank9you/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:58:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "137120635", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168975353089576962"}], "text": "Se Questa non \u00e8 DITTATURA .. dite voi cos\u2019\u00e8!!??!!\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude24 https://t.co/H9mDuqGKwY", "id": "1168976630703894528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168938682008690690"], "created_at": "2019-09-03T17:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "author_id": "2870887370", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9451, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "PIturrion"}]}, "text": "Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado a PIturrion para que pueda salir del Cul de Sac suicida en el que se ha metido . Como s\u00e9 c\u00f3mo son estoy tranquilo: habr\u00e1 elecciones...", "id": "1168938682008690690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168977080232660994"], "in_reply_to_user_id": "76985319", "created_at": "2019-09-03T20:00:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76985319", "entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 270, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "VDD"}, {"start": 289, "end": 293, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168976794290200576"}], "text": "@CadimaMarilia n to falando pra ngm pagar de coach/terapeuta sem forma\u00e7\u00e3o n\u00e3o... Mas eu boto f\u00e9 que um pouquinho mais de aten\u00e7\u00e3o e carinho das pessoas ao redor pode ser o facilitador pra que algu\u00e9m que t\u00e1 com problemas aceite ajuda profissional etc... Mas quando \u00e9 DE VDD e nao s\u00f3 post no insta", "id": "1168977080232660994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975888811286528"], "entities": {"urls": [{"start": 378, "end": 401, "url": "https://t.co/L7YGktADId", "expanded_url": "https://twitter.com/huguscal/status/1168975888811286528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7YGktADId", "media_key": "3_1168975879550185473"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ginarosascogma1", "id": "952857525870764032"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5659, "type": "Person", "normalized_text": "apristona"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4552, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "in_reply_to_user_id": "2269112586", "created_at": "2019-09-03T19:55:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64545534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168969256932990977"}], "text": "@PatriciaTubilla @chrisalmanzac @ginarosascogma1 @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Esta apristona no tiene la m\u00e1s m\u00ednima idea de los que es el APRA. Que graciosa. Seguro cree que ser admiradora del corrupto suicida la vuelve aprista. Y si de ineficiencia quieres saber, ah\u00ed tienes al gobierno aprista de 1985-90, que nadie ha superado. https://t.co/L7YGktADId", "id": "1168975888811286528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "author_id": "378944786", "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "id": "1168227706460413952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168945079140192262"], "created_at": "2019-09-03T17:53:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "24724231", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5572, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguaiana"}]}, "text": "N\u00e3o tem uma vez que eu passe pela Uruguaiana que n\u00e3o fico impressionado com a quantidade de lojas fechadas. \n\nAquela rua \u00e9 o retrato mais perfeito da decad\u00eancia da cidade.", "id": "1168945079140192262"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "author_id": "3316550554", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "id": "1168468262415425536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166437961061171200"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/lf9cP4D0jZ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "Forus_Int", "id": "532550576"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-27T19:50:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3131157171", "text": "#Brasil, um pa\u00eds suicida? - Leia ou releia a an\u00e1lise primorosa de @iara54 do @InescOficial @ABONGBrasil @Forus_Int sobre o nosso estado das coisas https://t.co/lf9cP4D0jZ", "id": "1166437961061171200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "author_id": "378944786", "text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt", "id": "1168231325981192192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959460427145219"], "created_at": "2019-09-03T18:50:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1331966066", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4487, "type": "Other", "normalized_text": "Magaluf"}]}, "text": "Amigos voy a  la zona cero del balconing aka: Magaluf", "id": "1168959460427145219"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969256932990977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "huguscal", "id": "64545534"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "ginarosascogma1", "id": "952857525870764032"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 96, "end": 105, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "in_reply_to_user_id": "344365313", "created_at": "2019-09-03T19:29:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269112586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168954520925278208"}], "text": "@chrisalmanzac @huguscal @ginarosascogma1 @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Comunistas lactadores del gobierno de turno, corruptos e ineficientes", "id": "1168969256932990977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168970729938989056"], "created_at": "2019-09-03T19:35:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "901887077842898944", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7297, "type": "Organization", "normalized_text": "qualify"}]}, "text": "A wp tomou protesto em todos os jogos do qualify, a gente abriu um protesto, geral trasha a gente, mas o fato de a gente ter tomado protesto nada... ai ai, comunidade porca do caralho.", "id": "1168970729938989056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168535970205097986"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/a7ywAqTRta", "expanded_url": "https://twitter.com/abubaker2200/status/1168535970205097986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a7ywAqTRta", "media_key": "3_1168535966090506240"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:47:40.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 36, "like_count": 99, "quote_count": 1431}, "author_id": "905114511044173824", "text": "Sco pa tu manaa...... https://t.co/a7ywAqTRta", "id": "1168535970205097986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168965896506920961"], "created_at": "2019-09-03T19:16:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2579143447", "text": "Ai a pessoa da frente n\u00e3o pagou o lanche pra ele, cara ele foi pedir e o cara falou o valor, perguntou se queria batata e refri, ele perguntou quanto ficava... o cara disse e o menino tirou UM BOLO DE NOTAS DE 2 REAIS do bolso... Aquilo me matou tanto!", "id": "1168965896506920961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168929129502302208"], "created_at": "2019-09-03T16:49:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "973975313041543168", "text": "Pior \u00e9 que algumas pessoas ainda acham que depress\u00e3o \u00e9 frecura..\n#nojo", "geo": {"place_id": "ff46d5cf2e9a8e6b"}, "id": "1168929129502302208", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 70, "tag": "nojo"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168968291043483651"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/YzgpJ2VRBg", "expanded_url": "https://t.co/YzgpJ2VRBg", "display_url": "t.co/YzgpJ2VRBg"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "OscarTorresnews", "id": "1402338740585091073"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:25:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "2979210489", "text": "En efecto @OscarTorresnews @esquinabaja https://t.co/YzgpJ2VRBg", "id": "1168968291043483651"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168975282121916416"], "created_at": "2019-09-03T19:53:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "204842728", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.6218, "type": "Person", "normalized_text": "Bruna Mitrano"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8773, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}, {"start": 228, "end": 241, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}]}, "text": "Da Bruna Mitrano:  o horror!\nminha m\u00e3e acaba de chegar aqui em casa aos berros: n\u00e3o sai, n\u00e3o, bruna!\neu j\u00e1 estava sabendo, tiroteio fora do comum [sic.] na vk, o tr\u00e2nsito da zona oeste todo parado, bombas, carros incendiados na avenida brasil.", "id": "1168975282121916416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168690837804539906"], "created_at": "2019-09-03T01:03:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 13, "like_count": 98, "quote_count": 3}, "author_id": "4397112539", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "Engler"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "Mutio"}]}, "text": "Alg\u00fan Periodista que vaya a la chacra y le pregunte al viejo por Engler y Mutio.\ud83d\ude09", "id": "1168690837804539906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168973169186738183"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jonathanns90", "id": "53798305"}]}, "in_reply_to_user_id": "53798305", "created_at": "2019-09-03T19:44:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228898598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168971231107923975"}], "text": "@Jonathanns90 bota uma coisa na mente: Todo cidad\u00e3o tem direito a vida, o crime precisa ser combatido em todo o lugar inclusive nos sofisticados condom\u00ednios na \u00e1rea nobre da cidade. Favela n\u00e3o mora s\u00f3 bandido, ent\u00e3o a porra do governo que encontre uma forma de combater  sem matar nossa gente", "id": "1168973169186738183"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168678119630397442"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/v2jUnvCPni", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1168205469221044224", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5314, "type": "Organization", "normalized_text": "D\u00d3LARES"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.4426, "type": "Organization", "normalized_text": "Interoce\u00e1nica"}]}, "created_at": "2019-09-03T00:12:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 34, "like_count": 1382, "quote_count": 20}, "author_id": "33350634", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168205469221044224"}], "text": "1,900 millones DE D\u00d3LARES cost\u00f3 el capricho presidencial de Alan Garc\u00eda de regalarle adendas a la Interoce\u00e1nica. O sea, casi SIETE VECES M\u00c1S de la cifra que te escandaliza ahora. https://t.co/v2jUnvCPni", "id": "1168678119630397442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168754739250704384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "heptalquimista", "id": "58084098"}]}, "in_reply_to_user_id": "58084098", "created_at": "2019-09-03T05:16:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35293886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168618941884903425"}], "text": "@heptalquimista No ser\u00e1 este un proyecto de esos para preumirlo pol\u00edticamente o para robarse dinero, en la campestre hay un andador de unos dos kil\u00f3metros adoquinado no es una Ciclopista en s\u00ed, ah\u00ed ruedas perfecto con vives con vecinos perros ni\u00f1os para que pavimentar?", "id": "1168754739250704384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168946646861983745"], "created_at": "2019-09-03T17:59:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "766330315", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.3267, "type": "Other", "normalized_text": "gsus"}]}, "text": "por qu\u00e9 la gente es tan suicida para cruzar la calle gsus me dan ganas de gritarles cuidadO", "id": "1168946646861983745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168873563375493120"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/033iTgGYtr", "expanded_url": "https://twitter.com/policiafederal/status/1168854421654167552", "display_url": "twitter.com/policiafederal\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Norte"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:09:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 607, "like_count": 18689, "quote_count": 98}, "author_id": "1113094855281008641", "text": "Pol\u00edcia federal contra o crime organizado no Rio Grande do Norte. https://t.co/033iTgGYtr", "id": "1168873563375493120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168972670106517505"], "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 43, "username": "CLMoralesB", "id": "573808532"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.3198, "type": "Other", "normalized_text": "Guayas"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.4009, "type": "Other", "normalized_text": "Fiscal\u00eda General"}, {"start": 100, "end": 121, "probability": 0.6092, "type": "Organization", "normalized_text": "Contralor de la Naci\u00f3n"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.4703, "type": "Place", "normalized_text": "Jairala"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:42:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 27, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "author_id": "192378571", "text": "Felicito al Prefecto del Guayas @CLMoralesB por ir en persona a entregar a la Fiscal\u00eda General y al Contralor de la Naci\u00f3n los documentos probatorios de lo que \u00e9l llam\u00f3 irregularidades en el periodo de Jairala. 1/2.", "id": "1168972670106517505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168917762259001348"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/67WeOMKsEw", "expanded_url": "https://bit.ly/2lWnScz", "display_url": "bit.ly/2lWnScz"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/s2EH97Chez", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1168917762259001348/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2EH97Chez", "media_key": "3_1168917756739227650"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "Roma"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:04:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "78567974", "text": "Poliziotto si spara in auto davanti alla caserma di via Guido Reni a #Roma https://t.co/67WeOMKsEw https://t.co/s2EH97Chez", "id": "1168917762259001348"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168966270680805378"], "created_at": "2019-09-03T19:17:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "98977871", "text": "Quero uma namoradinha peituda que acidentalmente me sufoque durante o sono e encerre esse drama.", "id": "1168966270680805378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168965439956934656"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/O1ObNqPuWX", "expanded_url": "https://twitter.com/FAS0LL/status/1168965439956934656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1ObNqPuWX", "media_key": "3_1168965431773859841"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/O1ObNqPuWX", "expanded_url": "https://twitter.com/FAS0LL/status/1168965439956934656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1ObNqPuWX", "media_key": "3_1168965434118496261"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "DBFZ"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8673, "type": "Other", "normalized_text": "MK11"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:14:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 14, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "author_id": "362787511", "text": "Creo que ma\u00f1ana el stream ser\u00e1 de DBFZ y no de MK11 finalmente...los espero a las 12 \ud83d\ude43 https://t.co/O1ObNqPuWX", "id": "1168965439956934656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6854, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "id": "1162761917909413891"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168866935976730632"], "created_at": "2019-09-03T12:42:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "author_id": "888935874", "text": "Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en nosotros mismos que nos falta empat\u00eda para preocuparnos por los dem\u00e1s. Que nos pasa ?\ud83d\ude23", "id": "1168866935976730632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166747658456899584"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:21:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "226974211", "text": "Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl", "id": "1166747658456899584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168332444136878080"], "created_at": "2019-09-02T01:18:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 631, "reply_count": 313, "like_count": 1623, "quote_count": 30}, "author_id": "19729967", "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 212, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "text": "Es cierto que para defender la millonaria publicidad en los medios tanto gobierno como prensa auspiciada esgrimieron el argumento de \u201cse necesita tv y prensa para campa\u00f1as de salud\u201d.\n30 ni\u00f1os muertos en Lambayeque despu\u00e9s \u00bfd\u00f3nde estaban el Gobierno, la prensa y la tv? TREINTA.", "id": "1168332444136878080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168969040620072960"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KzMF3YurYd", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_XII/status/1168969040620072960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzMF3YurYd", "media_key": "3_1168969024765648896"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KzMF3YurYd", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_XII/status/1168969040620072960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzMF3YurYd", "media_key": "3_1168969024782426113"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 260, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.42, "type": "Other", "normalized_text": "SEREMI"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.5584, "type": "Place", "normalized_text": "Magallanes"}, {"start": 262, "end": 274, "probability": 0.5397, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "Magallanes"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "ChileEnMarcha"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:28:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "328125036", "text": "Destacando importancia del trabajo coordinado entre instituciones, SEREMI de Salud #Magallanes @marielarojas011 entrega saludo a equipos que participan en capacitaci\u00f3n de Gu\u00edas para Prevenci\u00f3n Conducta Suicida en Establecimientos Educacionales @ministeriosalud #ChileEnMarcha https://t.co/KzMF3YurYd", "id": "1168969040620072960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168937367677349888"], "created_at": "2019-09-03T17:22:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1063500107952373760", "text": "Realmente vai ter que rolar uma terapia se eu quiser continuar no degase\nVer os meninos serem levados p o castigo que \u00e9 literalmente numa cela que fede a metros de dist\u00e2ncia e n\u00e3o poder fazer nada me deixou um lixo por dentro. \nDessa vez n\u00e3o segurei o choro.", "id": "1168937367677349888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168873953273815041"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/06VyeYMCyf", "expanded_url": "http://senado.fm/4p", "display_url": "senado.fm/4p"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSenado/status/1168873953273815041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDHg0dQ4VZ", "media_key": "3_1168873944813907968"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 225, "tag": "DedodeProsa"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "37776045", "text": "Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial promove a campanha \"Setembro Amarelo\" como forma de preven\u00e7\u00e3o e consicientiza\u00e7\u00e3o. Assunto pro #DedodeProsa. https://t.co/06VyeYMCyf https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "id": "1168873953273815041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168936694156054530"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/L8XE6BcJVo", "expanded_url": "http://bit.ly/2kpAW9V", "display_url": "bit.ly/2kpAW9V"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/erbo53XRw9", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1168936694156054530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/erbo53XRw9", "media_key": "3_1168926196148686848"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "236636515", "text": "#Video Ataque suicida deja 16 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/L8XE6BcJVo https://t.co/erbo53XRw9", "id": "1168936694156054530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168696041476153344"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/6Dc1q7J5IW", "expanded_url": "https://twitter.com/minbonniest_/status/1168696041476153344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Dc1q7J5IW", "media_key": "3_1168696029824323585"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.5041, "type": "Person", "normalized_text": "ray"}]}, "created_at": "2019-09-03T01:23:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 142, "quote_count": 4}, "author_id": "790271395855003649", "text": "terminei t\u00e1 mto lindinho, amo o ray \ud83d\ude14 https://t.co/6Dc1q7J5IW", "id": "1168696041476153344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168924670613213184"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/y1ZdR6y8wa", "expanded_url": "https://twitter.com/Wamanyana/status/1168728923192156161", "display_url": "twitter.com/Wamanyana/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 50, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:32:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "text": "No TE HAGAS EL DOLIDO Jorge del Castillo @JorgeDCG fueron uds los apristas que por el sue\u00f1o del cobarde suicida crearon la Ley de Regiones...\ud83d\udc47leeeeeee, siguen en campa\u00f1a para vacar al pdte Vizcarra...malnacidos todos uds. https://t.co/y1ZdR6y8wa", "id": "1168924670613213184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168968056456060929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CristianMPPA", "id": "928425518109560832"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 69, "end": 82, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 83, "end": 92, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 280, "end": 286, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Abimael"}]}, "in_reply_to_user_id": "928425518109560832", "created_at": "2019-09-03T19:24:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269112586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168925933983686657"}], "text": "@CristianMPPA @chrisalmanzac @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Villar\u00e1n, est\u00e1 presa no? Ollanta y Nadine estuvieron presos y mira todo el esqueleto que ahora acompa\u00f1a a Vizcarra en su gobierno es del anterior gobierno!\nHay gente q cree q Abimael es un h\u00e9roe....", "id": "1168968056456060929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168905846409060353"], "created_at": "2019-09-03T15:17:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 150, "quote_count": 0}, "author_id": "819546644798697472", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "text": "Vou produzir cart\u00f5es para o Setembro Amarelo, pra que voc\u00eas possam distribuir por a\u00ed, pra quem precisa, pra ajudar, pra orientar. Alguma sugest\u00e3o de mensagem que queiram especificamente?", "id": "1168905846409060353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168947734826668033"], "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "NandoJRocha", "id": "100019889"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5651, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.6392, "type": "Other", "normalized_text": "Fanaticolorado"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Seu Serginho Rocha"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:03:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "55570984", "text": "Editando o epis\u00f3dio novo do podcast Fanaticolorado e a vinheta que antecede a entrada do @NandoJRocha no programa n\u00e3o pode faltar! Ainda + depois que ele me contou que o Seu Serginho Rocha se matou rindo quando ouviu a primeira vez. \ud83e\udd23", "id": "1168947734826668033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168952825579233285"], "in_reply_to_user_id": "1663869530", "created_at": "2019-09-03T18:24:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1663869530", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "paddington 3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168952268949000198"}], "text": "esperava: paddington 3\nrecebi: continua\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1168952825579233285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168938957767401472"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/8MZwbaaOm4", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1168938957767401472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8MZwbaaOm4", "media_key": "3_1168938944022687744"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8026, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:29:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "author_id": "1104033365383135232", "text": "Segundo Deadline, Peter Capaldi (Doctor Who) entrou para o elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nE ai whovians, o que acharam? https://t.co/8MZwbaaOm4", "id": "1168938957767401472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168939442180100098"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/IcDY0VJQyC", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168939442180100098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcDY0VJQyC", "media_key": "3_1168939435888713729"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8713, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:30:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 364, "quote_count": 134}, "author_id": "9612112", "text": "Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE https://t.co/IcDY0VJQyC", "id": "1168939442180100098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168963103637291010"], "created_at": "2019-09-03T19:04:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 25, "like_count": 707, "quote_count": 19}, "author_id": "44449830", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.6459, "type": "Place", "normalized_text": "Sul"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.8813, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8905, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Um jovem negro e pobre foi amorda\u00e7ado, despido e chicoteado por furtar chocolate de um supermercado da Zona Sul de S\u00e3o Paulo. Um menino de 17 anos brutalmente torturado pelos seguran\u00e7as do local. O Brasil de 2019 repete cenas do Brasil col\u00f4nia. At\u00e9 onde mais iremos regredir?", "id": "1168963103637291010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168831429737926656"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/CXXI60uN05", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernandita2914/status/1168831429737926656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CXXI60uN05", "media_key": "7_1168831162535616513"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "Esc\u00fachalo"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:21:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2922, "reply_count": 192, "like_count": 4112, "quote_count": 222}, "author_id": "1293094302", "text": "El cuento de la \u201cjusticia social\u201d Esc\u00fachalo hasta el final y despu\u00e9s compartilo, p\u00e1salo, difundilo. https://t.co/CXXI60uN05", "id": "1168831429737926656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168963494529720325"], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/6Q12Tm4Kvp", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/politica/sanchez-podemos-cis-rtve-tributaria_0_1278772985.html", "display_url": "vozpopuli.com/politica/sanch\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vozpopuli.com/espana/politica/sanchez-podemos-cis-rtve-tributaria_0_1278772985.html"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9242, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.53, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.87, "type": "Organization", "normalized_text": "RTVE"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Tributaria"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:06:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 534, "reply_count": 84, "like_count": 501, "quote_count": 23}, "author_id": "257332880", "text": "\u00a1Bienvenidos a Venezuela!. Quienes tengan dinero e hijos peque\u00f1os busquen refugio. \n\nS\u00e1nchez abre la puerta a que Podemos controle el CIS, RTVE y la Agencia Tributaria https://t.co/6Q12Tm4Kvp", "id": "1168963494529720325"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168964109049765888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DameElDiezmo", "id": "131906556"}]}, "in_reply_to_user_id": "131906556", "created_at": "2019-09-03T19:08:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3234593744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168946054630453250"}], "text": "@DameElDiezmo Est\u00e1 m\u00e1s que sabido ,si no se vuela de canuto. ....", "id": "1168964109049765888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168729723121340416"], "created_at": "2019-09-03T03:37:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2859755446", "text": "N\u00e3o adianta falar de suic\u00eddio no setembro amarelo, se voc\u00ea passa o ano inteiro julgando quem se suicida", "id": "1168729723121340416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949713640611843"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ronalbarrientos", "id": "138298916"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "AlbertoOtarolaP", "id": "234155391"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "johanalad", "id": "154175695"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "wilfredopedraza", "id": "138563151"}, {"start": 121, "end": 128, "username": "Imapax", "id": "226781908"}, {"start": 129, "end": 142, "username": "monicabarone", "id": "130951772"}, {"start": 143, "end": 154, "username": "pukachaska", "id": "190773033"}]}, "in_reply_to_user_id": "61620531", "created_at": "2019-09-03T18:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1465126418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168944231509049345"}], "text": "@rgalarreta @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia @ronalbarrientos @cynthyamontes @AlbertoOtarolaP @johanalad @wilfredopedraza @Imapax @monicabarone @pukachaska El gran titiritero del chuponeo fue el suicida", "id": "1168949713640611843"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168908582143844355"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/C4aDKdVd4v", "expanded_url": "https://twitter.com/frasesdebebada/status/1167636221331484672", "display_url": "twitter.com/frasesdebebada\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:28:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "827941747728719872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167636221331484672"}], "text": "QUEM QUER MANDAR UM SHOT DE TEQUILA \u00c0 SUICIDA?\nOu\nAquela gaja n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o m\u00e1 https://t.co/C4aDKdVd4v", "id": "1168908582143844355"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168939085005766658"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ZZnfRRbtgY", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1168939085005766658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZnfRRbtgY", "media_key": "16_1168939048095879170"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:29:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "8404722", "text": "Capalda\u00e7o vai participar de Esquadr\u00e3o Suicida 2. A gente t\u00e1 como? https://t.co/ZZnfRRbtgY", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1168939085005766658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "author_id": "944941271587704832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "id": "1168541666262900741"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168885689791975429"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kDWkqnbYPM", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1168885689791975429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDWkqnbYPM", "media_key": "3_1168885683668340736"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 210, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:57:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "208719753", "text": "Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental.\n\nPrevenci\u00f3n del suicidio #Hablemos https://t.co/kDWkqnbYPM", "id": "1168885689791975429"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951977319063552"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8zYbZm7PUs", "expanded_url": "https://twitter.com/micheleslima/status/1168951977319063552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zYbZm7PUs", "media_key": "3_1168951957886840836"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8zYbZm7PUs", "expanded_url": "https://twitter.com/micheleslima/status/1168951977319063552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zYbZm7PUs", "media_key": "3_1168951966053142529"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8zYbZm7PUs", "expanded_url": "https://twitter.com/micheleslima/status/1168951977319063552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zYbZm7PUs", "media_key": "3_1168951972357115905"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8zYbZm7PUs", "expanded_url": "https://twitter.com/micheleslima/status/1168951977319063552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zYbZm7PUs", "media_key": "3_1168951974861180929"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8136, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.6384, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:20:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "1684155642", "text": "Peter Capaldi, ex Doctor Who, est\u00e1 no elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn! Eu j\u00e1 amava o Capald\u00e3o e agora que eu o acho parecido com Jesus amo mais ainda \ud83e\udd70 https://t.co/8zYbZm7PUs", "id": "1168951977319063552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168871266897604608"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/4fuQusUpPf", "expanded_url": "https://twitter.com/IberoPuebla/status/1168871266897604608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fuQusUpPf", "media_key": "3_1161675769430585344"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "IberoPuebla", "id": "144557786"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "144557786", "text": "Los invitamos a la conferencia Afrontar una Crisis Suicida o la Muerte por Suicidio de un Ser Querido.\n\nEntrada libre.\nSeptiembre 9 en la @IberoPuebla. https://t.co/4fuQusUpPf", "id": "1168871266897604608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957565138591746"], "created_at": "2019-09-03T18:42:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "author_id": "4299951629", "text": "minha v\u00f3 amea\u00e7ando bater na minha cachorra e \u201cvirar ela do avesso\u201d, eu respondi que se ela encostar um dedo na minha cachorra eu que vou virar essa velha do avesso, foda-se", "id": "1168957565138591746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168960942325059584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chillinfart", "id": "937158816"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "chifaentiffanys", "id": "61954632"}]}, "in_reply_to_user_id": "937158816", "created_at": "2019-09-03T18:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259814978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168957506128945156"}], "text": "@chillinfart @micagarridop @chifaentiffanys De hecho es una imagen graciosa porque lleva consigo un dibujo que emula la masculinidad cl\u00e1sica. Pero pedirte que analices las cosas es demasiado, as\u00ed que tranqui.", "id": "1168960942325059584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168961255379472384"], "created_at": "2019-09-03T18:57:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "314703255", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "text": "Setembro Amarelo t\u00e1 rolando e muita gente diz por a\u00ed com muita boa vontade: \"Minha DM t\u00e1 aberta para quem quiser conversar\".\nS\u00f3 queria esclarecer uma coisinha sobre isso...\n+", "id": "1168961255379472384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167023253493186560"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/yKjlI126Eh", "expanded_url": "http://bit.ly/2L1Q6wG", "display_url": "bit.ly/2L1Q6wG"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/glwQtecZvP", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHumbertoCantu/status/1167023253493186560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glwQtecZvP", "media_key": "3_1167023158718693377"}]}, "created_at": "2019-08-29T10:36:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605916362", "text": "La ideacion suicida y el suicidio es mas fecuente de lo que creemos en nuestro medio.  Habla. Hay quienes te pueden (podemos) escuchar, pasamos por donde mismo y sabemos lo que el silencio duele. Animo! no estamos solos.  https://t.co/yKjlI126Eh https://t.co/glwQtecZvP", "id": "1167023253493186560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168523409728430080"], "created_at": "2019-09-02T13:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 329, "like_count": 177, "quote_count": 134}, "author_id": "222972920", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4056, "type": "Place", "normalized_text": "SPM"}]}, "text": "La  tragica muerte de una joven abogada y su  expareja en SPM,  es responsabilidad de los promotores de la ideologia de genero y de la guerra entre los sexos. Necesitamos educar para llevar relaciones de paz y respeto como seres humanos. Si no lo hacemos, los 2 seran victimas.", "id": "1168523409728430080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168959319779500034"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "migueldesade", "id": "147347855"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "RicardoAnayaC", "id": "151968088"}]}, "in_reply_to_user_id": "147347855", "created_at": "2019-09-03T18:49:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "104697055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168957208509526017"}], "text": "@migueldesade @RicardoAnayaC S\u00ed por supuesto.", "id": "1168959319779500034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957533396115458"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "globovision", "id": "17485551"}]}, "in_reply_to_user_id": "17485551", "created_at": "2019-09-03T18:42:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "195496908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168955601453494273"}], "text": "@globovision Quien escribi\u00f3 este titular, no hay coherencia, la depresi\u00f3n puede llevar al suicidio,  una vez que alguien se suicida como lo combina con otra cosa? \nLa depresi\u00f3n y la soledad son una mala combinaci\u00f3n y pueden llevar al suicidio, eso s\u00ed .", "id": "1168957533396115458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168553179249872896"], "created_at": "2019-09-02T15:56:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 128, "quote_count": 2}, "author_id": "1009884964702302208", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.566, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Ria\u00f1o"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Juanpis"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Cafres"}]}, "text": "El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a medios.\nL\u00edderes asesinados.\nLa Paz agonizando.\nLos ex Farc retomando Armas.\nAlejandro Ria\u00f1o \u201cJuanpis\u201d amenazado.\nGracias pais de Cafres!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude12", "id": "1168553179249872896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168919622088888320"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/BA6PKyjFqn", "expanded_url": "https://twitter.com/Maufalavigna/status/1168919622088888320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BA6PKyjFqn", "media_key": "3_1168919614870425600"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Alc\u00e2ntara"}]}, "created_at": "2019-09-03T16:12:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "2330949535", "text": "E a luta meritocr\u00e1tica do procurador Ricardo Alc\u00e2ntara, \u00e1vido por recuperar seu direito de cagar em banheiro privativo, chegou aos jornais. Esse guerreiro ainda ser\u00e1 reconhecido, viu? https://t.co/BA6PKyjFqn", "id": "1168919622088888320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168957408313565190"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "irenenaruba", "id": "1137833557"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "Bethany"}]}, "in_reply_to_user_id": "1137833557", "created_at": "2019-09-03T18:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931177633471180800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168957058072399879"}], "text": "@irenenaruba No, es lo mejor... En todo este texto Bethany queda como una arp\u00eda manipuladora. En un texto escrito por su novio. Para liberar culpas... Perfecto.", "id": "1168957408313565190"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955601453494273"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/QtlU1ot1HA", "expanded_url": "http://bit.ly/2lwxcUp", "display_url": "bit.ly/2lwxcUp"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/17SCZLdNcJ", "expanded_url": "https://twitter.com/globovision/status/1168955601453494273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/17SCZLdNcJ", "media_key": "3_1168955593232658433"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "SaludGV"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 53, "tag": "SaludGV"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:35:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 34, "like_count": 6, "quote_count": 116}, "author_id": "17485551", "text": "Depresi\u00f3n y suicidio, una mala combinaci\u00f3n |\u00a0#SaludGV |\n-\nhttps://t.co/QtlU1ot1HA https://t.co/17SCZLdNcJ", "id": "1168955601453494273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168844709621579777"], "created_at": "2019-09-03T11:14:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "1073579139314171904", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.3778, "type": "Other", "normalized_text": "amarela"}]}, "text": "Chegou o m\u00eas de colocar bexiga amarela no laborat\u00f3rio pra mostrar que me importo e ganhar uns biscoitos \n\nmas continuar fazendo meus alunos se sentirem um lixo em tds minhas aulas e fazer piada com a professora que se matou", "id": "1168844709621579777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168714605847355398"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/L6aE7wJ1tc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/", "display_url": "facebook.com/canalnoficial/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:37:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1227, "like_count": 1443, "quote_count": 136}, "author_id": "111815940", "text": "Presidente @MartinVizcarraC no tiene nada que ver su gobierno con los 30 beb\u00e9s muertos en Chiclayo, 37 de Trujillo, 63 en Arequipa?\n@SuSaludPeru pintada?\nNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo!\n@FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru \nhttps://t.co/L6aE7wJ1tc", "id": "1168714605847355398"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954883262881793"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Dc3EAoNh70", "expanded_url": "http://bit.ly/2NMSYiM", "display_url": "bit.ly/2NMSYiM"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 268, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:32:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "author_id": "60494603", "text": "\u00a1Buen martes! Ojal\u00e1 ni un hurac\u00e1n categor\u00eda 5 ni sismos de la magnitud de los de septiembre de 2017, ni fen\u00f3menos simult\u00e1neos nos sorprendan. Comparto mi art\u00edculo: \u201cLos fondos contra desastres, un desastre\u201d. \u00a1Agradezco lectura y RT!\n https://t.co/Dc3EAoNh70 @Excelsior", "id": "1168954883262881793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168786561049202688"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/pfDyWZ7TxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DolorsMM/status/1168786561049202688/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfDyWZ7TxQ", "media_key": "7_1168786519240388608"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 272, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-03T07:23:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 359, "reply_count": 113, "like_count": 432, "quote_count": 33}, "author_id": "283559538", "text": "Agosto en datos:\n\n- El paro aumenta en 54.371 personas, la mayor subida desde 2010.\n\n- La afiliaci\u00f3n a la Seguridad Social cae en 212.984 personas, el peor dato desde 2008.\n\n- Las ventas de autom\u00f3viles se desploman un 31% y suman 4 meses en ca\u00edda.\n\nY mientras tanto S\u00e1nchez... https://t.co/pfDyWZ7TxQ", "id": "1168786561049202688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168900629290467329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nasluc", "id": "574741144"}]}, "in_reply_to_user_id": "574741144", "created_at": "2019-09-03T14:56:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110729957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168896589689249798"}], "text": "@nasluc La \u00faltima vez que fui a ver una, vaya decepci\u00f3n. Me hizo perder la fe en el g\u00e9nero.", "id": "1168900629290467329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168955772077858816"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/9HqSMjdf0a", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-de-doctor-who-entra-para-o-elenco-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ky5COBE6s4", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1168955772077858816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ky5COBE6s4", "media_key": "3_1168955737869103105"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:35:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "author_id": "835045170", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Peter Capaldi, de \"Doctor Who\", entra para o elenco do filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/9HqSMjdf0a https://t.co/ky5COBE6s4", "id": "1168955772077858816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168642139602980866"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "in_reply_to_user_id": "153977017", "created_at": "2019-09-02T21:49:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "2891484629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168634816843210752"}], "text": "@Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u00f3 los peronchos se los degluten con galletitas f\u00e1cil por que tienen mucha cancha en eso con los tiernos", "id": "1168642139602980866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168935650063769600"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/VfEHUvOvDb", "expanded_url": "https://twitter.com/addngelic_/status/1168837722095661056", "display_url": "twitter.com/addngelic_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:15:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1163891115013103616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168837722095661056"}], "text": "Tranquila, yo hago de cebo, si son agresivos, me atacar\u00e1n y t\u00fa los revientas por detr\u00e1s, y los atacamos de dos lados, el plan perfecto. \n\n\u2014Fij\u00f3 su mirada en la bandada de p\u00e1jaros, ten\u00edan un aspecto muy normal, de p\u00e1jaro, pero, como dicen, las apariencias enga\u00f1an  \u00bb https://t.co/VfEHUvOvDb", "id": "1168935650063769600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168936490702970881"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8g1JY2i9ZG", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1168936490702970881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8g1JY2i9ZG", "media_key": "3_1168936468473143296"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Pate Davidson"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:19:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 27, "like_count": 34, "quote_count": 26}, "author_id": "884185909368901633", "text": "Oi? Pate Davidson est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es pra entrar em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d. https://t.co/8g1JY2i9ZG", "id": "1168936490702970881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954930826268678"], "in_reply_to_user_id": "1275800582", "created_at": "2019-09-03T18:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275800582", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "chris brown"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168954928074842116"}], "text": "Que ser\u00e1 un gilipollas con lo de chris brown y el aborto, pero hostia puta habla de lo mal que lo ha pasado, de su salud mental, de pensamietos suicidas, y todo es critica??? Dice haber salido de sus relaciones d mierda abusivas y que ahora esta genial con su mujer, +", "id": "1168954930826268678"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168954595915304962"], "created_at": "2019-09-03T18:31:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "712422114947698688", "text": "A gente ve os crentes brasileiros de hoje em dia e fica se perguntando:\n\nCALIGULA MATOU POUCO?", "id": "1168954595915304962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953901879631872"], "created_at": "2019-09-03T18:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "952425073155112961", "text": "Me cort\u00e9 con un cuchillo PARA UNTAR", "id": "1168953901879631872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953097831538689"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/lieVGOARAN", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1168929419567779843", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:25:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1191, "reply_count": 665, "like_count": 7796, "quote_count": 130}, "author_id": "55069015", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168929419567779843"}], "text": "A que ponto chegamos! Voltamos ao s\u00e9culo 18? \u00c9 isso que alguns querem? \u00c9 \u00f3bvio que esse tu\u00edte atrair\u00e1 coment\u00e1rios de quem defende essa covardia que embute racismo e outras caracter\u00edsticas abjetas de determinados seres \u201chumanos\u201d. Vermes malditos! https://t.co/lieVGOARAN", "id": "1168953097831538689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168953392095485953"], "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 76, "username": "RicardoAnayaC", "id": "151968088"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 131, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Anaya"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.9353, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:26:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 124, "like_count": 535, "quote_count": 11}, "author_id": "104697055", "text": "Veo que hay gente muy entusiasmada con el probable regreso de @RicardoAnayaC al \u00e1mbito pol\u00edtico.\n\u00bfSe refieren al mismo Ricardo Anaya que fractur\u00f3 al PAN por su ambici\u00f3n?\nHacen falta contrapesos y no me cae mal, pero tengo mis dudas...", "id": "1168953392095485953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168951899237822471"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xjX6A15A6w", "expanded_url": "https://bit.ly/2kgcpUS", "display_url": "bit.ly/2kgcpUS"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ct0isKzSCn", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1168951899237822471/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ct0isKzSCn", "media_key": "3_1168951890895429632"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:20:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "708882910305247233", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Peter Capaldi, de Doctor Who, entrou para o elenco do filme. https://t.co/xjX6A15A6w https://t.co/ct0isKzSCn", "id": "1168951899237822471"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168932742895214593"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wntz7CYLbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPecosaGA/status/1168932742895214593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wntz7CYLbZ", "media_key": "3_1168932729087504385"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wntz7CYLbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPecosaGA/status/1168932742895214593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wntz7CYLbZ", "media_key": "3_1168932733340528643"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wntz7CYLbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPecosaGA/status/1168932742895214593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wntz7CYLbZ", "media_key": "3_1168932734556876800"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6615, "type": "Place", "normalized_text": "gota"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "PrendoElMeg\u00e1fono"}, {"start": 18, "end": 24, "tag": "Tunja"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:04:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "199718774", "text": "#PrendoElMeg\u00e1fono #Tunja En la carrera 12 con calle 24 sobrebel medio d\u00eda de este martes un hombre se suicida por presi\u00f3n de los gota a gota, la paradoja de este fatal desenlace es que la Policia estaba en el levantamiento del cad\u00e1ver y llegaron los cobradores a preguntarlo. https://t.co/wntz7CYLbZ", "id": "1168932742895214593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168912594004008963"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/D2x9iDescI", "expanded_url": "https://twitter.com/_elrobyn/status/1168614179814535168", "display_url": "twitter.com/_elrobyn/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:44:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316485781", "text": "Por eso los odio a todos. https://t.co/D2x9iDescI", "id": "1168912594004008963"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168952268949000198"], "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/srpIIuCAHR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168939442180100098", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:21:53.000Z", "lang": "qst", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663869530", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168939442180100098"}], "text": "que https://t.co/srpIIuCAHR", "id": "1168952268949000198"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168839335271120896"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/ill1MGaiov", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg4fMf", "display_url": "bit.ly/2kg4fMf"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/mSetNIufGU", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1168839335271120896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSetNIufGU", "media_key": "3_1168839325481615362"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 205, "probability": 0.4767, "type": "Place", "normalized_text": "CostadelSol"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 181, "tag": "Salud"}, {"start": 182, "end": 193, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 194, "end": 206, "tag": "CostadelSol"}, {"start": 207, "end": 219, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-03T10:53:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4898287630", "text": "\ud83c\udfe5 \ud83d\udcf0   \"El objetivo es reducir la variabilidad cl\u00ednica y homogeneizar el plan de intervenci\u00f3n y as\u00ed mejorar su seguridad y calidad asistencial\"\n\n\u2139\u25b6\ud83d\uddde https://t.co/ill1MGaiov  \n\n#Salud #Prevenci\u00f3n #CostadelSol #SaludMental https://t.co/mSetNIufGU", "id": "1168839335271120896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168867896191311874"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7M9cqOtzf4", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1168867896191311874/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7M9cqOtzf4", "media_key": "7_1168867535837650945"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 26, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "LaCobardiaDeMauricioMulder"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 27, "tag": "LaCobardiaDeMauricioMulder"}, {"start": 187, "end": 206, "tag": "Inconstitucionales"}, {"start": 228, "end": 236, "tag": "Censura"}, {"start": 252, "end": 272, "tag": "CuestionDeConfianza"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:46:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 31, "like_count": 335, "quote_count": 8}, "author_id": "771351819171790848", "text": "#LaCobardiaDeMauricioMulder\nAferrado a su cargo, siendo uno de los pol\u00edticos menos productivos, solo present\u00f3 4 proyectos ley en su vida parlamentaria, 2 aprobadas y luego desechadas por #Inconstitucionales, no quiere presentar #Censura por miedo a la #CuestionDeConfianza https://t.co/7M9cqOtzf4", "id": "1168867896191311874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8518, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "id": "1099302835139825664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949862865543169"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/iz3w9Yidxu", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1168935309352062978", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7697, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:12:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123673417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168935309352062978"}], "text": "La secuela/reboot de Escuadr\u00f3n Suicida tiene ya, entre otros, a Idris Elba, Nathan Fillion, Taika Waititi y Peter Capaldi + Margot Robbie de vuelta y James Gunn en la direcci\u00f3n. Casi nada oye. https://t.co/iz3w9Yidxu", "id": "1168949862865543169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950993729572866"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "FrancisBlacKn", "id": "20189314"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "goescarlos", "id": "178238112"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 81, "end": 96, "username": "StefanMolyneux", "id": "313038011"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 154, "probability": 0.4408, "type": "Organization", "normalized_text": "nazista"}]}, "in_reply_to_user_id": "1057439874872213504", "created_at": "2019-09-03T18:16:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4715912055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168927058887696385"}], "text": "@brunbazzo @FrancisBlacKn @CTAMenezes @goescarlos @joaoamoedonovo @partidonovo30 @StefanMolyneux Qual o problema pra dar entrevista pra programa de nazista? Querem problematizar tudo agora ne?", "id": "1168950993729572866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168454462236741632"], "created_at": "2019-09-02T09:23:47.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2865355648", "text": "Miya Mfumu \u00e7a se voit elle est trop jalouse de Laura Luve et qu\u2019elle aurait aim\u00e9 avoir sa vie ! Ta copine accouche des jumeaux elle perd un de ses b\u00e9b\u00e9s on ne t\u2019entend pas parler mais quand c\u2019est Wesley se sont plus des f\u00e9licitations mais plut\u00f4t de grandes fellations", "id": "1168454462236741632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168944543691149312"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/QEL5DtEJ7z", "expanded_url": "http://bit.ly/2HJSMwN", "display_url": "bit.ly/2HJSMwN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13498779/matteo-salvini-rousseau-durate-poco-lega-mai-col-pd.html"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:51:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "123920914", "text": "La reazione di Salvini dopo il voto su Rousseau: caccia grossa al Pd e ai grillini\u00a0 https://t.co/QEL5DtEJ7z", "id": "1168944543691149312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168639867103961089"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Yr5HBssUWc", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelopuella/status/1168639867103961089/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yr5HBssUWc", "media_key": "7_1168638448917520388"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9701, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:40:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 65, "like_count": 542, "quote_count": 37}, "author_id": "193782586", "text": "\u00bfSe acuerdan de este presidente encolerizado y la banda de aplaudidores del Titanic? Fue hace apenas seis meses. Hoy andan todos con la cola entre las patas y buscando a qui\u00e9n echarle la culpa. Nos dejan en ruinas y se van llenos de verg\u00fcenza. Que no vuelvan nunca m\u00e1s. https://t.co/Yr5HBssUWc", "id": "1168639867103961089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949274203295745"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/DBSgSSJ0cU", "expanded_url": "https://bit.ly/2kpRtdS", "display_url": "bit.ly/2kpRtdS"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/9ZdRAUINfV", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168949274203295745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ZdRAUINfV", "media_key": "3_1168949266859143168"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:09:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 130, "quote_count": 1}, "author_id": "9612112", "text": "Personagens, elenco e trama: tudo que sabemos sobre a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/DBSgSSJ0cU https://t.co/9ZdRAUINfV", "id": "1168949274203295745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168949776152481794"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gCBrywUq34", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/hombre-se-arroja-a-camioneta-para-extorsionar-a-chofer-video/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/hombre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/hombre-se-arroja-a-camioneta-para-extorsionar-a-chofer-video/"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6647, "type": "Person", "normalized_text": "chofer"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 11, "like_count": 117, "quote_count": 11}, "author_id": "57398614", "text": "Cuidado con ellos! \n\nHombre se arroja a camioneta para extorsionar a chofer (VIDEO) https://t.co/gCBrywUq34", "id": "1168949776152481794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168950023813570563"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/q4XkCzUFER", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/peter-capaldi-e-pete-davidson-podem-estar-em-proximo-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/peter-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/moMTYwV7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1168950023813570563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/moMTYwV7wx", "media_key": "3_1168950014581837825"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T18:12:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "author_id": "7751462", "text": "Peter Capaldi e Pete Davidson podem estar em pr\u00f3ximo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/q4XkCzUFER https://t.co/moMTYwV7wx", "id": "1168950023813570563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168907839009697794"], "created_at": "2019-09-03T15:25:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147714406861692928", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "B99"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6577, "type": "Other", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.7816, "type": "Other", "normalized_text": "agents of shield"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "ST"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "vcs namorariam cmg? \n\nidade: 15\ns\u00e9rie favorita: B99,sherlock,agents of shield e ST\nfilme favorito: qualquer um de her\u00f3i tirando Esquadr\u00e3o Suicida\nhobby: dormir\ndescri\u00e7\u00e3o: Carente,crian\u00e7a e amorosa\ncor favorita: azul\n\no flop kk", "id": "1168907839009697794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168715238092484608"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oxsj5tlQ5u", "expanded_url": "http://bit.ly/2LdCSwK", "display_url": "bit.ly/2LdCSwK", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:40:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "2941644267", "text": "#SepaQue Para el abogado pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alienta un reagrupamiento de la antigua guerrilla Fuerzas Armadas Revolucionarias de Colombia. https://t.co/oxsj5tlQ5u", "id": "1168715238092484608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168944231509049345"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ztXAyK4WKz", "expanded_url": "https://twitter.com/rgalarreta/status/1168944231509049345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ztXAyK4WKz", "media_key": "3_1168944216594112512"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 102, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.3474, "type": "Place", "normalized_text": "Ju\u00e1rez Atoche"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 188, "end": 208, "probability": 0.3909, "type": "Other", "normalized_text": "Concepci\u00f3n Carhuancho"}, {"start": 252, "end": 263, "probability": 0.5529, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacionalismo"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:49:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "61620531", "text": "Mmm, el fiscal Ju\u00e1rez Atoche usa audios de chuponeo realizado por los apristas contra @Ollanta_HumalaT en la campa\u00f1a del a\u00f1o 2011. Obviamente en otro pa\u00eds ser\u00eda ilegal, pero en Per\u00fa, Juez Concepci\u00f3n Carhuancho le acepta todo a los fiscales. A\u00fan as\u00ed el Nacionalismo gan\u00f3 el 2011... https://t.co/ztXAyK4WKz", "id": "1168944231509049345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168948279847075843"], "in_reply_to_user_id": "1161739265551872000", "created_at": "2019-09-03T18:06:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851967142526414848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168946940366721025"}], "text": "@CezarDpoy Fiz isso ano passado, me arrependi. Pq hoje vejo que n\u00e3o valeu a pena", "id": "1168948279847075843"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "Durango, M\u00e9xico", "id": "42d7d0350d479d5c"}]}, "errors": [{"resource_id": "1168689224129888257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168689224129888257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168689224129888257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168873536179580928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168873536179580928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168873536179580928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "919589336475152385", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [919589336475152385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "919589336475152385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168977457229246464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168977457229246464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168977457229246464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1143849422989791232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143849422989791232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143849422989791232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168942029524615169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168942029524615169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168942029524615169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168974106475290625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168974106475290625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168974106475290625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1069133711311060992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1069133711311060992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069133711311060992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168643023510671363", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168643023510671363].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168643023510671363", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167604372127326208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167604372127326208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167604372127326208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2192483107", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2192483107].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2192483107", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168951121819459584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168951121819459584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168951121819459584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3279809496", "value": "3279809496", "detail": "User has been suspended: [3279809496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168957844265361410", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168957844265361410", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168957844265361410].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "845650824760102912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [845650824760102912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "845650824760102912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168933707148869632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168933707148869632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168933707148869632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "107656242", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [107656242].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "107656242", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168750071636287488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168750071636287488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168750071636287488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1053213162697318401", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1053213162697318401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053213162697318401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168945970450747403", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168945970450747403].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168945970450747403", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "716790644", "value": "716790644", "detail": "User has been suspended: [716790644].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168946434412093440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168946434412093440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168946434412093440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1053213162697318401", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1053213162697318401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053213162697318401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168945970450747403", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168945970450747403].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168945970450747403", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037697961294213120", "value": "1037697961294213120", "detail": "User has been suspended: [1037697961294213120].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168949835480870912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168949835480870912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168949835480870912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168949566785368064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168949566785368064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168949566785368064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1168987589027749888", "oldest_id": "1168948832534695943", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31yki6jp8kex5nmgkev4hl2oha5"}}