{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4815, "type": "Other", "normalized_text": "stopmachismo"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/rBHIRgkk7B", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "m.eldiario.es/andalucia/homb\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "stopmachismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185982255979732994"], "created_at": "2019-10-20T18:12:58.000Z", "id": "1185982255979732994", "author_id": "233928703", "text": "#stopmachismo oiga q nos siguen asesinando. https://t.co/rBHIRgkk7B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185982221745831938"], "created_at": "2019-10-20T18:12:50.000Z", "id": "1185982221745831938", "author_id": "184598859", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185982214695260160"], "created_at": "2019-10-20T18:12:49.000Z", "id": "1185982214695260160", "author_id": "1085317693153128448", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nacho991960", "id": "528709424"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/n8zTu3x5SZ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185980437056966656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185982203538345989"], "created_at": "2019-10-20T18:12:46.000Z", "id": "1185982203538345989", "author_id": "1073599161751220224", "text": "RT @nacho991960: Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en Granada. Tfno 016. https://t.co/n8zTu3x5SZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.697, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/p5TxRWaCTg", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/p5TxRWaCTg", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Granada"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Feminicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185982186182328320"], "created_at": "2019-10-20T18:12:42.000Z", "id": "1185982186182328320", "author_id": "260256448", "text": "#Granada\n\n#Feminicidio\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia\n\nhttps://t.co/p5TxRWaCTg https://t.co/p5TxRWaCTg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185982177474990080"], "created_at": "2019-10-20T18:12:40.000Z", "id": "1185982177474990080", "author_id": "4125991773", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Socialistas_Av", "id": "800754608935051265"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/nsA7lQ1kRf", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=facebook.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 81, "end": 103, "tag": "StopViolenciaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185963306521124871"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185982166766964737"], "created_at": "2019-10-20T18:12:37.000Z", "id": "1185982166766964737", "author_id": "288878022", "text": "RT @Socialistas_Av: Nos duele a tod@s. Nos toca a tod@s... #NiUnaMenos #NiUnaM\u00e1s\n#StopViolenciaDeGenero \ud83d\uded1\ud83d\uded1\ud83d\uded1\nhttps://t.co/nsA7lQ1kRf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nacho991960", "id": "528709424"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/n8zTu3x5SZ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185980437056966656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185982148567797760"], "created_at": "2019-10-20T18:12:33.000Z", "id": "1185982148567797760", "author_id": "260132254", "text": "RT @nacho991960: Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en Granada. Tfno 016. https://t.co/n8zTu3x5SZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981982817300480"], "created_at": "2019-10-20T18:11:53.000Z", "id": "1185981982817300480", "author_id": "2429649679", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981949283913728"], "created_at": "2019-10-20T18:11:45.000Z", "id": "1185981949283913728", "author_id": "1700267202", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1056391640942817280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185981266895785984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981904564170752"], "created_at": "2019-10-20T18:11:35.000Z", "id": "1185981904564170752", "author_id": "93738686", "text": "@DenisseQHz Un vato se suicida con un disparo a la sien.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nacho991960", "id": "528709424"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/n8zTu3x5SZ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185980437056966656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981877569622016"], "created_at": "2019-10-20T18:11:28.000Z", "id": "1185981877569622016", "author_id": "863054447269818368", "text": "RT @nacho991960: Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en Granada. Tfno 016. https://t.co/n8zTu3x5SZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981856480661505"], "created_at": "2019-10-20T18:11:23.000Z", "id": "1185981856480661505", "author_id": "845899231", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981817205211137"], "created_at": "2019-10-20T18:11:14.000Z", "id": "1185981817205211137", "author_id": "4724935575", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185981797659791361"], "created_at": "2019-10-20T18:11:09.000Z", "id": "1185981797659791361", "author_id": "752953882272301056", "text": "Trilha sonora esquadr\u00e3o suicida: \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n\nEsquadr\u00e3o suicida:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981767997677568"], "created_at": "2019-10-20T18:11:02.000Z", "id": "1185981767997677568", "author_id": "208047017", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5556, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WNBJNWauWo", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185981759239921665"], "created_at": "2019-10-20T18:11:00.000Z", "id": "1185981759239921665", "author_id": "1735067082", "text": "Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/WNBJNWauWo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981687991279617"], "created_at": "2019-10-20T18:10:43.000Z", "id": "1185981687991279617", "author_id": "852773570757382144", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1184967588742389763", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TSprinsbon", "id": "1184967588742389763"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "FuntimeNcP", "id": "929907548576198656"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185970754799755266"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981684895768576"], "created_at": "2019-10-20T18:10:42.000Z", "id": "1185981684895768576", "author_id": "1016427816852885505", "text": "@TSprinsbon @FuntimeNcP Pues se hizo viral un video en youtube titulado \"1444\", que es de un ruso que se suicida y dec\u00edan que al ver el video quedar\u00e1s maldito y tenias que comentar la fecha en el dia en que lo viste el video pero obviamente eso \u00faltimo es falso\nAhora ya varios est\u00e1n hablando el video", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981670941450240"], "created_at": "2019-10-20T18:10:39.000Z", "id": "1185981670941450240", "author_id": "1097372617085018112", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981655057604608"], "created_at": "2019-10-20T18:10:35.000Z", "id": "1185981655057604608", "author_id": "1088994943450923008", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981647344295936"], "created_at": "2019-10-20T18:10:33.000Z", "id": "1185981647344295936", "author_id": "2364985884", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7185, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185978455680270337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981595305598982"], "created_at": "2019-10-20T18:10:21.000Z", "id": "1185981595305598982", "author_id": "925743963641991169", "text": "RT @mablanco60: Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida en La Zubia. Una hija del matrimonio encontr\u00f3 los cad\u00e1veres en su vivienda\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981593942478853"], "created_at": "2019-10-20T18:10:21.000Z", "id": "1185981593942478853", "author_id": "425518463", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981593388761088"], "created_at": "2019-10-20T18:10:20.000Z", "id": "1185981593388761088", "author_id": "131337601", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981591299985411"], "created_at": "2019-10-20T18:10:20.000Z", "id": "1185981591299985411", "author_id": "110613533", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981562254430208"], "created_at": "2019-10-20T18:10:13.000Z", "id": "1185981562254430208", "author_id": "3804000574", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9055, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "Andaluc\u00edahoy"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/JjjgXE0Fcm", "expanded_url": "http://ow.ly/jz3Y30pKwVZ", "display_url": "ow.ly/jz3Y30pKwVZ", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/andalucia/granada/sevi-encuentran-cadaveres-personas-casa-granada-201910201658_noticia.html?ns_campaign=rrss&ns_mchannel=abcdesevilla-es&ns_source=tw&ns_linkname=seccion&ns_fee=0"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "Granada"}, {"start": 105, "end": 118, "tag": "Andaluc\u00edahoy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185981522282725380"], "created_at": "2019-10-20T18:10:04.000Z", "id": "1185981522282725380", "author_id": "42590652", "text": "Asesinato machista en #Granada: un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/JjjgXE0Fcm | #Andaluc\u00edahoy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981454548910081"], "created_at": "2019-10-20T18:09:47.000Z", "id": "1185981454548910081", "author_id": "1244180976", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.8849, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/oCYqzFyA5x", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeRamrez15/status/1185981211765694465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCYqzFyA5x", "media_key": "3_1185981200269111297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185981211765694465"], "created_at": "2019-10-20T18:08:50.000Z", "id": "1185981211765694465", "author_id": "3549227716", "text": "\u00bfSaben ese v\u00eddeo en el que un chico se suicida en un en vivo en la depweb que termin\u00f3 en YouTube y se est\u00e1 volviendo viral por su supuesta \"maldici\u00f3n\"? Pues ese v\u00eddeo lo encuentras en YouTube como \"1444\". ABRO HILO\n#1444 https://t.co/oCYqzFyA5x", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981048599076864"], "created_at": "2019-10-20T18:08:11.000Z", "id": "1185981048599076864", "author_id": "1062827514", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185981046002769921"], "created_at": "2019-10-20T18:08:10.000Z", "id": "1185981046002769921", "author_id": "331876831", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980902767239168"], "created_at": "2019-10-20T18:07:36.000Z", "id": "1185980902767239168", "author_id": "77135002", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Syltrea", "id": "1058028770236473345"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "retoHalloween"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 47, "tag": "retoHalloween"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185657192982241281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980828783910913"], "created_at": "2019-10-20T18:07:18.000Z", "id": "1185980828783910913", "author_id": "1105465265905692672", "text": "RT @Syltrea: Hoy es el d\u00eda 2 del #retoHalloween y toca hacer un personaje de una pel\u00edcula!! Mi elecci\u00f3n ha sido El #Joker de Jared Leto en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6874, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185957161081491456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980823696220160"], "created_at": "2019-10-20T18:07:17.000Z", "id": "1185980823696220160", "author_id": "540235507", "text": "RT @A3Noticias: Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7185, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185978455680270337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980733023752193"], "created_at": "2019-10-20T18:06:55.000Z", "id": "1185980733023752193", "author_id": "1173902453516976128", "text": "RT @mablanco60: Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida en La Zubia. Una hija del matrimonio encontr\u00f3 los cad\u00e1veres en su vivienda\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1143960443133792256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185980043958325248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980662450413575"], "created_at": "2019-10-20T18:06:39.000Z", "id": "1185980662450413575", "author_id": "765610004007096322", "text": "@Prixoviich Es de un se\u00f1or que se suicida con una escopeta:\u2019( pero a mi me dio asquito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.601, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Mqr68S05Cp", "expanded_url": "https://andaluciainformacion.es/portada/?a=855139", "display_url": "andaluciainformacion.es/portada/?a=855\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185980638861680640"], "created_at": "2019-10-20T18:06:33.000Z", "id": "1185980638861680640", "author_id": "166524980", "text": "Mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia https://t.co/Mqr68S05Cp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980636202520577"], "created_at": "2019-10-20T18:06:32.000Z", "id": "1185980636202520577", "author_id": "1092439968440635392", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.601, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/uBAPFcRB8M", "expanded_url": "https://andaluciainformacion.es/portada/?a=855139", "display_url": "andaluciainformacion.es/portada/?a=855\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185980610088787973"], "created_at": "2019-10-20T18:06:26.000Z", "id": "1185980610088787973", "author_id": "434225618", "text": "Mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia https://t.co/uBAPFcRB8M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ernesto2370", "id": "1596776168"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "xbelbar", "id": "287179863"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "jordi_canyas", "id": "173541298"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4786, "type": "Organization", "normalized_text": "espa\u00f1ola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185885509471604741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980596876709891"], "created_at": "2019-10-20T18:06:23.000Z", "id": "1185980596876709891", "author_id": "915601145569202176", "text": "RT @ernesto2370: @xbelbar @jordi_canyas Incre\u00edble el nivel de complejos y de miop\u00eda pol\u00edtica suicida de la izquierda espa\u00f1ola con el secesi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980566652493825"], "created_at": "2019-10-20T18:06:16.000Z", "id": "1185980566652493825", "author_id": "554843634", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7185, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185978455680270337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980558826004482"], "created_at": "2019-10-20T18:06:14.000Z", "id": "1185980558826004482", "author_id": "904654728897982464", "text": "RT @mablanco60: Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida en La Zubia. Una hija del matrimonio encontr\u00f3 los cad\u00e1veres en su vivienda\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980557605384192"], "created_at": "2019-10-20T18:06:14.000Z", "id": "1185980557605384192", "author_id": "2180335493", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 245, "end": 257, "username": "eldiarioAnd", "id": "1132119854"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6475, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/mgozvN5f5y", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_38e7a3fb", "display_url": "m.eldiario.es/_38e7a3fb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-zubia-granada_1_1299678.html"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 196, "tag": "niunamenos"}, {"start": 197, "end": 215, "tag": "ViolenciadeG\u00e9nero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185980538571677701"], "created_at": "2019-10-20T18:06:09.000Z", "id": "1185980538571677701", "author_id": "621790334", "text": "Terrible!!!\nMi en\u00e9rgica y firme repulsa por el asesinato de otra mujer por violencia de g\u00e9nero en la localidad granadina de La Zubia. \nEsta lucha requiere la unidad de toda la sociedad #niunamenos #ViolenciadeG\u00e9nero\n https://t.co/mgozvN5f5y v\u00eda @eldiarioand", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6052, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/oSpfTtSnyZ", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185980505277251584"], "created_at": "2019-10-20T18:06:01.000Z", "id": "1185980505277251584", "author_id": "2734172937", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia https://t.co/oSpfTtSnyZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/n8zTu3x5SZ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185980437056966656"], "created_at": "2019-10-20T18:05:45.000Z", "id": "1185980437056966656", "author_id": "528709424", "text": "Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en Granada. Tfno 016. https://t.co/n8zTu3x5SZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Chiapas"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/vuT5mRV0tw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1083288965134957/posts/1671853966278451?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/10832889651349\u2026"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "Chiapas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185980411270389760"], "created_at": "2019-10-20T18:05:39.000Z", "id": "1185980411270389760", "author_id": "923053118622916608", "text": "Youtuber en #Chiapas se suicida. \n\nhttps://t.co/vuT5mRV0tw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980279716044801"], "created_at": "2019-10-20T18:05:07.000Z", "id": "1185980279716044801", "author_id": "816368498481958913", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980261797974016"], "created_at": "2019-10-20T18:05:03.000Z", "id": "1185980261797974016", "author_id": "785054207200096256", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980246862024704"], "created_at": "2019-10-20T18:04:59.000Z", "id": "1185980246862024704", "author_id": "491261046", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaMalajos", "id": "1148370573099175936"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QotTu4KiFx", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMalajos/status/1185943928123678720/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QotTu4KiFx", "media_key": "7_1185943733709234182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185943928123678720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980244026707971"], "created_at": "2019-10-20T18:04:59.000Z", "id": "1185980244026707971", "author_id": "1180280171716317184", "text": "RT @LaMalajos: Ojo no es contenido suicida, haci que no me pueden decir nada ok? https://t.co/QotTu4KiFx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980238330781697"], "created_at": "2019-10-20T18:04:57.000Z", "id": "1185980238330781697", "author_id": "597881912", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980154465705986"], "created_at": "2019-10-20T18:04:37.000Z", "id": "1185980154465705986", "author_id": "1063850700696899588", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8769, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185980123880787968"], "created_at": "2019-10-20T18:04:30.000Z", "id": "1185980123880787968", "author_id": "3574971439", "text": "algu\u00e9m me indica um filme \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d se n\u00e3o vou assistir esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "285081945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980082734522368"], "created_at": "2019-10-20T18:04:20.000Z", "id": "1185980082734522368", "author_id": "1126889007449645057", "text": "@JuanSGuarnizo Un video \"maldito\" donde se suicida dross :v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980073830244353"], "created_at": "2019-10-20T18:04:18.000Z", "id": "1185980073830244353", "author_id": "3948713243", "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980037759229953"], "created_at": "2019-10-20T18:04:10.000Z", "id": "1185980037759229953", "author_id": "980764061100101632", "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980028540116992"], "created_at": "2019-10-20T18:04:07.000Z", "id": "1185980028540116992", "author_id": "37202588", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7185, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185978455680270337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185980009338621952"], "created_at": "2019-10-20T18:04:03.000Z", "id": "1185980009338621952", "author_id": "1012146463", "text": "RT @mablanco60: Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida en La Zubia. Una hija del matrimonio encontr\u00f3 los cad\u00e1veres en su vivienda\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979951629123584"], "created_at": "2019-10-20T18:03:49.000Z", "id": "1185979951629123584", "author_id": "952606669384683520", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979937263706114"], "created_at": "2019-10-20T18:03:46.000Z", "id": "1185979937263706114", "author_id": "73640017", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979882347597825"], "created_at": "2019-10-20T18:03:33.000Z", "id": "1185979882347597825", "author_id": "1499950604", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979838697480193"], "created_at": "2019-10-20T18:03:22.000Z", "id": "1185979838697480193", "author_id": "2915812505", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "285081945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9767, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979823883280384"], "created_at": "2019-10-20T18:03:19.000Z", "id": "1185979823883280384", "author_id": "1118770492779966464", "text": "@JuanSGuarnizo Es un vato que se suicida y otro wey lo sube a Youtube (se suicida de un scopetazo...creo)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979805763813376"], "created_at": "2019-10-20T18:03:14.000Z", "id": "1185979805763813376", "author_id": "289945527", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "VIDEO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185965450846507008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979777393549314"], "created_at": "2019-10-20T18:03:08.000Z", "id": "1185979777393549314", "author_id": "2571843188", "text": "RT @soy_502: #VIDEO Maestro logra desarmar a un estudiante suicida y luego lo abraza\n\nLas im\u00e1genes son fuertes. Al parecer, el joven preten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9149, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7py657NzrB", "expanded_url": "https://www.criteriohidalgo.com/destacado/mata-a-sus-hijos-envenenandolos-y-se-suicida-en-edomex", "display_url": "criteriohidalgo.com/destacado/mata\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185979723966550018"], "created_at": "2019-10-20T18:02:55.000Z", "id": "1185979723966550018", "author_id": "112000643", "text": "Mata a sus hijos envenen\u00e1ndolos y se suicida en Edomex https://t.co/7py657NzrB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4056, "type": "Place", "normalized_text": "mayara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185979721525485568"], "created_at": "2019-10-20T18:02:54.000Z", "id": "1185979721525485568", "author_id": "753751366728843264", "text": "tocou meu alarme agora \u00e1s 15h pra tomar meu rem\u00e9dio e eu tava no carro, minha m\u00e3e disse assim: \n\u00f3, t\u00e1 na hora da mayara acordar pra ir pra aula \n\ntodo mundo se matou de rir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979663178448897"], "created_at": "2019-10-20T18:02:40.000Z", "id": "1185979663178448897", "author_id": "26848290", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979656014630912"], "created_at": "2019-10-20T18:02:39.000Z", "id": "1185979656014630912", "author_id": "448963184", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979602193309703"], "created_at": "2019-10-20T18:02:26.000Z", "id": "1185979602193309703", "author_id": "289111996", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1649360059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185974381035569153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185979549818839040"], "created_at": "2019-10-20T18:02:13.000Z", "id": "1185979549818839040", "author_id": "1150277769722572800", "text": "@SonalyFlo Entra a Facebook y pon el n\u00famero, saldr\u00e1 un v\u00eddeo de un chico que se suicida de un balazo sin censura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979544928489472"], "created_at": "2019-10-20T18:02:12.000Z", "id": "1185979544928489472", "author_id": "2375822491", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7057, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/owDtcIYAID", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ilNvf1e5TG", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1185946370953400320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilNvf1e5TG", "media_key": "3_1185946360807395330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185946370953400320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979533024989186"], "created_at": "2019-10-20T18:02:09.000Z", "id": "1185979533024989186", "author_id": "162043770", "text": "RT @eldiarioes: Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/owDtcIYAID https://t.co/ilNvf1e5TG", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/ImvwKj7XAV", "expanded_url": "http://mtr.cool/vcyfqdvfcl", "display_url": "mtr.cool/vcyfqdvfcl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185979531800252417"], "created_at": "2019-10-20T18:02:09.000Z", "id": "1185979531800252417", "author_id": "39081267", "text": "Ahora nadie se r\u00ede...\nhttps://t.co/ImvwKj7XAV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1088949183657242624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sammymoss14", "id": "1280141289304887296"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "KevinMaskedMan", "id": "879752010798686208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185948304217165825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979528813957120"], "created_at": "2019-10-20T18:02:08.000Z", "id": "1185979528813957120", "author_id": "321133548", "text": "@SammyMoss14 @KevinMaskedMan Un video, maldito seg\u00fan, de alguien que se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979523642417154"], "created_at": "2019-10-20T18:02:07.000Z", "id": "1185979523642417154", "author_id": "53339565", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979507741806595"], "created_at": "2019-10-20T18:02:03.000Z", "id": "1185979507741806595", "author_id": "2218710752", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184946556157476864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185979505409703938"], "created_at": "2019-10-20T18:02:03.000Z", "id": "1185979505409703938", "author_id": "1105906825310945282", "text": "RT @brunabosz: o tanto de coringa que vai ter no carnaval ano que vem meu deus do ceu igual quando saiu esquadrao suicida e tinha harley qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979502763151360"], "created_at": "2019-10-20T18:02:02.000Z", "id": "1185979502763151360", "author_id": "1009746226290491392", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "ToquedeQuedaChile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923530451554304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979500523413504"], "created_at": "2019-10-20T18:02:02.000Z", "id": "1185979500523413504", "author_id": "1176400718992949248", "text": "RT @Koke19171: #ToquedeQuedaChile\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les due\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "285081945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "Rifle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979455799517184"], "created_at": "2019-10-20T18:01:51.000Z", "id": "1185979455799517184", "author_id": "837925396372946944", "text": "@JuanSGuarnizo Un bato de suicida con un Rifle, se vuela casi toda la cabeza.\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979412908576768"], "created_at": "2019-10-20T18:01:41.000Z", "id": "1185979412908576768", "author_id": "1054022370908876800", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979393409200128"], "created_at": "2019-10-20T18:01:36.000Z", "id": "1185979393409200128", "author_id": "144494216", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979377957457926"], "created_at": "2019-10-20T18:01:32.000Z", "id": "1185979377957457926", "author_id": "196800451", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "252857236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedro_72ra", "id": "252857236"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "estrella_oros", "id": "1112517751485149185"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185971223139885057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979366381150214"], "created_at": "2019-10-20T18:01:30.000Z", "id": "1185979366381150214", "author_id": "2581614803", "text": "@pedro_72ra @estrella_oros @malditaternura Limpi\u00f3? Se suicid\u00f3 x cobarde, dej\u00f3 a su familia de lado, un cobarde se suicida para evitar ser apuntado con el dedo de ladron!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "285081945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979362119770115"], "created_at": "2019-10-20T18:01:29.000Z", "id": "1185979362119770115", "author_id": "960994961276788736", "text": "@JuanSGuarnizo Es un chico que se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979339118133254"], "created_at": "2019-10-20T18:01:23.000Z", "id": "1185979339118133254", "author_id": "1120369097609482247", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185979293760925702"], "created_at": "2019-10-20T18:01:12.000Z", "id": "1185979293760925702", "author_id": "760370082", "text": "Capit\u00e1n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "285081945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979272759922689"], "created_at": "2019-10-20T18:01:07.000Z", "id": "1185979272759922689", "author_id": "970890253", "text": "@JuanSGuarnizo Un rifle + un ruso suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979267630489601"], "created_at": "2019-10-20T18:01:06.000Z", "id": "1185979267630489601", "author_id": "1076686886893219840", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/EEa6ie80b5", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/odebrecht-mario-vargas-llosa-sobre-alan-garcia-la-historia-no-le-va-a-perdonar-todos-los-robos-luis-nava-jorge-barata/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 35, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185979259988381697"], "created_at": "2019-10-20T18:01:04.000Z", "id": "1185979259988381697", "author_id": "122541642", "text": "(el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) quedar\u00e1 \u201csobre todo como una persona que aprovech\u00f3 el poder para enriquecerse ... pens\u00f3 que pod\u00eda gozar de impunidad absoluta para todos los excesos que comet\u00eda. Que pod\u00eda enga\u00f1ar a la gente\u201d.\nhttps://t.co/EEa6ie80b5", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979249339125762"], "created_at": "2019-10-20T18:01:02.000Z", "id": "1185979249339125762", "author_id": "1152105174900576257", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979241227341825"], "created_at": "2019-10-20T18:01:00.000Z", "id": "1185979241227341825", "author_id": "852519801679355904", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "285081945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979216715599873"], "created_at": "2019-10-20T18:00:54.000Z", "id": "1185979216715599873", "author_id": "1128398212232966144", "text": "@JuanSGuarnizo Un chavo que se suicida con un fusil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "285081945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979212534079496"], "created_at": "2019-10-20T18:00:53.000Z", "id": "1185979212534079496", "author_id": "3003660793", "text": "@JuanSGuarnizo Un chico que se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "285081945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979159799042050"], "created_at": "2019-10-20T18:00:40.000Z", "id": "1185979159799042050", "author_id": "802280163144712192", "text": "@JuanSGuarnizo Un vato que se suicida en directo con una escopeta .__.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185979003036995584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979118418059264"], "created_at": "2019-10-20T18:00:30.000Z", "id": "1185979118418059264", "author_id": "1056402494920769536", "text": "RT @Jr_Sorrisoo: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo um tex\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979109891100672"], "created_at": "2019-10-20T18:00:28.000Z", "id": "1185979109891100672", "author_id": "1081323245612265472", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979061740462081"], "created_at": "2019-10-20T18:00:17.000Z", "id": "1185979061740462081", "author_id": "628662423", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185979009076740098"], "created_at": "2019-10-20T18:00:04.000Z", "id": "1185979009076740098", "author_id": "1179074116458090499", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185979003036995584"], "created_at": "2019-10-20T18:00:03.000Z", "id": "1185979003036995584", "author_id": "1004037197362802689", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo um tex\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "veneno"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/BcoYyUU0lH", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-tras-disputa-con-su-pareja/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/mujer-envenena\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185978989766201349"], "created_at": "2019-10-20T18:00:00.000Z", "id": "1185978989766201349", "author_id": "1839187771", "text": "La mujer disolvi\u00f3 veneno y se lo dio a sus tres hijos. Luego, los acost\u00f3 en una cama rodeada de im\u00e1genes religiosas\nhttps://t.co/BcoYyUU0lH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7185, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185978455680270337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978972758257665"], "created_at": "2019-10-20T17:59:56.000Z", "id": "1185978972758257665", "author_id": "285543615", "text": "RT @mablanco60: Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida en La Zubia. Una hija del matrimonio encontr\u00f3 los cad\u00e1veres en su vivienda\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978956551540737"], "created_at": "2019-10-20T17:59:52.000Z", "id": "1185978956551540737", "author_id": "260132254", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978912440029185"], "created_at": "2019-10-20T17:59:41.000Z", "id": "1185978912440029185", "author_id": "48158107", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978804591833089"], "created_at": "2019-10-20T17:59:16.000Z", "id": "1185978804591833089", "author_id": "99578687", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978758437715969"], "created_at": "2019-10-20T17:59:05.000Z", "id": "1185978758437715969", "author_id": "298324719", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AllqaWaman", "id": "1079905202965233665"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "NuevoPeruMov", "id": "800035902844080128"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "VLADIMIR_CERRON", "id": "521651938"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185746174537543681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978731145248768"], "created_at": "2019-10-20T17:58:58.000Z", "id": "1185978731145248768", "author_id": "776640386777305088", "text": "RT @AllqaWaman: @RichardArcePeru @eduardoenred @NuevoPeruMov @VLADIMIR_CERRON @IndiraHuilca y @MarisaGlave espero que no sigan el camino su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1115623043601055744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "vinyvieirareal", "id": "73301559"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "nettodj", "id": "1162610323397992449"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "jorgesousareal", "id": "1178395180627582976"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.6191, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978702972235782"], "created_at": "2019-10-20T17:58:51.000Z", "id": "1185978702972235782", "author_id": "1021593618447040512", "text": "@eubifao @andreanobregaof @vinyvieirareal @nettodj @jorgesousareal Esse perfil comenta isso em todos os posts do UOL kkkkkkkkkk pelot\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978701713956864"], "created_at": "2019-10-20T17:58:51.000Z", "id": "1185978701713956864", "author_id": "980493172555083776", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978669157797890"], "created_at": "2019-10-20T17:58:43.000Z", "id": "1185978669157797890", "author_id": "139749364", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978659850653698"], "created_at": "2019-10-20T17:58:41.000Z", "id": "1185978659850653698", "author_id": "609001912", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7185, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185978455680270337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978643039825921"], "created_at": "2019-10-20T17:58:37.000Z", "id": "1185978643039825921", "author_id": "973578151", "text": "RT @mablanco60: Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida en La Zubia. Una hija del matrimonio encontr\u00f3 los cad\u00e1veres en su vivienda\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978641164972034"], "created_at": "2019-10-20T17:58:37.000Z", "id": "1185978641164972034", "author_id": "906801524", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978604263526400"], "created_at": "2019-10-20T17:58:28.000Z", "id": "1185978604263526400", "author_id": "1334769980", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978563297607680"], "created_at": "2019-10-20T17:58:18.000Z", "id": "1185978563297607680", "author_id": "119382530", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1561833368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "comunisthai", "id": "1393185411988664322"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.8055, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185977869480185856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978485275332608"], "created_at": "2019-10-20T17:57:59.000Z", "id": "1185978485275332608", "author_id": "1561833368", "text": "@comunisthai Sobre a Sophie... acho que ele matou. Sei l\u00e1. Fica menos expl\u00edcito do que aquela m\u00e9dica no final do filme. Acho que rolou porque a pol\u00edcia chega logo quando ele est\u00e1 saindo. Ela n\u00e3o ofereceu colo pra ele, sei l\u00e1. N\u00e3o sei os crit\u00e9rios do Coringa pra matar hahaha se \u00e9 que tem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 230, "end": 246, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tP3sWVKD74", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/andalucia/granada/sevi-encuentran-cadaveres-personas-casa-granada-201910201658_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "sevilla.abc.es/andalucia/gran\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/SJb3AvFXTU", "expanded_url": "https://twitter.com/mablanco60/status/1185978455680270337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJb3AvFXTU", "media_key": "3_1185978447274893312"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 247, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185978455680270337"], "created_at": "2019-10-20T17:57:52.000Z", "id": "1185978455680270337", "author_id": "222634131", "text": "Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida en La Zubia. Una hija del matrimonio encontr\u00f3 los cad\u00e1veres en su vivienda\nSeg\u00fan fuentes d la investigaci\u00f3n se trata d un crimen machista.\nSi  ello se confirma seria la victima 47 d #ViolenciaMachista en 2019 https://t.co/tP3sWVKD74 https://t.co/SJb3AvFXTU", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/pcLRomY0NP", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185978452563894272"], "created_at": "2019-10-20T17:57:52.000Z", "id": "1185978452563894272", "author_id": "322617191", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia\u00a0\n\nhttps://t.co/pcLRomY0NP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978443290337281"], "created_at": "2019-10-20T17:57:49.000Z", "id": "1185978443290337281", "author_id": "39587323", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978437749673984"], "created_at": "2019-10-20T17:57:48.000Z", "id": "1185978437749673984", "author_id": "845991038", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978427679150080"], "created_at": "2019-10-20T17:57:46.000Z", "id": "1185978427679150080", "author_id": "207333774", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978422440464389"], "created_at": "2019-10-20T17:57:44.000Z", "id": "1185978422440464389", "author_id": "742627301465149440", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978361316855810"], "created_at": "2019-10-20T17:57:30.000Z", "id": "1185978361316855810", "author_id": "1105734254124773376", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185978329897283586"], "created_at": "2019-10-20T17:57:22.000Z", "id": "1185978329897283586", "author_id": "1045775822290849794", "text": "Si @4l3xund3r alg\u00fan d\u00eda se suicida yo me mato para acompa\u00f1arlo pq amigos siempre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6874, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185957161081491456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978306186960896"], "created_at": "2019-10-20T17:57:17.000Z", "id": "1185978306186960896", "author_id": "885635572383010816", "text": "RT @A3Noticias: Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978303028563973"], "created_at": "2019-10-20T17:57:16.000Z", "id": "1185978303028563973", "author_id": "119948829", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185857195717615616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978250331336704"], "created_at": "2019-10-20T17:57:03.000Z", "id": "1185978250331336704", "author_id": "1927148424", "text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978210841968645"], "created_at": "2019-10-20T17:56:54.000Z", "id": "1185978210841968645", "author_id": "919431128813068289", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978187953704961"], "created_at": "2019-10-20T17:56:49.000Z", "id": "1185978187953704961", "author_id": "1172701064526802944", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978178923315203"], "created_at": "2019-10-20T17:56:46.000Z", "id": "1185978178923315203", "author_id": "835934256891322369", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185978161995091973"], "created_at": "2019-10-20T17:56:42.000Z", "id": "1185978161995091973", "author_id": "1072154287537643525", "text": "Uz krekla mans mazais ponijs bet austi\u0146as suic\u012bda puikas \ud83d\ude14\ud83e\udd1a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "lv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5992, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8268, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185978119607316480"], "created_at": "2019-10-20T17:56:32.000Z", "id": "1185978119607316480", "author_id": "1578179840", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978083377070082"], "created_at": "2019-10-20T17:56:24.000Z", "id": "1185978083377070082", "author_id": "61920681", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185978030122029056"], "created_at": "2019-10-20T17:56:11.000Z", "id": "1185978030122029056", "author_id": "732275022081998848", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977965852663813"], "created_at": "2019-10-20T17:55:56.000Z", "id": "1185977965852663813", "author_id": "704904293057486848", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977904884342785"], "created_at": "2019-10-20T17:55:41.000Z", "id": "1185977904884342785", "author_id": "1063038046898188288", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977887457009669"], "created_at": "2019-10-20T17:55:37.000Z", "id": "1185977887457009669", "author_id": "3329241255", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977847309127681"], "created_at": "2019-10-20T17:55:27.000Z", "id": "1185977847309127681", "author_id": "1081962960925442048", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977846134689793"], "created_at": "2019-10-20T17:55:27.000Z", "id": "1185977846134689793", "author_id": "1037830077856276486", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1079057062309572610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Billiegetta", "id": "1079057062309572610"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9762, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185977575098728448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977840212291585"], "created_at": "2019-10-20T17:55:26.000Z", "id": "1185977840212291585", "author_id": "962613768160235521", "text": "@Billiegetta Es un video donde un chico se suicida con una escopeta v: Ya ha sido retirado de YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jovanana", "id": "21759434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185831443710251008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977837943173121"], "created_at": "2019-10-20T17:55:25.000Z", "id": "1185977837943173121", "author_id": "564807986", "text": "RT @Jovanana: Drugari, \u017eao mi je kad se potresate zbog ovih koji pi\u0161u da sam suicidalna. Ovo retko pominjem javno: tekst \"Za\u0161to se nisam ub\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977761728479238"], "created_at": "2019-10-20T17:55:07.000Z", "id": "1185977761728479238", "author_id": "1161484768858583042", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977734549442563"], "created_at": "2019-10-20T17:55:00.000Z", "id": "1185977734549442563", "author_id": "67704616", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977714626441217"], "created_at": "2019-10-20T17:54:56.000Z", "id": "1185977714626441217", "author_id": "1154090718614446080", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977699740913670"], "created_at": "2019-10-20T17:54:52.000Z", "id": "1185977699740913670", "author_id": "156778759", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "156122045", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nelsonZ3", "id": "156122045"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "MarcoTrovatoV", "id": "142738793"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.4712, "type": "Organization", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Zapag"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185962599378276353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977554274062336"], "created_at": "2019-10-20T17:54:17.000Z", "id": "1185977554274062336", "author_id": "1226595510", "text": "@nelsonZ3 @MarcoTrovatoV ah\u00ed menos sentido todav\u00eda tiene porque a 25 puntos se Cerro vamos a terminar \ud83d\ude02 Zapag se suicida oq a fin de temporada \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977531196944384"], "created_at": "2019-10-20T17:54:12.000Z", "id": "1185977531196944384", "author_id": "846273157", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977437336866818"], "created_at": "2019-10-20T17:53:50.000Z", "id": "1185977437336866818", "author_id": "790270370", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185977328943468549"], "created_at": "2019-10-20T17:53:24.000Z", "id": "1185977328943468549", "author_id": "230280397", "text": "Hoje fazem 255 dias do inc\u00eandio que matou os jogadores da divis\u00e3o de base do Flamengo. A torcida est\u00e1 mais preocupada com o campeonato do que cobrar a puni\u00e7\u00e3o dos culpados por esse crime.\nIsso se chama, cumplicidade coniv\u00eancia, passar o pano ou qualquer coisa que queiram definir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977267115249664"], "created_at": "2019-10-20T17:53:09.000Z", "id": "1185977267115249664", "author_id": "1150987305089425409", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977251982139392"], "created_at": "2019-10-20T17:53:05.000Z", "id": "1185977251982139392", "author_id": "81222590", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977219824390144"], "created_at": "2019-10-20T17:52:58.000Z", "id": "1185977219824390144", "author_id": "105151719", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185977208088735744"], "created_at": "2019-10-20T17:52:55.000Z", "id": "1185977208088735744", "author_id": "2267030072", "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez hoje porra como vcs conseguem dizer que esse filme eh ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Mlypa1", "id": "1046384505785847808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185976886696001536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977200216027138"], "created_at": "2019-10-20T17:52:53.000Z", "id": "1185977200216027138", "author_id": "1141636158310506497", "text": "RT @Mlypa1: Vou tomar aquele banho a ouvir hh tuga, comer e ver se vou dormir que a noite de ontem matou a mami", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977198961930240"], "created_at": "2019-10-20T17:52:53.000Z", "id": "1185977198961930240", "author_id": "1119746662703013888", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977186995658755"], "created_at": "2019-10-20T17:52:50.000Z", "id": "1185977186995658755", "author_id": "265095063", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1128517166825975813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OOCPromiedos", "id": "1128517166825975813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185976694882164736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977154988859401"], "created_at": "2019-10-20T17:52:42.000Z", "id": "1185977154988859401", "author_id": "888389638636941312", "text": "@OOCPromiedos Un liberal ve esto y se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977112156672000"], "created_at": "2019-10-20T17:52:32.000Z", "id": "1185977112156672000", "author_id": "70224519", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977101779963904"], "created_at": "2019-10-20T17:52:30.000Z", "id": "1185977101779963904", "author_id": "829053751", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977075712303104"], "created_at": "2019-10-20T17:52:23.000Z", "id": "1185977075712303104", "author_id": "2934566224", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977036864655360"], "created_at": "2019-10-20T17:52:14.000Z", "id": "1185977036864655360", "author_id": "897869517866631169", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977036759879680"], "created_at": "2019-10-20T17:52:14.000Z", "id": "1185977036759879680", "author_id": "1159837016298684416", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977020347506690"], "created_at": "2019-10-20T17:52:10.000Z", "id": "1185977020347506690", "author_id": "830562277631877120", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977019747721218"], "created_at": "2019-10-20T17:52:10.000Z", "id": "1185977019747721218", "author_id": "166284026", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977005084426242"], "created_at": "2019-10-20T17:52:07.000Z", "id": "1185977005084426242", "author_id": "778727282487603202", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976981097193474"], "created_at": "2019-10-20T17:52:01.000Z", "id": "1185976981097193474", "author_id": "61082378", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976980971364360"], "created_at": "2019-10-20T17:52:01.000Z", "id": "1185976980971364360", "author_id": "93073414", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976968463994886"], "created_at": "2019-10-20T17:51:58.000Z", "id": "1185976968463994886", "author_id": "735182977504661504", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "551931158", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 123, "username": "AhoraGranada", "id": "2155471837"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6328, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/xi1Qwkz1UP", "expanded_url": "https://www.ahoragranada.com/noticias/investigan-la-muerte-de-dos-personas-en-una-vivienda-de-la-zubia/", "display_url": "ahoragranada.com/noticias/inves\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185976944908816386"], "created_at": "2019-10-20T17:51:52.000Z", "id": "1185976944908816386", "author_id": "487897976", "text": "@hamrra_rev Mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia https://t.co/xi1Qwkz1UP v\u00eda @ahoraGranada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976907067727874"], "created_at": "2019-10-20T17:51:43.000Z", "id": "1185976907067727874", "author_id": "89256913", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976895306977281"], "created_at": "2019-10-20T17:51:40.000Z", "id": "1185976895306977281", "author_id": "299914713", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185976886696001536"], "created_at": "2019-10-20T17:51:38.000Z", "id": "1185976886696001536", "author_id": "1046384505785847808", "text": "Vou tomar aquele banho a ouvir hh tuga, comer e ver se vou dormir que a noite de ontem matou a mami", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2255625498", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185975977085681664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976782132011008"], "created_at": "2019-10-20T17:51:13.000Z", "id": "1185976782132011008", "author_id": "1047637751942791168", "text": "@UniversoDCnauta se esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 estorou s\u00f3 pela arlequina\nimagina esse \nque ainda vai ser bom!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976780315922432"], "created_at": "2019-10-20T17:51:13.000Z", "id": "1185976780315922432", "author_id": "87364493", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976774624190464"], "created_at": "2019-10-20T17:51:12.000Z", "id": "1185976774624190464", "author_id": "70992479", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976738024771584"], "created_at": "2019-10-20T17:51:03.000Z", "id": "1185976738024771584", "author_id": "1017818422728691713", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185976707662123014"], "created_at": "2019-10-20T17:50:56.000Z", "id": "1185976707662123014", "author_id": "1052030863016415232", "text": "el v\u00eddeo del flaco q se suicida tiene una maldici\u00f3n jsjsja a m\u00ed ya m maldijeron desde el d\u00eda q nac\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185589354296741888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/DuqCoT67PI", "expanded_url": "https://twitter.com/_hachepe/status/1185589354296741888", "display_url": "twitter.com/_hachepe/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185976703803367424"], "created_at": "2019-10-20T17:50:55.000Z", "id": "1185976703803367424", "author_id": "363303605", "text": "en mi primer instituto me pusieron 2 partes por comer chicle en clase; a\u00f1os despues se suicida una ni\u00f1a por bullying y resulta que los profesores estaban viendo como pasaba y no hicieron nada. https://t.co/DuqCoT67PI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976694554943489"], "created_at": "2019-10-20T17:50:53.000Z", "id": "1185976694554943489", "author_id": "319937331", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976660870533121"], "created_at": "2019-10-20T17:50:44.000Z", "id": "1185976660870533121", "author_id": "886754720", "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976642977632257"], "created_at": "2019-10-20T17:50:40.000Z", "id": "1185976642977632257", "author_id": "124934513", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976631178997767"], "created_at": "2019-10-20T17:50:37.000Z", "id": "1185976631178997767", "author_id": "846176340", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976396537126918"], "created_at": "2019-10-20T17:49:41.000Z", "id": "1185976396537126918", "author_id": "2897265364", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976314567766016"], "created_at": "2019-10-20T17:49:22.000Z", "id": "1185976314567766016", "author_id": "2887861636", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976274096930816"], "created_at": "2019-10-20T17:49:12.000Z", "id": "1185976274096930816", "author_id": "194432409", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976252840271872"], "created_at": "2019-10-20T17:49:07.000Z", "id": "1185976252840271872", "author_id": "771663575802781697", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976203234234374"], "created_at": "2019-10-20T17:48:55.000Z", "id": "1185976203234234374", "author_id": "184538356", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976187077746694"], "created_at": "2019-10-20T17:48:52.000Z", "id": "1185976187077746694", "author_id": "1155885246228942853", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6113, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/9s5tgqiw7u", "expanded_url": "https://www.apfsasturias.es/noticia.aspx?id=7512", "display_url": "apfsasturias.es/noticia.aspx?i\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185976180912132099"], "created_at": "2019-10-20T17:48:50.000Z", "id": "1185976180912132099", "author_id": "701735001340178432", "text": "Granada: Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida.  Ella de 40 a\u00f1os y ...  https://t.co/9s5tgqiw7u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976157491081217"], "created_at": "2019-10-20T17:48:44.000Z", "id": "1185976157491081217", "author_id": "260448849", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976109432741888"], "created_at": "2019-10-20T17:48:33.000Z", "id": "1185976109432741888", "author_id": "617736474", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976046274957313"], "created_at": "2019-10-20T17:48:18.000Z", "id": "1185976046274957313", "author_id": "1086095771819225089", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185976027597676544"], "created_at": "2019-10-20T17:48:14.000Z", "id": "1185976027597676544", "author_id": "2612771564", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975965308145664"], "created_at": "2019-10-20T17:47:59.000Z", "id": "1185975965308145664", "author_id": "282727981", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1115623043601055744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "vinyvieirareal", "id": "73301559"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "nettodj", "id": "1162610323397992449"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "jorgesousareal", "id": "1178395180627582976"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.419, "type": "Person", "normalized_text": "Pelot\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975930629578752"], "created_at": "2019-10-20T17:47:50.000Z", "id": "1185975930629578752", "author_id": "1115152952", "text": "@eubifao @andreanobregaof @vinyvieirareal @nettodj @jorgesousareal Fechad\u00edssima com o Pelot\u00e3o suicida \ud83e\udd69\ud83d\udc5c\ud83d\ude80", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NimE1LObtT", "expanded_url": "http://atres.red/rpnfz2", "display_url": "atres.red/rpnfz2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185972699966910465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975925072117760"], "created_at": "2019-10-20T17:47:49.000Z", "id": "1185975925072117760", "author_id": "854812166775607296", "text": "RT @laSextaTV: Los cuerpos han sido encontrados por una hija del matrimonio en la vivienda de ambos https://t.co/NimE1LObtT", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975906852130817"], "created_at": "2019-10-20T17:47:45.000Z", "id": "1185975906852130817", "author_id": "3016298565", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975876040744960"], "created_at": "2019-10-20T17:47:37.000Z", "id": "1185975876040744960", "author_id": "27059638", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/43V0GHHG7W", "expanded_url": "https://twitter.com/santiiC14/status/1185957682169208832", "display_url": "twitter.com/santiiC14/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185975874312687616"], "created_at": "2019-10-20T17:47:37.000Z", "id": "1185975874312687616", "author_id": "1679111683", "text": "No soy suicida,solo soy un angel que quiere volver al cielo \u263b https://t.co/43V0GHHG7W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Pontev", "id": "217110533"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/eSh5FEVQRn", "expanded_url": "https://www.diariodepontevedra.es/articulo/espana/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada/201910201936261057288.html", "display_url": "diariodepontevedra.es/articulo/espan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Sucesos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185974307966595072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975871032692736"], "created_at": "2019-10-20T17:47:36.000Z", "id": "1185975871032692736", "author_id": "253528408", "text": "RT @Diario_Pontev: #Sucesos \ud83d\udd34 Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en Granada\nhttps://t.co/eSh5FEVQRn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975777952706560"], "created_at": "2019-10-20T17:47:14.000Z", "id": "1185975777952706560", "author_id": "1138844826072281089", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975707899514880"], "created_at": "2019-10-20T17:46:57.000Z", "id": "1185975707899514880", "author_id": "790343124510015488", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975686672064517"], "created_at": "2019-10-20T17:46:52.000Z", "id": "1185975686672064517", "author_id": "494289906", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975606359539712"], "created_at": "2019-10-20T17:46:33.000Z", "id": "1185975606359539712", "author_id": "118823468", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975572712869888"], "created_at": "2019-10-20T17:46:25.000Z", "id": "1185975572712869888", "author_id": "617296898", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2844084201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185965946051137539"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.559, "type": "Person", "normalized_text": "kata"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.389, "type": "Person", "normalized_text": "zhonyas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185975546624299009"], "created_at": "2019-10-20T17:46:19.000Z", "id": "1185975546624299009", "author_id": "821636147818463234", "text": "@mvallina2002 kata es un champion suicida y el juego nunca me tira el zhonyas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975527087181824"], "created_at": "2019-10-20T17:46:14.000Z", "id": "1185975527087181824", "author_id": "73881408", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CCNesnoticias", "id": "3523960827"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Wx6vPDM8W0", "expanded_url": "http://hyperurl.co/u18zkd", "display_url": "hyperurl.co/u18zkd"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185974000205422594"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975515666092032"], "created_at": "2019-10-20T17:46:11.000Z", "id": "1185975515666092032", "author_id": "113467699", "text": "RT @CCNesnoticias: EEUU: Entrenador logra desarmar a un estudiante suicida (Video) https://t.co/Wx6vPDM8W0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975448657911808"], "created_at": "2019-10-20T17:45:55.000Z", "id": "1185975448657911808", "author_id": "707034714838794240", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975315807506432"], "created_at": "2019-10-20T17:45:24.000Z", "id": "1185975315807506432", "author_id": "711368114", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975282374791170"], "created_at": "2019-10-20T17:45:16.000Z", "id": "1185975282374791170", "author_id": "3427382968", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975259217969152"], "created_at": "2019-10-20T17:45:10.000Z", "id": "1185975259217969152", "author_id": "3397240654", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975217291714560"], "created_at": "2019-10-20T17:45:00.000Z", "id": "1185975217291714560", "author_id": "51626071", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/ZBKvib9iDc", "expanded_url": "http://bit.ly/33KyRq1", "display_url": "bit.ly/33KyRq1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185975199155576834"], "created_at": "2019-10-20T17:44:56.000Z", "id": "1185975199155576834", "author_id": "81852072", "text": "\u00a1Lamentable!\n\u27a1\ufe0fCon veneno de rata, madre mata a sus hijos y luego se suicida; la mujer apu\u00f1al\u00f3 a su esposo y despu\u00e9s envenen\u00f3 a sus hijos de 2, 9 y 10 a\u00f1os. \nhttps://t.co/ZBKvib9iDc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975173943566336"], "created_at": "2019-10-20T17:44:50.000Z", "id": "1185975173943566336", "author_id": "3644894962", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "408051799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "The_MJF", "id": "408051799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185973897549795330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975132453572609"], "created_at": "2019-10-20T17:44:40.000Z", "id": "1185975132453572609", "author_id": "21512083", "text": "@The_MJF A tope suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "2936142688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EnioMainardi", "id": "2936142688"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185735634977058818"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975117966385152"], "created_at": "2019-10-20T17:44:37.000Z", "id": "1185975117966385152", "author_id": "1111645802257108993", "text": "@EnioMainardi Foro de S\u00e3o Paulo o cacete! O povo est\u00e1 se rebelando contra a pol\u00edtica liberal suicida que privilegia os mais ricos e ferra com os mais pobres", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1183880882446311424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185966167598551042"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185975107291963392"], "created_at": "2019-10-20T17:44:34.000Z", "id": "1185975107291963392", "author_id": "1171534013829451777", "text": "@valempathy Uf y yo que andaba necesitando temas para m\u00ed playlist suicida p\u00e1same algunos para el Spotify ahrr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975089235398657"], "created_at": "2019-10-20T17:44:30.000Z", "id": "1185975089235398657", "author_id": "2186503561", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975080972619776"], "created_at": "2019-10-20T17:44:28.000Z", "id": "1185975080972619776", "author_id": "92766347", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975046008913927"], "created_at": "2019-10-20T17:44:19.000Z", "id": "1185975046008913927", "author_id": "1909002572", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3153355492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185974779670679554"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975008276996100"], "created_at": "2019-10-20T17:44:10.000Z", "id": "1185975008276996100", "author_id": "3153355492", "text": "Pra quem n\u00e3o sabe: um dog meu morreu afogado e o outro se matou 3 dias depois na piscina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185975007425511424"], "created_at": "2019-10-20T17:44:10.000Z", "id": "1185975007425511424", "author_id": "535698173", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974972638027776"], "created_at": "2019-10-20T17:44:02.000Z", "id": "1185974972638027776", "author_id": "220157071", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "43264765", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arwenasterisco", "id": "43264765"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185974629179052034"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974969672654849"], "created_at": "2019-10-20T17:44:01.000Z", "id": "1185974969672654849", "author_id": "2328087597", "text": "@arwenasterisco Sim\n\nTem um legista foda que diz que foi a namorado que matou e se suicidou em seguinte.\nDois outros legistas dizem que n\u00e3o, que havia ind\u00edcios de uma terceira pessoa na cena do crime", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974964127707137"], "created_at": "2019-10-20T17:44:00.000Z", "id": "1185974964127707137", "author_id": "954525811473821697", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NimE1LObtT", "expanded_url": "http://atres.red/rpnfz2", "display_url": "atres.red/rpnfz2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185972699966910465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974961460170762"], "created_at": "2019-10-20T17:43:59.000Z", "id": "1185974961460170762", "author_id": "979322475497623552", "text": "RT @laSextaTV: Los cuerpos han sido encontrados por una hija del matrimonio en la vivienda de ambos https://t.co/NimE1LObtT", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185974954027712512"], "created_at": "2019-10-20T17:43:58.000Z", "id": "1185974954027712512", "author_id": "724389810975191041", "text": "Pa dejen de dar rt al v\u00eddeo del pibe que se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974937623941121"], "created_at": "2019-10-20T17:43:54.000Z", "id": "1185974937623941121", "author_id": "101580578", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974878496788482"], "created_at": "2019-10-20T17:43:40.000Z", "id": "1185974878496788482", "author_id": "1117833547652509696", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974801636171779"], "created_at": "2019-10-20T17:43:21.000Z", "id": "1185974801636171779", "author_id": "3003974362", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nunesinc", "id": "51768177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185972470509117440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974772246761474"], "created_at": "2019-10-20T17:43:14.000Z", "id": "1185974772246761474", "author_id": "1044736582555717633", "text": "RT @nunesinc: @PorTiMeu_BR O bicho surtou de vez. Como ele matou o mandato praticamente,  precisa se agarrar ao establishment", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974728051298309"], "created_at": "2019-10-20T17:43:04.000Z", "id": "1185974728051298309", "author_id": "2901654166", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974726193233921"], "created_at": "2019-10-20T17:43:03.000Z", "id": "1185974726193233921", "author_id": "2246060892", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974698984857601"], "created_at": "2019-10-20T17:42:57.000Z", "id": "1185974698984857601", "author_id": "97295765", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974698590588933"], "created_at": "2019-10-20T17:42:57.000Z", "id": "1185974698590588933", "author_id": "4016492019", "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974686783545344"], "created_at": "2019-10-20T17:42:54.000Z", "id": "1185974686783545344", "author_id": "1289577602", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974654453850115"], "created_at": "2019-10-20T17:42:46.000Z", "id": "1185974654453850115", "author_id": "1093259630833217536", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.619, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8712, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/U0u36If0Uz", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185974641896181760"], "created_at": "2019-10-20T17:42:43.000Z", "id": "1185974641896181760", "author_id": "4905726941", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/U0u36If0Uz v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AVBgqMf70q", "expanded_url": "http://www.elindependientedegranada.es/ciudadania/hombre-asesina-disparo-mujer-luego-suicida-zubia", "display_url": "elindependientedegranada.es/ciudadania/hom\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/AVBgqMf70q", "expanded_url": "http://www.elindependientedegranada.es/ciudadania/hombre-asesina-disparo-mujer-luego-suicida-zubia", "display_url": "elindependientedegranada.es/ciudadania/hom\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185974582232125440"], "created_at": "2019-10-20T17:42:29.000Z", "id": "1185974582232125440", "author_id": "573871397", "text": "https://t.co/AVBgqMf70q https://t.co/AVBgqMf70q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974578859905024"], "created_at": "2019-10-20T17:42:28.000Z", "id": "1185974578859905024", "author_id": "276705017", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "reddie_s", "id": "1213170268903919618"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.6637, "type": "Person", "normalized_text": "Patty"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185907920472592384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974574997004289"], "created_at": "2019-10-20T17:42:27.000Z", "id": "1185974574997004289", "author_id": "722152151821238272", "text": "RT @reddie_s: O Bill foi quem mais sentiu quando o nomedo Stan saiu no papel.\nO Bill foi o primeiro a cair no choro, quando a Patty falou q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mPyAayv1Jg", "expanded_url": "https://twitter.com/Dih_ota/status/1185974536401047553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mPyAayv1Jg", "media_key": "3_1185974522912137218"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185974536401047553"], "created_at": "2019-10-20T17:42:18.000Z", "id": "1185974536401047553", "author_id": "134807663", "text": "2016 - \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\nPronto, agora posso falar mal https://t.co/mPyAayv1Jg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shicomentei", "id": "1175560195973537792"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/WMFZ8UXl6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844", "display_url": "twitter.com/eubifao/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185974245416931329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974526154285056"], "created_at": "2019-10-20T17:42:16.000Z", "id": "1185974526154285056", "author_id": "789885593199181826", "text": "RT @shicomentei: PELOT\u00c3O SUICIDA \u2764\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffc https://t.co/WMFZ8UXl6Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974523990102022"], "created_at": "2019-10-20T17:42:15.000Z", "id": "1185974523990102022", "author_id": "3413762879", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974393257824256"], "created_at": "2019-10-20T17:41:44.000Z", "id": "1185974393257824256", "author_id": "361517763", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974386672713729"], "created_at": "2019-10-20T17:41:42.000Z", "id": "1185974386672713729", "author_id": "70999807", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974359539830786"], "created_at": "2019-10-20T17:41:36.000Z", "id": "1185974359539830786", "author_id": "588547447", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974346227040257"], "created_at": "2019-10-20T17:41:33.000Z", "id": "1185974346227040257", "author_id": "803678210714202112", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "490039542", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Granodeor0", "id": "1473019008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185933161164877824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974343567843328"], "created_at": "2019-10-20T17:41:32.000Z", "id": "1185974343567843328", "author_id": "1093827959926984704", "text": "@BrianKozcuoglu @Granodeor0 un wey se suicida con un ak", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974340451536897"], "created_at": "2019-10-20T17:41:31.000Z", "id": "1185974340451536897", "author_id": "1044701964074930182", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.906, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eSh5FEVQRn", "expanded_url": "https://www.diariodepontevedra.es/articulo/espana/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada/201910201936261057288.html", "display_url": "diariodepontevedra.es/articulo/espan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185974307966595072"], "created_at": "2019-10-20T17:41:24.000Z", "id": "1185974307966595072", "author_id": "217110533", "text": "#Sucesos \ud83d\udd34 Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en Granada\nhttps://t.co/eSh5FEVQRn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974278409334789"], "created_at": "2019-10-20T17:41:16.000Z", "id": "1185974278409334789", "author_id": "3039847995", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1163232058292023297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malcom_Return", "id": "1163232058292023297"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.2847, "type": "Person", "normalized_text": "FUJItroll"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185949778615640064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974259300085760"], "created_at": "2019-10-20T17:41:12.000Z", "id": "1185974259300085760", "author_id": "93053173", "text": "@Malcom_Return @Politica_LR FUJItroll defendiendo al socio del fujimorismo, rey de la impunidad, eg\u00f3latra suicida ... qu\u00e9 raro \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974246092222464"], "created_at": "2019-10-20T17:41:09.000Z", "id": "1185974246092222464", "author_id": "750822945505828866", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185973843929763844"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/WMFZ8UXl6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844", "display_url": "twitter.com/eubifao/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185974245416931329"], "created_at": "2019-10-20T17:41:09.000Z", "id": "1185974245416931329", "author_id": "1175560195973537792", "text": "PELOT\u00c3O SUICIDA \u2764\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffc https://t.co/WMFZ8UXl6Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "248930906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "dsmm0", "id": "1416219145377570816"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "Granodeor0", "id": "1473019008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185932166854795264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974239565897728"], "created_at": "2019-10-20T17:41:07.000Z", "id": "1185974239565897728", "author_id": "1093827959926984704", "text": "@dsmm0 @Granodeor0 se suicida un hombre con un full", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974231311507467"], "created_at": "2019-10-20T17:41:05.000Z", "id": "1185974231311507467", "author_id": "1366765819", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.906, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/T5g0ZkE8NZ", "expanded_url": "https://www.elprogreso.es/articulo/espana/investigan-como-posible-violencia-machista-muerte-mujer/201910201934481403000.html", "display_url": "elprogreso.es/articulo/espan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185974224860651521"], "created_at": "2019-10-20T17:41:04.000Z", "id": "1185974224860651521", "author_id": "240823737", "text": "#Sucesos \ud83d\udd34 Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en Granada\nhttps://t.co/T5g0ZkE8NZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974210713341953"], "created_at": "2019-10-20T17:41:00.000Z", "id": "1185974210713341953", "author_id": "789885593199181826", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974158611664898"], "created_at": "2019-10-20T17:40:48.000Z", "id": "1185974158611664898", "author_id": "586214102", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974147748417536"], "created_at": "2019-10-20T17:40:45.000Z", "id": "1185974147748417536", "author_id": "4082970616", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974106757517317"], "created_at": "2019-10-20T17:40:36.000Z", "id": "1185974106757517317", "author_id": "954670694", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4102, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185974102261149696"], "created_at": "2019-10-20T17:40:34.000Z", "id": "1185974102261149696", "author_id": "774476162148032512", "text": "Minha irm\u00e3 foi ver o filme do coringa ontem e disse q \u00e9 legalzinho mas \u00e9 triste e sei la mais oq e por isso sempre gostou dele. \n\nEU TENHO CERTEZA que ela passou o filme inteiro esperando aparecer a Arlequina. Ela adorou o coringa do esquadr\u00e3o suicida... n\u00e3o tem crit\u00e9rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974094581379072"], "created_at": "2019-10-20T17:40:33.000Z", "id": "1185974094581379072", "author_id": "1181321702090969088", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1076156362101587969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "il_weegee", "id": "1207145622282887169"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "empresswins", "id": "1396129924130361347"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185965955354189826"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974094505877504"], "created_at": "2019-10-20T17:40:33.000Z", "id": "1185974094505877504", "author_id": "1024937461", "text": "@il_weegee @empresswins se ele n\u00e3o matou a pessoa pra plantar a \u00e1rvore (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Raul Pinedo"}, {"start": 53, "end": 73, "probability": 0.5274, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto de Gobierno"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.3856, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.6703, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185947577382064133"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974026625265664"], "created_at": "2019-10-20T17:40:16.000Z", "id": "1185974026625265664", "author_id": "284736299", "text": "RT @aspauzarazuri: Walter Raul Pinedo, un agente del Instituto de Gobierno y Gesti\u00f3n P\u00fablica de la San Mart\u00edn que dirig\u00eda el suicida \"docto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974015682322437"], "created_at": "2019-10-20T17:40:14.000Z", "id": "1185974015682322437", "author_id": "1184902885404004358", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974014260449283"], "created_at": "2019-10-20T17:40:13.000Z", "id": "1185974014260449283", "author_id": "448051236", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185974013656489986"], "created_at": "2019-10-20T17:40:13.000Z", "id": "1185974013656489986", "author_id": "203151395", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Wx6vPDM8W0", "expanded_url": "http://hyperurl.co/u18zkd", "display_url": "hyperurl.co/u18zkd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185974000205422594"], "created_at": "2019-10-20T17:40:10.000Z", "id": "1185974000205422594", "author_id": "3523960827", "text": "EEUU: Entrenador logra desarmar a un estudiante suicida (Video) https://t.co/Wx6vPDM8W0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973964922900480"], "created_at": "2019-10-20T17:40:02.000Z", "id": "1185973964922900480", "author_id": "2841636903", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973953703088130"], "created_at": "2019-10-20T17:39:59.000Z", "id": "1185973953703088130", "author_id": "162816004", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973860069527552"], "created_at": "2019-10-20T17:39:37.000Z", "id": "1185973860069527552", "author_id": "992865838167482368", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973851810865158"], "created_at": "2019-10-20T17:39:35.000Z", "id": "1185973851810865158", "author_id": "423835170", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "AFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185973843929763844"], "created_at": "2019-10-20T17:39:33.000Z", "id": "1185973843929763844", "author_id": "1115623043601055744", "text": "Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 38, "like_count": 537, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973780767821824"], "created_at": "2019-10-20T17:39:18.000Z", "id": "1185973780767821824", "author_id": "110517361", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973757804007427"], "created_at": "2019-10-20T17:39:12.000Z", "id": "1185973757804007427", "author_id": "2345854098", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NimE1LObtT", "expanded_url": "http://atres.red/rpnfz2", "display_url": "atres.red/rpnfz2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185972699966910465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973744600268801"], "created_at": "2019-10-20T17:39:09.000Z", "id": "1185973744600268801", "author_id": "537094570", "text": "RT @laSextaTV: Los cuerpos han sido encontrados por una hija del matrimonio en la vivienda de ambos https://t.co/NimE1LObtT", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973715307118593"], "created_at": "2019-10-20T17:39:02.000Z", "id": "1185973715307118593", "author_id": "740685984098979841", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973598105800704"], "created_at": "2019-10-20T17:38:34.000Z", "id": "1185973598105800704", "author_id": "180018618", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973593559175168"], "created_at": "2019-10-20T17:38:33.000Z", "id": "1185973593559175168", "author_id": "1185662138284679176", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185973586743431169"], "created_at": "2019-10-20T17:38:32.000Z", "id": "1185973586743431169", "author_id": "1179065930489446401", "text": "ma come cazzo si fa a pubblicare un video in cui un ragazzo si suicida? mi \u00e8 capitato, cogliona quale sono, di trovare due foto in cui non si vede molto, mentre cercavo di capirne di pi\u00f9 e mi ha lasciato un'angoscia incredibile. il solo fatto di riprendere la scena \u00e8 allucinante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "151127354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185972403538681857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973520112717825"], "created_at": "2019-10-20T17:38:16.000Z", "id": "1185973520112717825", "author_id": "151127354", "text": "o pai da guria devia ser muito fdp pras pessoas nao abrirem um inqu\u00e9rito dele sumir porque quando o pai do outro valent\u00e3o se matou eles se mexeram pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973459718983682"], "created_at": "2019-10-20T17:38:01.000Z", "id": "1185973459718983682", "author_id": "2266192499", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973444967653381"], "created_at": "2019-10-20T17:37:58.000Z", "id": "1185973444967653381", "author_id": "1185258900435718144", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973439858905094"], "created_at": "2019-10-20T17:37:57.000Z", "id": "1185973439858905094", "author_id": "1037869861341487104", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973430350430210"], "created_at": "2019-10-20T17:37:54.000Z", "id": "1185973430350430210", "author_id": "123704743", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973414684745729"], "created_at": "2019-10-20T17:37:51.000Z", "id": "1185973414684745729", "author_id": "193413004", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973363522572288"], "created_at": "2019-10-20T17:37:38.000Z", "id": "1185973363522572288", "author_id": "60876664", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973358120394752"], "created_at": "2019-10-20T17:37:37.000Z", "id": "1185973358120394752", "author_id": "873669375009673217", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973348511170564"], "created_at": "2019-10-20T17:37:35.000Z", "id": "1185973348511170564", "author_id": "2480518117", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "adelacastano", "id": "255247764"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.7145, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "BastaYa"}, {"start": 27, "end": 40, "tag": "MachismoMata"}, {"start": 41, "end": 61, "tag": "NoMuriofueAsesinada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185968620096151552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973283671433219"], "created_at": "2019-10-20T17:37:19.000Z", "id": "1185973283671433219", "author_id": "117445236", "text": "RT @adelacastano: #BastaYa #MachismoMata #NoMuriofueAsesinada\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) | Andaluc\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973251467558912"], "created_at": "2019-10-20T17:37:12.000Z", "id": "1185973251467558912", "author_id": "810204920066506752", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "953058541602070528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeCocadinha", "id": "953058541602070528"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8592, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185887808327688194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973196102746113"], "created_at": "2019-10-20T17:36:58.000Z", "id": "1185973196102746113", "author_id": "1111645802257108993", "text": "@DeCocadinha @xicograziano Foro de S\u00e3o Paulo o cacete! \u00c9 o povo reagindo contra a pol\u00edtica neoliberal suicida que privilegia os mais ricos e ferra com os mais pobres.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973155019526144"], "created_at": "2019-10-20T17:36:49.000Z", "id": "1185973155019526144", "author_id": "1000851182309560321", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973137919414272"], "created_at": "2019-10-20T17:36:45.000Z", "id": "1185973137919414272", "author_id": "119408673", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973098715197442"], "created_at": "2019-10-20T17:36:35.000Z", "id": "1185973098715197442", "author_id": "755796956031488000", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973090758647809"], "created_at": "2019-10-20T17:36:33.000Z", "id": "1185973090758647809", "author_id": "460018098", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973087508058114"], "created_at": "2019-10-20T17:36:33.000Z", "id": "1185973087508058114", "author_id": "68219702", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973079434022912"], "created_at": "2019-10-20T17:36:31.000Z", "id": "1185973079434022912", "author_id": "208134536", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973063185240066"], "created_at": "2019-10-20T17:36:27.000Z", "id": "1185973063185240066", "author_id": "1334440490", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 117, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/dtUWtLbJ7c", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/nacional/2019/10/20/un-hombre-mata-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-despues-se-suicida-en-granada-1339520.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "heraldo.es/noticias/nacio\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185973045720158209"], "created_at": "2019-10-20T17:36:23.000Z", "id": "1185973045720158209", "author_id": "1178607879798042624", "text": "Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en Granada https://t.co/dtUWtLbJ7c v\u00eda @heraldoes", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973032029949952"], "created_at": "2019-10-20T17:36:19.000Z", "id": "1185973032029949952", "author_id": "4885419802", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973014673932290"], "created_at": "2019-10-20T17:36:15.000Z", "id": "1185973014673932290", "author_id": "246181036", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973012941692934"], "created_at": "2019-10-20T17:36:15.000Z", "id": "1185973012941692934", "author_id": "710903666564321282", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185973001831047173"], "created_at": "2019-10-20T17:36:12.000Z", "id": "1185973001831047173", "author_id": "48461963", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972969279016960"], "created_at": "2019-10-20T17:36:04.000Z", "id": "1185972969279016960", "author_id": "581738125", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972928485249028"], "created_at": "2019-10-20T17:35:55.000Z", "id": "1185972928485249028", "author_id": "3254674635", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/tWHSTkoJFN", "expanded_url": "https://twitter.com/Lili434985/status/1185972916170584064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tWHSTkoJFN", "media_key": "3_1185972907693854720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185933815019196416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972916170584064"], "created_at": "2019-10-20T17:35:52.000Z", "id": "1185972916170584064", "author_id": "1155550817950154752", "text": "@Mauriciomulder En resumen as\u00ed se pagaban los estudios de los hijos del suicida. https://t.co/tWHSTkoJFN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185922931186130947"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7514, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qHE6TxfMUp", "expanded_url": "https://twitter.com/ECBahia/status/1185922931186130947", "display_url": "twitter.com/ECBahia/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185972909489168385"], "created_at": "2019-10-20T17:35:50.000Z", "id": "1185972909489168385", "author_id": "249247158", "text": "A Amaz\u00f4nia estava em chamas e o mundo inteiro se manifestou, se reuniu, debateu o tema e entao veio o inverno amazonico (no in\u00edcio) e acabou com a problem\u00e1tica; no mesmo sentido, 9 estados brasileiros foram atingidos com o vazamento de \u00f3leo em suas costas, que matou animais, ... https://t.co/qHE6TxfMUp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972863121199105"], "created_at": "2019-10-20T17:35:39.000Z", "id": "1185972863121199105", "author_id": "1482733890", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NimE1LObtT", "expanded_url": "http://atres.red/rpnfz2", "display_url": "atres.red/rpnfz2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185972699966910465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972858788503552"], "created_at": "2019-10-20T17:35:38.000Z", "id": "1185972858788503552", "author_id": "317177452", "text": "RT @laSextaTV: Los cuerpos han sido encontrados por una hija del matrimonio en la vivienda de ambos https://t.co/NimE1LObtT", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jovanana", "id": "21759434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185831443710251008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972796482052102"], "created_at": "2019-10-20T17:35:23.000Z", "id": "1185972796482052102", "author_id": "2602165141", "text": "RT @Jovanana: Drugari, \u017eao mi je kad se potresate zbog ovih koji pi\u0161u da sam suicidalna. Ovo retko pominjem javno: tekst \"Za\u0161to se nisam ub\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NimE1LObtT", "expanded_url": "http://atres.red/rpnfz2", "display_url": "atres.red/rpnfz2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185972699966910465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972777041444866"], "created_at": "2019-10-20T17:35:19.000Z", "id": "1185972777041444866", "author_id": "347406354", "text": "RT @laSextaTV: Los cuerpos han sido encontrados por una hija del matrimonio en la vivienda de ambos https://t.co/NimE1LObtT", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972775451844610"], "created_at": "2019-10-20T17:35:18.000Z", "id": "1185972775451844610", "author_id": "311610592", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 149, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/eYSmpnBwi7", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185972769047089152"], "created_at": "2019-10-20T17:35:17.000Z", "id": "1185972769047089152", "author_id": "709649007694520320", "text": "Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y se suicida. El hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres.  https://t.co/eYSmpnBwi7 v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "123098284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NereaLatte", "id": "123098284"}, {"start": 12, "end": 16, "username": "THR", "id": "17446621"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 113, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.4378, "type": "Other", "normalized_text": "Kiya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185969559540588544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972761925165057"], "created_at": "2019-10-20T17:35:15.000Z", "id": "1185972761925165057", "author_id": "1121946142688804864", "text": "@NereaLatte @THR Mira, es que a m\u00ed el tipo nunca me ha ca\u00eddo muy bien, pero ya cuando todo lo de Escuadr\u00f3n Suicida que montaba los cirios aquellos mand\u00e1ndole mierdas al resto de compa\u00f1eros... Kiya que sal\u00eda 10 minutos en la peli y la quer\u00eda hacer suya, es un flipao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NimE1LObtT", "expanded_url": "http://atres.red/rpnfz2", "display_url": "atres.red/rpnfz2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185972699966910465"], "created_at": "2019-10-20T17:35:00.000Z", "id": "1185972699966910465", "author_id": "22954354", "text": "Los cuerpos han sido encontrados por una hija del matrimonio en la vivienda de ambos https://t.co/NimE1LObtT", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185857195717615616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972664147546117"], "created_at": "2019-10-20T17:34:52.000Z", "id": "1185972664147546117", "author_id": "1013436763", "text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972600759033856"], "created_at": "2019-10-20T17:34:36.000Z", "id": "1185972600759033856", "author_id": "962486005", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972564931305474"], "created_at": "2019-10-20T17:34:28.000Z", "id": "1185972564931305474", "author_id": "2327097885", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972562393567232"], "created_at": "2019-10-20T17:34:27.000Z", "id": "1185972562393567232", "author_id": "1445594593", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972549261414400"], "created_at": "2019-10-20T17:34:24.000Z", "id": "1185972549261414400", "author_id": "2818618002", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972529078439936"], "created_at": "2019-10-20T17:34:19.000Z", "id": "1185972529078439936", "author_id": "1332347179", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972521939722242"], "created_at": "2019-10-20T17:34:18.000Z", "id": "1185972521939722242", "author_id": "272549972", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "analecomvies", "id": "345159116"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185924856849879040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972507679121408"], "created_at": "2019-10-20T17:34:14.000Z", "id": "1185972507679121408", "author_id": "3002334774", "text": "RT @analecomvies: Se Esquadr\u00e3o Suicida tem oscar, eu vou ter esse diploma SIM. F\u00e9 no TCC da gata.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6874, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185957161081491456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972471759101954"], "created_at": "2019-10-20T17:34:06.000Z", "id": "1185972471759101954", "author_id": "801058408023674881", "text": "RT @A3Noticias: Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972471071010816"], "created_at": "2019-10-20T17:34:06.000Z", "id": "1185972471071010816", "author_id": "1888337120", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1040420492451172353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185964679115558912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972470509117440"], "created_at": "2019-10-20T17:34:05.000Z", "id": "1185972470509117440", "author_id": "51768177", "text": "@PorTiMeu_BR O bicho surtou de vez. Como ele matou o mandato praticamente,  precisa se agarrar ao establishment", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972452750512135"], "created_at": "2019-10-20T17:34:01.000Z", "id": "1185972452750512135", "author_id": "100012550", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972424912838656"], "created_at": "2019-10-20T17:33:55.000Z", "id": "1185972424912838656", "author_id": "55674251", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972415479926784"], "created_at": "2019-10-20T17:33:52.000Z", "id": "1185972415479926784", "author_id": "67385205", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972404952227841"], "created_at": "2019-10-20T17:33:50.000Z", "id": "1185972404952227841", "author_id": "2465207658", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972400237752326"], "created_at": "2019-10-20T17:33:49.000Z", "id": "1185972400237752326", "author_id": "2700141376", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6874, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185957161081491456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972381468246016"], "created_at": "2019-10-20T17:33:44.000Z", "id": "1185972381468246016", "author_id": "1004124888", "text": "RT @A3Noticias: Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8076, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.5851, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ByNEMvwnZj", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 87, "tag": "Granada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185972355115442177"], "created_at": "2019-10-20T17:33:38.000Z", "id": "1185972355115442177", "author_id": "350015470", "text": "Que horror, es como una pesadilla recurrente, ha vuelto a ocurrir, esta vez en #Granada, un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada)\n\nEn violencia machista el orden de los factores si afecta al producto. https://t.co/ByNEMvwnZj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972345812475906"], "created_at": "2019-10-20T17:33:36.000Z", "id": "1185972345812475906", "author_id": "748569989146361860", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "Discover"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.63, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/Cc8FSM1ZNd", "expanded_url": "https://www.esquire.com/es/actualidad/cine/a29525352/jared-leto-joaquin-phoenix-joker-pelicula-escuadron-suicida/", "display_url": "esquire.com/es/actualidad/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185972335507099649"], "created_at": "2019-10-20T17:33:33.000Z", "id": "1185972335507099649", "author_id": "792267985415274496", "text": "Desde Discover de Google https://t.co/Cc8FSM1ZNd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972207287189505"], "created_at": "2019-10-20T17:33:03.000Z", "id": "1185972207287189505", "author_id": "200967192", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.859, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/zSqUv0L2mK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGbK0J", "display_url": "dlvr.it/RGbK0J"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Qlh8HwhTQR", "expanded_url": "https://twitter.com/action_way/status/1185972204455940096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qlh8HwhTQR", "media_key": "3_1185972202895638528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185972204455940096"], "created_at": "2019-10-20T17:33:02.000Z", "id": "1185972204455940096", "author_id": "1053039803514662913", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/zSqUv0L2mK https://t.co/Qlh8HwhTQR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972168871600129"], "created_at": "2019-10-20T17:32:54.000Z", "id": "1185972168871600129", "author_id": "558367818", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972166950559744"], "created_at": "2019-10-20T17:32:53.000Z", "id": "1185972166950559744", "author_id": "18249316", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972117105496065"], "created_at": "2019-10-20T17:32:41.000Z", "id": "1185972117105496065", "author_id": "1158853194082082817", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972104363200512"], "created_at": "2019-10-20T17:32:38.000Z", "id": "1185972104363200512", "author_id": "847810531", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185906585488547841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972093051133952"], "created_at": "2019-10-20T17:32:35.000Z", "id": "1185972093051133952", "author_id": "2907766883", "text": "@KarlaCalle @Mauriciomulder Al mismo estilo del suicida  con una patada en el trasero te sacan del camino cuando no les eres \u00fatil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "877843412921327616", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.5808, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185971860892196865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972083504881664"], "created_at": "2019-10-20T17:32:33.000Z", "id": "1185972083504881664", "author_id": "1025842740234518528", "text": "@soIaruby @ygofficialblink se n\u00e3o recebeu spoiler n vai acreditar em quem matou a marina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972067805601792"], "created_at": "2019-10-20T17:32:29.000Z", "id": "1185972067805601792", "author_id": "905655701468356609", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972063892332545"], "created_at": "2019-10-20T17:32:28.000Z", "id": "1185972063892332545", "author_id": "3339373613", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Norman"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185972035614318595"], "created_at": "2019-10-20T17:32:22.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1185972035614318595", "author_id": "221825561", "text": "Norman doente total matou o pai a m\u00e3e o tio a professora os amigos e minha Rihanna querendo se hospedar nesse motel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971973601595392"], "created_at": "2019-10-20T17:32:07.000Z", "id": "1185971973601595392", "author_id": "2244301168", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 82, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "."}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/C7uMpx5zoL", "expanded_url": "https://www.direita.tv/olavo-carvalho-direita-suicida/", "display_url": "direita.tv/olavo-carvalho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185971972003586048"], "created_at": "2019-10-20T17:32:07.000Z", "id": "1185971972003586048", "author_id": "240928648", "text": "LIBERTOS PELO CONHECIMENTO E  VERDADE!\n\nTODA EDIFICA\u00c7\u00c3O SEM BASE APROPRIADA, RUIR\u00c1. O MESMO ACONTECERA COM A DIREITA SE N\u00c3O NOS EDUCAR. \nSugiro aos meus amigos mais pr\u00f3ximos, que atentem a esse v\u00eddeo. Ao faz\u00ea-lo,... https://t.co/C7uMpx5zoL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1197315936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185971959294779392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971961144451072"], "created_at": "2019-10-20T17:32:04.000Z", "id": "1185971961144451072", "author_id": "1197315936", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971944316948480"], "created_at": "2019-10-20T17:32:00.000Z", "id": "1185971944316948480", "author_id": "1155048305853968384", "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971871457730561"], "created_at": "2019-10-20T17:31:43.000Z", "id": "1185971871457730561", "author_id": "789564041777872896", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971862557343749"], "created_at": "2019-10-20T17:31:40.000Z", "id": "1185971862557343749", "author_id": "924232693", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "816460567208599552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnaPaulaOrtega8", "id": "816460567208599552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185963830494552064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971801668624385"], "created_at": "2019-10-20T17:31:26.000Z", "id": "1185971801668624385", "author_id": "795492139836678145", "text": "@AnaPaulaOrtega8 Es un video de un chavo que se suicida con una escopeta :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971763492065280"], "created_at": "2019-10-20T17:31:17.000Z", "id": "1185971763492065280", "author_id": "104643974", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971753874534401"], "created_at": "2019-10-20T17:31:15.000Z", "id": "1185971753874534401", "author_id": "390512950", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971741996343296"], "created_at": "2019-10-20T17:31:12.000Z", "id": "1185971741996343296", "author_id": "89284860", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971735994208257"], "created_at": "2019-10-20T17:31:10.000Z", "id": "1185971735994208257", "author_id": "375834765", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971692893605894"], "created_at": "2019-10-20T17:31:00.000Z", "id": "1185971692893605894", "author_id": "1009757457382592512", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "73981088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185891282260058113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971681015275521"], "created_at": "2019-10-20T17:30:57.000Z", "id": "1185971681015275521", "author_id": "2308471405", "text": "@gabrielboric Imprimamos billetes ehhhhhh...\n Ahhh mejor no verdad que eso tambi\u00e9n ya lo hizo el borracho suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971651554529281"], "created_at": "2019-10-20T17:30:50.000Z", "id": "1185971651554529281", "author_id": "949290417404694528", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971570424111105"], "created_at": "2019-10-20T17:30:31.000Z", "id": "1185971570424111105", "author_id": "978097089203900417", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manolinelreal", "id": "1055993414"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.607, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185959022572331008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971553017708545"], "created_at": "2019-10-20T17:30:27.000Z", "id": "1185971553017708545", "author_id": "558975658", "text": "RT @manolinelreal: Violencia machista: Un hombre asesina a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manolinelreal", "id": "1055993414"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.607, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185959022572331008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971531941404674"], "created_at": "2019-10-20T17:30:22.000Z", "id": "1185971531941404674", "author_id": "787735441", "text": "RT @manolinelreal: Violencia machista: Un hombre asesina a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 135, "end": 156, "probability": 0.9115, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco Chimalpa"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/jUsv4j1Erq", "expanded_url": "https://www.criteriohidalgo.com/destacado/mata-a-sus-hijos-envenenandolos-y-se-suicida-en-edomex", "display_url": "criteriohidalgo.com/destacado/mata\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Enterate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185971440174149632"], "created_at": "2019-10-20T17:30:00.000Z", "id": "1185971440174149632", "author_id": "882998313339039744", "text": "#Enterate\nUna discusi\u00f3n marital desequilibr\u00f3 a Mar\u00eda por lo que presuntamente mat\u00f3 con raticida a sus tres hijos y luego se suicid\u00f3 en San Francisco Chimalpa, en Naucalpan.\n\nhttps://t.co/jUsv4j1Erq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971427540983808"], "created_at": "2019-10-20T17:29:57.000Z", "id": "1185971427540983808", "author_id": "1113278393473277952", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iescolar", "id": "14436317"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3c1yIV7Wrv", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-zubia-granada_1_1299678.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185946403325042688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971418560978946"], "created_at": "2019-10-20T17:29:55.000Z", "id": "1185971418560978946", "author_id": "3419857115", "text": "RT @iescolar: Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/3c1yIV7Wrv", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "86354945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NayKoopa", "id": "86354945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "YT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185963968210358272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971385035821056"], "created_at": "2019-10-20T17:29:47.000Z", "id": "1185971385035821056", "author_id": "59888497", "text": "@NayKoopa Un cabron que se suicida con una escopeta en YT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971367256219648"], "created_at": "2019-10-20T17:29:42.000Z", "id": "1185971367256219648", "author_id": "1491575228", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971249186508800"], "created_at": "2019-10-20T17:29:14.000Z", "id": "1185971249186508800", "author_id": "1056664336779935746", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 89, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Aj7GNCJgXo", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185971075177418753"], "created_at": "2019-10-20T17:28:33.000Z", "id": "1185971075177418753", "author_id": "912348699707236353", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia https://t.co/Aj7GNCJgXo v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971055392907265"], "created_at": "2019-10-20T17:28:28.000Z", "id": "1185971055392907265", "author_id": "127718306", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971025298767872"], "created_at": "2019-10-20T17:28:21.000Z", "id": "1185971025298767872", "author_id": "449762997", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.4851, "type": "Place", "normalized_text": "Tepezal\u00e1"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ucJL6Qner4", "expanded_url": "https://termapolis.com.mx/detallenota.php?idn=36925", "display_url": "termapolis.com.mx/detallenota.ph\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VDq8aN6jjy", "expanded_url": "https://twitter.com/TermapolisAgs/status/1185970983779340293/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDq8aN6jjy", "media_key": "3_1185970982231707648"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 64, "tag": "PoliciacaAguascalientes"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185970983779340293"], "created_at": "2019-10-20T17:28:11.000Z", "id": "1185970983779340293", "author_id": "726084043343699968", "text": "JOVEN DE 23 A\u00d1OS SE SUICIDA EN TEPEZAL\u00c1\n#PoliciacaAguascalientes # Tepezal\u00e1 #Suicidio\nhttps://t.co/ucJL6Qner4 https://t.co/VDq8aN6jjy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970969946546181"], "created_at": "2019-10-20T17:28:08.000Z", "id": "1185970969946546181", "author_id": "875700979", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970952586366978"], "created_at": "2019-10-20T17:28:04.000Z", "id": "1185970952586366978", "author_id": "3003974362", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970944390717440"], "created_at": "2019-10-20T17:28:02.000Z", "id": "1185970944390717440", "author_id": "918883819016605696", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970930155163648"], "created_at": "2019-10-20T17:27:58.000Z", "id": "1185970930155163648", "author_id": "589343726", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970882403094529"], "created_at": "2019-10-20T17:27:47.000Z", "id": "1185970882403094529", "author_id": "395333495", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970860085133312"], "created_at": "2019-10-20T17:27:41.000Z", "id": "1185970860085133312", "author_id": "1070754375633698821", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELuthier", "id": "1289048642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185871716641312770"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970845061132291"], "created_at": "2019-10-20T17:27:38.000Z", "id": "1185970845061132291", "author_id": "821767344703864832", "text": "RT @ELuthier: No hay mayor suicida que el enamorado.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "431772432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185970521994944513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970840648720384"], "created_at": "2019-10-20T17:27:37.000Z", "id": "1185970840648720384", "author_id": "431772432", "text": "a assombra\u00e7\u00e3o \u00e9 uma crian\u00e7a, vai saber se a mulher da casa a m\u00e9dica n\u00e3o matou a menina pra curar esse menino? eu sei l\u00e1, ou foi uma cliente antes que ela matou mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970840346730496"], "created_at": "2019-10-20T17:27:37.000Z", "id": "1185970840346730496", "author_id": "81252526", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "127324067", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 123, "probability": 0.9212, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185621849809522688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970833195458561"], "created_at": "2019-10-20T17:27:35.000Z", "id": "1185970833195458561", "author_id": "68015758", "text": "@CARLOSMESIA @lucianolopez27 Que paup\u00e9rrimo su nivel. Solo se explica que haya sido Presidente de un Tribunal Constitucional porque el suicida mafioso lo puso ah\u00ed (con una lonchera).", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970790484893696"], "created_at": "2019-10-20T17:27:25.000Z", "id": "1185970790484893696", "author_id": "634641675", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970780951105536"], "created_at": "2019-10-20T17:27:23.000Z", "id": "1185970780951105536", "author_id": "151908998", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970765868470272"], "created_at": "2019-10-20T17:27:19.000Z", "id": "1185970765868470272", "author_id": "119478560", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970757861597189"], "created_at": "2019-10-20T17:27:17.000Z", "id": "1185970757861597189", "author_id": "208977868", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/osRs3dZdrS", "expanded_url": "https://www.versiones.com.mx/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida/", "display_url": "versiones.com.mx/mujer-envenena\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/LsvE55U8yD", "expanded_url": "https://twitter.com/versionesmx/status/1185970752677236736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LsvE55U8yD", "media_key": "3_1185970746763333632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185970752677236736"], "created_at": "2019-10-20T17:27:16.000Z", "id": "1185970752677236736", "author_id": "2296799748", "text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida \nhttps://t.co/osRs3dZdrS https://t.co/LsvE55U8yD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970704090652674"], "created_at": "2019-10-20T17:27:04.000Z", "id": "1185970704090652674", "author_id": "287332193", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6874, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185957161081491456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970703163691010"], "created_at": "2019-10-20T17:27:04.000Z", "id": "1185970703163691010", "author_id": "2670737065", "text": "RT @A3Noticias: Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970618119970819"], "created_at": "2019-10-20T17:26:44.000Z", "id": "1185970618119970819", "author_id": "949049403658121224", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970602563248128"], "created_at": "2019-10-20T17:26:40.000Z", "id": "1185970602563248128", "author_id": "298088184", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970581784727552"], "created_at": "2019-10-20T17:26:35.000Z", "id": "1185970581784727552", "author_id": "1010185082173259777", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carolsenna61", "id": "973532764980023297"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "vagnercec", "id": "3342121245"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Dagolberto_Telo", "id": "1370289275875565568"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185956753541947392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970566307766272"], "created_at": "2019-10-20T17:26:31.000Z", "id": "1185970566307766272", "author_id": "410098941", "text": "RT @carolsenna61: @vagnercec @Dagolberto_Telo Salvar o Cruzeiro com aquele esquema p\u00edfio e suicida ? Com Robinho de volante,Dod\u00f4 de volante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185970447889907712"], "created_at": "2019-10-20T17:26:03.000Z", "id": "1185970447889907712", "author_id": "4910105015", "text": "bno el video ese que buscan con los numeritos es de un chico que se suicida dandose un tiro, antes de eso maldice a quienes vean el video a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970418517192710"], "created_at": "2019-10-20T17:25:56.000Z", "id": "1185970418517192710", "author_id": "1152053328525889538", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manolinelreal", "id": "1055993414"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.607, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185959022572331008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970371218022407"], "created_at": "2019-10-20T17:25:45.000Z", "id": "1185970371218022407", "author_id": "740978373770498048", "text": "RT @manolinelreal: Violencia machista: Un hombre asesina a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970365903917058"], "created_at": "2019-10-20T17:25:44.000Z", "id": "1185970365903917058", "author_id": "388551857", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970362552594433"], "created_at": "2019-10-20T17:25:43.000Z", "id": "1185970362552594433", "author_id": "854812166775607296", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970330180947968"], "created_at": "2019-10-20T17:25:35.000Z", "id": "1185970330180947968", "author_id": "1178976081740812288", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970327903453187"], "created_at": "2019-10-20T17:25:35.000Z", "id": "1185970327903453187", "author_id": "1092807449126600706", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970234907340800"], "created_at": "2019-10-20T17:25:12.000Z", "id": "1185970234907340800", "author_id": "805096730", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970233342939137"], "created_at": "2019-10-20T17:25:12.000Z", "id": "1185970233342939137", "author_id": "1179065930489446401", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970229710643200"], "created_at": "2019-10-20T17:25:11.000Z", "id": "1185970229710643200", "author_id": "312784474", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "190073225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RSBitten", "id": "190073225"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "alcysio", "id": "185025785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185953831726792704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970227684741120"], "created_at": "2019-10-20T17:25:11.000Z", "id": "1185970227684741120", "author_id": "1949680771", "text": "@RSBitten @alcysio Pergunta pra massa de velhinhos que se suicidou ou pra quem contraiu empr\u00e9stimo pra pagar por educa\u00e7\u00e3o o que eles acham ...\nVai l\u00e1 ...\nPergunta ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970192817512448"], "created_at": "2019-10-20T17:25:02.000Z", "id": "1185970192817512448", "author_id": "193395805", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970158055186432"], "created_at": "2019-10-20T17:24:54.000Z", "id": "1185970158055186432", "author_id": "2422835327", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970149532282886"], "created_at": "2019-10-20T17:24:52.000Z", "id": "1185970149532282886", "author_id": "2308627410", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970109262774274"], "created_at": "2019-10-20T17:24:42.000Z", "id": "1185970109262774274", "author_id": "798365132", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970102627385344"], "created_at": "2019-10-20T17:24:41.000Z", "id": "1185970102627385344", "author_id": "799336872", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970014979067905"], "created_at": "2019-10-20T17:24:20.000Z", "id": "1185970014979067905", "author_id": "137445960", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "920463387473129472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "biagaid", "id": "735918102970523648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185969718714359808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970013246767104"], "created_at": "2019-10-20T17:24:20.000Z", "id": "1185970013246767104", "author_id": "4775232617", "text": "@BiaGaid ASDPIODSKOPADASKOPASDKOPDAKPO pra que eu defenderia se tu ja matou o cara com 1 hit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970011241930752"], "created_at": "2019-10-20T17:24:19.000Z", "id": "1185970011241930752", "author_id": "298577917", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969856019087361"], "created_at": "2019-10-20T17:23:42.000Z", "id": "1185969856019087361", "author_id": "255100548", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969853217292288"], "created_at": "2019-10-20T17:23:41.000Z", "id": "1185969853217292288", "author_id": "881365129186729984", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969846787264513"], "created_at": "2019-10-20T17:23:40.000Z", "id": "1185969846787264513", "author_id": "740502586696949760", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969846233657344"], "created_at": "2019-10-20T17:23:40.000Z", "id": "1185969846233657344", "author_id": "887162992600776704", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969821227372545"], "created_at": "2019-10-20T17:23:34.000Z", "id": "1185969821227372545", "author_id": "1062693070473441281", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969756769267714"], "created_at": "2019-10-20T17:23:18.000Z", "id": "1185969756769267714", "author_id": "110789746", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969743662125059"], "created_at": "2019-10-20T17:23:15.000Z", "id": "1185969743662125059", "author_id": "735285295587987457", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "65968902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Maverick_1956", "id": "65968902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185969114633912321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969740604420100"], "created_at": "2019-10-20T17:23:15.000Z", "id": "1185969740604420100", "author_id": "493260423", "text": "@Maverick_1956 Io non ho paura ma credo che sarebbe stata una scelta suicida se poi vogliamo tornare ai livelli 2011 altro che tre anni diventerebbero 20 gli anni. In un anno siamo passati da una crescita di 1.7% a crescita zero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969736779255809"], "created_at": "2019-10-20T17:23:14.000Z", "id": "1185969736779255809", "author_id": "175410619", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969730902994945"], "created_at": "2019-10-20T17:23:12.000Z", "id": "1185969730902994945", "author_id": "116468567", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969681716387847"], "created_at": "2019-10-20T17:23:01.000Z", "id": "1185969681716387847", "author_id": "61376431", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "analecomvies", "id": "345159116"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185924856849879040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969483585859586"], "created_at": "2019-10-20T17:22:13.000Z", "id": "1185969483585859586", "author_id": "4879347359", "text": "RT @analecomvies: Se Esquadr\u00e3o Suicida tem oscar, eu vou ter esse diploma SIM. F\u00e9 no TCC da gata.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969445551984642"], "created_at": "2019-10-20T17:22:04.000Z", "id": "1185969445551984642", "author_id": "937164118028668928", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969413557800962"], "created_at": "2019-10-20T17:21:57.000Z", "id": "1185969413557800962", "author_id": "999781537938894853", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969356695638016"], "created_at": "2019-10-20T17:21:43.000Z", "id": "1185969356695638016", "author_id": "835647983400157184", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Raul Pinedo"}, {"start": 53, "end": 73, "probability": 0.5274, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto de Gobierno"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.3856, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.6703, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185947577382064133"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969289565741058"], "created_at": "2019-10-20T17:21:27.000Z", "id": "1185969289565741058", "author_id": "175410619", "text": "RT @aspauzarazuri: Walter Raul Pinedo, un agente del Instituto de Gobierno y Gesti\u00f3n P\u00fablica de la San Mart\u00edn que dirig\u00eda el suicida \"docto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EmiliadeCarinho", "id": "365989665"}, {"start": 106, "end": 110, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6256, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zOtZdEsb95", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185965449743347713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969287871258625"], "created_at": "2019-10-20T17:21:27.000Z", "id": "1185969287871258625", "author_id": "585455498", "text": "RT @EmiliadeCarinho: Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia https://t.co/zOtZdEsb95 v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/4V4PIE5Hs7", "expanded_url": "https://diarionoticiasweb.com/mujer-asesina-a-a-sus-tres-hijos-con-veneno-para-rata-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/#.XayXiGKZRsM.twitter", "display_url": "diarionoticiasweb.com/mujer-asesina-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185969234062520321"], "created_at": "2019-10-20T17:21:14.000Z", "id": "1185969234062520321", "author_id": "3254050861", "text": "Mujer asesina a a sus tres hijos con veneno para rata y luego se suicida en Naucalpan https://t.co/4V4PIE5Hs7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969195491745794"], "created_at": "2019-10-20T17:21:05.000Z", "id": "1185969195491745794", "author_id": "953388215603523587", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969143759155200"], "created_at": "2019-10-20T17:20:52.000Z", "id": "1185969143759155200", "author_id": "2980954241", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1118965533192478722", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "syllatherin", "id": "1114855857206984705"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185389341125873664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969142010187777"], "created_at": "2019-10-20T17:20:52.000Z", "id": "1185969142010187777", "author_id": "2468532775", "text": "@tksywings @syllatherin @iKreestian Eu fico triste com oq ocorreu com os idols q se suicidaram, mas n achem que sabem dos motivos do pq ele se suicidou, mt coisa ocorre na cabe\u00e7a de uma pessoa que ja pensa em se matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969109734973440"], "created_at": "2019-10-20T17:20:44.000Z", "id": "1185969109734973440", "author_id": "4451747249", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969083432480769"], "created_at": "2019-10-20T17:20:38.000Z", "id": "1185969083432480769", "author_id": "1000396817941585921", "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969073949171713"], "created_at": "2019-10-20T17:20:36.000Z", "id": "1185969073949171713", "author_id": "4163452305", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969066407878656"], "created_at": "2019-10-20T17:20:34.000Z", "id": "1185969066407878656", "author_id": "979036263272599556", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Marina", "id": "233928703", "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 11013, "tweet_count": 628995, "listed_count": 179}, "location": "Espa\u00f1a. Sevilla", "username": "ridermarina"}, {"verified": false, "name": "Fanny Nicole \u2b50", "id": "184598859", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 187, "tweet_count": 3028, "listed_count": 1}, "location": "La Serena, Chile", "username": "miestrella___"}, {"verified": false, "name": "Javiera Pinto", "id": "24808361", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}, "username": "javipinto"}, {"verified": false, "name": "shippadeira\ud83c\udf6d", "id": "1085317693153128448", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1277, "tweet_count": 79029, "listed_count": 1}, "username": "shippadeiraa"}, {"verified": false, "name": "Bif\u00e3o \ud83e\udd69", "id": "1115623043601055744", "public_metrics": {"followers_count": 133616, "following_count": 489, "tweet_count": 4736, "listed_count": 25}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eubifao"}, {"verified": false, "name": "Emigonpar \ud83d\udc9c\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "id": "1073599161751220224", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 4937, "tweet_count": 134840, "listed_count": 2}, "location": "A Coru\u00f1a", "username": "MiloSanPedro"}, {"verified": false, "name": "Ignacio Regulez", "id": "528709424", "public_metrics": {"followers_count": 42622, "following_count": 19087, "tweet_count": 423870, "listed_count": 227}, "username": "nacho991960"}, {"verified": false, "name": "antonio fortes ortiz", "id": "260256448", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 2021, "tweet_count": 16971, "listed_count": 9}, "username": "aforteso"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud83d\udc8c", "id": "4125991773", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 150, "tweet_count": 17166, "listed_count": 0}, "username": "wlwjolyne"}, {"verified": false, "name": "EVA ARIAS AIRA (personal)", "id": "288878022", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1242, "tweet_count": 6609, "listed_count": 16}, "location": "\u00c1vila, Espa\u00f1a", "username": "EVAARIASAIRA"}, {"verified": false, "name": "Socialistas_\u00c1vila", "id": "800754608935051265", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 148, "tweet_count": 3162, "listed_count": 9}, "location": "\u00c1vila, Espa\u00f1a", "username": "Socialistas_Av"}, {"verified": false, "name": "Mirlo Blanco\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "id": "260132254", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 4925, "tweet_count": 104408, "listed_count": 24}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "miacasinha"}, {"verified": false, "name": "c", "id": "2429649679", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 228, "tweet_count": 6495, "listed_count": 0}, "location": "Tandil, Argentina", "username": "cl4ritta"}, {"verified": false, "name": "acid burn", "id": "762237043", "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "location": "argentina", "username": "0hmyfuck"}, {"verified": false, "name": "Gatalina \u2728", "id": "1700267202", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 184, "tweet_count": 7439, "listed_count": 0}, "username": "ohleavee"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud83c\udf0c", "id": "93738686", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 514, "tweet_count": 7840, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "EPincheEmiliano"}, {"verified": false, "name": "Denisse", "id": "1056391640942817280", "public_metrics": {"followers_count": 5867, "following_count": 4046, "tweet_count": 40600, "listed_count": 12}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "DenisseQ00"}, {"verified": false, "name": "B\u00e1rbara R \ud83d\udd3b", "id": "863054447269818368", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 877, "tweet_count": 30561, "listed_count": 8}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "retana_barbara"}, {"verified": false, "name": "A Krispis Galicia \ud83c\udf30\ud83d\udd3b", "id": "845899231", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 131, "tweet_count": 54128, "listed_count": 4}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "KrispisG"}, {"verified": true, "name": "Ana Bernal-Trivi\u00f1o", "id": "67165437", "public_metrics": {"followers_count": 89558, "following_count": 4377, "tweet_count": 182986, "listed_count": 860}, "location": "M\u00e1laga - Barcelona", "username": "anaisbernal"}, {"verified": false, "name": "cc \u2297\u2646 rhaenyra's gf", "id": "4724935575", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 1652, "tweet_count": 79724, "listed_count": 32}, "location": "she her ;; intj ;; \u263d\u263e", "username": "hovseofx"}, {"verified": false, "name": "sara \ud83c\udf42\ud83e\uddf6\ud83c\udf41", "id": "2729729597", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2598, "tweet_count": 64280, "listed_count": 11}, "location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udec0\ud83c\udf12\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\ude70\ud83c\udf53\ud83e\udd0d", "username": "m1rtiillo"}, {"verified": false, "name": "Felipe Boanoite", "id": "752953882272301056", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1011, "tweet_count": 27008, "listed_count": 0}, "location": "Cidade Jardim ", "username": "felipeboanoite"}, {"verified": false, "name": "Maria Melt", "id": "208047017", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 472, "tweet_count": 20287, "listed_count": 3}, "location": "Casa Gryffindor, Hogwarts ", "username": "marionamg7"}, {"verified": false, "name": "mariano molina", "id": "1735067082", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 5002, "tweet_count": 522269, "listed_count": 133}, "location": "aranjuez", "username": "mmoli588"}, {"verified": false, "name": "Lipe OCTA \ud83c\udf7a\ud83e\udd85\ud83c\udfb1\ud83e\udd20\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "852773570757382144", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 4584, "tweet_count": 135898, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SantosFelipedos"}, {"verified": false, "name": "Feltzek", "id": "1016427816852885505", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 178, "tweet_count": 1734, "listed_count": 1}, "location": "Santa Marta, Colombia", "username": "feltzek"}, {"verified": false, "name": "TheDenvilbons", "id": "1184967588742389763", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 253, "tweet_count": 9822, "listed_count": 0}, "location": "I always come back", "username": "TSprinsbon"}, {"verified": false, "name": "Fran", "id": "1097372617085018112", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 733, "tweet_count": 18148, "listed_count": 1}, "username": "ClStarling"}, {"verified": false, "name": "treh' \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1088994943450923008", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 112, "tweet_count": 13294, "listed_count": 1}, "location": "el futuro es interseccional ", "username": "lauhmita"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Macchiavello \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1166744489865728001", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 492, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "Koke19171"}, {"verified": false, "name": "nanda intoc\u00e1vel \ud83d\udc2c", "id": "2364985884", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1679, "tweet_count": 56809, "listed_count": 3}, "username": "norminahlife"}, {"verified": false, "name": "Blanca", "id": "925743963641991169", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2065, "tweet_count": 163807, "listed_count": 0}, "location": "Andaluzia, Espanha", "username": "Blanca58705072"}, {"verified": false, "name": "Angeles Blanco Rguez", "id": "222634131", "public_metrics": {"followers_count": 7755, "following_count": 1602, "tweet_count": 215774, "listed_count": 92}, "username": "mablanco60"}, {"verified": false, "name": "Felipao", "id": "425518463", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 352, "tweet_count": 38412, "listed_count": 7}, "location": "Chile, Espa\u00f1a, Reino Unido.", "username": "GK_Felipe"}, {"verified": false, "name": "jose", "id": "131337601", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 4969, "tweet_count": 54547, "listed_count": 4}, "location": "La Serena, Chile", "username": "StosCastillo"}, {"verified": false, "name": "P4tuzo", "id": "110613533", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 543, "tweet_count": 121710, "listed_count": 25}, "location": "Instagram: @P4tuzo", "username": "P4tuzo"}, {"verified": false, "name": "Fatum\u2077 | \ud83e\udeac", "id": "3804000574", "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 1265, "tweet_count": 45726, "listed_count": 2}, "location": "in your mom's bed", "username": "moamyats"}, {"verified": false, "name": "Sham\ud83c\udf31", "id": "3145172908", "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 1350, "tweet_count": 34374, "listed_count": 5}, "location": "Norway", "username": "shamloveswangji"}, {"verified": true, "name": "ABC de Sevilla", "id": "42590652", "public_metrics": {"followers_count": 233161, "following_count": 992, "tweet_count": 392686, "listed_count": 1764}, "location": "Sevilla", "username": "abcdesevilla"}, {"verified": false, "name": "Jesus Gabilondo \ud83c\udf0d", "id": "1244180976", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 423, "tweet_count": 12314, "listed_count": 1}, "username": "jgabilondo09"}, {"verified": false, "name": "Abel", "id": "3549227716", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 269, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "username": "_abelfelipe"}, {"verified": false, "name": "Doolittle", "id": "1062827514", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1038, "tweet_count": 69997, "listed_count": 16}, "location": "Entre Jerez, Sevilla y Par\u00eds", "username": "candeluvi"}, {"verified": false, "name": "supernovaglory", "id": "331876831", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 587, "tweet_count": 48485, "listed_count": 1}, "username": "supernovaglory"}, {"verified": false, "name": "claudia cisneros", "id": "32532614", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "name": "Hans Zapata", "id": "77135002", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 141, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "location": "Chile - Valdivia", "username": "Hanzapata"}, {"verified": false, "name": "Rosie", "id": "1105465265905692672", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 461, "tweet_count": 5319, "listed_count": 1}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "DamnRosie_"}, {"verified": false, "name": "\u264a\ufe0f Syltrea", "id": "1058028770236473345", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 306, "tweet_count": 6278, "listed_count": 2}, "location": "Confinada en Willow Creek", "username": "Syltrea"}, {"verified": false, "name": "Cris", "id": "540235507", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 256, "tweet_count": 21528, "listed_count": 4}, "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "username": "cristinnajurado"}, {"verified": true, "name": "Antena 3 Noticias", "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065822, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "username": "A3Noticias"}, {"verified": false, "name": "Elena", "id": "1173902453516976128", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 421, "tweet_count": 8538, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "Annakar1967"}, {"verified": false, "name": "\u2027\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa\u2027", "id": "765610004007096322", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 353, "tweet_count": 11828, "listed_count": 4}, "location": " \u0b3c\u0f7bClown planet \u2019\ua983 (she/they) ", "username": "flowevale"}, {"verified": false, "name": "Mark78", "id": "166524980", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1639, "tweet_count": 46833, "listed_count": 5}, "location": "Terrassa/Barcelona", "username": "Mark78_jesus"}, {"verified": false, "name": "Maria Paz", "id": "1092439968440635392", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 83, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "username": "MariaPa58462623"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Mart\u00ednez", "id": "434225618", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 5001, "tweet_count": 167278, "listed_count": 9}, "location": "Terrassa (Barcelona) Espa\u00f1a ", "username": "Marck_78"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro Mart\u00ednez V.E.R.D.E.", "id": "915601145569202176", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 2441, "tweet_count": 153369, "listed_count": 2}, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "username": "AlvaroMarReg"}, {"verified": false, "name": "ernesto nieri", "id": "1596776168", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 880, "tweet_count": 29295, "listed_count": 4}, "username": "ernesto2370"}, {"verified": false, "name": "Betoquike", "id": "554843634", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219019, "listed_count": 9}, "username": "Robert_latino"}, {"verified": false, "name": "Rafael del Rosal", "id": "904654728897982464", "public_metrics": {"followers_count": 7758, "following_count": 712, "tweet_count": 61471, "listed_count": 55}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Rafael_delRosal"}, {"verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "location": "Lima, Peru", "username": "CarlaPillco"}, {"verified": false, "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "id": "421571381", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "RosaMariaAlvar6"}, {"verified": true, "name": "Beatriz Micaela Carrillo de los Reyes", "id": "621790334", "public_metrics": {"followers_count": 6042, "following_count": 1129, "tweet_count": 9638, "listed_count": 100}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "BeaMCarrillo"}, {"verified": false, "name": "Angelines Lorente", "id": "2734172937", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1861, "tweet_count": 22209, "listed_count": 6}, "location": "Orgaz, Toledo", "username": "angelinesloren1"}, {"verified": false, "name": "Susana Sol\u00eds Informa", "id": "923053118622916608", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 8, "tweet_count": 5846, "listed_count": 15}, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "username": "SolisInforma"}, {"verified": false, "name": "Paula Fragata", "id": "816368498481958913", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 52, "tweet_count": 3261, "listed_count": 0}, "username": "CRFfragata"}, {"verified": false, "name": "Maria Jose Masanet", "id": "785054207200096256", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 452, "tweet_count": 3487, "listed_count": 20}, "location": "Barcelona - La Vall d'Ebo", "username": "mj_masanet"}, {"verified": false, "name": "La Nau \ud83d\udd3b", "id": "491261046", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 3743, "tweet_count": 100715, "listed_count": 40}, "location": " Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "ampamahf"}, {"verified": false, "name": "daniitorresuwur17@gmail.com", "id": "1180280171716317184", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 54, "tweet_count": 767, "listed_count": 0}, "username": "daniitorresuwu"}, {"verified": false, "name": "maria jose\u231d", "id": "1148370573099175936", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 982, "tweet_count": 85021, "listed_count": 104}, "location": "she/her", "username": "LaMalajos"}, {"verified": false, "name": "cata", "id": "597881912", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 2572, "tweet_count": 50340, "listed_count": 18}, "location": "chile", "username": "c4liforliam"}, {"verified": false, "name": "hele in borderland \ud83c\udf53", "id": "1063850700696899588", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1371, "tweet_count": 62411, "listed_count": 8}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 she/her ", "username": "itsbakubro"}, {"verified": false, "name": "Isa", "id": "3574971439", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 399, "tweet_count": 43040, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava, Brasil", "username": "sabelaneves"}, {"verified": false, "name": "rodri999", "id": "1126889007449645057", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 261, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "username": "MxxnRodrigo"}, {"verified": true, "name": "ElJuaniquilador \ud83d\udcaa", "id": "285081945", "public_metrics": {"followers_count": 6974561, "following_count": 437, "tweet_count": 68364, "listed_count": 867}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "JuanSGuarnizo"}, {"verified": false, "name": "ale", "id": "3948713243", "public_metrics": {"followers_count": 5127, "following_count": 1461, "tweet_count": 111601, "listed_count": 0}, "username": "hugmevfede"}, {"verified": false, "name": "dil \ud83c\udfa0", "id": "984580833053986818", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1009, "tweet_count": 178648, "listed_count": 66}, "location": "mxtx\u02d6meatbun\ud83e\udeb4| cql, shl", "username": "xiaozhaning"}, {"verified": false, "name": "Marti \ud83d\udda4", "id": "980764061100101632", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 0, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}, "location": "Napoli, Campania", "username": "_misalvichipuo"}, {"verified": false, "name": "Claudio Ponce", "id": "37202588", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 515, "tweet_count": 3967, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "Claudii0_o"}, {"verified": false, "name": "Perdona, soy artista \ud83d\udc9a", "id": "1012146463", "public_metrics": {"followers_count": 23650, "following_count": 1001, "tweet_count": 255288, "listed_count": 371}, "username": "gisb_sus"}, {"verified": false, "name": "Max", "id": "952606669384683520", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 337, "tweet_count": 6424, "listed_count": 1}, "location": "Los Andes, Chile", "username": "Tas4_"}, {"verified": false, "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "id": "45823251", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "username": "proldanlopez"}, {"verified": false, "name": "Pili Redondo", "id": "73640017", "public_metrics": {"followers_count": 4608, "following_count": 5044, "tweet_count": 427378, "listed_count": 206}, "location": "Barcelona , SPAIN", "username": "Pili_stage"}, {"verified": false, "name": "J \ud83e\udd0d\ud83e\udd8b", "id": "1499950604", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 363, "tweet_count": 2761, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "javireds__"}, {"verified": false, "name": "Only Juans", "id": "2915812505", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 879, "tweet_count": 7733, "listed_count": 0}, "location": "Tu coraz\u00f3n, Chile", "username": "jotvgece"}, {"verified": false, "name": "Isaac Efrain Dgz", "id": "1118770492779966464", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 42, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "username": "Isaac_Dgz"}, {"verified": false, "name": "@Lila.", "id": "289945527", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 834, "tweet_count": 3089, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "username": "FreitasDalila"}, {"verified": false, "name": "Ronaldo", "id": "2571843188", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 983, "tweet_count": 93279, "listed_count": 52}, "location": "Guatemala", "username": "Ronaldo_igh"}, {"verified": true, "name": "Soy 502", "id": "1687984068", "public_metrics": {"followers_count": 895103, "following_count": 12, "tweet_count": 255360, "listed_count": 902}, "location": "Guatemala", "username": "soy_502"}, {"verified": false, "name": "S\u00f3lo Edith Telpalo \ud83d\udda4\ud83d\udc80", "id": "112000643", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 128, "tweet_count": 11241, "listed_count": 0}, "location": "Mexic\u00f2", "username": "ZukYara"}, {"verified": false, "name": "dupla da maraisa", "id": "753751366728843264", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 601, "tweet_count": 15135, "listed_count": 1}, "username": "arayam_adiemla"}, {"verified": false, "name": "maca", "id": "26848290", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 696, "tweet_count": 72665, "listed_count": 4}, "location": "Las Condes, Santiago. ", "username": "hisgirlfridaay"}, {"verified": false, "name": "Valentina Obreg\u00f3n C\u00e1ceres", "id": "448963184", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1141, "tweet_count": 7775, "listed_count": 1}, "location": "Constituci\u00f3n", "username": "vobregon10"}, {"verified": false, "name": "corrrdi", "id": "289111996", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 278, "tweet_count": 3466, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "corrrdi"}, {"verified": false, "name": "Ri \ud83e\udee0", "id": "1150277769722572800", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 219, "tweet_count": 3489, "listed_count": 0}, "username": "RisolitVasquez"}, {"verified": false, "name": "S \u2728", "id": "1649360059", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 471, "tweet_count": 8635, "listed_count": 0}, "location": "Tarapoto - Per\u00fa", "username": "Sonaly__Flores"}, {"verified": false, "name": "Freddy Moncada", "id": "2375822491", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1246, "tweet_count": 72739, "listed_count": 9}, "location": "Aqu\u00ed yo y all\u00e1 qui\u00e9n", "username": "tolemoncada"}, {"verified": false, "name": "TULIO RAMIREZ", "id": "111740322", "public_metrics": {"followers_count": 64097, "following_count": 22776, "tweet_count": 110983, "listed_count": 215}, "location": "\u00dcT: 10.459305,-66.8630185", "username": "tulioramirezc"}, {"verified": false, "name": "Futesa", "id": "162043770", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 114, "tweet_count": 238178, "listed_count": 118}, "username": "Futesa_fts"}, {"verified": true, "name": "elDiario.es", "id": "535707261", "public_metrics": {"followers_count": 1390916, "following_count": 470, "tweet_count": 378240, "listed_count": 13415}, "username": "eldiarioes"}, {"verified": true, "name": "Esquire Espa\u00f1a", "id": "39081267", "public_metrics": {"followers_count": 97985, "following_count": 663, "tweet_count": 93901, "listed_count": 1404}, "location": "Madrid", "username": "EsquireEs"}, {"verified": false, "name": "Liss needs rest", "id": "321133548", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 895, "tweet_count": 12190, "listed_count": 7}, "location": "Zora's domain", "username": "LilacNeko23"}, {"verified": false, "name": "SammDeKim", "id": "1088949183657242624", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 482, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}, "location": "Salamanca, Guanajuato", "username": "Sweet_Samm"}, {"verified": false, "name": "CarHPrusiel\ud83d\udcab \ud83d\udd3b", "id": "53339565", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 990, "tweet_count": 21429, "listed_count": 12}, "location": "Gamonal, Burgos", "username": "carmenHprusiel"}, {"verified": false, "name": "Javila", "id": "2218710752", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 531, "tweet_count": 8264, "listed_count": 4}, "location": "Chill\u00e1n - Chile", "username": "Javier__2702"}, {"verified": false, "name": "gaby", "id": "1105906825310945282", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 615, "tweet_count": 6373, "listed_count": 0}, "username": "gabysmaciell"}, {"verified": false, "name": "bruna boscarol \ud83e\ude90", "id": "951187758441222150", "public_metrics": {"followers_count": 28497, "following_count": 1391, "tweet_count": 79501, "listed_count": 51}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bruna_boscarol"}, {"verified": false, "name": "Meir\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1009746226290491392", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 683, "tweet_count": 6416, "listed_count": 0}, "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "username": "YdrasVain"}, {"verified": false, "name": "barbara", "id": "1176400718992949248", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 29, "tweet_count": 1405, "listed_count": 0}, "username": "barbara47283753"}, {"verified": false, "name": "Sonrickslove 100K EN YOUTUBE\ud83d\udd25", "id": "837925396372946944", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 124, "tweet_count": 4260, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Sonrickslove"}, {"verified": false, "name": "Jaime,soy del 38% y Que !!!", "id": "1054022370908876800", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 2286, "tweet_count": 22317, "listed_count": 1}, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "username": "jimmy_1204"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6MAR\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "144494216", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 457, "tweet_count": 36892, "listed_count": 6}, "username": "unica_69"}, {"verified": false, "name": "Magnolia Alondra Paz \ud83c\udf33\ud83c\udf08\u2728", "id": "196800451", "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 2203, "tweet_count": 79613, "listed_count": 0}, "username": "londrinaa_"}, {"verified": false, "name": "JessPa", "id": "2581614803", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 318, "tweet_count": 10070, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "viviXsiempreX"}, {"verified": false, "name": "Pedro Ramos", "id": "252857236", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 229, "tweet_count": 712, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "pedro_72ra"}, {"verified": false, "name": "\u1d00\u0274\u0262\u1d07\u029f\u2661", "id": "960994961276788736", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 208, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "AngelRaes_"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Rojas Canales", "id": "1120369097609482247", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 49, "tweet_count": 6676, "listed_count": 0}, "username": "MercedesRojasC1"}, {"verified": false, "name": "He\ud83c\udf88 4.00260", "id": "760370082", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 553, "tweet_count": 5817, "listed_count": 0}, "location": "Un punto azul p\u00e1lido ", "username": "3lio_Castro"}, {"verified": false, "name": "Jashiel equis seis", "id": "970890253", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 130, "tweet_count": 1587, "listed_count": 0}, "location": "Tijuana, Baja California", "username": "Jashiiel"}, {"verified": false, "name": "milafarfan", "id": "1076686886893219840", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "username": "milafarfan1"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "name": "Kata Ch\u00e1vez", "id": "1152105174900576257", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 79, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "username": "KataChvez1"}, {"verified": false, "name": "ignacia:p", "id": "852519801679355904", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 344, "tweet_count": 3919, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "mignatv"}, {"verified": false, "name": "Pander", "id": "1128398212232966144", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 137, "tweet_count": 1627, "listed_count": 1}, "username": "PanderCastillo"}, {"verified": false, "name": "Ady", "id": "3003660793", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 71, "tweet_count": 52901, "listed_count": 2}, "location": "MX", "username": "Adysoo_"}, {"verified": false, "name": "\u30c7\u30a4\u30d6", "id": "802280163144712192", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 456, "tweet_count": 4440, "listed_count": 1}, "username": "deibFPS"}, {"verified": false, "name": "Ana\ud83d\udc9a", "id": "1056402494920769536", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 163, "tweet_count": 48893, "listed_count": 0}, "location": "santa teresa, rj", "username": "_aalice0"}, {"verified": false, "name": "Jr", "id": "1004037197362802689", "public_metrics": {"followers_count": 10406, "following_count": 9285, "tweet_count": 15683, "listed_count": 2}, "location": "Chatuba, Mesquita \ud83d\udea9\u270c\ufe0f", "username": "JrSorrisoo"}, {"verified": false, "name": "chang", "id": "1081323245612265472", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 153, "tweet_count": 14703, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "euvitoriaamorim"}, {"verified": false, "name": "Paula", "id": "628662423", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 963, "tweet_count": 2603, "listed_count": 5}, "username": "Paulajs11"}, {"verified": false, "name": "Monica Douthit", "id": "1179074116458090499", "public_metrics": {"followers_count": 6334, "following_count": 6544, "tweet_count": 86941, "listed_count": 2}, "location": "Arlington, TX", "username": "DouthitMonica"}, {"verified": false, "name": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771", "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}, "username": "MT_enMEXICO"}, {"verified": true, "name": "Joan Comorera", "id": "285543615", "public_metrics": {"followers_count": 6396, "following_count": 3299, "tweet_count": 50803, "listed_count": 133}, "location": "Barcelona", "username": "JoanComorera1"}, {"verified": false, "name": "Patricia Tapia Ardiles", "id": "48158107", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 259, "tweet_count": 3379, "listed_count": 1}, "location": "chile", "username": "pattapia"}, {"verified": false, "name": "fahatm\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf77\ud83d\udc2c", "id": "99578687", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 2395, "tweet_count": 238425, "listed_count": 26}, "username": "fatimaslopes"}, {"verified": false, "name": "\u2654 C \u2654", "id": "298324719", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 992, "tweet_count": 4503, "listed_count": 1}, "username": "cc_ss0"}, {"verified": false, "name": "CesarA.Aguirre", "id": "776640386777305088", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 24, "tweet_count": 7814, "listed_count": 0}, "username": "CesarAAguirre2"}, {"verified": false, "name": "Diego AM", "id": "1079905202965233665", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 121, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "AllqaWaman"}, {"verified": false, "name": "Wanessa", "id": "1021593618447040512", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 636, "tweet_count": 42737, "listed_count": 7}, "username": "surtemprala"}, {"verified": false, "name": "Mariinha1304\ud83e\udd85\ud83c\udf61", "id": "980493172555083776", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 807, "tweet_count": 3488, "listed_count": 0}, "username": "Mariinha13041"}, {"verified": false, "name": "MOVING ACCOUNT / CHECK PINNED!", "id": "139749364", "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 1297, "tweet_count": 244199, "listed_count": 78}, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2014 she/her \u2708", "username": "avadakedagron"}, {"verified": false, "name": "Cristina Ballb\u00e9P\u00e9rez", "id": "609001912", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 100, "tweet_count": 71889, "listed_count": 0}, "username": "Macris_64"}, {"verified": false, "name": "Jose Segura Su\u00e1rez", "id": "973578151", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 2873, "tweet_count": 68992, "listed_count": 23}, "location": "Valencia - Espa\u00f1a", "username": "jsegurasuarez"}, {"verified": false, "name": "maj\u00fa \ud83d\udd25", "id": "906801524", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 927, "tweet_count": 13821, "listed_count": 2}, "location": "\ud83e\udd63", "username": "tatshones"}, {"verified": false, "name": "Roja Coraza", "id": "1334769980", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 1982, "tweet_count": 52679, "listed_count": 53}, "location": "Barcelona", "username": "Rojacoraza"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo A. Arenas Flores", "id": "119382530", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 894, "tweet_count": 39058, "listed_count": 17}, "location": "Chile", "username": "GonzaloArenasF"}, {"verified": false, "name": "Luiza Braga (\u00e9 13!)", "id": "1561833368", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1931, "tweet_count": 42843, "listed_count": 8}, "location": "London, United Kingdom ", "username": "_shitlusays"}, {"verified": false, "name": "Joaqu\u00edn \ud83d\udda5\ufe0f\ud83d\udcf8\ud83d\udc50\ud83c\udffb\ud83d\udc3e\ud83d\udc39\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "322617191", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1051, "tweet_count": 41846, "listed_count": 46}, "location": "#LaIsla #Andaluc\u00eda", "username": "quinfernandezz"}, {"verified": false, "name": "Carlos Paucar", "id": "39587323", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 3408, "tweet_count": 21295, "listed_count": 28}, "location": "Lima, Peru", "username": "CarlosPaucar3"}, {"verified": false, "name": "Ana V\u00e1zquez \u26a1\ufe0f", "id": "845991038", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 527, "tweet_count": 10963, "listed_count": 2}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "anavazquez__"}, {"verified": false, "name": "B\u00e1rbara", "id": "207333774", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 160, "tweet_count": 52572, "listed_count": 0}, "username": "moraesbabii"}, {"verified": false, "name": "infj", "id": "742627301465149440", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 68, "tweet_count": 2169, "listed_count": 4}, "username": "maIaidea"}, {"verified": false, "name": "Max", "id": "1105734254124773376", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 140, "tweet_count": 6886, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n-Santiago", "username": "michitos_1"}, {"verified": false, "name": "Mr.Butterfly", "id": "1045775822290849794", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 205, "tweet_count": 4983, "listed_count": 0}, "location": "mentally i'm nowhere", "username": "psychedecafee"}, {"verified": false, "name": "CAMINANTE NO HAY CAMINO, SE HACE EL CAMINO AL ANDA", "id": "885635572383010816", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 281, "tweet_count": 9733, "listed_count": 0}, "username": "live_new_blue"}, {"verified": false, "name": "Jackie#Apruebo", "id": "119948829", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 782, "tweet_count": 9045, "listed_count": 1}, "location": "chile/santiago", "username": "Jake_RjasAguiar"}, {"verified": false, "name": "Sadamer", "id": "1927148424", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "username": "Sadamer3"}, {"verified": false, "name": "AUGC Andaluc\u00eda.", "id": "2254262523", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 856, "tweet_count": 48808, "listed_count": 14}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "AUGC_Andalucia"}, {"verified": false, "name": "Jenni\u2077; semi hiatus", "id": "919431128813068289", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 239, "tweet_count": 8087, "listed_count": 2}, "username": "agustjinsshi"}, {"verified": false, "name": "Sam", "id": "1172701064526802944", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 24, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "drowninklown"}, {"verified": false, "name": "Aranxa Tapia Elgueta", "id": "835934256891322369", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 496, "tweet_count": 3605, "listed_count": 0}, "username": "t_elgueta"}, {"verified": false, "name": "babene", "id": "1072154287537643525", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 112, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}, "username": "snuspixie69"}, {"verified": false, "name": "Rankiiin Tankiin", "id": "1578179840", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 587, "tweet_count": 164145, "listed_count": 18}, "username": "el_tamarez"}, {"verified": false, "name": "Verito \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83d\udc08", "id": "61920681", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 3668, "tweet_count": 236116, "listed_count": 7}, "location": "Coquimbo, Chile", "username": "veritocvr"}, {"verified": false, "name": "Vendidos por", "id": "732275022081998848", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 687, "tweet_count": 72345, "listed_count": 13}, "username": "30monedasdplata"}, {"verified": false, "name": "Ivana", "id": "704904293057486848", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 296, "tweet_count": 8328, "listed_count": 6}, "location": "zona norte", "username": "ivsaIvo"}, {"verified": false, "name": "eden/eddie/ed\u26b0\ufe0f - ia", "id": "1063038046898188288", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 778, "tweet_count": 39238, "listed_count": 5}, "location": "they/them ; 17 ; italy", "username": "NEVERT0LDYOU"}, {"verified": false, "name": "\u00bb\u00ae\u00ab", "id": "3329241255", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 264, "tweet_count": 7750, "listed_count": 0}, "location": "De Lago Puelo a La Plata", "username": "rojurado2"}, {"verified": false, "name": "AugustoSoares", "id": "1081962960925442048", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 54, "tweet_count": 4314, "listed_count": 0}, "username": "SoaresaugustoC"}, {"verified": false, "name": "Senhorita Dixon\ud83d\udc1d", "id": "1037830077856276486", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1793, "tweet_count": 7898, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LorenaAlessan20"}, {"verified": false, "name": "RafterVT \ud83c\udfae", "id": "962613768160235521", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 417, "tweet_count": 4535, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "RafterOfficial"}, {"verified": false, "name": "Milan Jankovi\u0107", "id": "564807986", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 2159, "tweet_count": 149438, "listed_count": 19}, "location": "terra incognita", "username": "66milan66"}, {"verified": false, "name": "Jovana Gligorijevi\u0107", "id": "21759434", "public_metrics": {"followers_count": 29489, "following_count": 1930, "tweet_count": 74412, "listed_count": 73}, "location": "\u0295\u00b4\u2022\u1d25\u2022`\u0294", "username": "Jovanana"}, {"verified": false, "name": "POST INTERNET", "id": "1161484768858583042", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 777, "tweet_count": 17753, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udd74\ud835\udd79\ud835\udd7f\ud835\udd70\ud835\udd7d\ud835\udd79\ud835\udd70\ud835\udd7f", "username": "brokenbmachine"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo Alvarez", "id": "67704616", "public_metrics": {"followers_count": 4645, "following_count": 1246, "tweet_count": 13842, "listed_count": 19}, "location": "Santiago, Chile", "username": "taloalvarezc"}, {"verified": false, "name": "Illary", "id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "username": "IllaryVerdad"}, {"verified": false, "name": "Diego Figueroa A", "id": "156778759", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 854, "tweet_count": 62264, "listed_count": 10}, "username": "DiegoFigueUC"}, {"verified": false, "name": "Dani Martinez", "id": "1226595510", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1351, "tweet_count": 3935, "listed_count": 0}, "location": "CDE - Paraguay", "username": "Dani_popo"}, {"verified": false, "name": "Osama Sama", "id": "156122045", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2771, "tweet_count": 54372, "listed_count": 2}, "location": "Minga Guaz\u00fa - Paraguay", "username": "nelsonZ3"}, {"verified": false, "name": "TAINTED.", "id": "846273157", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 744, "tweet_count": 29856, "listed_count": 19}, "username": "VaneSietee"}, {"verified": false, "name": "Lim\u00f3n || \ud83e\udd8b\ud83d\udc3a\ud83d\udc97 || SPOOKY MONTH \ud83c\udf83", "id": "790270370", "public_metrics": {"followers_count": 5541, "following_count": 619, "tweet_count": 230726, "listed_count": 36}, "username": "SillyGod_Disco"}, {"verified": false, "name": "Fred \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udcf7", "id": "230280397", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 379, "tweet_count": 23413, "listed_count": 7}, "username": "FredTheCrab"}, {"verified": false, "name": "A Mayuri \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb8", "id": "1150987305089425409", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 857, "tweet_count": 33084, "listed_count": 3}, "location": "\u2720\ud83e\udd85\ud83e\udd81\ud83d\udc3a", "username": "maycomentou"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fquiles Baeza", "id": "81222590", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1325, "tweet_count": 43420, "listed_count": 1}, "location": "Antofagasta, Chile", "username": "akilesbaezah"}, {"verified": false, "name": "Fernanda Castillo", "id": "105151719", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 574, "tweet_count": 28289, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "fdacastillo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8e \ud83d\udd77", "id": "2267030072", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 298, "tweet_count": 3323, "listed_count": 1}, "location": "Osasco, Brasil", "username": "boquetaxi"}, {"verified": false, "name": "mgrhj", "id": "1141636158310506497", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 797, "tweet_count": 4095, "listed_count": 0}, "location": "Aveiro, Portugal", "username": "mfbmvdsym"}, {"verified": false, "name": "Mariana \u271e", "id": "1046384505785847808", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 633, "tweet_count": 4569, "listed_count": 0}, "location": "H E L L", "username": "Mlypa1"}, {"verified": false, "name": "Cauan #TeamViny \ud83d\udc9b", "id": "1119746662703013888", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 620, "tweet_count": 110591, "listed_count": 2}, "username": "Gaiola15"}, {"verified": false, "name": "sleepless lalee @ midnights", "id": "265095063", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1567, "tweet_count": 30988, "listed_count": 5}, "username": "Multifanship"}, {"verified": false, "name": "NicoBJ", "id": "888389638636941312", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 55, "tweet_count": 4228, "listed_count": 0}, "username": "NicolasBJE"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc58\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud83e\uddf8\u02da\u204e. \ud83c\udf83", "id": "70224519", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 2699, "tweet_count": 729826, "listed_count": 25}, "location": "Wonderland ", "username": "kawaiii_min"}, {"verified": false, "name": "Aurinegro100%", "id": "829053751", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 631, "tweet_count": 26213, "listed_count": 4}, "location": "Chill\u00e1n, Chile", "username": "aurinegro67"}, {"verified": false, "name": "Cristopher", "id": "2934566224", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 311, "tweet_count": 3567, "listed_count": 0}, "username": "Chrispiffo"}, {"verified": false, "name": "Lemon-chan", "id": "897869517866631169", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 383, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "ItsLemonChan"}, {"verified": false, "name": "Let\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1159837016298684416", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 865, "tweet_count": 22462, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "username": "NoPainNoAgain13"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf52Kimzuu\ud83c\udf52 GOT7FOREVER\ud83d\udc9a", "id": "830562277631877120", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 312, "tweet_count": 4861, "listed_count": 0}, "username": "Waakeme_upsswet"}, {"verified": false, "name": "\u00c1frica Abril", "id": "166284026", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1108, "tweet_count": 16368, "listed_count": 67}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "AfricaAbril"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86", "id": "778727282487603202", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 904, "tweet_count": 14551, "listed_count": 0}, "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Jesskarlas"}, {"verified": false, "name": "\u25b2!", "id": "61082378", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 760, "tweet_count": 52423, "listed_count": 3}, "username": "aaanflo"}, {"verified": false, "name": "Batman \ud83c\udf41", "id": "93073414", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 2292, "tweet_count": 118713, "listed_count": 123}, "location": "Princess park ", "username": "Loveislikeair"}, {"verified": false, "name": "vivi do vigor", "id": "735182977504661504", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 738, "tweet_count": 15259, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udf93", "username": "hatebbb"}, {"verified": false, "name": "Jocavego", "id": "487897976", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 323, "tweet_count": 9320, "listed_count": 5}, "username": "jocavego"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "551931158", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 2532, "tweet_count": 67482, "listed_count": 15}, "username": "maydula_68"}, {"verified": false, "name": "Re V", "id": "89256913", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 712, "tweet_count": 28095, "listed_count": 7}, "location": "La Joya", "username": "rememvm"}, {"verified": false, "name": "ARRECHO", "id": "299914713", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1202, "tweet_count": 27891, "listed_count": 4}, "username": "climaestable"}, {"verified": false, "name": "Jud\u00edos de Catalu\u00f1a", "id": "907277392460337154", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 323, "tweet_count": 1309, "listed_count": 34}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "judioscatalanes"}, {"verified": false, "name": "santana\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "1047637751942791168", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 521, "tweet_count": 4889, "listed_count": 0}, "username": "zabrack2"}, {"verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "public_metrics": {"followers_count": 223611, "following_count": 279, "tweet_count": 110219, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta"}, {"verified": false, "name": "C\u00c6SAR \ud83d\udd73", "id": "87364493", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 820, "tweet_count": 12137, "listed_count": 2}, "location": "Barnecheino de nacimiento ", "username": "cearaga"}, {"verified": false, "name": "Franisima", "id": "70992479", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 459, "tweet_count": 3811, "listed_count": 1}, "location": "Quillota, Chile", "username": "Franisima"}, {"verified": false, "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "username": "Marita30706158"}, {"verified": false, "name": "`", "id": "1052030863016415232", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 235, "tweet_count": 9745, "listed_count": 0}, "location": "santa fe arg", "username": "aymizarate"}, {"verified": false, "name": "winter \ud83c\udf42", "id": "363303605", "public_metrics": {"followers_count": 5101, "following_count": 648, "tweet_count": 137004, "listed_count": 39}, "location": "Madrid, Spain", "username": "winteralar"}, {"verified": false, "name": "Hachepe", "id": "1122576372143132672", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 194, "tweet_count": 15817, "listed_count": 3}, "location": "la terreta ", "username": "_hachepe"}, {"verified": false, "name": "ILOxMILO", "id": "319937331", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 376, "tweet_count": 1589, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "diego_rojasc"}, {"verified": false, "name": "\u20a9\u0142\u20ae\u20b5\u2c67 \ud83c\udf83\u2728\ud83d\udd2e", "id": "886754720", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 775, "tweet_count": 7155, "listed_count": 3}, "username": "harrehspisaieta"}, {"verified": false, "name": "Conna\u2077 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "124934513", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1249, "tweet_count": 82287, "listed_count": 7}, "username": "cona_ssi"}, {"verified": false, "name": "Celia \u00c1lvarez", "id": "846176340", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 466, "tweet_count": 10948, "listed_count": 5}, "username": "celiaalvarez96"}, {"verified": false, "name": "Lou", "id": "2897265364", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 396, "tweet_count": 56749, "listed_count": 7}, "location": "Ever since santiago", "username": "kbswoody"}, {"verified": false, "name": "Never enough", "id": "2887861636", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 443, "tweet_count": 9228, "listed_count": 2}, "username": "ulcus13"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "194432409", "public_metrics": {"followers_count": 4918, "following_count": 3878, "tweet_count": 43055, "listed_count": 16}, "username": "LoicaDelBosque"}, {"verified": false, "name": "bia", "id": "771663575802781697", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 185, "tweet_count": 10534, "listed_count": 3}, "username": "sccpbe"}, {"verified": false, "name": "NidiaETC", "id": "184538356", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 462, "tweet_count": 9375, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "username": "NidiaETC"}, {"verified": false, "name": "Bruh Mihaile \ud83d\udc1d", "id": "1155885246228942853", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 72, "tweet_count": 29317, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bruhvsr"}, {"verified": false, "name": "APFS ASTURIAS", "id": "701735001340178432", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 19, "tweet_count": 6043, "listed_count": 0}, "location": "Gij\u00f3n, Spain", "username": "apfs_asturias"}, {"verified": false, "name": "Eli MG", "id": "260448849", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 676, "tweet_count": 7317, "listed_count": 4}, "location": "Granada", "username": "Eli_Mg3"}, {"verified": false, "name": "Valentina \ud83d\udc25", "id": "617736474", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 404, "tweet_count": 13600, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Infernal_Lu"}, {"verified": false, "name": "clau \ud83e\udd40", "id": "1086095771819225089", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 110, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "location": "Temuco, Chile - Lanco, Chile", "username": "cldscrlt"}, {"verified": false, "name": "camii", "id": "2612771564", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 175, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}, "username": "Camii_Morita"}, {"verified": false, "name": "\u2654MJ\u2654", "id": "282727981", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1600, "tweet_count": 18255, "listed_count": 5}, "username": "cotesaezz"}, {"verified": false, "name": "thay", "id": "1115152952", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1295, "tweet_count": 28681, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "_keeping_calm"}, {"verified": false, "name": "Paqui Vega S\u00e1nchez", "id": "854812166775607296", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1096, "tweet_count": 17694, "listed_count": 0}, "username": "PaquiVegaSnche2"}, {"verified": true, "name": "laSexta", "id": "22954354", "public_metrics": {"followers_count": 1131150, "following_count": 630, "tweet_count": 296911, "listed_count": 6535}, "location": "Spain", "username": "laSextaTV"}, {"verified": false, "name": "S.O.S POR EL PLANETA TIERRA.", "id": "3016298565", "public_metrics": {"followers_count": 6366, "following_count": 6273, "tweet_count": 92835, "listed_count": 4}, "username": "Gomez63Rafa"}, {"verified": false, "name": "Lucila Guardado", "id": "391785721", "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 1065, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}, "location": "El Salvador", "username": "LucilaGuardado"}, {"verified": false, "name": "\uff45\uff4c_\uff4c\uff45\uff43\uff54\uff4f\uff52 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf35\ud83d\udd3b", "id": "27059638", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 3364, "tweet_count": 162338, "listed_count": 64}, "location": "cerca de la tierra", "username": "el_lector"}, {"verified": false, "name": "Franchesco999", "id": "1679111683", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 202, "tweet_count": 10221, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Francoyenginski"}, {"verified": false, "name": "merchy quinteiro", "id": "253528408", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 4272, "tweet_count": 70871, "listed_count": 0}, "location": "pontevedra", "username": "merchy89"}, {"verified": false, "name": "Diario de Pontevedra", "id": "217110533", "public_metrics": {"followers_count": 19870, "following_count": 117, "tweet_count": 227987, "listed_count": 343}, "location": "Pontevedra (Galicia-Spain)", "username": "Diario_Pontev"}, {"verified": false, "name": "Daalb", "id": "1138844826072281089", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}, "username": "Daalb2"}, {"verified": false, "name": "\u03fb\u03b1h", "id": "790343124510015488", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 613, "tweet_count": 91155, "listed_count": 12}, "location": "SupremacyYangSejong \ud83d\udc95", "username": "mahlissinha"}, {"verified": false, "name": "n\u00e8 | alt er love\ud83d\udc27\ud83c\udf19", "id": "494289906", "public_metrics": {"followers_count": 4703, "following_count": 5069, "tweet_count": 241062, "listed_count": 22}, "location": "La birra del Peccio ", "username": "acembro_"}, {"verified": false, "name": "Scarlet", "id": "118823468", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 513, "tweet_count": 6892, "listed_count": 1}, "location": "Santiago", "username": "Scarlet1982"}, {"verified": false, "name": "In\u00f1igo", "id": "617296898", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 178, "tweet_count": 4546, "listed_count": 1}, "username": "Innigo_Vera1"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf80 Zowoe \ud83c\udf38", "id": "821636147818463234", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1458, "tweet_count": 45972, "listed_count": 4}, "location": "17 She/Her", "username": "Mitsuha__Chan"}, {"verified": false, "name": "Karlos \ud83e\udd41", "id": "73881408", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 247, "tweet_count": 93509, "listed_count": 11}, "location": "Santiago, Chile", "username": "kerrrlos"}, {"verified": false, "name": "Nelson Casper", "id": "113467699", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1309, "tweet_count": 139522, "listed_count": 16}, "location": "NPI", "username": "nelcp"}, {"verified": false, "name": "CCN es noticias", "id": "3523960827", "public_metrics": {"followers_count": 10866, "following_count": 3777, "tweet_count": 593370, "listed_count": 82}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "CCNesnoticias"}, {"verified": false, "name": "cacatalina\u2694", "id": "707034714838794240", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 189, "tweet_count": 3229, "listed_count": 1}, "username": "_krysis"}, {"verified": false, "name": "lb\ud83e\udd40", "id": "711368114", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 570, "tweet_count": 45947, "listed_count": 3}, "location": "Marbella ", "username": "letibadillo27"}, {"verified": false, "name": "Gizlaine", "id": "3427382968", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}, "username": "gizlaine2"}, {"verified": false, "name": "Tami Alejandra", "id": "3397240654", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 36, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}, "username": "tamiarayag"}, {"verified": false, "name": "Lucciano Aranguiz", "id": "51626071", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 566, "tweet_count": 2240, "listed_count": 0}, "username": "LuccianoGwynn"}, {"verified": false, "name": "Tabasco HOY", "id": "81852072", "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578543, "listed_count": 842}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "username": "TabascoHOY"}, {"verified": false, "name": "Debocha Nem \u270c\ufe0f", "id": "3644894962", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 2453, "tweet_count": 23404, "listed_count": 1}, "location": "Debochel\u00e2ndia", "username": "debochanem"}, {"verified": false, "name": "Run The Jules", "id": "21512083", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 594, "tweet_count": 20756, "listed_count": 11}, "location": "94 hardcore, met toi d'accord.", "username": "SHAKETHEW"}, {"verified": true, "name": "Maxwell Jacob Friedman\u2122\ufe0f", "id": "408051799", "public_metrics": {"followers_count": 362317, "following_count": 246, "tweet_count": 24260, "listed_count": 975}, "location": "Plainview, NY", "username": "The_MJF"}, {"verified": false, "name": "Raphael de barros filho", "id": "1111645802257108993", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 328, "tweet_count": 47067, "listed_count": 0}, "username": "Raphaeldebarro4"}, {"verified": false, "name": "Enio Mainardi", "id": "2936142688", "public_metrics": {"followers_count": 31039, "following_count": 586, "tweet_count": 4265, "listed_count": 48}, "username": "EnioMainardi"}, {"verified": false, "name": "Pluto en una comedia divina", "id": "1171534013829451777", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 224, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}, "location": "La Concha De La Lora", "username": "altoplutin"}, {"verified": false, "name": "circe\u26a2", "id": "1183880882446311424", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 1201, "tweet_count": 71842, "listed_count": 56}, "location": "\u2640\ufe0f \u2022 INFJ \u2022 ", "username": "inuyashakira"}, {"verified": false, "name": "Fran't | Taru enjoyer\ud83c\udf0a", "id": "2186503561", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1446, "tweet_count": 33274, "listed_count": 0}, "location": "She/Her", "username": "Tsuhonami"}, {"verified": false, "name": "Elanor \ud83c\udf19", "id": "92766347", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 281, "tweet_count": 12907, "listed_count": 1}, "username": "culurgionis"}, {"verified": false, "name": "titadory", "id": "1909002572", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1178, "tweet_count": 7591, "listed_count": 4}, "username": "Boar_98923"}, {"verified": false, "name": "Mat\ud83e\udd78", "id": "3153355492", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 247, "tweet_count": 13718, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1, Brazil", "username": "rosadogueto"}, {"verified": false, "name": "Nanda Sousa....\ud83e\udd0d", "id": "535698173", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 223, "tweet_count": 35800, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ParkFeer2"}, {"verified": false, "name": "Ale", "id": "220157071", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 134, "tweet_count": 8770, "listed_count": 0}, "location": "Chile ", "username": "pinsajo"}, {"verified": false, "name": "furikake furiosa", "id": "2328087597", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 908, "tweet_count": 59341, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "nontequiero"}, {"verified": false, "name": "Ross \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "43264765", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 441, "tweet_count": 18398, "listed_count": 0}, "location": "Qu\u00e9bec, Canada", "username": "arwenasterisco"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b belu", "id": "954525811473821697", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 339, "tweet_count": 10923, "listed_count": 2}, "username": "beluuengel"}, {"verified": false, "name": "Sergio Bastida Pereira", "id": "979322475497623552", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512234, "listed_count": 3}, "location": "Ferrol Galicia", "username": "pereirasergioba"}, {"verified": false, "name": "Jazmin", "id": "724389810975191041", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 116, "tweet_count": 33585, "listed_count": 2}, "location": "El pity ", "username": "dirtyjaz"}, {"verified": false, "name": "#Isa\ud83d\udc4d38%", "id": "101580578", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 2080, "tweet_count": 102287, "listed_count": 6}, "location": "soy del sur", "username": "ulaisab"}, {"verified": false, "name": "sophia\ud83e\udd4a", "id": "1117833547652509696", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 3770, "tweet_count": 50998, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m,Par\u00e1,Amaz\u00f4nia,Brasil ", "username": "_sophiaandreia"}, {"verified": false, "name": "\u2076\u2076\u00b2\u2076 ( \u00b4.\u3145` )\u2728", "id": "3003974362", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 544, "tweet_count": 104238, "listed_count": 3}, "location": "EXO Planet \u3161 N City ; \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "sunkyoong66"}, {"verified": false, "name": "Eduardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1044736582555717633", "public_metrics": {"followers_count": 15581, "following_count": 13220, "tweet_count": 104730, "listed_count": 6}, "username": "EduQuim101"}, {"verified": false, "name": "Nunes", "id": "51768177", "public_metrics": {"followers_count": 18473, "following_count": 18446, "tweet_count": 33889, "listed_count": 42}, "location": "Indaiatuba - SP - Brazil", "username": "nunesinc"}, {"verified": false, "name": "Twisted Creto Tech", "id": "2901654166", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 696, "tweet_count": 23882, "listed_count": 4}, "location": "Santiago", "username": "LiquidCreto"}, {"verified": false, "name": "Sebas", "id": "2246060892", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1953, "tweet_count": 4739, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "__SeWa_"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Pizarro", "id": "97295765", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 290, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}, "username": "Rpizarro09"}, {"verified": false, "name": "moni", "id": "4016492019", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 670, "tweet_count": 26258, "listed_count": 7}, "location": "she/her", "username": "etherealaugh"}, {"verified": false, "name": "babystarcandyjungkook", "id": "1289577602", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 290, "tweet_count": 16308, "listed_count": 2}, "location": "micasa", "username": "vantaeggo"}, {"verified": false, "name": "m", "id": "1093259630833217536", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 322, "tweet_count": 13933, "listed_count": 1}, "username": "appasite"}, {"verified": false, "name": "FeminismosLztPodemos", "id": "4905726941", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 226, "tweet_count": 5192, "listed_count": 10}, "username": "FminisLztePdmos"}, {"verified": false, "name": "Federaci\u00f3n de Asoc. de Mujeres Arena y Laurisilva", "id": "573871397", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 262, "tweet_count": 4306, "listed_count": 10}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "ArenaLaurisilva"}, {"verified": false, "name": "Beatriz", "id": "276705017", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1192, "tweet_count": 23318, "listed_count": 6}, "username": "jacky7m"}, {"verified": false, "name": "Rosie", "id": "722152151821238272", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1326, "tweet_count": 25546, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "SkarRosie"}, {"verified": false, "name": "Mundinho Charles Emmanuel dublando Harry Shum Jr \u2764", "id": "1182008018776535046", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 741, "tweet_count": 7517, "listed_count": 2}, "username": "uris_baby"}, {"verified": false, "name": "Di", "id": "134807663", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 111, "tweet_count": 4974, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "username": "Dih_ota"}, {"verified": false, "name": "Day\ud83d\udc7d", "id": "789885593199181826", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 291, "tweet_count": 9954, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "Daiianna21"}, {"verified": false, "name": "b\u00ea", "id": "1175560195973537792", "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 1110, "tweet_count": 33218, "listed_count": 10}, "username": "shicomentei"}, {"verified": false, "name": "vana \ud83d\udcab\ud83c\udf33", "id": "3413762879", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 2929, "tweet_count": 29925, "listed_count": 5}, "location": "Chile || 3/12 + Seb\u2764", "username": "shxwnftreynolds"}, {"verified": false, "name": "C\u00e1rdenas", "id": "361517763", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 267, "tweet_count": 23689, "listed_count": 4}, "location": "El Cuervo (Andaluc\u00eda)", "username": "JMCardenas17"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Navia", "id": "70999807", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1797, "tweet_count": 112188, "listed_count": 57}, "location": "Santiago de Chile...", "username": "MayoNavia"}, {"verified": false, "name": "carola (\u25b0\u02d8\u25e1\u02d8\u25b0) \ud83c\udf31\ud83d\udc2c\u270f\ufe0f\ud83c\udf38\u2728", "id": "588547447", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 369, "tweet_count": 33266, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "popcornsuperhet"}, {"verified": false, "name": "Sharinz", "id": "803678210714202112", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 513, "tweet_count": 6549, "listed_count": 0}, "username": "XBlackDiamondX9"}, {"verified": false, "name": "Fernando\ud83e\udd81", "id": "1093827959926984704", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 799, "tweet_count": 1075, "listed_count": 0}, "location": "Grand Line", "username": "YoungKing_PR"}, {"verified": false, "name": "Bryan Cardona.", "id": "490039542", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 2771, "tweet_count": 15380, "listed_count": 4}, "location": "Colombia", "username": "BryanCardonaV"}, {"verified": false, "name": "Laura Gabrielly", "id": "1044701964074930182", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 339, "tweet_count": 14606, "listed_count": 0}, "username": "LauraGa57063963"}, {"verified": false, "name": "pijusta@bol.com.br", "id": "3039847995", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1407, "tweet_count": 176351, "listed_count": 1}, "username": "pijuta_pijusta"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal - #QueSeVayanTodos", "id": "93053173", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1000, "tweet_count": 404055, "listed_count": 49}, "location": "Lima", "username": "rai_PY"}, {"verified": false, "name": "ENTENDEU?", "id": "750822945505828866", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 495, "tweet_count": 18185, "listed_count": 0}, "username": "beacomenta_"}, {"verified": false, "name": "David", "id": "248930906", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 821, "tweet_count": 17717, "listed_count": 10}, "location": "Vergacion de calor", "username": "Ailorupoda"}, {"verified": false, "name": "Stine Wollmann", "id": "1366765819", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 181, "tweet_count": 6025, "listed_count": 3}, "username": "Estinita1"}, {"verified": true, "name": "El Progreso de Lugo", "id": "240823737", "public_metrics": {"followers_count": 31838, "following_count": 224, "tweet_count": 276169, "listed_count": 507}, "location": "Lugo, Galicia, Espa\u00f1a", "username": "elprogreso_Lugo"}, {"verified": false, "name": "nicolas \ud83e\uddec", "id": "586214102", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1913, "tweet_count": 99049, "listed_count": 6}, "location": "buenos aires", "username": "nikxlasm"}, {"verified": false, "name": "Rafa \u2696\ufe0f", "id": "4082970616", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2395, "tweet_count": 30964, "listed_count": 3}, "username": "ra_gomess"}, {"verified": false, "name": "Vanessa Toro Mora \ud83c\udf33", "id": "954670694", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 833, "tweet_count": 21109, "listed_count": 1}, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "username": "vanetmora"}, {"verified": false, "name": "motoqueiro fantasma", "id": "774476162148032512", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 761, "tweet_count": 11569, "listed_count": 1}, "location": "Na Merda", "username": "daduoel"}, {"verified": false, "name": "FRASES DURAS DE SEREM LIDAS", "id": "1181321702090969088", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 219, "tweet_count": 15155, "listed_count": 3}, "username": "frasesduras23"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Andrade", "id": "1024937461", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 981, "tweet_count": 31496, "listed_count": 11}, "location": "Londrina (PR), Brazil", "username": "Leonalfr"}, {"verified": false, "name": "Fabi\u00e1n Ysla", "id": "284736299", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 450, "tweet_count": 14420, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de Panama", "username": "YslaFabian"}, {"verified": false, "name": "Jorge Aspauza", "id": "127946842", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "username": "aspauzarazuri"}, {"verified": false, "name": "Gaby Cullen", "id": "1184902885404004358", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 80, "tweet_count": 5063, "listed_count": 0}, "username": "GabyRobsecadaS2"}, {"verified": false, "name": "MMelero\ud83c\udf4d", "id": "448051236", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 289, "tweet_count": 52592, "listed_count": 2}, "username": "MiriamZapata23"}, {"verified": false, "name": "Nathalia.", "id": "203151395", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 576, "tweet_count": 95824, "listed_count": 56}, "username": "hellonaths"}, {"verified": false, "name": "Brava pero no bruta #APRUEBODESALIDA \ud83c\udf1d", "id": "2841636903", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 226, "tweet_count": 1477, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "cjroguez"}, {"verified": false, "name": "Alicia MSS \ud83c\udf4f\u2640\ufe0f", "id": "162816004", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 776, "tweet_count": 17234, "listed_count": 0}, "username": "alicia_sanchis"}, {"verified": false, "name": "Pedro S\u00e1nchez Amor\u00f3s", "id": "992865838167482368", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 136, "tweet_count": 27339, "listed_count": 0}, "username": "Pedro21541285"}, {"verified": false, "name": "\u2604\ufe0f", "id": "423835170", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 301, "tweet_count": 52329, "listed_count": 0}, "location": "chile ", "username": "chvndelure"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9a #NiUnPaso\ud83c\udd70\ufe0ftr\u00e1s", "id": "110517361", "public_metrics": {"followers_count": 7304, "following_count": 4292, "tweet_count": 782171, "listed_count": 111}, "location": "Chile", "username": "trigorosa"}, {"verified": false, "name": "fran", "id": "2345854098", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 240, "tweet_count": 3222, "listed_count": 1}, "username": "Francafeina96"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9bLa Verdad En La Cara\ud83d\udc9b", "id": "537094570", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2648, "tweet_count": 120058, "listed_count": 10}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "EL_AZOTADOR_"}, {"verified": false, "name": "Twiteando01", "id": "740685984098979841", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 194, "tweet_count": 3893, "listed_count": 0}, "username": "angel_apango04"}, {"verified": true, "name": "Francisco Martin Moreno", "id": "96853458", "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "location": "M\u00e9xico DF", "username": "fmartinmoreno"}, {"verified": false, "name": "almudena roche perez", "id": "180018618", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1179, "tweet_count": 89679, "listed_count": 5}, "username": "almudenaroche"}, {"verified": false, "name": "Vale Souza", "id": "1185662138284679176", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 120, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "username": "Vale63200882"}, {"verified": false, "name": "Anna", "id": "1179065930489446401", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 31, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}, "username": "pussyvivit"}, {"verified": false, "name": "pastel de carne com sertralina", "id": "151127354", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 230, "tweet_count": 29978, "listed_count": 3}, "location": "na volta eu conto", "username": "josuerolin"}, {"verified": false, "name": "Rosie\ud83d\udc07\ud83d\udd1e", "id": "2266192499", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 815, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}, "username": "breathles_s"}, {"verified": false, "name": "Vxldi", "id": "1185258900435718144", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 140, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}, "username": "vxldi7"}, {"verified": false, "name": ". konni", "id": "1037869861341487104", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 811, "tweet_count": 2855, "listed_count": 1}, "username": "cacacaugu"}, {"verified": false, "name": "Diego\u26a0\ufe0f", "id": "123704743", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1867, "tweet_count": 30171, "listed_count": 6}, "location": "SCL", "username": "DiegoxRojasz"}, {"verified": false, "name": "agatea", "id": "193413004", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 317, "tweet_count": 34134, "listed_count": 6}, "location": "Bari, Puglia", "username": "milcham_"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1tima Frieiro", "id": "60876664", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 2374, "tweet_count": 9144, "listed_count": 24}, "username": "fatimafrieiro"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3f VILLA \ud83d\udd3b", "id": "873669375009673217", "public_metrics": {"followers_count": 5953, "following_count": 4196, "tweet_count": 67351, "listed_count": 18}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "VillaverdeMu"}, {"verified": false, "name": "\u03b1\u2113\u0454\u0454 \u05e0\u03b9\u043c\u03b9\u03b7\u03b1\u043d \u2077 \u1d40\u02b0\u1d49 \u1d2c\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83d\udc24\ud83d\udc9c", "id": "2480518117", "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 1135, "tweet_count": 83010, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "JiminAlee95"}, {"verified": false, "name": "MARIA", "id": "117445236", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 4769, "tweet_count": 151777, "listed_count": 41}, "username": "MARIAJE77"}, {"verified": false, "name": "Adela Casta\u00f1o", "id": "255247764", "public_metrics": {"followers_count": 7268, "following_count": 4279, "tweet_count": 102298, "listed_count": 85}, "location": "Sevilla", "username": "adelacastano"}, {"verified": false, "name": "bren\u2077 or jay\u2077 \ud83d\udc32", "id": "810204920066506752", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1289, "tweet_count": 88866, "listed_count": 7}, "location": "Bangtan's heart", "username": "Bren_Hope_"}, {"verified": false, "name": "chiara \u238a ||", "id": "1000851182309560321", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 944, "tweet_count": 38914, "listed_count": 9}, "location": "somewhereoverthe\ud83c\udf08", "username": "milionediscale"}, {"verified": false, "name": "OiranTuVoz", "id": "119408673", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 242, "tweet_count": 49552, "listed_count": 3}, "location": "Lima", "username": "csarzc"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc7a", "id": "755796956031488000", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 276, "tweet_count": 26926, "listed_count": 3}, "username": "eternanoxa"}, {"verified": false, "name": "M_Vinas", "id": "460018098", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1885, "tweet_count": 21272, "listed_count": 22}, "location": "Cambridge (US)", "username": "m_vineyards"}, {"verified": false, "name": "Dar\u00edo \ud83e\udd89", "id": "68219702", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 813, "tweet_count": 4072, "listed_count": 2}, "location": "Santiago de Chile", "username": "medicendarius"}, {"verified": false, "name": "Ana Bueno", "id": "208134536", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 2082, "tweet_count": 120744, "listed_count": 27}, "username": "anabue"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b ilenia", "id": "1334440490", "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 1148, "tweet_count": 98538, "listed_count": 24}, "location": "Roma, Lazio", "username": "vivoperhorann"}, {"verified": false, "name": "Mujeres CGT Arag\u00f3n-La Rioja", "id": "1178607879798042624", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 498, "tweet_count": 1636, "listed_count": 5}, "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "MujeresCgt_Zgz"}, {"verified": false, "name": "elena", "id": "4885419802", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 650, "tweet_count": 11902, "listed_count": 3}, "location": "17, italy", "username": "niteskyi"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f2nia \ud83e\udd82", "id": "246181036", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 234, "tweet_count": 5183, "listed_count": 1}, "location": "Sagunt", "username": "ANTONIALES74"}, {"verified": false, "name": "Sara", "id": "710903666564321282", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 423, "tweet_count": 13237, "listed_count": 0}, "username": "_sarasarita_"}, {"verified": false, "name": "ariadne", "id": "48461963", "public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 823, "tweet_count": 280243, "listed_count": 84}, "location": "Venezia, Veneto", "username": "epiclove_"}, {"verified": false, "name": "Tuiteandor", "id": "581738125", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 132, "tweet_count": 11279, "listed_count": 1}, "username": "tuiteandor1"}, {"verified": false, "name": "Mel", "id": "3254674635", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 40, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}, "username": "MelimeliuU"}, {"verified": false, "name": "LILIANA", "id": "1155550817950154752", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 293, "tweet_count": 961, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel, Chiclayo Lambayeque ", "username": "Lili434985"}, {"verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "name": "Jose Jackson \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "249247158", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 660, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}, "username": "jacksonsouza23"}, {"verified": true, "name": "Esporte Clube Bahia", "id": "33625790", "public_metrics": {"followers_count": 1558250, "following_count": 89, "tweet_count": 83236, "listed_count": 1373}, "location": "Salvador", "username": "ECBahia"}, {"verified": false, "name": "Inma Velasco Juez", "id": "1482733890", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 185, "tweet_count": 388169, "listed_count": 7}, "username": "InmaVelascoJuez"}, {"verified": false, "name": "Martita", "id": "317177452", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 3651, "tweet_count": 358704, "listed_count": 8}, "username": "miapelaez"}, {"verified": false, "name": "marko manevski", "id": "2602165141", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 416, "tweet_count": 296, "listed_count": 1}, "location": "Belgrade", "username": "Markolepsija"}, {"verified": false, "name": "Diego Orob\u00f3n Vega \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "347406354", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 813, "tweet_count": 31770, "listed_count": 4}, "location": "Valladolid", "username": "DiegoOrobon"}, {"verified": false, "name": "El Loco caballo Sirocco", "id": "311610592", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 187, "tweet_count": 5557, "listed_count": 1}, "username": "lasinpedales"}, {"verified": false, "name": "CAVASYM Asturias", "id": "709649007694520320", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 402, "tweet_count": 9271, "listed_count": 10}, "location": "Asturias, Principado de Asturi", "username": "CavasymAsturias"}, {"verified": false, "name": "Jose Carvajal", "id": "1121946142688804864", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 458, "tweet_count": 17448, "listed_count": 1}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "_josecarvajal_"}, {"verified": false, "name": "Ostara", "id": "123098284", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 423, "tweet_count": 9568, "listed_count": 7}, "location": "Madrid - Chicago", "username": "NereaLatte"}, {"verified": false, "name": "Marisa G.", "id": "1013436763", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Marisa_G_S"}, {"verified": false, "name": "Alison \u2022 Maia Webtoon canvas \u2022", "id": "962486005", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 496, "tweet_count": 1921, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "alialmarcegui"}, {"verified": false, "name": "Mona \u2077 \ud83e\ude90", "id": "2327097885", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 753, "tweet_count": 22415, "listed_count": 1}, "location": "Oi Josuke! \u2661", "username": "LaNayruwu"}, {"verified": false, "name": "andriu", "id": "1445594593", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 340, "tweet_count": 2613, "listed_count": 0}, "location": "Tokio-3", "username": "parchulo"}, {"verified": false, "name": "Mar \u2728", "id": "2818618002", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 1254, "tweet_count": 60164, "listed_count": 8}, "location": "Metropolitana de Santiago", "username": "mlcist13"}, {"verified": false, "name": "NataliaPaz e.e", "id": "1332347179", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 447, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "username": "N_paaz"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Salas S.", "id": "272549972", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 621, "tweet_count": 20582, "listed_count": 2}, "location": "santiago. chile", "username": "rsalassaavedra"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83 abobrAnA \ud83c\udf83", "id": "3002334774", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 357, "tweet_count": 16406, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "whalien_x"}, {"verified": false, "name": "Anal\u00ea \u00c9 13", "id": "345159116", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 939, "tweet_count": 58243, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "analecomvies"}, {"verified": false, "name": "Lara", "id": "801058408023674881", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 813, "tweet_count": 10830, "listed_count": 0}, "username": "larafiddalgo"}, {"verified": false, "name": "Dormil\u00f3n.", "id": "1888337120", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 909, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}, "username": "jjmagia2424"}, {"verified": false, "name": "shalosky", "id": "100012550", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 443, "tweet_count": 17335, "listed_count": 0}, "location": "chile", "username": "shalovilla"}, {"verified": false, "name": "Marcos Hern\u00e1ndez-Navarro", "id": "55674251", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 4997, "tweet_count": 71546, "listed_count": 25}, "location": "Puerto Montt", "username": "maulenet"}, {"verified": false, "name": "Naty \ud83c\udd70\ufe0fltamirano Ruiz", "id": "67385205", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1179, "tweet_count": 5586, "listed_count": 3}, "location": "ACHAO, CHILOE, LOS LAGOS", "username": "naty_altamirano"}, {"verified": false, "name": "Ewe", "id": "2465207658", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1699, "tweet_count": 51236, "listed_count": 2}, "location": "Chile ", "username": "exonlyone1"}, {"verified": false, "name": "Fran Moreno", "id": "2700141376", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 375, "tweet_count": 62572, "listed_count": 14}, "username": "franmorenotorr1"}, {"verified": false, "name": "shiny \ud83d\udca2", "id": "1004124888", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 754, "tweet_count": 95672, "listed_count": 9}, "location": "cantabria, lancaster, granada", "username": "vicxx18"}, {"verified": true, "name": "Mar\u00eda del R\u00edo", "id": "350015470", "public_metrics": {"followers_count": 3370, "following_count": 1989, "tweet_count": 28756, "listed_count": 49}, "location": "Lanzarote/Canarias", "username": "MariadelRioS"}, {"verified": false, "name": "ANDILUP\u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udc3e", "id": "748569989146361860", "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 3903, "tweet_count": 22521, "listed_count": 2}, "location": "hoy de aqu\u00ed, ma\u00f1ana no s\u00e9", "username": "ANDILU2005"}, {"verified": false, "name": "sr.g", "id": "792267985415274496", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 375, "tweet_count": 54667, "listed_count": 5}, "username": "srg_9221"}, {"verified": false, "name": "Roxy \u2728", "id": "200967192", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1386, "tweet_count": 65363, "listed_count": 14}, "location": "Chile", "username": "SanctisRo"}, {"verified": false, "name": "Stop Pol\u00edticos Espa\u00f1a", "id": "1053039803514662913", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 136, "tweet_count": 4256, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Stopoliticos"}, {"verified": false, "name": "Isa\u2728", "id": "558367818", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1454, "tweet_count": 75658, "listed_count": 3}, "username": "olvidadizaaa"}, {"verified": false, "name": "Maciel (SAD's version)", "id": "18249316", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 269, "tweet_count": 54289, "listed_count": 3}, "location": "Ella (a) - She/Her", "username": "smileemaker"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf41", "id": "1158853194082082817", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 599, "tweet_count": 9187, "listed_count": 0}, "location": "Talavera del Tajo", "username": "4enblanco"}, {"verified": false, "name": "Esmeraldita", "id": "847810531", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 441, "tweet_count": 31179, "listed_count": 0}, "location": "Benavente, Espa\u00f1a", "username": "esme_brime98"}, {"verified": false, "name": "henrry evangelista", "id": "2907766883", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 138, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "username": "henrryureta"}, {"verified": false, "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "name": "\u0618\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc51\ud835\udc5c", "id": "1025842740234518528", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1004, "tweet_count": 2349, "listed_count": 2}, "location": "\ud835\udc4f\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc53\ud835\udc59\ud835\udc66", "username": "lovexyyx"}, {"verified": false, "name": "annto;", "id": "905655701468356609", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 280, "tweet_count": 45364, "listed_count": 1}, "location": "bangtan", "username": "yoongsoff"}, {"verified": false, "name": "Puy Arruti", "id": "3339373613", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1023, "tweet_count": 6917, "listed_count": 1}, "username": "PuyArruti"}, {"verified": false, "name": "\u064b", "id": "221825561", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 766, "tweet_count": 78319, "listed_count": 7}, "location": "San Junipero", "username": "umnavy"}, {"verified": false, "name": "caro.", "id": "2244301168", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 251, "tweet_count": 65542, "listed_count": 6}, "location": "arg | bi | ella/elle", "username": "firerisepure"}, {"verified": false, "name": "Sam de Mattos Jr.", "id": "240928648", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 55, "tweet_count": 10037, "listed_count": 0}, "location": "USA", "username": "SamdeMattosJr"}, {"verified": false, "name": "JP BOLSONARO Mour\u00e3o Filho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BR P\u00e1tria Amada\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1197315936", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 542, "tweet_count": 8088, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1, Brasil", "username": "jpmf2013"}, {"verified": false, "name": "fran\u2077", "id": "1155048305853968384", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 455, "tweet_count": 115806, "listed_count": 10}, "location": "Italy kpop bl \u263d\u263e \u2640\ufe0f ", "username": "bolledigirasoli"}, {"verified": false, "name": "x\u026a\u1d00\u0274x\u026a\u1d00\u0274 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "789564041777872896", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 300, "tweet_count": 36815, "listed_count": 1}, "location": "\ud83d\udc2f\ud83d\udc30 - \ud83d\udc79\u2600\ufe0f", "username": "chimtenshii"}, {"verified": false, "name": "Mariale \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf3a", "id": "924232693", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2122, "tweet_count": 54355, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MaAlejandraDR"}, {"verified": false, "name": "Kay", "id": "795492139836678145", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 337, "tweet_count": 4459, "listed_count": 0}, "username": "MoronKayla"}, {"verified": false, "name": "Ana Pau\ud83e\uded0", "id": "816460567208599552", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 370, "tweet_count": 2771, "listed_count": 0}, "username": "AnaPaulaOrtega8"}, {"verified": false, "name": "Diego M. \ud83c\udf65", "id": "104643974", "public_metrics": {"followers_count": 5353, "following_count": 4081, "tweet_count": 246273, "listed_count": 77}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Diegogle"}, {"verified": false, "name": "Tamara", "id": "390512950", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1037, "tweet_count": 47606, "listed_count": 4}, "location": "wallmapu", "username": "Tamywigand"}, {"verified": false, "name": "#Lastra&Gonz\u00e1lez #Octubrista", "id": "89284860", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1145, "tweet_count": 38441, "listed_count": 3}, "location": "SANTIAGO  CHILE", "username": "RODRIGOLASTRA"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc79 | \ud83e\udd81\ud83d\udc99 | \ud83c\udf75 | \ud83d\udc9c | \ud83d\udc3a | \ud83c\udf41 | \ud83c\udf3a\ud83c\udf38 (300/300)", "id": "375834765", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 961, "tweet_count": 87048, "listed_count": 2}, "location": "Debtpression", "username": "conypochi"}, {"verified": false, "name": "ed(uardovargas)da", "id": "1009757457382592512", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 917, "tweet_count": 45334, "listed_count": 3}, "username": "bangtanculiao"}, {"verified": false, "name": "Juanxxxo \ud83d\udc9a", "id": "2308471405", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 6098, "tweet_count": 54021, "listed_count": 1}, "username": "juanxxoth"}, {"verified": true, "name": "Gabriel Boric Font", "id": "73981088", "public_metrics": {"followers_count": 1834915, "following_count": 7710, "tweet_count": 61818, "listed_count": 1967}, "location": "Punta Arenas", "username": "gabrielboric"}, {"verified": false, "name": "Kami", "id": "949290417404694528", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 497, "tweet_count": 27975, "listed_count": 5}, "location": "He/Him", "username": "Kami__spl"}, {"verified": false, "name": "Chin \ud83e\udeb9", "id": "978097089203900417", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4965, "tweet_count": 30704, "listed_count": 2}, "username": "NawillaTaq"}, {"verified": false, "name": "Luz", "id": "558975658", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 590, "tweet_count": 17732, "listed_count": 11}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "luz75602447"}, {"verified": false, "name": "Manuel /\u2764\ufe0f\ud83d\udd3b", "id": "1055993414", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 2875, "tweet_count": 70579, "listed_count": 16}, "username": "manolinelreal"}, {"verified": false, "name": "Maipe", "id": "787735441", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 2119, "tweet_count": 99011, "listed_count": 2}, "username": "maipeleal"}, {"verified": false, "name": "sosgolero", "id": "882998313339039744", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 3769, "tweet_count": 7791, "listed_count": 10}, "username": "SOSGolero"}, {"verified": false, "name": "Mariana", "id": "1113278393473277952", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 145, "tweet_count": 1016, "listed_count": 0}, "username": "marianamanzor_"}, {"verified": false, "name": "Pili D P", "id": "3419857115", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 46, "tweet_count": 30541, "listed_count": 0}, "location": "Tarragona, Espanya", "username": "pilidepe"}, {"verified": true, "name": "Ignacio Escolar", "id": "14436317", "public_metrics": {"followers_count": 1134092, "following_count": 6334, "tweet_count": 108128, "listed_count": 11886}, "location": "Madrid // Espa\u00f1a", "username": "iescolar"}, {"verified": false, "name": "Lalo", "id": "59888497", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1811, "tweet_count": 203138, "listed_count": 39}, "location": "Tierra 616", "username": "lalorozco41"}, {"verified": false, "name": "Nayorlis \ud83e\udd96\ud83e\udd0d", "id": "86354945", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 506, "tweet_count": 55289, "listed_count": 9}, "username": "NayKoopa"}, {"verified": false, "name": "MARIO ROJAS SALDA\u00d1A", "id": "1491575228", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 762, "tweet_count": 139792, "listed_count": 0}, "location": "Ate, Lima, Peru", "username": "mayorojas03"}, {"verified": false, "name": "Shais \u2727", "id": "1056664336779935746", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 241, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}, "location": "in your Ass, She/her", "username": "Fever_Poison"}, {"verified": false, "name": "\u2c60\u0246\u00d8\u20b5\u20b3\u0110\u0142\u20b3\u2728\ud83d\udc3e", "id": "912348699707236353", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1502, "tweet_count": 100539, "listed_count": 10}, "location": "Donde me apetezca.", "username": "leocadiaMadrid"}, {"verified": false, "name": "JRigo Quispe H", "id": "127718306", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Yeshuahqh"}, {"verified": false, "name": "Alis volat propriis", "id": "449762997", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 374, "tweet_count": 38930, "listed_count": 6}, "location": "Landisville, Philly (USA)", "username": "MariaMartinezPC"}, {"verified": false, "name": "Alberto Viveros Noticias", "id": "726084043343699968", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 384, "tweet_count": 68934, "listed_count": 16}, "location": "Aguascalientes", "username": "AViverosNoticia"}, {"verified": false, "name": "Carmen Garpe\ud83d\udca2\ud83d\udc9c", "id": "875700979", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1113, "tweet_count": 17571, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a.Cantabria", "username": "carmenalexaman"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc26.", "id": "918883819016605696", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 365, "tweet_count": 5496, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud835\udc5a\ud835\udc56 \ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f.", "username": "modosufrimiento"}, {"verified": false, "name": "PilarS\u00e1nchezVicente", "id": "589343726", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1093, "tweet_count": 36823, "listed_count": 22}, "location": "Gij\u00f3n, Principado de Asturias", "username": "psanchezvicente"}, {"verified": false, "name": "hope", "id": "395333495", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2847, "tweet_count": 241287, "listed_count": 30}, "location": "spain \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Minilunaa"}, {"verified": false, "name": "M\u0101y(be)", "id": "1070754375633698821", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 379, "tweet_count": 19019, "listed_count": 2}, "location": "She/her (18)", "username": "Not_Toga"}, {"verified": false, "name": "Witko", "id": "821767344703864832", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 383, "tweet_count": 37746, "listed_count": 5}, "location": "Espanha", "username": "WITKKOO"}, {"verified": false, "name": "El Luthier", "id": "1289048642", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 567, "tweet_count": 17057, "listed_count": 11}, "username": "ELuthier"}, {"verified": false, "name": "brendolina", "id": "431772432", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 955, "tweet_count": 118776, "listed_count": 14}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "chestersorry"}, {"verified": false, "name": "Andres Vargas", "id": "81252526", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 976, "tweet_count": 153422, "listed_count": 12}, "location": "? ", "username": "andv1p3"}, {"verified": false, "name": "Jota Hurtado", "id": "68015758", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1422, "tweet_count": 57915, "listed_count": 8}, "location": "Lima ", "username": "jotahurtado"}, {"verified": false, "name": "CARLOS MESIA", "id": "127324067", "public_metrics": {"followers_count": 22522, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 58}, "location": "Lima, Peru", "username": "CARLOSMESIA"}, {"verified": false, "name": "Nistra", "id": "634641675", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 627, "tweet_count": 4019, "listed_count": 1}, "username": "Nerealzmz"}, {"verified": false, "name": "Anthony", "id": "151908998", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 4997, "tweet_count": 89332, "listed_count": 0}, "location": "Barranco", "username": "marantonyp"}, {"verified": false, "name": "(\ud83d\udc23\ud83c\udf52) ~", "id": "119478560", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 533, "tweet_count": 43102, "listed_count": 5}, "location": "she/her", "username": "oh_sakaboom"}, {"verified": false, "name": "So", "id": "208977868", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 1431, "tweet_count": 43727, "listed_count": 20}, "location": "Mil sitios", "username": "areanc"}, {"verified": false, "name": "Versiones.com.mx", "id": "2296799748", "public_metrics": {"followers_count": 7589, "following_count": 389, "tweet_count": 231249, "listed_count": 101}, "location": "Veracruz, MX", "username": "versionesmx"}, {"verified": true, "name": "Leticia Dolera \ud83d\udd3b", "id": "287332193", "public_metrics": {"followers_count": 190077, "following_count": 511, "tweet_count": 28917, "listed_count": 805}, "username": "LeticiaDolera"}, {"verified": false, "name": "Laura \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "2670737065", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 293, "tweet_count": 52097, "listed_count": 16}, "location": "Princip\u00e1u d'Asturies ", "username": "Lauuracdl"}, {"verified": false, "name": "Val", "id": "949049403658121224", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 401, "tweet_count": 7690, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Bihtlul"}, {"verified": false, "name": "Yeymi Muchotrigo", "id": "298088184", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 299, "tweet_count": 14620, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "ymuchotrigo29"}, {"verified": false, "name": "giu", "id": "1010185082173259777", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 126, "tweet_count": 3665, "listed_count": 0}, "username": "gianzalabish"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6lem \ud83c\udded\ud83c\uddf3 \ud83e\udd8a \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "410098941", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 827, "tweet_count": 14124, "listed_count": 0}, "username": "alem_bh"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud83c\udde6\ud835\udd5e\u00e3\ud835\udd56 \ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd3b\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud83d\udc99", "id": "973532764980023297", "public_metrics": {"followers_count": 6890, "following_count": 6198, "tweet_count": 50170, "listed_count": 5}, "location": "Morro da Gar\u00e7a /MG", "username": "carolsenna61"}, {"verified": false, "name": "so", "id": "4910105015", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 643, "tweet_count": 35084, "listed_count": 0}, "location": "she/her -", "username": "jichukiss"}, {"verified": false, "name": "# barbs\u2077 \u2661's cata\ud83e\uddf8\ud83c\udf53", "id": "1152053328525889538", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 417, "tweet_count": 28733, "listed_count": 12}, "location": "\ufeec\ua706\u00a0 \ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf8\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddee ", "username": "daeggukv"}, {"verified": false, "name": "Enedina/\u2764\ud83c\udf39", "id": "740978373770498048", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 4334, "tweet_count": 482260, "listed_count": 12}, "username": "Enedina37049621"}, {"verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da4\u02e2\ud83e\udd84\ud83c\udf33", "id": "388551857", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 289, "tweet_count": 43366, "listed_count": 3}, "location": "La Luna \ud83c\udf11", "username": "moonlightgaem8"}, {"verified": false, "name": "Arturo", "id": "1178976081740812288", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 1660, "listed_count": 0}, "username": "Arturo37775510"}, {"verified": false, "name": "cata \ud83c\udf39", "id": "1092807449126600706", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1559, "tweet_count": 9780, "listed_count": 16}, "location": "\u4ffa\u304c\u3044\u308c\u3070\u304a\u524d\u306f\u6700\u5f37\u3060SHE/HER ( TWENTY ) ", "username": "tobiikags"}, {"verified": false, "name": "\u064bcaro \ud81a\uddf7", "id": "805096730", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1156, "tweet_count": 20440, "listed_count": 27}, "location": "svt \u00a1!", "username": "icvrusvt"}, {"verified": false, "name": "gustaosorismith", "id": "312784474", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 571, "tweet_count": 53900, "listed_count": 8}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "gustaosorismith"}, {"verified": false, "name": "Ea-Nasir do Centr\u00e3o \u00ae \ud83d\udc80\ud83d\udeac", "id": "1949680771", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 515, "tweet_count": 21535, "listed_count": 4}, "username": "JNeto81"}, {"verified": false, "name": "Rafael Bittencourt \u25e4\u2720\u25e2", "id": "190073225", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1652, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RSBitten"}, {"verified": false, "name": "Miguel Perroviejo \ud83d\udd3b", "id": "193395805", "public_metrics": {"followers_count": 6112, "following_count": 6550, "tweet_count": 316024, "listed_count": 19}, "location": "Entre sus brazos.", "username": "Migueloko64"}, {"verified": false, "name": "Gus", "id": "2422835327", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 3825, "tweet_count": 183297, "listed_count": 58}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "gcrge45"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udccb\ud835\udcb6\ud835\udcc1", "id": "2308627410", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 487, "tweet_count": 85817, "listed_count": 2}, "location": "taekook\ud83d\udc9e jake&wonnie", "username": "stillgguki"}, {"verified": false, "name": "Chijiro Kuro \ud83c\uddef\ud83c\uddf4\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "798365132", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1073, "tweet_count": 20464, "listed_count": 1}, "location": "En los cuatro vientos", "username": "ChijiroKuro"}, {"verified": false, "name": "manuela", "id": "799336872", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1165, "tweet_count": 37707, "listed_count": 2}, "location": "chile", "username": "ManuelaArribas"}, {"verified": false, "name": ":)", "id": "137445960", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1070, "tweet_count": 8073, "listed_count": 1}, "location": "everywhere", "username": "___SBS____"}, {"verified": false, "name": "Kuroth #ParadoxoRPG", "id": "4775232617", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 430, "tweet_count": 26082, "listed_count": 1}, "location": "\ud83d\udca4", "username": "Kuroth_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf53\ud835\udd79\ud835\udd9e\ud835\udd9d \u0a48\u272e\u2027\u208a", "id": "920463387473129472", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1182, "tweet_count": 18156, "listed_count": 0}, "location": "\u0f3a\u2661\u0f3b", "username": "nyxcalipigia"}, {"verified": false, "name": "Trini", "id": "298577917", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 323, "tweet_count": 5573, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "trinisaav"}, {"verified": false, "name": "Mayb Cb", "id": "255100548", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 929, "tweet_count": 35412, "listed_count": 13}, "username": "maybcb"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud83c\udf3f \ud835\udc3b\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc62\ud835\udc60", "id": "881365129186729984", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 720, "tweet_count": 51601, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "hyukiegum"}, {"verified": false, "name": "Milu", "id": "740502586696949760", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}, "location": "California, USA", "username": "julmareky"}, {"verified": false, "name": "Sil", "id": "887162992600776704", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 204, "tweet_count": 7367, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "Zch_0"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd87 spooky season \ud83e\udd87", "id": "1062693070473441281", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 87, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "username": "wannavbeyovrs"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc23\ud83c\udf38", "id": "110789746", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 2465, "tweet_count": 19879, "listed_count": 1}, "location": "Neptuno", "username": "Sofyasdfghjkl"}, {"verified": false, "name": "Diana \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a La Oveja Feminista", "id": "735285295587987457", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 984, "tweet_count": 17247, "listed_count": 7}, "location": "Lima, Peru", "username": "Artemisa_DBAB"}, {"verified": false, "name": "alessandro", "id": "493260423", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 3014, "tweet_count": 57917, "listed_count": 8}, "location": "la terra baciata dal sole ", "username": "alexpinnisi"}, {"verified": false, "name": "Adrian V. Hernandez", "id": "175410619", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 853, "tweet_count": 77334, "listed_count": 11}, "location": "Windsor, CT", "username": "AVHernandezDiaz"}, {"verified": false, "name": "Silvia UA", "id": "116468567", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1002, "tweet_count": 9409, "listed_count": 2}, "location": "\"RIMA\", Chile", "username": "Silglieri"}, {"verified": false, "name": "Isabel Gin\u00e9s", "id": "61376431", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 486, "tweet_count": 55693, "listed_count": 93}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "isabelgines"}, {"verified": false, "name": "rbcw", "id": "4879347359", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 630, "tweet_count": 35946, "listed_count": 0}, "location": "slz", "username": "rebecacomr"}, {"verified": false, "name": "RJSJVJJ\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "937164118028668928", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 379, "tweet_count": 5267, "listed_count": 0}, "location": "BANGTAN\u2665", "username": "AmbarRjsjvjj"}, {"verified": false, "name": "Eva Macheo", "id": "999781537938894853", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 53, "tweet_count": 3192, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "evamacheo"}, {"verified": false, "name": "Diana Gaspar", "id": "835647983400157184", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 207, "tweet_count": 6014, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa ", "username": "DianitaAngela18"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf30Prisciliana\ud83d\udef0\ud83c\udf30", "id": "585455498", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 487, "tweet_count": 16731, "listed_count": 0}, "location": "Galiza. UE", "username": "irmandinha"}, {"verified": false, "name": "#Refer\u00e9ndumYa", "id": "365989665", "public_metrics": {"followers_count": 26405, "following_count": 25716, "tweet_count": 251284, "listed_count": 135}, "location": "Madrid", "username": "EmiliadeCarinho"}, {"verified": false, "name": "Ivy Sosa", "id": "3254050861", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 3069, "tweet_count": 87605, "listed_count": 4}, "location": "CDMX", "username": "Ivysosa22"}, {"verified": false, "name": "marti inac", "id": "953388215603523587", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 630, "tweet_count": 16136, "listed_count": 14}, "location": "skz svt taylor gracie sabrina", "username": "qlexfierro"}, {"verified": false, "name": "Pacman   \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2980954241", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 863, "tweet_count": 38401, "listed_count": 12}, "location": "Del mejor pa\u00eds de chile", "username": "Melh_pacman"}, {"verified": false, "name": "\u2606 Thnx Barbatos! \u2606", "id": "2468532775", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1489, "tweet_count": 9850, "listed_count": 2}, "username": "marin_lyre"}, {"verified": false, "name": "Amandaa\u2665\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "4451747249", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 114, "tweet_count": 3288, "listed_count": 2}, "location": "mi casa", "username": "amandaaaa1251"}, {"verified": false, "name": "\u03b5l\u03b9\u0455\u03b1", "id": "1000396817941585921", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 88, "tweet_count": 17111, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf53", "username": "user019373922"}, {"verified": false, "name": "J.B.M.", "id": "4163452305", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 373, "tweet_count": 9184, "listed_count": 1}, "location": "aqui", "username": "Snanimodofender"}, {"verified": false, "name": "chiara \u096a", "id": "979036263272599556", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 311, "tweet_count": 14878, "listed_count": 1}, "location": "\u2640\ufe0f | \u263d\u263e", "username": "claranovae"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"], "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "id": "1185625473084280838", "author_id": "24808361", "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "AFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185973843929763844"], "created_at": "2019-10-20T17:39:33.000Z", "id": "1185973843929763844", "author_id": "1115623043601055744", "text": "Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 38, "like_count": 537, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/n8zTu3x5SZ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185980437056966656"], "created_at": "2019-10-20T18:05:45.000Z", "id": "1185980437056966656", "author_id": "528709424", "text": "Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en Granada. Tfno 016. https://t.co/n8zTu3x5SZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nsA7lQ1kRf", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=facebook.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 50, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 51, "end": 60, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 61, "end": 83, "tag": "StopViolenciaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185963306521124871"], "created_at": "2019-10-20T16:57:41.000Z", "id": "1185963306521124871", "author_id": "800754608935051265", "text": "Nos duele a tod@s. Nos toca a tod@s... #NiUnaMenos #NiUnaM\u00e1s\n#StopViolenciaDeGenero \ud83d\uded1\ud83d\uded1\ud83d\uded1\nhttps://t.co/nsA7lQ1kRf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"], "created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "id": "1185962111274500097", "author_id": "762237043", "text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185821098962800645"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/6prQah6GEC", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejandrarochde/status/1185821098962800645", "display_url": "twitter.com/Alejandrarochd\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185981266895785984"], "created_at": "2019-10-20T18:09:03.000Z", "id": "1185981266895785984", "author_id": "1056391640942817280", "text": "Alguien me explica? No quiero ver el video y morir https://t.co/6prQah6GEC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6635, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/A8yl6ndFGB", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185962933861474304"], "created_at": "2019-10-20T16:56:12.000Z", "id": "1185962933861474304", "author_id": "67165437", "text": "Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en el domicilio familiar.\n\n(Esto sigue, y sigue, y sigue... y no pasa nada). https://t.co/A8yl6ndFGB", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 15, "like_count": 230, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pe8nolHNtR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonym00d/status/1185939338502311937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pe8nolHNtR", "media_key": "3_1185939336040271873"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185939338502311937"], "created_at": "2019-10-20T15:22:26.000Z", "id": "1185939338502311937", "author_id": "2729729597", "text": "tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.\nLO SFONDO \u00c8 QUESTO https://t.co/Pe8nolHNtR", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 12, "like_count": 365, "quote_count": 8}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "929907548576198656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FuntimeNcP", "id": "929907548576198656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185969335476637699"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185970754799755266"], "created_at": "2019-10-20T17:27:16.000Z", "id": "1185970754799755266", "author_id": "1184967588742389763", "text": "@FuntimeNcP we que alquien me esplique que estasando no entiendo ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5948, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185923399383764992"], "created_at": "2019-10-20T14:19:06.000Z", "id": "1185923399383764992", "author_id": "1166744489865728001", "text": "#ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele una estacion de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia d esta sociedad. Para lo del metro hay planes de contingencia, pero para un jubilado nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 12, "like_count": 1040, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 230, "end": 246, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tP3sWVKD74", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/andalucia/granada/sevi-encuentran-cadaveres-personas-casa-granada-201910201658_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "sevilla.abc.es/andalucia/gran\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/SJb3AvFXTU", "expanded_url": "https://twitter.com/mablanco60/status/1185978455680270337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJb3AvFXTU", "media_key": "3_1185978447274893312"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 247, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185978455680270337"], "created_at": "2019-10-20T17:57:52.000Z", "id": "1185978455680270337", "author_id": "222634131", "text": "Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida en La Zubia. Una hija del matrimonio encontr\u00f3 los cad\u00e1veres en su vivienda\nSeg\u00fan fuentes d la investigaci\u00f3n se trata d un crimen machista.\nSi  ello se confirma seria la victima 47 d #ViolenciaMachista en 2019 https://t.co/tP3sWVKD74 https://t.co/SJb3AvFXTU", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185915871757291521"], "created_at": "2019-10-20T13:49:11.000Z", "id": "1185915871757291521", "author_id": "3145172908", "text": "Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 4, "like_count": 315, "quote_count": 6}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185942512046788609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8FG4MiEElz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardoddlvic/status/1185942512046788609", "display_url": "twitter.com/Ricardoddlvic/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185954791308050432"], "created_at": "2019-10-20T16:23:50.000Z", "id": "1185954791308050432", "author_id": "32532614", "text": "El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue una muestra m\u00e1s de la demagogia y enga\u00f1o permanente de Garcia al pueblo peruano. https://t.co/8FG4MiEElz", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 55, "like_count": 776, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "retoHalloween"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.8188, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "jokerchallenge"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/9yiefVZUyo", "expanded_url": "https://youtu.be/10m16FgIU5Q", "display_url": "youtu.be/10m16FgIU5Q"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/J7f8pklhzi", "expanded_url": "https://twitter.com/Syltrea/status/1185657192982241281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J7f8pklhzi", "media_key": "3_1185657184690028545"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "retoHalloween"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Joker"}, {"start": 201, "end": 216, "tag": "jokerchallenge"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185657192982241281"], "created_at": "2019-10-19T20:41:17.000Z", "id": "1185657192982241281", "author_id": "1058028770236473345", "text": "Hoy es el d\u00eda 2 del #retoHalloween y toca hacer un personaje de una pel\u00edcula!! Mi elecci\u00f3n ha sido El #Joker de Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida!!! \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/9yiefVZUyo\n\nEspero que os guste!!! \ud83d\udc9c \n#jokerchallenge https://t.co/J7f8pklhzi", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7375, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ktWheKEWLG", "expanded_url": "http://atres.red/096pn1", "display_url": "atres.red/096pn1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada_201910205dac8bdc0cf2e8e7ead821db.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185957161081491456"], "created_at": "2019-10-20T16:33:15.000Z", "id": "1185957161081491456", "author_id": "145992645", "text": "Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada https://t.co/ktWheKEWLG", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "287179863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xbelbar", "id": "287179863"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "jordi_canyas", "id": "173541298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185840973261225985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185885509471604741"], "created_at": "2019-10-20T11:48:32.000Z", "id": "1185885509471604741", "author_id": "1596776168", "text": "@xbelbar @jordi_canyas Incre\u00edble el nivel de complejos y de miop\u00eda pol\u00edtica suicida de la izquierda espa\u00f1ola con el secesionismo catalonio, que es un narcisismo burgu\u00e9s, objetivamente reaccionario y tribal.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/31jGGWUbBt", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1185557972954558464", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185908009765130249"], "created_at": "2019-10-20T13:17:57.000Z", "id": "1185908009765130249", "author_id": "421571381", "text": "Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna y tan delincuente como el suicida. Nunca trabajo est\u00e1 mujer y tiene lo que tiene sabiendo cu\u00e1l era su or\u00edgen. Una zorra elegante la se\u00f1ora\ud83d\udc00 https://t.co/31jGGWUbBt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/QotTu4KiFx", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMalajos/status/1185943928123678720/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QotTu4KiFx", "media_key": "7_1185943733709234182"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185943928123678720"], "created_at": "2019-10-20T15:40:40.000Z", "id": "1185943928123678720", "author_id": "1148370573099175936", "text": "Ojo no es contenido suicida, haci que no me pueden decir nada ok? https://t.co/QotTu4KiFx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185979049715343366"], "created_at": "2019-10-20T18:00:14.000Z", "id": "1185979049715343366", "author_id": "285081945", "text": "\u00bfQu\u00e9 es eso del video 1444?", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 521, "like_count": 3258, "quote_count": 16}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185912673894064130"], "created_at": "2019-10-20T13:36:29.000Z", "id": "1185912673894064130", "author_id": "984580833053986818", "text": "tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 3}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "id": "1185377176876658689", "author_id": "45823251", "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/m3rO6w54dt", "expanded_url": "http://bit.ly/2VX4qKJ", "display_url": "bit.ly/2VX4qKJ"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/VXGfBds6Io", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1185965450846507008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXGfBds6Io", "media_key": "3_1185965447021240320"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185965450846507008"], "created_at": "2019-10-20T17:06:12.000Z", "id": "1185965450846507008", "author_id": "1687984068", "text": "#VIDEO Maestro logra desarmar a un estudiante suicida y luego lo abraza\n\nLas im\u00e1genes son fuertes. Al parecer, el joven pretend\u00eda terminar con su vida, pero la acci\u00f3n oportuna del instructor evit\u00f3 la desgracia.\n\nMira aqu\u00ed el video:\nhttps://t.co/m3rO6w54dt https://t.co/VXGfBds6Io", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185974381035569153"], "created_at": "2019-10-20T17:41:41.000Z", "id": "1185974381035569153", "author_id": "1649360059", "text": "Alguien me explique eso de 1444 (?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185882534418223106"], "created_at": "2019-10-20T11:36:43.000Z", "id": "1185882534418223106", "author_id": "111740322", "text": "Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7825, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/owDtcIYAID", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ilNvf1e5TG", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1185946370953400320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilNvf1e5TG", "media_key": "3_1185946360807395330"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185946370953400320"], "created_at": "2019-10-20T15:50:23.000Z", "id": "1185946370953400320", "author_id": "535707261", "text": "Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/owDtcIYAID https://t.co/ilNvf1e5TG", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "879752010798686208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KevinMaskedMan", "id": "879752010798686208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185943699391504385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185948304217165825"], "created_at": "2019-10-20T15:58:04.000Z", "id": "1185948304217165825", "author_id": "1088949183657242624", "text": "@KevinMaskedMan Ke es eso????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8406, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184946556157476864"], "created_at": "2019-10-17T21:37:28.000Z", "id": "1184946556157476864", "author_id": "951187758441222150", "text": "o tanto de coringa que vai ter no carnaval ano que vem meu deus do ceu igual quando saiu esquadrao suicida e tinha harley quinn pra td lado", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185923530451554304"], "created_at": "2019-10-20T14:19:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ToquedeQuedaChile"}]}, "id": "1185923530451554304", "author_id": "1166744489865728001", "text": "#ToquedeQuedaChile\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele una estacion de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia d esta sociedad.Para lo del metro hay planes d contingencia, pero para un jubilado nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1112517751485149185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "estrella_oros", "id": "1112517751485149185"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185735292281483266"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971223139885057"], "created_at": "2019-10-20T17:29:08.000Z", "id": "1185971223139885057", "author_id": "252857236", "text": "@estrella_oros @malditaternura Alan se fue limpio aunque les reviente el alma!!\ud83d\ude43\ud83d\ude04", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185979003036995584"], "created_at": "2019-10-20T18:00:03.000Z", "id": "1185979003036995584", "author_id": "1004037197362802689", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo um tex\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "63195697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "NuevoPeruMov", "id": "800035902844080128"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "VLADIMIR_CERRON", "id": "521651938"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}, {"start": 132, "end": 147, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185743098539888640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185746174537543681"], "created_at": "2019-10-20T02:34:52.000Z", "id": "1185746174537543681", "author_id": "1079905202965233665", "text": "@RichardArcePeru @eduardoenred @NuevoPeruMov @VLADIMIR_CERRON @IndiraHuilca y @MarisaGlave espero que no sigan el camino suicida de @Vero_Mendoza_F , tengan algo de respeto por quienes hemos seguido su labor parlamentaria", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1561833368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "comunisthai", "id": "1393185411988664322"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.38, "type": "Person", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185977498972164097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185977869480185856"], "created_at": "2019-10-20T17:55:33.000Z", "id": "1185977869480185856", "author_id": "1561833368", "text": "@comunisthai Tinha que dar uma voltada na letra das cartas que a m\u00e3e dele envia ao Thomas para ver a letra dela. O Arthur acha em algum momento uma foto dela jovem e atr\u00e1s uma dedicat\u00f3ria com TW. Pode ser uma resposta: ela era psic\u00f3tica e escreveu aquilo ou realmente tinha algo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zB4BC2j0Py", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zB4BC2j0Py", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 106, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185857195717615616"], "created_at": "2019-10-20T09:56:02.000Z", "id": "1185857195717615616", "author_id": "2254262523", "text": ".\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.co/zB4BC2j0Py https://t.co/zB4BC2j0Py", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185831443710251008"], "created_at": "2019-10-20T08:13:42.000Z", "id": "1185831443710251008", "author_id": "21759434", "text": "Drugari, \u017eao mi je kad se potresate zbog ovih koji pi\u0161u da sam suicidalna. Ovo retko pominjem javno: tekst \"Za\u0161to se nisam ubila\" je prema onome \u0161to znam, bar dvoje ljudi odvratio od suicida. Ljudi koji su mi pisali, a verovatno ih ima jo\u0161. Uvek imajte u vidu to, a ne ove druge.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 464, "quote_count": 4}, "lang": "und"}, {"in_reply_to_user_id": "1226595510", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dani_popo", "id": "1226595510"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "MarcoTrovatoV", "id": "142738793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185961397894746112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185962599378276353"], "created_at": "2019-10-20T16:54:52.000Z", "id": "1185962599378276353", "author_id": "156122045", "text": "@Dani_popo @MarcoTrovatoV Todos contra todos en 3 rondas... sistema de local\u00eda de la 3ra ronda a definir a\u00fan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185976886696001536"], "created_at": "2019-10-20T17:51:38.000Z", "id": "1185976886696001536", "author_id": "1046384505785847808", "text": "Vou tomar aquele banho a ouvir hh tuga, comer e ver se vou dormir que a noite de ontem matou a mami", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "907277392460337154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930608809299968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.3481, "type": "Place", "normalized_text": "kehilot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185930824899858438"], "created_at": "2019-10-20T14:48:36.000Z", "id": "1185930824899858438", "author_id": "907277392460337154", "text": "Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las kehilot nos resistimos al servilismo suicida que nos sit\u00faa en la equidistancia entre la ley y la turba.", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 2, "like_count": 231, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185975977085681664"], "created_at": "2019-10-20T17:48:01.000Z", "id": "1185975977085681664", "author_id": "2255625498", "text": "Vamos ver se vcs acertam ano que vem.\n\nQuanto #BirdsOfPrey vai fazer?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 22, "like_count": 43, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "bullyng"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/CX8g5RQQI0", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185589354296741888"], "created_at": "2019-10-19T16:11:43.000Z", "id": "1185589354296741888", "author_id": "1122576372143132672", "text": "Los profesores cuando te pillan con el m\u00f3vil en clase vs los profesores frente a un caso de bullyng https://t.co/CX8g5RQQI0", "public_metrics": {"retweet_count": 5282, "reply_count": 11, "like_count": 12977, "quote_count": 38}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NimE1LObtT", "expanded_url": "http://atres.red/rpnfz2", "display_url": "atres.red/rpnfz2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada_201910205dac81720cf252ab4075e901.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185972699966910465"], "created_at": "2019-10-20T17:35:00.000Z", "id": "1185972699966910465", "author_id": "22954354", "text": "Los cuerpos han sido encontrados por una hija del matrimonio en la vivienda de ambos https://t.co/NimE1LObtT", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es mi nylon"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "el pistolero loco"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Ud1rXZSrls", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyMgd/status/1180334229282070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ud1rXZSrls", "media_key": "3_1180334211624030208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334229282070528"], "created_at": "2019-10-05T04:09:44.000Z", "id": "1180334229282070528", "author_id": "391785721", "text": "De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021 \ud83e\udd96 https://t.co/Ud1rXZSrls", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 164, "like_count": 1671, "quote_count": 32}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.906, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eSh5FEVQRn", "expanded_url": "https://www.diariodepontevedra.es/articulo/espana/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-granada/201910201936261057288.html", "display_url": "diariodepontevedra.es/articulo/espan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185974307966595072"], "created_at": "2019-10-20T17:41:24.000Z", "id": "1185974307966595072", "author_id": "217110533", "text": "#Sucesos \ud83d\udd34 Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en Granada\nhttps://t.co/eSh5FEVQRn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Wx6vPDM8W0", "expanded_url": "http://hyperurl.co/u18zkd", "display_url": "hyperurl.co/u18zkd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185974000205422594"], "created_at": "2019-10-20T17:40:10.000Z", "id": "1185974000205422594", "author_id": "3523960827", "text": "EEUU: Entrenador logra desarmar a un estudiante suicida (Video) https://t.co/Wx6vPDM8W0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Dirceu"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "STFOrgulhoDoPT"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 248, "tag": "STFOrgulhoDoPT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735634977058818"], "created_at": "2019-10-20T01:52:59.000Z", "id": "1185735634977058818", "author_id": "2936142688", "text": "A viol\u00eancia que come\u00e7ou no Peru e vai se alastrando rapidamente chegou ao Chile.\nAguardem e lembrem-se do Z\u00e9 Dirceu quando explodir por aqui.\nO Foro de S\u00e3o Paulo est\u00e1 atuando descaradamente pra soltar os l\u00edderes e tocar fogo no pa\u00eds\n#STFOrgulhoDoPT", "public_metrics": {"retweet_count": 1838, "reply_count": 152, "like_count": 6729, "quote_count": 98}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185974211988410368"}], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/PQDKHVIjTS", "expanded_url": "https://twitter.com/rosadogueto/status/1185974211988410368", "display_url": "twitter.com/rosadogueto/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185974779670679554"], "created_at": "2019-10-20T17:43:16.000Z", "id": "1185974779670679554", "author_id": "3153355492", "text": "Desde q meus dogs morreram eu n consigo entrar mais tranquilamente em nenhuma piscina, vamos ver se hoje conseguirei sem pensar neles https://t.co/PQDKHVIjTS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1040420492451172353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185964679115558912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185972470509117440"], "created_at": "2019-10-20T17:34:05.000Z", "id": "1185972470509117440", "author_id": "51768177", "text": "@PorTiMeu_BR O bicho surtou de vez. Como ele matou o mandato praticamente,  precisa se agarrar ao establishment", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Patty"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sLoFD6cuHc", "expanded_url": "https://t.co/sLoFD6cuHc", "display_url": "t.co/sLoFD6cuHc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907920472592384"], "created_at": "2019-10-20T13:17:36.000Z", "id": "1185907920472592384", "author_id": "1182008018776535046", "text": "O Bill foi quem mais sentiu quando o nomedo Stan saiu no papel.\nO Bill foi o primeiro a cair no choro, quando a Patty falou que o Stan se suicidou\nO Bill caiu no choro quando soube que o Stan se matou para salvar a vida dos Losers\n\nStenbrough shipper n\u00e3o tem paz, um dia na vida https://t.co/sLoFD6cuHc", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185973843929763844"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/WMFZ8UXl6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844", "display_url": "twitter.com/eubifao/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185974245416931329"], "created_at": "2019-10-20T17:41:09.000Z", "id": "1185974245416931329", "author_id": "1175560195973537792", "text": "PELOT\u00c3O SUICIDA \u2764\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffc https://t.co/WMFZ8UXl6Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1473019008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Granodeor0", "id": "1473019008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185931258406277120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185933161164877824"], "created_at": "2019-10-20T14:57:53.000Z", "id": "1185933161164877824", "author_id": "490039542", "text": "@Granodeor0 Es 01:09:00 de duraci\u00f3n, hazme un resumen ejecutivo, por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1473019008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Granodeor0", "id": "1473019008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185931258406277120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185932166854795264"], "created_at": "2019-10-20T14:53:56.000Z", "id": "1185932166854795264", "author_id": "248930906", "text": "@Granodeor0 \u00bfQue pasa con ese v\u00eddeo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185944252095913984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Raul Pinedo"}, {"start": 34, "end": 56, "probability": 0.4814, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto de Gobierno y"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3442, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5109, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.3616, "type": "Person", "normalized_text": "\" Garc\u00eda"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.296, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/6rhs7RJDDo", "expanded_url": "https://twitter.com/pinedo_raul/status/1185944252095913984", "display_url": "twitter.com/pinedo_raul/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185947577382064133"], "created_at": "2019-10-20T15:55:10.000Z", "id": "1185947577382064133", "author_id": "127946842", "text": "Walter Raul Pinedo, un agente del Instituto de Gobierno y Gesti\u00f3n P\u00fablica de la San Mart\u00edn que dirig\u00eda el suicida \"doctor\" Garc\u00eda. Operaci\u00f3n gansteril para desvirtuar las declaraciones de Nava. https://t.co/6rhs7RJDDo", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"], "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "id": "1185546193360715776", "author_id": "96853458", "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "151127354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185971517819146246"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "xavier"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "santa"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5877, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185972403538681857"], "created_at": "2019-10-20T17:33:49.000Z", "id": "1185972403538681857", "author_id": "151127354", "text": "o gordo ficou rico e bonito mas nao ganha do xavier pelo amor da santa, fora ela que deus me livre dos pensamentos impuros. am\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.6666, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/sE9ypscyla", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "BastaYa"}, {"start": 9, "end": 22, "tag": "MachismoMata"}, {"start": 23, "end": 43, "tag": "NoMuriofueAsesinada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185968620096151552"], "created_at": "2019-10-20T17:18:47.000Z", "id": "1185968620096151552", "author_id": "255247764", "text": "#BastaYa #MachismoMata #NoMuriofueAsesinada\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) | Andaluc\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/sE9ypscyla", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/baQUF1Hj86", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185933815019196416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/baQUF1Hj86", "media_key": "3_1185933764091928576"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/baQUF1Hj86", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185933815019196416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/baQUF1Hj86", "media_key": "3_1185933799118561280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185933815019196416"], "created_at": "2019-10-20T15:00:29.000Z", "id": "1185933815019196416", "author_id": "235139317", "text": "La verdad siempre se impone. Las bajezas caen por su propio peso https://t.co/baQUF1Hj86", "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 334, "like_count": 831, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 208, "probability": 0.565, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "BBMP"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/PRi5hxH2f5", "expanded_url": "https://bit.ly/35IO7We", "display_url": "bit.ly/35IO7We"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Yr8pVnfLKB", "expanded_url": "https://twitter.com/ECBahia/status/1185922931186130947/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yr8pVnfLKB", "media_key": "3_1185922920121536512"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 216, "tag": "BBMP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185922931186130947"], "created_at": "2019-10-20T14:17:14.000Z", "id": "1185922931186130947", "author_id": "33625790", "text": "\ud83c\udd98\ud83c\udfd6 Vazou... tamb\u00e9m na camisa do Esquadr\u00e3o. \n\nPor medidas de redu\u00e7\u00e3o do impacto ambiental e pela puni\u00e7\u00e3o aos respons\u00e1veis, nossas camisas estar\u00e3o manchadas de \u00f3leo no jogo de amanh\u00e3 - como as praias do Nordeste. #BBMP \n\nLeia o Manifesto \u27a1\ufe0f https://t.co/PRi5hxH2f5 https://t.co/Yr8pVnfLKB", "public_metrics": {"retweet_count": 19853, "reply_count": 3378, "like_count": 69772, "quote_count": 11003}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1121946142688804864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_josecarvajal_", "id": "1121946142688804864"}, {"start": 16, "end": 20, "username": "THR", "id": "17446621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185957145478647810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185969559540588544"], "created_at": "2019-10-20T17:22:31.000Z", "id": "1185969559540588544", "author_id": "123098284", "text": "@_josecarvajal_ @THR jajajaj es verdad, cuantas m\u00e1s cosas leo de \u00e9l peor me cae, pero veo que a ti todav\u00eda m\u00e1s \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185924856849879040"], "created_at": "2019-10-20T14:24:53.000Z", "id": "1185924856849879040", "author_id": "345159116", "text": "Se Esquadr\u00e3o Suicida tem oscar, eu vou ter esse diploma SIM. F\u00e9 no TCC da gata.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185898296746885120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 168, "end": 182, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Cornejo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JsnuVWC9Zo", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1185898296746885120", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185906585488547841"], "created_at": "2019-10-20T13:12:17.000Z", "id": "1185906585488547841", "author_id": "97840455", "text": "\u201cestando yo presente como secretario del despacho presidencial, ESCUCH\u00c9 que el presidente Alan Garc\u00eda...\u201d\n\n\u201cyo ESCUCHO que el presidente Alan Garc\u00eda orden\u00f3 al ministro Enrique Cornejo...\u201d\n\nY LAS PRUEBAS D SUS \u201cESCUCHAS\u201d SOOOON? NAVA, EN MALA HORA T ACERCASTE AL APRA. DELINCUENTE. https://t.co/JsnuVWC9Zo", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 37, "like_count": 165, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1197315936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185971957407326210"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185971959294779392"], "created_at": "2019-10-20T17:32:04.000Z", "id": "1185971959294779392", "author_id": "1197315936", "text": "O dono do burro ouviu o disparo, saiu, viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas.\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185891282260058113"], "created_at": "2019-10-20T12:11:29.000Z", "id": "1185891282260058113", "author_id": "73981088", "text": "Aumentar pensiones, mejorar condiciones laborales, inversi\u00f3n en salud p\u00fablica, descentralizaci\u00f3n, agua como bien p\u00fablico, rebajar sueldo parlamentarios. Discutamos temas de fondo y encontremos soluciones. Para eso es la pol\u00edtica, no para apuntar a un pueblo que se moviliza.", "public_metrics": {"retweet_count": 3120, "reply_count": 2156, "like_count": 8146, "quote_count": 374}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6389, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8893, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/AO1nFT4f06", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/un-hombre-asesina-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-despues-se-suicida-en-la-zubia-granada_226227102", "display_url": "elplural.com/sociedad/un-ho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/sociedad/un-hombre-asesina-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-despues-se-suicida-en-la-zubia-granada_226227102"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185959022572331008"], "created_at": "2019-10-20T16:40:39.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1185959022572331008", "author_id": "1055993414", "text": "Violencia machista: Un hombre asesina a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/AO1nFT4f06", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8241, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3c1yIV7Wrv", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-zubia-granada_1_1299678.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185946403325042688"], "created_at": "2019-10-20T15:50:31.000Z", "id": "1185946403325042688", "author_id": "14436317", "text": "Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/3c1yIV7Wrv", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "86354945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185963559068545024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9758, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185963968210358272"], "created_at": "2019-10-20T17:00:18.000Z", "id": "1185963968210358272", "author_id": "86354945", "text": "No? Nadie? Bueno, seguro en facebook me explican.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185871716641312770"], "created_at": "2019-10-20T10:53:44.000Z", "id": "1185871716641312770", "author_id": "1289048642", "text": "No hay mayor suicida que el enamorado.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185970521994944513"], "created_at": "2019-10-20T17:26:21.000Z", "id": "1185970521994944513", "author_id": "431772432", "text": "esque\u00e7am minha teoria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3313603574", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.7463, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185198982265483265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185621849809522688"], "created_at": "2019-10-19T18:20:51.000Z", "id": "1185621849809522688", "author_id": "127324067", "text": "@lucianolopez27 Respaldarse siempre en documentos de doctrina demuestra inseguridad o desconocimiento. Para usted la polic\u00eda no us\u00f3 la fuerza para impedir funcionamiento del Congreso. Y no dice nada de la disoluci\u00f3n por la televisi\u00f3n sin refrendo ministerial.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 22, "like_count": 68, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3342121245", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vagnercec", "id": "3342121245"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Dagolberto_Telo", "id": "1370289275875565568"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185956254088388610"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185956753541947392"], "created_at": "2019-10-20T16:31:38.000Z", "id": "1185956753541947392", "author_id": "973532764980023297", "text": "@vagnercec @Dagolberto_Telo Salvar o Cruzeiro com aquele esquema p\u00edfio e suicida ? Com Robinho de volante,Dod\u00f4 de volante  e Henrique de zagueiro? Me ajuda a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "185025785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alcysio", "id": "185025785"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 170, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "IDH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185944222681194497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185953831726792704"], "created_at": "2019-10-20T16:20:02.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1185953831726792704", "author_id": "190073225", "text": "@alcysio playground de liberal que mudou radicalmente o pais! transformou um pais que nao era nada a maior potencia economica da america latina, maior renda per capta, IDH, educacao... mas a\u00ed vem esse ran\u00e7o ideologico de alguns da a. latina e reclamam sem nenhum embasamento...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 89, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/zOtZdEsb95", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185965449743347713"], "created_at": "2019-10-20T17:06:12.000Z", "id": "1185965449743347713", "author_id": "365989665", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia https://t.co/zOtZdEsb95 v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "1143960443133792256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143960443133792256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143960443133792256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185980043958325248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185980043958325248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185980043958325248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1079057062309572610", "value": "1079057062309572610", "detail": "User has been suspended: [1079057062309572610].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185977575098728448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185977575098728448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185977575098728448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128517166825975813", "value": "1128517166825975813", "detail": "User has been suspended: [1128517166825975813].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185976694882164736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185976694882164736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185976694882164736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2844084201", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2844084201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2844084201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185965946051137539", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185965946051137539].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185965946051137539", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185973897549795330", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185973897549795330].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185973897549795330", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185966167598551042", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185966167598551042", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185966167598551042].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185974629179052034", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185974629179052034", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185974629179052034].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163232058292023297", "value": "1163232058292023297", "detail": "User has been suspended: [1163232058292023297].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185949778615640064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185949778615640064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185949778615640064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1076156362101587969", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1076156362101587969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076156362101587969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185965955354189826", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185965955354189826].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185965955354189826", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "953058541602070528", "value": "953058541602070528", "detail": "User has been suspended: [953058541602070528].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185887808327688194", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185887808327688194", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185887808327688194].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040420492451172353", "value": "1040420492451172353", "detail": "User has been suspended: [1040420492451172353].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185964679115558912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185964679115558912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185964679115558912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "877843412921327616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [877843412921327616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "877843412921327616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185971860892196865", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185971860892196865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185971860892196865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185963830494552064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185963830494552064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185963830494552064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185969718714359808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185969718714359808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185969718714359808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "65968902", "value": "65968902", "detail": "User has been suspended: [65968902].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185969114633912321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185969114633912321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185969114633912321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118965533192478722", "value": "1118965533192478722", "detail": "User has been suspended: [1118965533192478722].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185389341125873664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185389341125873664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185389341125873664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185982255979732994", "oldest_id": "1185969066407878656", "result_count": 445, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908vrcjakpo3me9c8cjbi6fuzjx"}}