{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/4vIhCgIHPt", "expanded_url": "https://twitter.com/RagnarTLothbrok/status/1203104327956606979", "display_url": "twitter.com/RagnarTLothbro\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203112577452167169"], "created_at": "2019-12-07T00:42:45.000Z", "text": "L\u00e9ase carta de un suicida: Yo soy mi propio abuelo. Jajajajajaaj lpm https://t.co/4vIhCgIHPt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203104327956606979"}], "id": "1203112577452167169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123333660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203112328910254086"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-12-07T00:41:46.000Z", "text": "@KarlaCalle Seguramente los 2 ser\u00e1n recordados uno como dices por casarse con la t\u00eda y con la prima y tambi\u00e9n por el premio novel y el otro por ladr\u00f3n, mentiroso, suicida y con verg\u00fcenza para los peruanos fue presidente, te das cuenta debes ser objetiva.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "id": "1203112328910254086", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300502141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/EYQ6p6yzZg", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203112279706947589"], "created_at": "2019-12-07T00:41:34.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/EYQ6p6yzZg", "id": "1203112279706947589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "332464966"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203112149461217280"], "created_at": "2019-12-07T00:41:03.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "id": "1203112149461217280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1111302804138848257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203111910297800704"], "created_at": "2019-12-07T00:40:06.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203111910297800704", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2365445009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203111806262222849"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}]}, "created_at": "2019-12-07T00:39:42.000Z", "text": "RT @SolangeDelazari: @alvarodias_ Acho pouco, teria que ser mais e sem benef\u00edcios que diminuam a pena. O que adianta ser condenado 40 anos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202943176941674496"}], "id": "1203111806262222849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81232072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/nKrsmuVVLB", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1202794780763328512", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203111502175244288"], "created_at": "2019-12-07T00:38:29.000Z", "text": "E como essa guria n\u00e3o se matou?? https://t.co/nKrsmuVVLB", "id": "1203111502175244288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344944869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Abduscan"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "Karmaland"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/5M2OGAUvy2", "expanded_url": "https://twitter.com/byFernxndo/status/1203111178932801537/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5M2OGAUvy2", "media_key": "7_1203111090504241152"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "smdani", "id": "15123318"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "Karmaland"}, {"start": 138, "end": 150, "tag": "Constantine"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203111178932801537"], "created_at": "2019-12-07T00:37:12.000Z", "text": "@smdani A mi no me enga\u00f1a ese terrorista suicida Abduscan (@auronplay) Despues de tantas muertes en #Karmaland est\u00e1 haciendo lo mismo que #Constantine ... https://t.co/5M2OGAUvy2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202993653624590337"}], "id": "1203111178932801537", "in_reply_to_user_id": "15123318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "153600259"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203111131859959808"], "created_at": "2019-12-07T00:37:01.000Z", "text": "Se o meu \u00fatero n\u00e3o me matou esse m\u00eas, ele n\u00e3o me mata nunca mais", "id": "1203111131859959808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567306436"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203110927706578944"], "created_at": "2019-12-07T00:36:12.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203110927706578944", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273707123"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203110873566515205"], "created_at": "2019-12-07T00:35:59.000Z", "text": "Me acuerdo cuando les dije a mis pap\u00e1s que ten\u00eda depresi\u00f3n y necesitaba ayuda. Mi mam\u00e1 me dijo que era porque siempre estaba en el celular y mi pap\u00e1 me dijo que lo quer\u00eda manipular. Lol. \u00bfVen por qu\u00e9 la gente se suicida?", "id": "1203110873566515205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "733640516164685825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.536, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Angelica"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 104, "tag": "Top\u00edssima144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203110821183836164"], "created_at": "2019-12-07T00:35:47.000Z", "text": "Acho que quem matou Lara foi Angelica. Ela tem q ser presa por algo. N pode se sair assim.\n#Top\u00edssima144", "id": "1203110821183836164", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "501463167"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203110707283320833"], "created_at": "2019-12-07T00:35:19.000Z", "text": "\"o suicida n\u00e3o quer se matar, quer matar sua dor\"", "id": "1203110707283320833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1159906241516318720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/NVAV5SVuDo", "expanded_url": "https://t.co/NVAV5SVuDo", "display_url": "t.co/NVAV5SVuDo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203110509844803588"], "created_at": "2019-12-07T00:34:32.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/NVAV5SVuDo", "id": "1203110509844803588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "1129006527350738944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203110410154627072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "themusicpimp", "id": "20456427"}]}, "created_at": "2019-12-07T00:34:09.000Z", "text": "@themusicpimp Es el banano con el que uno se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203039592129146880"}], "id": "1203110410154627072", "in_reply_to_user_id": "20456427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "293659404"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/vygvXmm99k", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203110316726521856"], "created_at": "2019-12-07T00:33:46.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: acho que n\u00e3o\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/vygvXmm99k", "id": "1203110316726521856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142554843703382016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7295, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3M4qIxjvyv", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/sucesos/suicida-tirandose-piso-madrid-20181126161255-ntrc.html", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/suces\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203110212527427586"], "created_at": "2019-12-07T00:33:22.000Z", "text": "Se suicida tir\u00e1ndose de su piso una mujer que iba a ser desahuciada en Madrid https://t.co/3M4qIxjvyv", "id": "1203110212527427586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262394738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203110189659906048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VivarPercy", "id": "2588478677"}]}, "created_at": "2019-12-07T00:33:16.000Z", "text": "RT @VivarPercy: @JorgeVargasPeru Esa mujer, si esa la hija del suicida seguro que sali\u00f3 al padre. Hay que tener la cara para asomarse y dec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203052340506312704"}], "id": "1203110189659906048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Isabeldepapel17", "id": "859856993116315648"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "LuisJlvargasny", "id": "2255069123"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203110091483836416"], "created_at": "2019-12-07T00:32:53.000Z", "text": "RT @Isabeldepapel17: @LuisJlvargasny @JorgeVargasPeru Cobardazo el pap\u00e1 y suicida de Carla Garc\u00eda.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202782835482013696"}], "id": "1203110091483836416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "D1"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.3901, "type": "Other", "normalized_text": "Teusaquillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanSinTesis", "id": "1159881566795030529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203109567183368197"], "created_at": "2019-12-07T00:30:48.000Z", "text": "RT @JuanSinTesis: Acaban de robar el D1 de Teusaquillo. Conmigo dentro...\nNo me di cuenta hasta que llegue a la caja y no ten\u00edan cambio y e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203107138270314501"}], "id": "1203109567183368197", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157425993189154817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9397, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.3611, "type": "Place", "normalized_text": "torres"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203109150697414657"], "created_at": "2019-12-07T00:29:08.000Z", "text": "O dia que o Twitter descobrir que existe um suicida profissional que sobe em torres e pede dinheiro pra n\u00e3o pular a internet para", "id": "1203109150697414657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2960657315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/72kqoRLw8l", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203108947466604546"], "created_at": "2019-12-07T00:28:20.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u00d7\nnota vermelha \u2713\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2713\ndepend\u00eancia: \u2713\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2713\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2713 https://t.co/72kqoRLw8l", "id": "1203108947466604546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "809888788935823364"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203108626510024704"], "created_at": "2019-12-07T00:27:03.000Z", "text": "Linda pero suicida.", "id": "1203108626510024704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347556886"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ixLUlSWxF9", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203108566476963840"], "created_at": "2019-12-07T00:26:49.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ixLUlSWxF9", "id": "1203108566476963840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "938553239636766720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/s4GmXshh3z", "expanded_url": "https://twitter.com/bbllady/status/1203082670428872705", "display_url": "twitter.com/bbllady/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203108535632121856"], "created_at": "2019-12-07T00:26:42.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/s4GmXshh3z", "id": "1203108535632121856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "author_id": "1026218349334802440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203108435904086016"], "created_at": "2019-12-07T00:26:18.000Z", "text": "@sakmela1poqito Esa estrategia es suicida. Ya se prob\u00f3 mil veces (\u201cgestionar bien las ideas del adversario\u201d) y termina mal. Adem\u00e1s es cortoplacista.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203064313977675777"}], "id": "1203108435904086016", "in_reply_to_user_id": "748204596544299008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "709105242869264384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203108021280411650"], "created_at": "2019-12-07T00:24:39.000Z", "text": "Mano,eu estava no ponto do \u00f4nibus e pelo o que eu entendi algu\u00e9m da fam\u00edlia da mo\u00e7a que estava no ponto se matou e ela disse a seguinte fazer \"que dor \u00e9 essa que faz a pessoa tirar a pr\u00f3pria vida\" e isso n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a....", "id": "1203108021280411650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825895636201529345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.5976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 156, "end": 169, "probability": 0.8699, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00e1dioDisneyNaCCXP"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/I38ye2c8Qe", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioDisneyBRA/status/1203107916372463617/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I38ye2c8Qe", "media_key": "7_1203107859866750979"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 76, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 191, "tag": "R\u00e1dioDisneyNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203107916372463617"], "created_at": "2019-12-07T00:24:14.000Z", "text": "Ela contou um pouco pra gente de como foi o seu encontro com a @MargotRobbie, a Arlequina de Esquadr\u00e3o Suicida, que esteve no evento para divulgar o longa \"Aves de Rapina\". #R\u00e1dioDisneyNaCCXP https://t.co/I38ye2c8Qe", "id": "1203107916372463617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "211188770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3869, "type": "Person", "normalized_text": "catarina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203107888476172288"], "created_at": "2019-12-07T00:24:07.000Z", "text": "@PMERJ Vcs ontem mataram uma inocente no jardim catarina o comandante falou pr familia q matou ela mas en troca apreendeu dois fuzis ,cara de pau vcs se vcs fossem competentes apreendiam mil fuzis sem matar inocente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202708061581959174"}], "id": "1203107888476172288", "in_reply_to_user_id": "1436024858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973690635470458881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.493, "type": "Person", "normalized_text": "rata"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8196, "type": "Place", "normalized_text": "missao"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203107851650158594"], "created_at": "2019-12-07T00:23:59.000Z", "text": "faze a tecnica da rata pra segurar os pontos ou ir em missao suicida logo fodase os companheiros de time", "id": "1203107851650158594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1358187799"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203107789037539329"], "created_at": "2019-12-07T00:23:44.000Z", "text": "@catsorti quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202969734083481600"}], "id": "1203107789037539329", "in_reply_to_user_id": "1153740946976268289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735986089907867648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/3JGQGmAtsr", "expanded_url": "https://twitter.com/yongbokita/status/1202663046969200640", "display_url": "twitter.com/yongbokita/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203107687333949440"], "created_at": "2019-12-07T00:23:19.000Z", "text": "Quiero ir a la jordana de convivencia trapper homosexual suicida https://t.co/3JGQGmAtsr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202663046969200640"}], "id": "1203107687333949440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311737394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6227, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbia"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9078, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Assad"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.5872, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.3937, "type": "Person", "normalized_text": "Paquist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203107625946222592"], "created_at": "2019-12-07T00:23:05.000Z", "text": "@Rconstantino Al\u00e9m de ter destru\u00eddo a L\u00edbia e trazes a escravid\u00e3o para o pa\u00eds, armar terroristas na S\u00edria para derrubar Assad, criar o programa Drone suicida que matou mil civis no Afeganist\u00e3o e Paquist\u00e3o, criando uma crise global de refugiados \n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202922980491313153"}], "id": "1203107625946222592", "in_reply_to_user_id": "33520195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2336788766"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203107603456438272"], "created_at": "2019-12-07T00:22:59.000Z", "text": "Como o mundo chegou a esse ponto, n\u00e3o vejo mais amor.\nO ser humano  \u00e9 movido a dinheiro e tes\u00e3o, acho que a nossa cultura \u00e9 suicida irm\u00e3o.", "id": "1203107603456438272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1249802568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5911, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbia"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Assad"}, {"start": 167, "end": 177, "probability": 0.5357, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/IjQyD84631", "expanded_url": "https://twitter.com/Rconstantino/status/1202922980491313153", "display_url": "twitter.com/Rconstantino/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203107570321416192"], "created_at": "2019-12-07T00:22:52.000Z", "text": "Al\u00e9m de ter destru\u00eddo a L\u00edbia e trazes a escravid\u00e3o para o pa\u00eds, armar terroristas na S\u00edria para derrubar Assad, criar o programa Drone suicida que matou mil civis no Afeganist\u00e3o e Paquist\u00e3o, criando uma crise global de refugiados \n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c https://t.co/IjQyD84631", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202922980491313153"}], "id": "1203107570321416192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2336788766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203107510632116224"], "created_at": "2019-12-07T00:22:37.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203107510632116224", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703611363206234114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.3659, "type": "Other", "normalized_text": "Teusaquillo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203107138270314501"], "created_at": "2019-12-07T00:21:09.000Z", "text": "Acaban de robar el D1 de Teusaquillo. Conmigo dentro...\nNo me di cuenta hasta que llegue a la caja y no ten\u00edan cambio y entraron unos tipos de seguridad pistola en mano y luego la polic\u00eda.\n... Susto tan hijo de puta.\nS\u00ed, esto de llevar aud\u00edfonos siempre puede ser suicida.", "id": "1203107138270314501", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1159881566795030529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.558, "type": "Other", "normalized_text": "Judith"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/oqM9TjlecT", "expanded_url": "https://twitter.com/Suzanne_Roig/status/1203107073942269952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oqM9TjlecT", "media_key": "3_1203107067579502592"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "bullying"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "Utuado"}, {"start": 260, "end": 277, "tag": "Prevenci\u00f3nEsVida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203107073942269952"], "created_at": "2019-12-07T00:20:53.000Z", "text": "El #bullying puede llevar a la v\u00edctima a cometer un acto suicida. Evitemos que ocurra a trav\u00e9s de la prevenci\u00f3n. ASSMCA brinda charla en la escuela elemental Judith Vivas de #Utuado para reflexionar sobre este tipo de violencia y la importancia de combatirla. #Prevenci\u00f3nEsVida https://t.co/oqM9TjlecT", "id": "1203107073942269952", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1387140756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203107040001953792"], "created_at": "2019-12-07T00:20:45.000Z", "text": "hj fiquei sabendo q uma mulher se suicidou foi um gatilho n\u00e3o vou negar tanto q a crise veio n\u00e9 meninas", "id": "1203107040001953792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084105121255051264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.868, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "Top\u00edssima144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203106949929295873"], "created_at": "2019-12-07T00:20:24.000Z", "text": "RT @eiluanaeliessi: se eles deixar pra falar segunda quem matou a Lara eu vou fazer barraco nesse twitter \ud83d\udc7f#Top\u00edssima144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203106519409188865"}], "id": "1203106949929295873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467532445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/S9B1Wn0U4f", "expanded_url": "https://t.co/S9B1Wn0U4f", "display_url": "t.co/S9B1Wn0U4f"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203106899354378240"], "created_at": "2019-12-07T00:20:12.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/S9B1Wn0U4f", "id": "1203106899354378240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142117974549159937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5qIOvsEtGM", "expanded_url": "https://t.co/5qIOvsEtGM", "display_url": "t.co/5qIOvsEtGM"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203106818915995653"], "created_at": "2019-12-07T00:19:52.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2716\ufe0f\u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2714\ufe0f\u274c\nbeijou: \u2714\ufe0f\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/5qIOvsEtGM", "id": "1203106818915995653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961033519043698688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/MOJpB6ZDQl", "expanded_url": "https://t.co/MOJpB6ZDQl", "display_url": "t.co/MOJpB6ZDQl"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203106767875530753"], "created_at": "2019-12-07T00:19:40.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ndepend\u00eancia: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714 https://t.co/MOJpB6ZDQl", "id": "1203106767875530753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1037386638953996288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "Top\u00edssima144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203106519409188865"], "created_at": "2019-12-07T00:18:41.000Z", "text": "se eles deixar pra falar segunda quem matou a Lara eu vou fazer barraco nesse twitter \ud83d\udc7f#Top\u00edssima144", "id": "1203106519409188865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "816635152776495104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203106228538368000"], "created_at": "2019-12-07T00:17:32.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "id": "1203106228538368000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300794868"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203105996509454336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HugoCCG", "id": "242897982"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Kaireell", "id": "1087881948859691009"}]}, "created_at": "2019-12-07T00:16:36.000Z", "text": "RT @HugoCCG: @Kaireell En quincena es un acto suicida \ud83d\ude02.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203086382652182529"}], "id": "1203105996509454336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728733247937626112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 263, "end": 272, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "Megaladron"}, {"start": 284, "end": 298, "probability": 0.362, "type": "Person", "normalized_text": "Narcoindultador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hectoralvan", "id": "253738390"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "Dmorazevallos", "id": "516592477"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203105953534615553"], "created_at": "2019-12-07T00:16:26.000Z", "text": "@hectoralvan @chatavelit @josepimentelali @Dmorazevallos Y porqu\u00e9 cuando estaba el suicida AG nunca deslindaron ni se enfrentaron a \u00e9l.? Ser\u00e1 que le seguian el am\u00e9n? Y porqu\u00e9 le hicieron tal homenaje en el partido aprista como si hubiera sido un h\u00e9roe, siendo un Megaladron, MITOMANO Narcoindultador, ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203011136372785152"}], "id": "1203105953534615553", "in_reply_to_user_id": "253738390", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203105725498712065"], "created_at": "2019-12-07T00:15:32.000Z", "text": "@christmasstarx ela..se suicidou...n\u00e3o gosto de falar de gente morta...essa pessoa sempre me dava conselhos...e tentava me ajudar..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203104574535540736"}], "id": "1203105725498712065", "in_reply_to_user_id": "1151947367861641216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "982240845767229445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ePR0SgMNzA", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203105720868233216"], "created_at": "2019-12-07T00:15:31.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/ePR0SgMNzA", "id": "1203105720868233216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1253373511"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.5297, "type": "Organization", "normalized_text": "energetico"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203105342382583808"], "created_at": "2019-12-07T00:14:00.000Z", "text": "ele ta bebado s\u00f3 pode acabou de me oferecer coca com energetico eu sou suicida mas nao tanto", "id": "1203105342382583808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141226478174126080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/hd3m6BxrZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/sgsamba/status/1203097736884690945", "display_url": "twitter.com/sgsamba/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203105327958437888"], "created_at": "2019-12-07T00:13:57.000Z", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nBrigou com a diretora e depois virou nora dela: \u274c\n\nsinto q tive meu dever cumprido, ainda bem q acabou https://t.co/hd3m6BxrZQ", "id": "1203105327958437888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "913225520128708608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203104891130073088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-12-07T00:12:13.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @larepublica_pe Ser\u00e1 mejor ignorarlo xq este idiota le hace propaganda, a quien le minti\u00f3 al pa\u00eds, en esa comisi\u00f3n q se g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202795402774405120"}], "id": "1203104891130073088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203104888089124870"], "created_at": "2019-12-07T00:12:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\n- brigou \u2705\n- nota vermelha \u2705\n- reprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n- depend\u00eancia: \u274c (meu maior medo era pegar dependencia aa)\n- recupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705...\n- matou aula: \u274c\n- foi expulso de sala: \u2705\n- aluno destaque: \u274c\n- se popularizou: \u274c\n- diretoria: \u2705", "id": "1203104888089124870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18795751"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203104830572695552"], "created_at": "2019-12-07T00:11:58.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203104830572695552", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449022318"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203104750104915968"], "created_at": "2019-12-07T00:11:39.000Z", "text": "Sabe a vida n\u00e3o faz mais sentindo, eu cansei de me esfor\u00e7ar e  n\u00e3o ser reconhecido. Hoje eu descobrir que vou perder de ano de novo e isso t\u00e1 doendo muito, eu falei que se n\u00e3o conseguisse eu iria me suicida, e eu n\u00e3o sou de voltar atr\u00e1s.", "id": "1203104750104915968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109523603144536064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203104649835896832"], "created_at": "2019-12-07T00:11:15.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u2705\nnota vermelha\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705 \u00e9 q eu passo a aula desenhando k\nmatou aula\u2705 turistei na escola \nfoi expulso de sala\u2705 today father \naluno destaque\u274c tem cm?\nse popularizou\u274c\ndiretoria\u2705 \u00edntimos ja", "id": "1203104649835896832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "900153026828263424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/j6QXokc7YC", "expanded_url": "https://twitter.com/shadobsss/status/1202678228881674240", "display_url": "twitter.com/shadobsss/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203104615501324288"], "created_at": "2019-12-07T00:11:07.000Z", "text": "No hab\u00eda mejor forma de acabar la d\u00e9cada que con un a\u00f1o al nivel de escuadr\u00f3n suicida https://t.co/j6QXokc7YC", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202678228881674240"}], "id": "1203104615501324288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023993416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Feliciano"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Stevie Wonder"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea B"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203104436849192971"], "created_at": "2019-12-07T00:10:25.000Z", "text": "RT @adlerwappen: A ver, dejame adivinar .....\nJos\u00e9 Feliciano, falleci\u00f3\nStevie Wonder es muy mayor para ella y se habla de un joven\nAndrea B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203100999969316864"}], "id": "1203104436849192971", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305353579"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/CwaboLXyxn", "expanded_url": "https://twitter.com/LeeMinhyukBr/status/1203084447186391041", "display_url": "twitter.com/LeeMinhyukBr/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203104369861902337"], "created_at": "2019-12-07T00:10:09.000Z", "text": "Se ele fala que o rosto dele n\u00e3o est\u00e1 bom e quase me matou, quanto ele falar q t\u00e1 bom eu j\u00e1 t\u00f4 enterrada https://t.co/CwaboLXyxn", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203084447186391041"}], "id": "1203104369861902337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79308848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203103975886770176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}]}, "created_at": "2019-12-07T00:08:35.000Z", "text": "RT @pamela_sujey: No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203033418105262080"}], "id": "1203103975886770176", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829513369141002246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.5565, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.684, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203103870379085826"], "created_at": "2019-12-07T00:08:09.000Z", "text": "@FelipeF44604099 V\u00e3o introduzir no \u00faltimo filme? \u00c9 in\u00fatil isso, se quissese algum par rom\u00e2ntico q fizessem antes, e agora a Rey vai estar relacionada com o cara q matou o pr\u00f3prio pai, NA FRENTE DELA? porra disney me ajuda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203103549456080898"}], "id": "1203103870379085826", "in_reply_to_user_id": "708682957997916160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708682957997916160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Mna2EU4uyh", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahcarvx/status/1202995687857754112", "display_url": "twitter.com/sarahcarvx/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203103856068059138"], "created_at": "2019-12-07T00:08:06.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Mna2EU4uyh", "id": "1203103856068059138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1026305067664764928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203103751055253505"], "created_at": "2019-12-07T00:07:41.000Z", "text": "As vezes no sil\u00eancio da noite eu fico imaginando a minha carta suicida", "id": "1203103751055253505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4071778341"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203103745757847553"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Crissouper", "id": "89863124"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "voumemandar", "id": "1182346043578560513"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-12-07T00:07:40.000Z", "text": "@beyoncefobia @Crissouper @voumemandar @jairbolsonaro N\u00e3o confunda minha compaix\u00e3o com leni\u00eancia! Se cometeu crime hediondo, matou, esquartejou, estuprou e ainda \u00e9 capaz de atirar em um policial, sinto muito mas j\u00e1 passou da fase de ressocializa\u00e7\u00e3o! Se quiserem viver e voltar pra sociedade, que se entreguem!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203102789523644417"}], "id": "1203103745757847553", "in_reply_to_user_id": "1105725269611106304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105725269611106304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/8g6prVtkaY", "expanded_url": "https://twitter.com/thepwntaloon/status/1203093460477190144", "display_url": "twitter.com/thepwntaloon/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203103418740617216"], "created_at": "2019-12-07T00:06:22.000Z", "text": "brigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/8g6prVtkaY", "id": "1203103418740617216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "987757849131536384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/3TRznF8hna", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiaweber_/status/1203053236917297152", "display_url": "twitter.com/sofiaweber_/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203102927042289665"], "created_at": "2019-12-07T00:04:25.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3TRznF8hna", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203053236917297152"}], "id": "1203102927042289665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "959542878245662720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203102714890260480"], "created_at": "2019-12-07T00:03:34.000Z", "text": "Gente ter tend\u00eancia suicida e ter filho eh p\u00e9ssimo,eu mesmo quero MUITO morrer e n\u00e3o posso por causa da Melissa", "id": "1203102714890260480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018913041893810177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Jang Ja-Yeong"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ZgFAuN7gou", "expanded_url": "https://twitter.com/NexoJornal/status/1203097730681315329", "display_url": "twitter.com/NexoJornal/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203102582580957185"], "created_at": "2019-12-07T00:03:02.000Z", "text": "Lembrei do caso da atriz Jang Ja-Yeong que foi abusada e explorada sexualmente pelo pr\u00f3prio agente, que obrigava ela ter sexo com v\u00e1rias pessoas. Ela se suicidou e escreveu uma carta de 7 p\u00e1ginas detalhando tudo. https://t.co/ZgFAuN7gou", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203097730681315329"}], "id": "1203102582580957185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003692374667747328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203102396769087488"], "created_at": "2019-12-07T00:02:18.000Z", "text": "Vou ali pegar mais um delivery de hamb\u00farguer. Se voc\u00eas n\u00e3o sabem, \u00e9 um plano de morrer aos poucos com as veias entupidas. Pelo menos n\u00e3o serei a suicida.", "id": "1203102396769087488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "840688286989467650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203102254011703296"], "created_at": "2019-12-07T00:01:44.000Z", "text": "@candeebarross Soy suicida las 23 horas, 1 hora estoy tranki", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203091434024386562"}], "id": "1203102254011703296", "in_reply_to_user_id": "4205476551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912010574111879168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/CyKDq9kpUu", "expanded_url": "https://t.co/CyKDq9kpUu", "display_url": "t.co/CyKDq9kpUu"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203102101695553536"], "created_at": "2019-12-07T00:01:08.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 (por 5 anos seguidos)\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u274c \nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/CyKDq9kpUu", "id": "1203102101695553536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046945008241258496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Berenice Rheinheimer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cafe_filosofico", "id": "38708779"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203102067621060610"], "created_at": "2019-12-07T00:01:00.000Z", "text": "RT @cafe_filosofico: Perguntas para a Dra. Berenice Rheinheimer questionam n\u00fameros de suic\u00eddio versus divulga\u00e7\u00e3o e atitudes que envolvem o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203091384250568704"}], "id": "1203102067621060610", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264582722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.478, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203102056749445120"], "created_at": "2019-12-07T00:00:57.000Z", "text": "se o jungkook pegasse a margot no colo ele ia balan\u00e7a ela q nem um bebe nossa julia pq vc se matou no beto carrero", "id": "1203102056749445120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031193583418859520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203101851572428805"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cacaurgarcia", "id": "818269849050906625"}]}, "created_at": "2019-12-07T00:00:08.000Z", "text": "RT @cacaurgarcia: td mundo quase se matou o ano td mas eu vou sentir sdd", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202964943513014273"}], "id": "1203101851572428805", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3244941622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Allende"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/rOYB7c4wtx", "expanded_url": "http://radiohit.com.mx/index.php?option=com_k2&view=item&id=15246:se-suicida-un-habitante-de-villa-allende-se-ahorco-en-el-interior-de-su-domicilio&Itemid=199", "display_url": "radiohit.com.mx/index.php?opti\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 17, "tag": "Coatzacoalcos"}, {"start": 18, "end": 28, "tag": "Policiaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203101454745186304"], "created_at": "2019-12-06T23:58:34.000Z", "text": "\ud83d\ude94\ud83d\udea8 #Coatzacoalcos #Policiaca \nSe suicida un habitante de Villa Allende, se ahorc\u00f3 en el interior de su domicilio https://t.co/rOYB7c4wtx", "id": "1203101454745186304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614359915"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203101340504875009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jamellobr", "id": "464150523"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:58:06.000Z", "text": "RT @jamellobr: \u00c1rvores cortadas, um preju\u00edzo imenso para todo o planeta a partir de uma pol\u00edtica suicida que arrasta o pa\u00eds para crise clim\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203082543509233664"}], "id": "1203101340504875009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789454349038653441"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203101319906680833"], "created_at": "2019-12-06T23:58:01.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705\n\ne voc\u00eas?", "id": "1203101319906680833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184607945465778176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Allende"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/rOYB7c4wtx", "expanded_url": "http://radiohit.com.mx/index.php?option=com_k2&view=item&id=15246:se-suicida-un-habitante-de-villa-allende-se-ahorco-en-el-interior-de-su-domicilio&Itemid=199", "display_url": "radiohit.com.mx/index.php?opti\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 17, "tag": "Coatzacoalcos"}, {"start": 18, "end": 28, "tag": "Policiaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203101158912462849"], "created_at": "2019-12-06T23:57:23.000Z", "text": "\ud83d\ude94\ud83d\udea8 #Coatzacoalcos #Policiaca \nSe suicida un habitante de Villa Allende, se ahorc\u00f3 en el interior de su domicilio    \nhttps://t.co/rOYB7c4wtx", "id": "1203101158912462849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614359915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Feliciano"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Stevie Wonder"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Bocelli"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/v9gytOQuyb", "expanded_url": "https://twitter.com/ComunidadMitre/status/1203097295853633536", "display_url": "twitter.com/ComunidadMitre\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203100999969316864"], "created_at": "2019-12-06T23:56:45.000Z", "text": "A ver, dejame adivinar .....\nJos\u00e9 Feliciano, falleci\u00f3\nStevie Wonder es muy mayor para ella y se habla de un joven\nAndrea Bocelli es demasiado refinado para los gustos de la mersada\nNo ch\u00e9, .... no puedo adivinar\nSeguro es un suicida entonces ! https://t.co/v9gytOQuyb", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203097295853633536"}], "id": "1203100999969316864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "749732725469437953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/s7IAERIVHB", "expanded_url": "https://www.telemundo51.com/noticias/destacados/Policia-mujer-mata-a-su-hijo-y-luego-se-suicida-565899391.html?akmobile=o", "display_url": "telemundo51.com/noticias/desta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203100970378498048"], "created_at": "2019-12-06T23:56:38.000Z", "text": "\ud83d\ude33\ud83d\ude4fPolic\u00eda: mujer mata a su hijo y luego se suicida\nhttps://t.co/s7IAERIVHB", "id": "1203100970378498048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954570004246167552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203100906583216130"], "created_at": "2019-12-06T23:56:23.000Z", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "id": "1203100906583216130", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020137401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9412, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.7915, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UllissesxD", "id": "325825889"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "_FlaDaDepressao", "id": "1002776640"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "samuelvenancio", "id": "57695296"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203100802811932674"], "created_at": "2019-12-06T23:55:58.000Z", "text": "@UllissesxD @_FlaDaDepressao @samuelvenancio Primeiro que seu time \u201cvendeu\u201d uma crian\u00e7a. Segundo que se vc sabe quem matou, vc devia ir l\u00e1 e levar as provas. Flamengo n\u00e3o possui CPF, se algu\u00e9m for culpado tem que apontar a pessoa e n\u00e3o o clube. +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203080416233689088"}], "id": "1203100802811932674", "in_reply_to_user_id": "325825889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068379623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/h1Ura4ugFq", "expanded_url": "https://twitter.com/DuFFelten/status/1203097606139842565", "display_url": "twitter.com/DuFFelten/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203100591368609792"], "created_at": "2019-12-06T23:55:08.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705 https://t.co/h1Ura4ugFq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203097606139842565"}], "id": "1203100591368609792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59263922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203100531494797313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LngSHT", "id": "290263127"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:54:53.000Z", "text": "@LngSHT Su puta madre gracias por eso, gracias, por ayudarme a no ser uno mas que se suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202842672421130240"}], "id": "1203100531494797313", "in_reply_to_user_id": "290263127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081056915600404480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203100453820649473"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "migueeecarrillo", "id": "158448032"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:54:35.000Z", "text": "@migueeecarrillo Jajajajajaja, es como un pensamiento suicida. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203100170625392643"}], "id": "1203100453820649473", "in_reply_to_user_id": "158448032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105348209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203100450259648512"], "entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 146, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:54:34.000Z", "text": "Mi mejor amigo con crisis depresiva se va de urgencias y se encuentra con que no hay protocolos para atender a personas con depresi\u00f3n @MinSaludCol si se suicida es su maldita culpa.", "id": "1203100450259648512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "157791464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203100358664474626"], "created_at": "2019-12-06T23:54:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "id": "1203100358664474626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154917378"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203100352846946304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rocio32130237", "id": "1078000271714848773"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:54:11.000Z", "text": "@Rocio32130237 ey culia no m expongas asi ke voy a quedar como una suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203079472355909633"}], "id": "1203100352846946304", "in_reply_to_user_id": "1078000271714848773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843166244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/RcMclSg6cB", "expanded_url": "https://t.co/RcMclSg6cB", "display_url": "t.co/RcMclSg6cB"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203100085745258496"], "created_at": "2019-12-06T23:53:07.000Z", "text": "Ela na moral,s\u00f3 vai parar de falar tanta besteira quando algo muito ruim acontecer na vida dela que ela  possa aprender com os erros das palavras,pois as palavras elas ferem,mata e suicida milh\u00f5es de pessoas!!!Literalmente amor e respeito ao pr\u00f3ximo passa longe de muita gente!!\ud83d\ude12 https://t.co/RcMclSg6cB", "id": "1203100085745258496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054866337225420800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203099940597174272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NateLN7", "id": "956045048268951553"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:52:33.000Z", "text": "RT @NateLN7: Mandei um \u00e1udio cantando pro ni e seguinte ele \u00e9 tri frau ao inv\u00e9s de vim no leva ele se matou rindo \ud83d\ude0f\ud83d\ude2a sei que minha voz n\u00e3o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203054624372072455"}], "id": "1203099940597174272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798349651556581376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "respobdavikidadrs"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "josema88215084", "id": "966506890728497152"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203099925652881408"], "created_at": "2019-12-06T23:52:29.000Z", "text": "@feliptorresudec @josema88215084 Ahhhhh claro! Porque la gente se suicida??? y qu\u00e9 tipo de respobdavikidadrs puede tener un centro comercial respecto a la salud mental de los chilenos. D\u00edgame una cosa \u00bfUsted es we\u00f3n a tiempo completo? \u00bfo tambi\u00e9n da jugo x media jornada?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203096701533376513"}], "id": "1203099925652881408", "in_reply_to_user_id": "1733582767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "407988366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.3335, "type": "Other", "normalized_text": "MILICIA"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/GJ7lWgqLGj", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DraVanias", "id": "254133545"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203099734602321921"], "created_at": "2019-12-06T23:51:43.000Z", "text": "@DraVanias @SF_Moro https://t.co/GJ7lWgqLGj MILICIA  OU POLICIA???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203083781688700934"}], "id": "1203099734602321921", "in_reply_to_user_id": "254133545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953780071772442624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203099593476648961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:51:10.000Z", "text": "@teofb Matou a pau. Excelente an\u00e1lise. Voc\u00ea manja muito. Parab\u00e9ns por conseguir extrair de forma t\u00e3o clara o que se passou no \u201cjogo das nossas vidas\u201d.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203038515161899009"}], "id": "1203099593476648961", "in_reply_to_user_id": "177517866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "771909978785456129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203099544189313030"], "created_at": "2019-12-06T23:50:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 fazendo merda j\u00e1, como quebrar a trave e o ventilador com a burracha kkk\ndiretoria:\u2705", "id": "1203099544189313030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911920380914348032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "richie"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5314, "type": "Person", "normalized_text": "mike"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "combattanesprit", "id": "1122245606985039872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203099424437788673"], "created_at": "2019-12-06T23:50:29.000Z", "text": "@combattanesprit | entonces richie se suicida de culpa por haberle hecho eso, y eddie tambi\u00e9n se suicida por desamor, le sigue mike tambi\u00e9n por culpa, TODOS SE SUICIDAN POR CULPA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203098960430272512"}], "id": "1203099424437788673", "in_reply_to_user_id": "1122245606985039872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816373236657221632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203099288651345920"], "created_at": "2019-12-06T23:49:57.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203099288651345920", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471230583"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203099155918458880"], "created_at": "2019-12-06T23:49:25.000Z", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "id": "1203099155918458880", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237108029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "combattanesprit", "id": "1122245606985039872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203098742393647104"], "created_at": "2019-12-06T23:47:47.000Z", "text": "@combattanesprit | y Stan se suicida por la culpa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203098624097435648"}], "id": "1203098742393647104", "in_reply_to_user_id": "1122245606985039872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816373236657221632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203098686026326018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:47:33.000Z", "text": "RT @psicourgencias: Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203029700412682240"}], "id": "1203098686026326018", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901803584244862976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203098548339912704"], "created_at": "2019-12-06T23:47:01.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203098548339912704", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1507778527"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203098071418232833"], "created_at": "2019-12-06T23:45:07.000Z", "text": "Meu pai quase me matou do cora\u00e7\u00e3o agr, juro q se algo acontecer com meu v\u00e9io eu nn sei oq vai ser de mim", "id": "1203098071418232833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "951640548401733632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Mam\u00e3e"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203097992221380609"], "created_at": "2019-12-06T23:44:48.000Z", "text": "Pessoal impressionado com a atitude do Mam\u00e3e Falei se preparando pra ir no soco no parlamento, \u00e9 pq nunca viu a hist\u00f3ria do pai do Collor que MATOU um senador dentro do Congresso", "id": "1203097992221380609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152473661"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203097861711450112"], "created_at": "2019-12-06T23:44:17.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1203097861711450112", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946399597999591430"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203097797664395266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaolaSimonin", "id": "747184721935933440"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:44:02.000Z", "text": "RT @PaolaSimonin: @magicaGrmente22 Questi fatti mi fanno un male dentro che \u00e8 indescrivibile!\n\nImmaginate la disperazione di quest\u2019uomo!! C\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203070940285997056"}], "id": "1203097797664395266", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866683600837718016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VN5y23N7YF", "expanded_url": "https://twitter.com/MaicWill/status/1203097760821628928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VN5y23N7YF", "media_key": "3_1203097732489121792"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VN5y23N7YF", "expanded_url": "https://twitter.com/MaicWill/status/1203097760821628928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VN5y23N7YF", "media_key": "3_1203097748268101633"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203097760821628928"], "created_at": "2019-12-06T23:43:53.000Z", "text": "Mano, vc consegue entender que por 3 anos voc\u00ea viu as msm pessoas todos os dias da semana, e mesmo em um ambiente  propenso a assassinatos ningu\u00e9m nunca se matou, m\u00e1s pelo contr\u00e1rio te fizeram no m\u00ednimo 1 vez sorrir.\n\nN\u00e3o tem como, eu tive a melhor turma do EIT\u27641\u00b0K 2\u00b0F 3\u00b0D https://t.co/VN5y23N7YF", "id": "1203097760821628928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1626257665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.906, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}, {"start": 123, "end": 132, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203097615908376576"], "created_at": "2019-12-06T23:43:18.000Z", "text": "RT @pontejornalismo: Quando a PM matou 11 pessoas, na terceira a\u00e7\u00e3o policial mais violenta da hist\u00f3ria de SP, o governador @jdoriajr premio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202996022416416769"}], "id": "1203097615908376576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81665849"}, {"geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/HE5Z6tJYEl", "expanded_url": "https://twitter.com/julirocks/status/1202241596286291969", "display_url": "twitter.com/julirocks/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203097606139842565"], "created_at": "2019-12-06T23:43:16.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705.... https://t.co/HE5Z6tJYEl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202241596286291969"}], "id": "1203097606139842565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "183009958"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/JvwzRLbvkk", "expanded_url": "https://twitter.com/bratzboyrow/status/1203087114226819074", "display_url": "twitter.com/bratzboyrow/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203097532051709954"], "created_at": "2019-12-06T23:42:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/JvwzRLbvkk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203087114226819074"}], "id": "1203097532051709954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4511088736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203097149409562624"], "created_at": "2019-12-06T23:41:27.000Z", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "id": "1203097149409562624", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735216560718110720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "bausonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203096954261164033"], "created_at": "2019-12-06T23:40:41.000Z", "text": "+1 dia se passou e ngm matou o bausonaro ainda", "id": "1203096954261164033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "701553334008815616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 153, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.5187, "type": "Person", "normalized_text": "le Fay"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Conan"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203096876351926272"], "created_at": "2019-12-06T23:40:22.000Z", "text": "dirija diretamente ao sol.\u00a0O que aparentemente parece ser uma jogada suicida \u00e9 revelado apenas como um estratagema - era simplesmente uma maneira de Conan quebrar a maldi\u00e7\u00e3o de le Fay e enviar seu esp\u00edrito para sempre.\u00a0Agora sem reino e nave, Conan usa o capacete Nova para se +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203096874519027716"}], "id": "1203096876351926272", "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1073607966954307585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203096874296762370"], "created_at": "2019-12-06T23:40:21.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "id": "1203096874296762370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "256756628"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hy1Mc02A2K", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/06/pastora-de-asambleas-de-dios-se-suicida-causa-depresion.html", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/06/pastor\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203096738585812997"], "created_at": "2019-12-06T23:39:49.000Z", "text": "Pastora de las Asambleas de Dios se suicida a causa de la depresi\u00f3n https://t.co/hy1Mc02A2K", "id": "1203096738585812997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210164620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203096597548163072"], "created_at": "2019-12-06T23:39:15.000Z", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "id": "1203096597548163072", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615746030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Ru\u00edz"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/7YRrghpxQa", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RomanYsmael01", "id": "2413194534"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203096555265445891"], "created_at": "2019-12-06T23:39:05.000Z", "text": "RT @RomanYsmael01: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando Ru\u00edz https://t.co/7YRrghpxQa v\u00eda @@rdsomospueblo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203088350535651329"}], "id": "1203096555265445891", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73104382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.3932, "type": "Person", "normalized_text": "berenice rhe"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/AWNSbwBRCs", "expanded_url": "https://youtu.be/oKNU2maUS5s", "display_url": "youtu.be/oKNU2maUS5s", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oKNU2maUS5s&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203096446406410240"], "created_at": "2019-12-06T23:38:39.000Z", "text": "AO VIVO | suic\u00eddio e comportamento suicida entre jovens com berenice rhe... https://t.co/AWNSbwBRCs via @YouTube", "id": "1203096446406410240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777263560854503424"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203096342995832832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:38:15.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1203096342995832832", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135323631"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203096315028111361"], "created_at": "2019-12-06T23:38:08.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203096315028111361", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766047092066443265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/5nQ7CJZkWU", "expanded_url": "https://t.co/5nQ7CJZkWU", "display_url": "t.co/5nQ7CJZkWU"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203096109402345477"], "created_at": "2019-12-06T23:37:19.000Z", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: acho q n\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/5nQ7CJZkWU", "id": "1203096109402345477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109818455690227714"}, {"geo": {"place_id": "40365e9d407469fd"}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203096053093928962"], "created_at": "2019-12-06T23:37:06.000Z", "text": "Ho visto inter Roma a spizzichi e bocconi... livello tecnico atroce, partita imbarazzante, Roma suicida, inter limitata. Mi sar\u00f2 perso il bello. Beati voi che avete visto un partitone", "id": "1203096053093928962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "56790234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203095627573448710"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oliveiracarols1", "id": "822443275592302592"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:35:24.000Z", "text": "@oliveiracarols1 MATOU COM BONDADE, NGM PAGA SUAS CONTAS MANDA ELE SE FUDER", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203093991115427840"}], "id": "1203095627573448710", "in_reply_to_user_id": "822443275592302592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164337529132371968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/omps7dNGcb", "expanded_url": "https://twitter.com/euvicezequiel/status/1203092952085602304", "display_url": "twitter.com/euvicezequiel/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203095609240104962"], "created_at": "2019-12-06T23:35:20.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705, s\u00f3 oq tenho\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705, s\u00f3 se for na ed fsc\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/omps7dNGcb", "id": "1203095609240104962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1158077367614693376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "El conjuro"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4132, "type": "Person", "normalized_text": "Annabelle"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7067, "type": "Other", "normalized_text": "monja"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6912, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bz0kc6FUOh", "expanded_url": "https://t.co/bz0kc6FUOh", "display_url": "t.co/bz0kc6FUOh"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203095494710505473"], "created_at": "2019-12-06T23:34:53.000Z", "text": "1- El conjuro\n2- Annabelle\n3- It \n4- La monja\n5- Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/bz0kc6FUOh", "id": "1203095494710505473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022139066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203095404591628288"], "created_at": "2019-12-06T23:34:31.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203095404591628288", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718962515116453888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6688, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RobLeoRob", "id": "4480936758"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "AQLperu", "id": "721107097212035072"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203095163498881024"], "created_at": "2019-12-06T23:33:34.000Z", "text": "@RobLeoRob @JCaballero35 @AQLperu @Politica_LR Como vas a comparar a un premio Nobel con un reo y un suicida ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203064228690743297"}], "id": "1203095163498881024", "in_reply_to_user_id": "4480936758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2476436514"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203095152224587778"], "created_at": "2019-12-06T23:33:31.000Z", "text": "\" Eu era ministro da minha igreja\"\n\nFODA SE FDP.... VC MATOU UMA PESSOA", "id": "1203095152224587778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058123845813579776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 280, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203095152102739969"], "created_at": "2019-12-06T23:33:31.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru ...,o sea \u00b4castigo divino\u00b4,...no nos alegrar\u00edamos pero a ver si diosito manda que te caigas de \u00b4hocico\u00b4para que dejes de hacer comentarios llenos de veneno tratando de salvar \u00b4la imagen\u00b4 del \u00b4cobarde ladr\u00f3n y suicida\u00b4 ah, y doctor bamba Alan Garcia .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "id": "1203095152102739969", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1203094885601071105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nadatamerr", "id": "858801321272627200"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:32:27.000Z", "text": "@nadatamerr Only shots I take are suicida-", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203094774292586496"}], "id": "1203094885601071105", "in_reply_to_user_id": "858801321272627200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077183898042417152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/UJFfZ8Hocl", "expanded_url": "https://twitter.com/xfatwitch/status/1203085979877294080", "display_url": "twitter.com/xfatwitch/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203094821864378369"], "created_at": "2019-12-06T23:32:12.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/UJFfZ8Hocl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203085979877294080"}], "id": "1203094821864378369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184261171370692608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/aVKOsgYHpY", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203094762267525121"], "created_at": "2019-12-06T23:31:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/aVKOsgYHpY", "id": "1203094762267525121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820088968381403137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "parkercomicz", "id": "1191142190661210112"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203094758790500354"], "created_at": "2019-12-06T23:31:57.000Z", "text": "@parkercomicz @siteptbr Se Esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta teve 700 milh\u00f5es, com certeza bate 1 bilh\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203084325186654208"}], "id": "1203094758790500354", "in_reply_to_user_id": "1191142190661210112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1029471562855067651"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203094590816997376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:31:17.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1203094590816997376", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746293132959039488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YsI01Lg2SY", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203094567169470465"], "created_at": "2019-12-06T23:31:11.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/YsI01Lg2SY", "id": "1203094567169470465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984929027"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203094319424581633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:30:12.000Z", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "id": "1203094319424581633", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2799699317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203094173060149250"], "created_at": "2019-12-06T23:29:37.000Z", "text": "RT @duraznitolover: Por qu\u00e9 no puede una chica ser suicida en paz", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203088448078467078"}], "id": "1203094173060149250", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950436322971475968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.8112, "type": "Other", "normalized_text": "sex appeal"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.8102, "type": "Person", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lightningallxn", "id": "941835331325788160"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203094161995583488"], "created_at": "2019-12-06T23:29:35.000Z", "text": "@lightningallxn @rivervixen0 n\u00e3o sabia que era dirigido por mulheres (menos mal), mas me veio esse lance de sex appeal na cabe\u00e7a por causa de esquadr\u00e3o suicida \ne quase todas as vezes q a Natasha aparecia nos filmes da Marvel ela era sexualizada, \u00e9 foda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203092123161124864"}], "id": "1203094161995583488", "in_reply_to_user_id": "941835331325788160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868982705991684097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9036, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6994, "type": "Organization", "normalized_text": "JXCat"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.883, "type": "Organization", "normalized_text": "CUP"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.5057, "type": "Place", "normalized_text": "Cat"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 259, "end": 260, "probability": 0.9173, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "ManuSanchezG", "id": "448377201"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203093354646515715"], "created_at": "2019-12-06T23:26:22.000Z", "text": "@publico_es @ManuSanchezG ERC no puede votar diferente de JXCat y la CUP,  si lo hace se suicida, que se olviden de gobernar alg\u00fan d\u00eda en Cat. \nAmnistia a los presos pol\u00edticos y mesa de negociaci\u00f3n para refer\u00e9ndum o se vota NO.\nQue el PSOE vaya a suplicar al PP la abstenci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203088478562447361"}], "id": "1203093354646515715", "in_reply_to_user_id": "17676713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153923322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203092948608593920"], "created_at": "2019-12-06T23:24:45.000Z", "text": "@tentenstan brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203087050645364736"}], "id": "1203092948608593920", "in_reply_to_user_id": "1026807055670300673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094604506720030721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203092777539645440"], "created_at": "2019-12-06T23:24:05.000Z", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "id": "1203092777539645440", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3450569957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/0egU6XVpX2", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203092696577060864"], "created_at": "2019-12-06T23:23:45.000Z", "text": "Tarados que de iras \ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/0egU6XVpX2", "id": "1203092696577060864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722181059509686273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3628, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "VdG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antonioabadg", "id": "167145661"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "Ceuta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203092593602629634"], "created_at": "2019-12-06T23:23:21.000Z", "text": "RT @antonioabadg: La Plataforma Feminista de #Ceuta denuncia un caso de VdG de un var\u00f3n que se suicida hiriendo de gravedad a su mujer, oh\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202200222920855552"}], "id": "1203092593602629634", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393345476"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203092507078332416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "neto_katarina", "id": "1201105080411394048"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "petrassdf", "id": "977246452425678848"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:23:00.000Z", "text": "RT @neto_katarina: olha que ela suicida te @petrassdf", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203092446344892416"}], "id": "1203092507078332416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977246452425678848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203092446344892416"], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "petrassdf", "id": "977246452425678848"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:22:46.000Z", "text": "olha que ela suicida te @petrassdf", "id": "1203092446344892416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1201105080411394048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203092364174221317"], "created_at": "2019-12-06T23:22:26.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203092364174221317", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594589700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucas_hehehe", "id": "1511030064892321800"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "otakuzinh0", "id": "1109570427448365058"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203091982924603392"], "created_at": "2019-12-06T23:20:55.000Z", "text": "@lucas_hehehe @otakuzinh0 Ruim \u00e9 Esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203091829425680384"}], "id": "1203091982924603392", "in_reply_to_user_id": "841452304595324928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014924183233613830"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203091881325842432"], "created_at": "2019-12-06T23:20:31.000Z", "text": "@hyunyoongit Kinda eu b\u00eabado fico ainda mais depressivo e suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203088399751680001"}], "id": "1203091881325842432", "in_reply_to_user_id": "1162125459703894016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186038666554200064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203091521026904064"], "created_at": "2019-12-06T23:19:05.000Z", "text": "@CarlaZambelli17 @SF_Moro (Gn 4:8 [ACF])\nE falou Caim com o seu irm\u00e3o Abel; e sucedeu que, estando eles no campo, se levantou Caim contra o seu irm\u00e3o Abel, e o matou.\n\no vosso \u00f3dio tem um pre\u00e7o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203079139005218817"}], "id": "1203091521026904064", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20214685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 41, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Berenice Rheinheimer"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/qeqJCwHq7z", "expanded_url": "https://twitter.com/cafe_filosofico/status/1203091384250568704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qeqJCwHq7z", "media_key": "3_1203091311802355713"}]}, "geo": {"place_id": "109c14a3a5141000"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203091384250568704"], "created_at": "2019-12-06T23:18:33.000Z", "text": "Perguntas para a Dra. Berenice Rheinheimer questionam n\u00fameros de suic\u00eddio versus divulga\u00e7\u00e3o e atitudes que envolvem o comportamento suicida. Envie sua pergunta pelos canais digitais. https://t.co/qeqJCwHq7z", "id": "1203091384250568704", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "38708779"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/JstwiRIlOb", "expanded_url": "https://t.co/JstwiRIlOb", "display_url": "t.co/JstwiRIlOb"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203091211713744904"], "created_at": "2019-12-06T23:17:51.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: queissokk\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/JstwiRIlOb", "id": "1203091211713744904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754553987404292096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203091050593689601"], "created_at": "2019-12-06T23:17:13.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1203091050593689601", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200470215089426432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203090995103043584"], "created_at": "2019-12-06T23:17:00.000Z", "text": "@gowontearz @pussychuu Y cuando uno de sus coreanos se suicida, andan dici\u00e9ndole no al cyber acoso...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203090601211768832"}], "id": "1203090995103043584", "in_reply_to_user_id": "1134900879520407555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756675816646377472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203090884436250624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arcejorge61", "id": "53997808"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:16:33.000Z", "text": "@arcejorge61 No es suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203082793909133318"}], "id": "1203090884436250624", "in_reply_to_user_id": "53997808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140534884"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203090835157463043"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "desintelligence", "id": "38793699"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "noeaviles", "id": "73176239"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "vsg242003", "id": "268468502"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "JosephEStiglitz", "id": "1963312058"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "Martin_M_Guzman", "id": "3399074854"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:16:22.000Z", "text": "@desintelligence @noeaviles @vsg242003 @JosephEStiglitz @Martin_M_Guzman SE LO TRADUZCO,  UN IDIOTA DON NADIE,  CARNE DE CA\u00d1ON, UNA PIEZA SACRIFICABLE, UN PARCHE TRANSITORIO, UN SUICIDA SIN NADA QUE PERDER", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203090172595855361"}], "id": "1203090835157463043", "in_reply_to_user_id": "38793699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4175536095"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "Witcher 3"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203090725392519171"], "created_at": "2019-12-06T23:15:55.000Z", "text": "@gamerzeroficial Al\u00e9m disso, se o 2 n\u00e3o chega perto do 3 em termos do mundo aberto, a hist\u00f3ria principal dele eu achei bem mais interessante. Descobrir quem matou o rei e etc... Witcher 3 e excelente, mas, pra mim, foi mais uma quest\u00e3o de ter dado uma decepcionada nesses quesitos que falei...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203089797201498117"}], "id": "1203090725392519171", "in_reply_to_user_id": "1105893186835267584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105893186835267584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203090706027429890"], "created_at": "2019-12-06T23:15:51.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "id": "1203090706027429890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050387746173448192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/lhqmUkqj8s", "expanded_url": "https://fernandolallana.wordpress.com/2019/02/23/la-reina-de-marfil/", "display_url": "fernandolallana.wordpress.com/2019/02/23/la-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 163, "tag": "relatos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203090104862027778"], "created_at": "2019-12-06T23:13:27.000Z", "text": "\u201cLa caballer\u00eda apenas levantaba las pezu\u00f1as ba\u00f1adas en sangre de un suelo que parec\u00eda hielo. Galopar de ida y trotar de vuelta era una estrategia suicida\u201d #relatos https://t.co/lhqmUkqj8s", "id": "1203090104862027778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152446775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/nqxZWO4d5l", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1202747891351199745", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203089817225113600"], "created_at": "2019-12-06T23:12:19.000Z", "text": "amiga esquadrao suicida ja acabou pod para de atua https://t.co/nqxZWO4d5l", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202747891351199745"}], "id": "1203089817225113600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073317901296390144"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203089739563307010"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ares_lisbeth", "id": "1578332533846073344"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:12:00.000Z", "text": "@ares_lisbeth Maravell\u00f3s llibre...Antinous autoimmolat al Nil per no suportar envellir i Adri\u00e0 arrossegant el seu dolor per la p\u00e8rdua del seu Amor. Antinoopolis,l'indret on el noi su\u00efcida don\u00e0 nom a una\"cantera\"\u00e0rab. T\u00edvoli i marbre pel futur,Antinous ens commou...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203060116108517376"}], "id": "1203089739563307010", "in_reply_to_user_id": "1105453755250733056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2512305231"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203089403171745793"], "created_at": "2019-12-06T23:10:40.000Z", "text": "@manuscod La Fedeli modello femme fatale e Kim Basinger si suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203030055959638017"}], "id": "1203089403171745793", "in_reply_to_user_id": "3290366427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289881926"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203089286045880321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:10:12.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1203089286045880321", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365682270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "armys"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kjdTgry1EY", "expanded_url": "https://twitter.com/pcyfix/status/1202750799576784896", "display_url": "twitter.com/pcyfix/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203088928670126089"], "created_at": "2019-12-06T23:08:47.000Z", "text": "Como q essas pessoas tem coragem de se denominarem armys??\n\nEu n\u00e3o consigo entender como esse tipo de ser humano (q pra mim n\u00e3o deve nem ser considerado um ser humano) consegue falar coisas t\u00e3o horr\u00edveis sobre o pr\u00f3ximo. Depois quando idol se suicida todo mundo vem fazer post n\u00e9? https://t.co/kjdTgry1EY", "id": "1203088928670126089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061372297632776192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/9BoOMxgXz6", "expanded_url": "https://twitter.com/bratzboyrow/status/1203087114226819074", "display_url": "twitter.com/bratzboyrow/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203088911960100866"], "created_at": "2019-12-06T23:08:43.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/9BoOMxgXz6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203087114226819074"}], "id": "1203088911960100866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "39801837"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/rLcxqWy3Cd", "expanded_url": "https://tamaulipasaldia.com/adolescente-se-suicida-por-tener-bajas-calificaciones/", "display_url": "tamaulipasaldia.com/adolescente-se\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ddzeuzHVcN", "expanded_url": "https://twitter.com/Tamsaldia/status/1203088855592833024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ddzeuzHVcN", "media_key": "3_1203088853558611975"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203088855592833024"], "created_at": "2019-12-06T23:08:30.000Z", "text": "Adolescente se suicida por tener bajas\u00a0calificaciones https://t.co/rLcxqWy3Cd https://t.co/ddzeuzHVcN", "id": "1203088855592833024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069111784446017537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203088692321161219"], "created_at": "2019-12-06T23:07:51.000Z", "text": "E aquele feeling de quem se matou a estudar, stressou, fez trinta e um, e no final tirou s\u00f3 o m\u00ednimo para passar? \u2620\ufe0f", "id": "1203088692321161219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1079205548669788160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/oRg3IHoyXy", "expanded_url": "https://www.noticiasreynosa.com/adolescente-se-suicida-por-tener-bajas-calificaciones/", "display_url": "noticiasreynosa.com/adolescente-se\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/KVzzas6f0n", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasReynosa/status/1203088666144493570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVzzas6f0n", "media_key": "3_1203088664047341569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203088666144493570"], "created_at": "2019-12-06T23:07:44.000Z", "text": "Adolescente se suicida por tener bajas\u00a0calificaciones https://t.co/oRg3IHoyXy https://t.co/KVzzas6f0n", "id": "1203088666144493570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776434306411397120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203088448078467078"], "created_at": "2019-12-06T23:06:52.000Z", "text": "Por qu\u00e9 no puede una chica ser suicida en paz", "id": "1203088448078467078", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055574721851547648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Ru\u00edz"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/7YRrghpxQa", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203088350535651329"], "created_at": "2019-12-06T23:06:29.000Z", "text": "Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando Ru\u00edz https://t.co/7YRrghpxQa v\u00eda @@rdsomospueblo", "id": "1203088350535651329", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2413194534"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203088170306461696"], "created_at": "2019-12-06T23:05:46.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: que iso\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "id": "1203088170306461696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1005117864997740546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Clara"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Cervi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PerfeitoP", "id": "531622307"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203088054141018113"], "created_at": "2019-12-06T23:05:19.000Z", "text": "@PerfeitoP Clara falta do Cervi. Se fosse a meio campo ele apitava falta. Este golo matou o jogo...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203078575559196673"}], "id": "1203088054141018113", "in_reply_to_user_id": "531622307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74474913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203088019768647682"], "created_at": "2019-12-06T23:05:10.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203088019768647682", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320411894"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/6JRoTZVmoA", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203088007479341057"], "created_at": "2019-12-06T23:05:07.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/6JRoTZVmoA", "id": "1203088007479341057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "951859910878416897"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203087985308241925"], "created_at": "2019-12-06T23:05:02.000Z", "text": "se a tempestade n\u00e3o matou, a chuva \u00e9 s\u00f3 uma chuva", "id": "1203087985308241925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1486301360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/X931x6Uegr", "expanded_url": "https://twitter.com/artdiangelo/status/1202983281513373702", "display_url": "twitter.com/artdiangelo/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203087626351366147"], "created_at": "2019-12-06T23:03:37.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/X931x6Uegr", "id": "1203087626351366147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "972667848303759360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "rio Cauca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MariaUribe64", "id": "272668932"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203087520558436352"], "created_at": "2019-12-06T23:03:11.000Z", "text": "@MariaUribe64 Yo creo que la bloquea hasta la madrecita!  Prefiero estar media hora bajo el agua en el rio Cauca, que leer, escuchar, ver, oler a un furibista defendiendo lambonamente todo lo que le manda su mes\u00edas, cual secta suicida!  Gaaas!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203058919461052422"}], "id": "1203087520558436352", "in_reply_to_user_id": "272668932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "165522927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.3551, "type": "Organization", "normalized_text": "santos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203087391042473985"], "created_at": "2019-12-06T23:02:40.000Z", "text": "agrade\u00e7o por tudo mas que se lasque nesse time, se ele matou a considera\u00e7\u00e3o pelo santos ent\u00e3o eu fa\u00e7o o mesmo por ele", "id": "1203087391042473985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733964748031721472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203087344871575553"], "created_at": "2019-12-06T23:02:29.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705\n\natualiza\u00e7\u00e3o", "id": "1203087344871575553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879079453070168064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "memesvy"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pocogregario", "id": "64856001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203087142450278400"], "created_at": "2019-12-06T23:01:41.000Z", "text": "RT @Pocogregario: Sorry, pero se hicieron memesvy videos con la gente que se suicida del Costanera Center. Y no van a editar un v\u00eddeo con #\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203075902386651136"}], "id": "1203087142450278400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888874531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/3oqigDJt9g", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203087114226819074"], "created_at": "2019-12-06T23:01:34.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/3oqigDJt9g", "id": "1203087114226819074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "294831076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "Yaiza"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5177, "type": "Organization", "normalized_text": "DDLC"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Sayori"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "Monika"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Sayori"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.4141, "type": "Person", "normalized_text": "Yaiza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203087063630909441"], "created_at": "2019-12-06T23:01:22.000Z", "text": "He puesto a Yaiza a jugar a DDLC. Nos hemos quedado a poco de la declaraci\u00f3n de Sayori y:\n\u00b7 Le da mala espina Monika\n\u00b7 Nada m\u00e1s ver a Sayori mal, ha dicho \"Oh no, \u00bfse suicida?\" \"Wtf Yaiza no, no saltes a conclusiones\" Ejem, la JODIDA. Me ha cre\u00eddo, por suerte.", "id": "1203087063630909441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1072232311410831365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203087047067676676"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:01:18.000Z", "text": "RT @LauraRdondo: Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202976670044610561"}], "id": "1203087047067676676", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080876117773438977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203086971771318272"], "created_at": "2019-12-06T23:01:01.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203086971771318272", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1365948222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203086790351036418"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mama_Psicologa", "id": "4486413563"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:00:17.000Z", "text": "@Mama_Psicologa Paciente con intento de autolisis e ideacion suicida , rasgos esquizoides en estudio, antecedentes familiares de esquizofrenia. Derivado x psiquiatra de SM a seguimiento psicologico x Servicios Sociales. En serio. \u00bfDonde queda la intervencion clinica?\u00bfdonde la responsabilidad?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203021390980505600"}], "id": "1203086790351036418", "in_reply_to_user_id": "4486413563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "773169558337232896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.6076, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/dR5FN2xOoh", "expanded_url": "http://jesuscristohomem.blogspot.com/2006/01/bem-estamos-prontos-para-o-conselho-de.html", "display_url": "jesuscristohomem.blogspot.com/2006/01/bem-es\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203086613204676608"], "created_at": "2019-12-06T22:59:35.000Z", "text": "Por n\u00e3o trazer uma semeadura completa? Ah\u2026 que matou os dois e mortos ali\u2026 vendo o resumo e o passado de Pedro... que Pedro em primeiro lugar era um homem impulsivo e quando n\u00e3o se faziam... https://t.co/dR5FN2xOoh", "id": "1203086613204676608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41955444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/SwTDV70ppF", "expanded_url": "https://twitter.com/math_neves10/status/1203067491574042625", "display_url": "twitter.com/math_neves10/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203086580547760132"], "created_at": "2019-12-06T22:59:27.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/SwTDV70ppF", "id": "1203086580547760132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "317483965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203086535110930433"], "created_at": "2019-12-06T22:59:16.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203086535110930433", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4006506635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203086532439097344"], "created_at": "2019-12-06T22:59:16.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203086532439097344", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466166494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203086382652182529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kaireell", "id": "1087881948859691009"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:58:40.000Z", "text": "@Kaireell En quincena es un acto suicida \ud83d\ude02.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203009656878247938"}], "id": "1203086382652182529", "in_reply_to_user_id": "1087881948859691009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242897982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Ember Moon"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.3985, "type": "Other", "normalized_text": "No"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.3353, "type": "Other", "normalized_text": "Jose"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Calgary"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Alberta"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1203086297776173056"], "created_at": "2019-12-06T22:58:20.000Z", "text": "Ember Moon won a tag team match with No Way Jose with a tope suicida in Calgary.... Alberta... Canada", "id": "1203086297776173056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203086116192215047"], "created_at": "2019-12-06T22:57:37.000Z", "text": "Mas eu n\u00e3o sou suicida e penso nas pessoas q iam sentir minha falta. Nos meus amigos, no meu namorado... e em coisas q eu ainda quero fazer \ud83d\udc94\n\nSe eu soubesse q morrendo tudo ficaria melhor j\u00e1 tinha me matado h\u00e1 muito tempo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203085420877287430"}], "id": "1203086116192215047", "in_reply_to_user_id": "404485978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404485978"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203086095707234304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "catialaniz_", "id": "1028759616140832768"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:57:32.000Z", "text": "@catialaniz_ o de suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203085953524535302"}], "id": "1203086095707234304", "in_reply_to_user_id": "1028759616140832768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016052393501511680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203085979877294080"], "created_at": "2019-12-06T22:57:04.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 \n\ne voc\u00eas?", "id": "1203085979877294080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1033423648114257922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203085918002974720"], "created_at": "2019-12-06T22:56:49.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203085918002974720", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739636750197399552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "ted bundy"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Liz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203085815406104576"], "created_at": "2019-12-06T22:56:25.000Z", "text": "vendo o filme do ted bundy at\u00e9 eu fiquei duvidando se foi ele mesmo que matou imagina a Liz...foda.", "id": "1203085815406104576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564157038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4444, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/twdyAYqD5D", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/nino-se-suicida-por-tener-bajas-calificaciones/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/nino-s\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/eWeRyMelSi", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1203085798675034113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eWeRyMelSi", "media_key": "3_1203085797148286976"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "Nacional"}, {"start": 57, "end": 64, "tag": "LaRoja"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203085798675034113"], "created_at": "2019-12-06T22:56:21.000Z", "text": "Ni\u00f1o se suicida por tener bajas calificaciones #Nacional #LaRoja https://t.co/twdyAYqD5D https://t.co/eWeRyMelSi", "id": "1203085798675034113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796102242243936258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "Yao"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203085543950749696"], "created_at": "2019-12-06T22:55:20.000Z", "text": "Como se la vas a agitar al coqee alto suicida el Yao jasjsjajs", "id": "1203085543950749696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "756630448239960064"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203085398848741377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:54:45.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1203085398848741377", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1242076525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 19, "probability": 0.5348, "type": "Organization", "normalized_text": "k"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203085204749004800"], "created_at": "2019-12-06T22:53:59.000Z", "text": "meu pai falou q um k-idol se matou ontem. mds eh vdd????? eu n t\u00f4 sabendo de nada meu pai", "id": "1203085204749004800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020847377224294400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.3898, "type": "Person", "normalized_text": "belle"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.4539, "type": "Person", "normalized_text": "Sahre"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203084499308945413"], "created_at": "2019-12-06T22:51:11.000Z", "text": "Necesito a alguien en mi vida que me diga que s\u00ed a cualquier plan.\nVamos a tomar una birra? S\u00ed \nVamos a belle epoque?  S\u00ed \nHagamos un pacto suicida? Sahre", "id": "1203084499308945413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "156089667"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1203084155963224064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 21, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 90, "end": 95, "tag": "\u767e\u6226\u932c\u78e8"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:49:49.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: #\u30e1\u30a4\u793e\u9577 \u304a\u8a95\u751f\u65e5\u8a18\u5ff5\ud83c\udf82\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u304c\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u30d7\u30ed\u7d4c\u55b6\u8005\u306e\u54f2\u5b66\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u5148\u65e5\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306e\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306b\u884c\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n#\u767e\u6226\u932c\u78e8 \u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5\u3092\u582a\u80fd\u3067\u304d\u305f\u306e\u3067\u3001\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306e\u69d8\u5b50\u3092\u5c11\u3057\u304a\u88fe\u5206\u3051\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202195282936520704"}], "id": "1203084155963224064", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202894900234076161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203084065504665601"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kairo_09", "id": "937446937871216640"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:49:28.000Z", "text": "@kairo_09 Quase se matou sozinho j\u00e1 \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203068447330045952"}], "id": "1203084065504665601", "in_reply_to_user_id": "937446937871216640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1877420965"}, {"geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203084061994049537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "santanaecv99", "id": "128605037"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:49:27.000Z", "text": "@santanaecv99 E suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203058440521834499"}], "id": "1203084061994049537", "in_reply_to_user_id": "128605037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2284902964"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203083935540011008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Agnaldo90423230", "id": "1187725643540287491"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "franckcesar2010", "id": "175816444"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:48:57.000Z", "text": "@Agnaldo90423230 @franckcesar2010 @VEJA J\u00e1 vi isso amigo, eu prefiro ouvir as pessoas que se esconderam e as que lutaram todos tem opini\u00f5es diferentes, mas em uma coisa concordam a ditadura matou, matou muito, e a corrup\u00e7\u00e3o e privil\u00e9gios eram sem tamanho, e o pa\u00eds tava na merda com infla\u00e7\u00e3o e sem sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203042105200979971"}], "id": "1203083935540011008", "in_reply_to_user_id": "1187725643540287491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197464394290085894"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203083911611502593"], "created_at": "2019-12-06T22:48:51.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u00f3bvio \u00f3bvio \nnota vermelha: iep\nreprova\u00e7\u00e3o: nem nem \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: j\u00e1\nmatou aula: n\u00e3o \nfoi expulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: todo bimestre kkkk\nse popularizou: geral fala mal n\u00e9\ndiretoria: j\u00e1", "id": "1203083911611502593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1178088648199278592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8006, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7526, "type": "Place", "normalized_text": "Montreal"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "Montreal"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9068, "type": "Place", "normalized_text": "Quebec"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "museodelamujer", "id": "259362862"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203083772306108416"], "created_at": "2019-12-06T22:48:18.000Z", "text": "RT @museodelamujer: 6 de diciembre de 1982\nCanad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\n\nMasacre de Montreal: un estudiante de la Escuela Polit\u00e9cnica de Montreal, en Quebec,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203081860164866050"}], "id": "1203083772306108416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727851957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/dp9hIM7Pne", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/12/hombre-hiere-de-gravedad-pareja-y-se.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/12/hombre\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203083697785843712"], "created_at": "2019-12-06T22:48:00.000Z", "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Hombre hiere de gravedad pareja y se suicida https://t.co/dp9hIM7Pne", "id": "1203083697785843712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304871790"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203083651577241600"], "created_at": "2019-12-06T22:47:49.000Z", "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou \ud83c\udfb6", "id": "1203083651577241600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300670301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andersonrosavaz", "id": "207582243"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203083343874723842"], "created_at": "2019-12-06T22:46:36.000Z", "text": "@andersonrosavaz @cirogomes @PDT_Nacional Caralho, Anderson! Matou a pau!\n\nAgora \u00e9 preciso que os atores envolvidos se mobilizem, discutam e implementem tais diretrizes, ou modifica\u00e7\u00f5es delas, al\u00e9m, claro, de novas que porventura aconte\u00e7am.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203044985601437704"}], "id": "1203083343874723842", "in_reply_to_user_id": "207582243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3041180620"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203083275750785025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jamellobr", "id": "464150523"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:46:19.000Z", "text": "RT @jamellobr: \u00c1rvores cortadas, um preju\u00edzo imenso para todo o planeta a partir de uma pol\u00edtica suicida que arrasta o pa\u00eds para crise clim\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203082543509233664"}], "id": "1203083275750785025", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037046922975039489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203083258029846529"], "created_at": "2019-12-06T22:46:15.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203083258029846529", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602968142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203083215851925505"], "created_at": "2019-12-06T22:46:05.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203083215851925505", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991811523549908992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/lgERkjEXaL", "expanded_url": "https://twitter.com/EdgrAllanHoe/status/1202692098065125387", "display_url": "twitter.com/EdgrAllanHoe/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203083106770718721"], "created_at": "2019-12-06T22:45:39.000Z", "text": "Porque suicida y AS\u00cd JAHAHS https://t.co/lgERkjEXaL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202692098065125387"}], "id": "1203083106770718721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725155299804352512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Moura"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 137, "username": "Gremio", "id": "20237983"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203083042774044673"], "created_at": "2019-12-06T22:45:24.000Z", "text": "RT @BardahlComCanha: L\u00e9o Moura matou pau no texto de despedida. Obrigado por tudo... Vida que se renova, novo ciclo come\u00e7ando no \u2066@Gremio\u2069\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203067736047394816"}], "id": "1203083042774044673", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904833221334052864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.619, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.5815, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Gloria"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "Abengoa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Willycossio", "id": "87766332"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203082621976293376"], "created_at": "2019-12-06T22:43:43.000Z", "text": "RT @Willycossio: @aldoEsp96807840 AGP era tan h\u00e1bil para el mal, que se asociaba con sus corruptos, Grupo Gloria y sus empresas, Abengoa, B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203019830925897729"}], "id": "1203082621976293376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029200583188729856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203082486873501697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hiperbolillian", "id": "1655807190"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:43:11.000Z", "text": "@hiperbolillian infelizmente a mulher nao quis....\nmas sabado ja saiu a not\u00edcia q ele se matou... entao ja ta tudo certo haha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203082265527508994"}], "id": "1203082486873501697", "in_reply_to_user_id": "1655807190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106743994225172480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/5M3vef1p7K", "expanded_url": "https://twitter.com/pescadomuller/status/1202573290847555587", "display_url": "twitter.com/pescadomuller/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203082402505089025"], "created_at": "2019-12-06T22:42:51.000Z", "text": "Un suicida fallido \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/5M3vef1p7K", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202573290847555587"}], "id": "1203082402505089025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "138858695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203082367667253248"], "created_at": "2019-12-06T22:42:43.000Z", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "id": "1203082367667253248", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179598676"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203081990150471682"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UnBesoYBang", "id": "1105095597017714688"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:41:13.000Z", "text": "@UnBesoYBang Creo que si viera en una funeraria \"ata\u00fad y servicio funerario $0\" capaz que se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203064532987502592"}], "id": "1203081990150471682", "in_reply_to_user_id": "1105095597017714688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256162323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.3806, "type": "Other", "normalized_text": "polideluxe"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.5604, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Brujaycotilla", "id": "1117443644582187009"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "MaiMenvel", "id": "976536273933434880"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "salvameoficial", "id": "252607825"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203081957984391169"], "created_at": "2019-12-06T22:41:05.000Z", "text": "@Brujaycotilla @MaiMenvel @salvameoficial A ver, seg\u00fan el polideluxe, si est\u00e1 enamorado. Pero que no tenemos 13 a\u00f1os por favor... Que no es ni su novia!!! Entonces si \u00e9l estuviese en la piel de Hugo... Directamente se suicida?? \ud83e\udd37 seamos Adultos por favor! Te puede doler, pero sin dramatizar... Pienso yo... \ud83d\ude44", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203053890482188288"}], "id": "1203081957984391169", "in_reply_to_user_id": "1117443644582187009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "312122376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.7943, "type": "Place", "normalized_text": "Montreal"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.7691, "type": "Place", "normalized_text": "Montreal"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Quebec"}, {"start": 189, "end": 209, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional del Recuerdo"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "la Mujer"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/xKiUUWqGU4", "expanded_url": "https://twitter.com/museodelamujer/status/1203081860164866050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKiUUWqGU4", "media_key": "3_1203081847166640140"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203081860164866050"], "created_at": "2019-12-06T22:40:42.000Z", "text": "6 de diciembre de 1982\nCanad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\n\nMasacre de Montreal: un estudiante de la Escuela Polit\u00e9cnica de Montreal, en Quebec, acribilla a 14 mujeres y se suicida. Se conmemora esta fecha como D\u00eda Nacional del Recuerdo por las V\u00edctimas de la Violencia contra la Mujer. \u2640\ufe0f https://t.co/xKiUUWqGU4", "id": "1203081860164866050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "259362862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9321, "type": "Organization", "normalized_text": "Discovery"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/grAO1BfUSB", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleets_delgado/status/1203081754233450496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/grAO1BfUSB", "media_key": "3_1203081747250008069"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/grAO1BfUSB", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleets_delgado/status/1203081754233450496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/grAO1BfUSB", "media_key": "3_1203081747321233408"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203081754233450496"], "created_at": "2019-12-06T22:40:17.000Z", "text": "Mi viaje contigo es como el de la Discovery, s\u00f3lo uno, el de ida. Un viaje suicida. \u270b\ud83c\udffc En mi esta, nos hemos topado con pared. \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\nBuenos d\u00edas y feliz 6, futura \ud83d\udc70\ud83c\udffd\ud83d\ude0f\ud83e\udd73 https://t.co/grAO1BfUSB", "id": "1203081754233450496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956704250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203081604400328705"], "created_at": "2019-12-06T22:39:41.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "id": "1203081604400328705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852061498730065920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/nnzroA6u9y", "expanded_url": "https://twitter.com/rguilhermeds/status/1202705230141575169", "display_url": "twitter.com/rguilhermeds/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203081447172661255"], "created_at": "2019-12-06T22:39:03.000Z", "text": "sim me mandem isso quando eu estiver tendo uma crise suicida https://t.co/nnzroA6u9y", "id": "1203081447172661255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019403648084963328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203081389228343299"], "created_at": "2019-12-06T22:38:50.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203081389228343299", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251713234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6347, "type": "Other", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "AbismoDePaixao074"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 61, "tag": "AbismoDePaixao074"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203081378545442816"], "created_at": "2019-12-06T22:38:47.000Z", "text": "A Carmen sempre teve o pensamento suicida. #AbismoDePaixao074", "id": "1203081378545442816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2222248532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ApXbvb6avr", "expanded_url": "https://twitter.com/dudauzueli/status/1203079726509756422", "display_url": "twitter.com/dudauzueli/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203081087573995524"], "created_at": "2019-12-06T22:37:38.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c https://t.co/ApXbvb6avr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203079726509756422"}], "id": "1203081087573995524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058880317187129345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203080994280095745"], "created_at": "2019-12-06T22:37:15.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo te tomas que te digan que intentes \"sacar tiempo para el resto de cosas importantes\" si, entre otros marrones laborales, tienes el intervenir en 3 casos de personas con ideaci\u00f3n suicida cuyo buen curso depende de ti y tu trabajo con ellas?\n\nPorque lo llevo regular...", "id": "1203080994280095745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "19394975"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203080947765272583"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedegancho", "id": "23093119"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:37:04.000Z", "text": "@pedegancho O \u00e1rbitro nem se deu ao luxo de ir ver! Ao menos disfar\u00e7av! Matou o jogo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203080776021168128"}], "id": "1203080947765272583", "in_reply_to_user_id": "23093119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531622307"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203080844325408772"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:36:40.000Z", "text": "RT @pamela_sujey: No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203033418105262080"}], "id": "1203080844325408772", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335856474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4139, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203080802143215623"], "created_at": "2019-12-06T22:36:30.000Z", "text": "Caralho o Jesse t\u00e1 parecendo o Coringa vers\u00e3o esquadr\u00e3o suicida", "id": "1203080802143215623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216909111"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203080738519867394"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "angelynaoliver", "id": "628681958"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:36:14.000Z", "text": "@angelynaoliver Tem coisas q a gente esquece mesmo kkkk todo mundo na cidade realmente vai pensar q ele se suicidou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203080363293184000"}], "id": "1203080738519867394", "in_reply_to_user_id": "628681958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "462279680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203080659499175941"], "created_at": "2019-12-06T22:35:56.000Z", "text": "eu na escola: \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "id": "1203080659499175941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988578300766425088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203080446902439943"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_rzardo", "id": "4306950382"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "Amanda_NRT", "id": "1290088688"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "SCechinato", "id": "1113224199903039494"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:35:05.000Z", "text": "@_rzardo @Amanda_NRT @SCechinato HOMOF\u00d3BICA SUICIDA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203078901251133446"}], "id": "1203080446902439943", "in_reply_to_user_id": "4306950382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "700944162112274432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "Carmem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "angelynaoliver", "id": "628681958"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203080192169775104"], "created_at": "2019-12-06T22:34:04.000Z", "text": "@angelynaoliver Ele n\u00e3o se suicida, a Carmem q mata ele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203079345453096961"}], "id": "1203080192169775104", "in_reply_to_user_id": "628681958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "462279680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203080028952702977"], "created_at": "2019-12-06T22:33:25.000Z", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "id": "1203080028952702977", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946572441681358849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203079864464658437"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:32:46.000Z", "text": "RT @LauraRdondo: Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202976670044610561"}], "id": "1203079864464658437", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299512363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6533, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203079769203585026"], "created_at": "2019-12-06T22:32:23.000Z", "text": "Batman vs superman &amp; esquadr\u00e3o suicida \n\nMe iludiram mto mais que qualquer desalmada que passou pela minha vida", "id": "1203079769203585026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "289474643"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203079726509756422"], "created_at": "2019-12-06T22:32:13.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u2705\n\nNossa senhora", "id": "1203079726509756422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1079389591008890882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203079528500858881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "angelynaoliver", "id": "628681958"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:31:26.000Z", "text": "@angelynaoliver Ele n\u00e3o se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203079345453096961"}], "id": "1203079528500858881", "in_reply_to_user_id": "628681958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707381386"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203079466077106178"], "created_at": "2019-12-06T22:31:11.000Z", "text": "Minha sina gana suicida morte divina doce tangerina (minha gente eu me acabo)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203079307079405570"}], "id": "1203079466077106178", "in_reply_to_user_id": "1126279607584481280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126279607584481280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ZOFTodSwPV", "expanded_url": "https://twitter.com/HenryCotos/status/1203033303810531334", "display_url": "twitter.com/HenryCotos/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 128, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203079277501190144"], "created_at": "2019-12-06T22:30:26.000Z", "text": "Fiscales infiltrados, se me viene a la memoria cuando el suicida Alan Garc\u00eda indic\u00f3 que uno de sus informantes del @FiscaliaPeru le informo que hab\u00edan solicitado prisi\u00f3n preventiva contra su persona, al final una verdad tuvo q decir. https://t.co/ZOFTodSwPV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203033303810531334"}], "id": "1203079277501190144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1035522609180565504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203079183129305088"], "created_at": "2019-12-06T22:30:04.000Z", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "id": "1203079183129305088", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995439703519264769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "wiz Khalifa"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.4417, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203078883676958721"], "created_at": "2019-12-06T22:28:52.000Z", "text": "@otaviusoctavius A parte do wiz Khalifa na musica do esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203075320045326336"}], "id": "1203078883676958721", "in_reply_to_user_id": "994020982397591552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984617190153482240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203078732052926469"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarivaldoRibe16", "id": "1163233242536992768"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "_benjm", "id": "242131035"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:28:16.000Z", "text": "@MarivaldoRibe16 @_benjm @marcogomes Se matou uma pessoa e n\u00e3o quer ser julgado pq vc tava \"nervoso\"? A lei s\u00f3 se aplica a quem t\u00e1 calmo ? N\u00e3o faz sentido", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203078597482885123"}], "id": "1203078732052926469", "in_reply_to_user_id": "2699310385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699310385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203078400052781058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:26:57.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "id": "1203078400052781058", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80697979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203078346751524865"], "created_at": "2019-12-06T22:26:44.000Z", "text": "Se diz f\u00e3 do Itachi e nunca matou a pr\u00f3pria fam\u00edlia, poser!", "id": "1203078346751524865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319666673"}, {"geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203077548038610944"], "created_at": "2019-12-06T22:23:34.000Z", "text": "Nunca entender\u00e9 a la gente que se suicida o intenta suicidarse, tan bonito que es comer, beber, coger y disfrutar de la vida", "id": "1203077548038610944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349317983"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "TN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203077533283041282"], "created_at": "2019-12-06T22:23:30.000Z", "text": "Pongo TN 3 minutos y siento que mis neuronas se est\u00e1n asfixiando unas a las otras en un pacto homicida suicida.\nSon literalmente est\u00fapidos y tratan a su audiencia como gente est\u00fapida.", "id": "1203077533283041282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160929519437524992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203077448709103616"], "created_at": "2019-12-06T22:23:10.000Z", "text": "um outdoor enorme escrito \"orgulho de ser a 5a melhor cidade pra se viver no pa\u00eds\" bem do lado do dp que sequestrou e matou uma crian\u00e7a negra m\u00eas passado", "id": "1203077448709103616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915274959768997888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203077397240852480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeliWalter72", "id": "2561211185"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:22:58.000Z", "text": "@FeliWalter72 Ah pero sos suicida vos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203064055814066176"}], "id": "1203077397240852480", "in_reply_to_user_id": "2561211185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188660686064365577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203077261810946049"], "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 79, "username": "xCryboy", "id": "2993869862"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:22:25.000Z", "text": "Dia 1 sin directo: ya estoy desesperado, no se que ver, me wa suicida. @xCryboy", "id": "1203077261810946049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1188207087337332737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pinedo_raul", "id": "789992294"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Gyf96Rony", "id": "842578818"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203077245578821632"], "created_at": "2019-12-06T22:22:22.000Z", "text": "@pinedo_raul @Gyf96Rony @salvajedigital Tuiter aguanta todo.. Hasta llamar digno al gordo suicida ladr\u00f3n... Que gracioso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203014578466152450"}], "id": "1203077245578821632", "in_reply_to_user_id": "789992294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168035762186739712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tXFRzxl8bK", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/06/pastora-de-asambleas-de-dios-se-suicida-causa-depresion.html", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/06/pastor\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1203076977936228356"], "created_at": "2019-12-06T22:21:18.000Z", "text": "https://t.co/tXFRzxl8bK", "id": "1203076977936228356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889514057857777665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203076964686422016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "souoivan", "id": "2370927590"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:21:15.000Z", "text": "@souoivan Secalhar algu\u00e9m se matou de novo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203075164273094656"}], "id": "1203076964686422016", "in_reply_to_user_id": "2370927590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1235813102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203076908595982336"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "sbcacci", "id": "879862680"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:21:01.000Z", "text": "@JnmLopez @sbcacci @lauritalonso Los dejaron recuperarse, cuando estaban KO. Jugar a polarizar y dejarlos zafar fue una estrategia casi suicida. Y lo estamos pagando todos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203021525726715906"}], "id": "1203076908595982336", "in_reply_to_user_id": "201825904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2831054251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203076863855398912"], "created_at": "2019-12-06T22:20:51.000Z", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "id": "1203076863855398912", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2799755020"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203076528072011777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "math_neves10", "id": "796824809271336960"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:19:31.000Z", "text": "@math_neves10 quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203067491574042625"}], "id": "1203076528072011777", "in_reply_to_user_id": "796824809271336960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3777981148"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Monte dw"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Liam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wolfsbrn", "id": "24782444"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "milkoswin", "id": "757605203868803073"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203076314720288768"], "created_at": "2019-12-06T22:18:40.000Z", "text": "@wolfsbrn @milkoswin sim ele deu tipo Um Monte dw entrevista esse ano falando horrores sobre estar deprimido na banda suicida e com problemas de bebida que ele fez terapia e ate tomou medica\u00e7\u00f5es literalmente ele vomitou muitas infos foi algo muito...Liam...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203074847296905222"}], "id": "1203076314720288768", "in_reply_to_user_id": "24782444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14465312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3251, "type": "Place", "normalized_text": "RP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ThiagoS26392130", "id": "1169772635187798017"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203076050693083136"], "created_at": "2019-12-06T22:17:37.000Z", "text": "@ThiagoS26392130 @fanWonderWoman @omelete Teve uma garota aqui de RP que pegou carona, o cara estuprou, matou e jogou o corpo no mato, igual peda\u00e7o de carne. Como n\u00e3o se assustar com uma coisa dessas??", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203073889154355200"}], "id": "1203076050693083136", "in_reply_to_user_id": "1169772635187798017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174239478"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203075971039055872"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 28, "username": "_benjm", "id": "242131035"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:17:18.000Z", "text": "@coalacc @saulogcruz @_benjm @marcogomes Voc\u00ea n\u00e3o pode falar com tanta propriedade sobre a rea\u00e7\u00e3o de quem passa por uma situa\u00e7\u00e3o, a sua rea\u00e7\u00e3o e maneira de pensar em rela\u00e7\u00e3o a isso \u00e9 uma, a de quem matou/se defendeu foi outra, o corpo e sistema l\u00edmbico de cada reage de maneiras diferentes", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203068738523815936"}], "id": "1203075971039055872", "in_reply_to_user_id": "2699310385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163233242536992768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "Benjamin Button"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "El ni\u00f1o suicida"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Dieste"}, {"start": 184, "end": 209, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "De los archivos del trasgo"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EstherMagar", "id": "599680221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203075970749648896"], "created_at": "2019-12-06T22:17:18.000Z", "text": "@EstherMagar Como alternativa a \"El curioso caso de Benjamin Button\" -  que a nosotros tampoco nos gust\u00f3 - recomendamos \"El ni\u00f1o suicida\", relato incluido en la obra de Rafael Dieste \"De los archivos del trasgo\", otra joya precursora del g\u00e9nero escrita en Galicia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203072053584257025"}], "id": "1203075970749648896", "in_reply_to_user_id": "599680221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108772852159971329"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203075955620765696"], "created_at": "2019-12-06T22:17:14.000Z", "text": "Suicida pero con casco", "id": "1203075955620765696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146507718498410496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203075946347220992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:17:12.000Z", "text": "RT @RicoMachuca: @gvillasis @elcomercio_peru refugiarse ??\nosea q para ti el PresidenteVizcarra \nsegun tu \"optica\" es igualito al \nhampon s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202943299134341120"}], "id": "1203075946347220992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858913376109547521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.476, "type": "Other", "normalized_text": "memesvy"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 121, "end": 140, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "UnVioladorEnTuCamino"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 141, "tag": "UnVioladorEnTuCamino"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203075902386651136"], "created_at": "2019-12-06T22:17:01.000Z", "text": "Sorry, pero se hicieron memesvy videos con la gente que se suicida del Costanera Center. Y no van a editar un v\u00eddeo con #UnVioladorEnTuCamino  ? No s\u00e9 ah?", "id": "1203075902386651136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64856001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "The Good Doctor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203075864000372737"], "created_at": "2019-12-06T22:16:52.000Z", "text": "@hookdump Hay un episodio en la primera temporada de The Good Doctor en el que sale un paciente ped\u00f3filo buscando tratamiento para su trastorno, al final el hombre se suicida pero fue la primera vez que vi a un personaje buscando una soluci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202759256317087744"}], "id": "1203075864000372737", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "132723008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203075713382993922"], "created_at": "2019-12-06T22:16:16.000Z", "text": "Pero como me vas a corregir la prueba adelante mio y de todos\nSuicida", "id": "1203075713382993922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260470249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203075475238617088"], "created_at": "2019-12-06T22:15:20.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203075475238617088", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403198395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203075389582696448"], "created_at": "2019-12-06T22:14:59.000Z", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "id": "1203075389582696448", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992700926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.4304, "type": "Other", "normalized_text": "Manual Acu\u00f1a"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.4025, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela de Medicina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Te_dequerer", "id": "877941441976291329"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203075000208646146"], "created_at": "2019-12-06T22:13:26.000Z", "text": "RT @Te_dequerer: Un d\u00eda como hoy, pero de 1873, se suicida el poeta mexicano Manual Acu\u00f1a. Muri\u00f3 en su habitaci\u00f3n de la Escuela de Medicina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202955892888678402"}], "id": "1203075000208646146", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160006934"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203074934278426627"], "created_at": "2019-12-06T22:13:11.000Z", "text": "Eu tinha um churrasco esse final de semana pq um colega se suicidou e as pessoas se deram conta que a gente que era perto tava muito longe.\n\nEu disse tinha n\u00e9?\n\nMe senti at\u00e9 for\u00e7ando barra ao perguntar 30x quem ia e quem n\u00e3o ia pq tem log\u00edstica envolvida pras coisas acontecerem", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203072552958144514"}], "id": "1203074934278426627", "in_reply_to_user_id": "16581570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16581570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "letto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "explicaindie", "id": "943554623398440960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203074929001930754"], "created_at": "2019-12-06T22:13:09.000Z", "text": "@explicaindie Igualzinho ao coringa de esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pintar o cabelo de verde e ter a risada do Silvio Santos fica melhor que o letto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203037242144514050"}], "id": "1203074929001930754", "in_reply_to_user_id": "943554623398440960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104508860151332865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203074781584744449"], "created_at": "2019-12-06T22:12:34.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203074781584744449", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184750876839370753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vgyNjvKSk6", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13113", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13113"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1203074693399318528"], "created_at": "2019-12-06T22:12:13.000Z", "text": "https://t.co/vgyNjvKSk6", "id": "1203074693399318528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927876225590165505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pinedo_raul", "id": "789992294"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Gyf96Rony", "id": "842578818"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "geo": {"place_id": "01adbcdd497b2650"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203074680967454720"], "created_at": "2019-12-06T22:12:10.000Z", "text": "@pinedo_raul @Gyf96Rony @salvajedigital He aqu\u00ed una de las viudas felator\u00edas del cobarde suicida, ni le import\u00f3 dejar hu\u00e9rfano a un ni\u00f1o, menos le import\u00f3 el Per\u00fa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203014578466152450"}], "id": "1203074680967454720", "in_reply_to_user_id": "789992294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "106091829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8212, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MASASHITEMRAZA0", "id": "1195463686267252736"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203074580186902529"], "created_at": "2019-12-06T22:11:46.000Z", "text": "@MASASHITEMRAZA0 Voc\u00ea esqueceu que at\u00e9 ela j\u00e1 tinha desistido dele em certo ponto? Primeiro ela jurou amar Naruto, pra que ele desistisse do Sasuke e deixasse que matassem ele. Depois, ela ficou louca e foi atr\u00e1s dela, se n\u00e3o me engano foi a primeira vez q ele quase matou ela.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203074139688513538"}], "id": "1203074580186902529", "in_reply_to_user_id": "1195463686267252736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193322206266318849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203074532803780609"], "created_at": "2019-12-06T22:11:35.000Z", "text": "Jesus me tirou de um rio de dor e me colocou no rio de Vida. Jesus me tirou da codepend\u00eancia emocional, sarou a imensa ferida que tomava conta da minha alma. Jesus me tirou da culpa, me ajudou a olhar e cuidar da minha pr\u00f3pria vida. Jesus me livrou dos enganos e mentiras do diabo", "id": "1203074532803780609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293516768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203074306575683584"], "created_at": "2019-12-06T22:10:41.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203074306575683584", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198090120102068229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "ashe"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "kaisa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203074269275721728"], "created_at": "2019-12-06T22:10:32.000Z", "text": "hj come\u00e7o minha aventura como adc, achei uma pessoa disposta a ir de supp pra mim.... eu nao tenho um adc favorito ainda, eu gosto muito da ashe mas tenho medo de jogar com ela pela falta de escape, a kaisa eu gosto tambem mas me sinto suicida jogando com ela D:", "id": "1203074269275721728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "855186765858123777"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203073890454507520"], "created_at": "2019-12-06T22:09:02.000Z", "text": "@Pedrowski03 minha psic\u00f3loga uma vez falou que eu tenho tend\u00eancia suicida e eu \u201camada, mas como se eu tenho medo de sentir dor???\u201d ksjdksks", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203070429784657922"}], "id": "1203073890454507520", "in_reply_to_user_id": "1090691266482982912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353400660"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4873, "type": "Person", "normalized_text": "arag\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 38, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203073828957696000"], "created_at": "2019-12-06T22:08:47.000Z", "text": "@mateusmassilon @crf_rato22 @FilipeRet n\u00e3o anula o fato de que a igreja cat\u00f3lica em um todo matou sim milhares de pessoas.\ne, meu consagrado, arag\u00e3o era o reino, o mo\u00e7o ali se chamava fernando!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203073098603515904"}], "id": "1203073828957696000", "in_reply_to_user_id": "1548325658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967445066032844801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/RJh7oHFT1l", "expanded_url": "https://twitter.com/jmarcelobr/status/1203026479833063424", "display_url": "twitter.com/jmarcelobr/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203073634929172480"], "created_at": "2019-12-06T22:08:01.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705 https://t.co/RJh7oHFT1l", "id": "1203073634929172480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "766752416859557888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203072913622077440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "razablan", "id": "109942354"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:05:09.000Z", "text": "@razablan Se la jugaron con una apuesta suicida de todo o nada y perdieron (obvio, por otro lado). Ahora tienen que dar la impresi\u00f3n de tener alg\u00fan plan, pero este movimiento es puritita fachada.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203068127447261189"}], "id": "1203072913622077440", "in_reply_to_user_id": "109942354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "291679777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/hpo6tlV5ha", "expanded_url": "https://t.co/hpo6tlV5ha", "display_url": "t.co/hpo6tlV5ha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203072588894867456"], "created_at": "2019-12-06T22:03:51.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c ainda\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/hpo6tlV5ha", "id": "1203072588894867456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029696014901567488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203072523153244160"], "created_at": "2019-12-06T22:03:36.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203072523153244160", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965676999"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.8398, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SamilaGrey", "id": "1578487218947104774"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203072480551813122"], "created_at": "2019-12-06T22:03:26.000Z", "text": "RT @SamilaGrey: Inclusive tudo em Birds of Prey me remete a Esquadr\u00e3o Suicida, ent\u00e3o que Deus tenha piedade", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202768535652573184"}], "id": "1203072480551813122", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330582360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8271, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Italia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203072449094602753"], "created_at": "2019-12-06T22:03:18.000Z", "text": "Que es m\u00e1s suicida.. presentarse en la Plaza Italia vestido de:", "id": "1203072449094602753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92437389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203072287123091456"], "created_at": "2019-12-06T22:02:39.000Z", "text": "RT @asierlizarazul: Eeeh cari\u00f1o, si \u201cel homosexual\u201d no es feliz y se suicida no es porque \u201cel com\u00fan denominador es la soledad\u201d, es, adem\u00e1s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202937643153133573"}], "id": "1203072287123091456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122964898688974848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5353, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203072039399112707"], "created_at": "2019-12-06T22:01:40.000Z", "text": "galera nazismo foi uma ditadura racista e coletivista,  como toda ditadura (assim como a democracia) o estsdo mata as pessoas. agora ficar falando o dia todo que comunismo matou tantas pessoas n\u00e3o refuta o comunismo,  no maximo causa, se p\u00e1,  uma avers\u00e3o.", "id": "1203072039399112707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721042884699516928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203071714755850240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amor_gana", "id": "1346915800708489220"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:00:23.000Z", "text": "@amor_gana No dia que eu te encontrei a primeira vez!!! Voc\u00ea pros seus amigos \"se eu morrer foi esse cara aqui\" e eu mandei pros meus \"se eu morrer, foi essa aqui que me matou... toma minha localiza\u00e7\u00e3o\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202982768231141378"}], "id": "1203071714755850240", "in_reply_to_user_id": "171993693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3155024644"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203071160121999360"], "created_at": "2019-12-06T21:58:11.000Z", "text": "RT @ymcmbad: to at\u00e9 agora sem acreditar nesse caso do pai q matou o filho dopado e jogou o corpo fora por vingan\u00e7a contra a m\u00e3e da crian\u00e7a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202975658609131521"}], "id": "1203071160121999360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826542546398638080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203071014055354369"], "created_at": "2019-12-06T21:57:36.000Z", "text": "@pa7inho @isael_sz cara, pq voce ainda nao se matou? serio voce e um inutil nao tem pq eu mandar indireta pra voce seu verme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203031098625855488"}], "id": "1203071014055354369", "in_reply_to_user_id": "2793005927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594585118"}, {"lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1203070980500918277"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:57:28.000Z", "text": "@GuilhermeMBAdv @pqoshomensmorre HAUEUAHEHAHEHHAE se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203069212056522756"}], "id": "1203070980500918277", "in_reply_to_user_id": "2148146725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987372549725212678"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203070940285997056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:57:18.000Z", "text": "@magicaGrmente22 Questi fatti mi fanno un male dentro che \u00e8 indescrivibile!\n\nImmaginate la disperazione di quest\u2019uomo!! Che neanche la chiesa vorr\u00e0 in quanto suicida!\n\nE i mikranti in hotel, con 42\u20ac al giorno!!\n\nGrazie Stato, grazie Mattarella", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203050402859630592"}], "id": "1203070940285997056", "in_reply_to_user_id": "3090019191", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "747184721935933440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203070833176055814"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lucasm_Rangel", "id": "220116781"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:56:53.000Z", "text": "@Lucasm_Rangel @wandintt @b_delaurentis N\u00e3o . Mas n\u00e3o tem nada ver com k assunto cara kk . \u00c9 mesmo coisa se eu chegar falando do torcedor do seu clube que matou um.l botafoguense com espeto de churrasco !", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203068162813628416"}], "id": "1203070833176055814", "in_reply_to_user_id": "220116781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759142036985540608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203070778054500352"], "created_at": "2019-12-06T21:56:40.000Z", "text": "@isabelbmonteiro Falta o \"\u00f3 tass bem Isabel suicida te\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203069113729474560"}], "id": "1203070778054500352", "in_reply_to_user_id": "793812459140292609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046069380474433538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203070067224850432"], "created_at": "2019-12-06T21:53:50.000Z", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "id": "1203070067224850432", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252522587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6909, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.4942, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ddlmarEEana", "id": "3398706411"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "thaisparanhos", "id": "130211274"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "cla_reando", "id": "2881531043"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203069800890687490"], "created_at": "2019-12-06T21:52:47.000Z", "text": "@ddlmarEEana @thaisparanhos @cla_reando Quando olhei s\u00f3 consegui pensar que parece com o coringa do esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203059226467274752"}], "id": "1203069800890687490", "in_reply_to_user_id": "3398706411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378328732"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203069663279747072"], "created_at": "2019-12-06T21:52:14.000Z", "text": "Meu como assim um homem suicidou se na minha rua", "id": "1203069663279747072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799688875039830017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shesartt", "id": "738811225845432320"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203069398292058113"], "created_at": "2019-12-06T21:51:11.000Z", "text": "RT @shesartt: Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202768343083732992"}], "id": "1203069398292058113", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955188674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/LhEUMYYW7A", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/C0E998CB-9D71-45FE-A96D-01E3BCCA635F/Usa-spari-nella-base-di-Pearl-Harbour-militare-uccide-due-persone-e-si-suicida-Cronaca-dal-mondo-Roma", "display_url": "informazione.it/a/C0E998CB-9D7\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203069291526082566"], "created_at": "2019-12-06T21:50:45.000Z", "text": "Usa, spari nella base di Pearl Harbour, militare uccide due persone e si suicida - Cronaca dal mondo Roma https://t.co/LhEUMYYW7A", "id": "1203069291526082566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/viIDIxGTc8", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/9591A75A-C1EF-40DA-877E-2698579D1921/Sparatoria-nella-base-militare-di-Pearl-Harbor-uccide-due-persone-e-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/9591A75A-C1E\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203069290158710784"], "created_at": "2019-12-06T21:50:45.000Z", "text": "Sparatoria nella base militare di Pearl Harbor: uccide due persone e si suicida https://t.co/viIDIxGTc8", "id": "1203069290158710784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203068965121081345"], "created_at": "2019-12-06T21:49:27.000Z", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "id": "1203068965121081345", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955079906"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203068326366322689"], "created_at": "2019-12-06T21:46:55.000Z", "text": "1 minuto del M viejo al M nuevo, hoy si me monte en el propio suicida. Tiene q ir uno con la manito en la parrilla", "id": "1203068326366322689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162276009"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203068166127210497"], "created_at": "2019-12-06T21:46:17.000Z", "text": "\u00c0s vezes tenho medo de mim, meus pensamentos... minha autodestrui\u00e7\u00e3o, meu instinto suicida.", "id": "1203068166127210497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "211229057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Moura"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/bBpj4DzuLF", "expanded_url": "https://twitter.com/BardahlComCanha/status/1203067736047394816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBpj4DzuLF", "media_key": "3_1203067705454190592"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 116, "username": "Gremio", "id": "20237983"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203067736047394816"], "created_at": "2019-12-06T21:44:34.000Z", "text": "L\u00e9o Moura matou pau no texto de despedida. Obrigado por tudo... Vida que se renova, novo ciclo come\u00e7ando no \u2066@Gremio\u2069 . https://t.co/bBpj4DzuLF", "id": "1203067736047394816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "574109918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203067579872485378"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Josedipaolo03", "id": "1048569669072957440"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:43:57.000Z", "text": "@Josedipaolo03 yo llego a hacer eso y mi vieja se suicida \u00bf?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203066912458055686"}], "id": "1203067579872485378", "in_reply_to_user_id": "1048569669072957440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "985685307172507650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203067252741939201"], "created_at": "2019-12-06T21:42:39.000Z", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}], "id": "1203067252741939201", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1638774944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203067075029356550"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 38, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:41:57.000Z", "text": "@mateusmassilon @crf_rato22 @FilipeRet santa inquisi\u00e7\u00e3o n matou ngm, bruxas n\u00e3o foram perseguidas e n\u00e3o matavam quem se recusava a seguir o cristianismo n\u00e9 kkj, anta", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202589837032906752"}], "id": "1203067075029356550", "in_reply_to_user_id": "1548325658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967445066032844801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6685, "type": "Person", "normalized_text": "touya"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "endeavor"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "AIZAWA"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "KUROGIRI"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "dabi"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.5671, "type": "Person", "normalized_text": "touya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203067038744358918"], "created_at": "2019-12-06T21:41:48.000Z", "text": "! spoiler bnha !\n\ntodo dia eu lutando pra acreditar que touya ta vivo mesmo com todo mundo dizendo que ele morreu e o endeavor dizendo que matou ele???\n\nE AI ME VEM O MANGA E CONFIRMA QUE O AMG DO AIZAWA E DO MIC \u201c\u201dVIROU\u201d\u201d O KUROGIRI ??? eu s\u00f3 queria saber se o dabi \u00e9 o touya :(", "id": "1203067038744358918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069353859586367494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/329lhiND9H", "expanded_url": "https://twitter.com/rlinharesffc/status/1203011199467737088", "display_url": "twitter.com/rlinharesffc/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203067023468707840"], "created_at": "2019-12-06T21:41:44.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/329lhiND9H", "id": "1203067023468707840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925830972"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203066922306326528"], "created_at": "2019-12-06T21:41:20.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203066922306326528", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143238818"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203066811664736257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:40:54.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1203066811664736257", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048111723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/jRo7cUVrtA", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/32A82B44-41A3-491B-BF61-BC0EC9CFB935/Usa-Milite-spara-in-base-poi-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/32A82B44-41A\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203066722271551489"], "created_at": "2019-12-06T21:40:33.000Z", "text": "Usa.Milite spara in base,poi si suicida https://t.co/jRo7cUVrtA", "id": "1203066722271551489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203066641216671744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:40:13.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1203066641216671744", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223562265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Edna"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Charles"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "Eminem", "id": "22940219"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203066603157540865"], "created_at": "2019-12-06T21:40:04.000Z", "text": "@juventns @Eminem nao acho que nao quem se matou que eu sei foi o Ronnie Edna e Charles eram os tios av\u00f3s dele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203066023890628613"}], "id": "1203066603157540865", "in_reply_to_user_id": "545934418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846208798016622592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203066433493782529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:39:24.000Z", "text": "RT @pamela_sujey: No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203033418105262080"}], "id": "1203066433493782529", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781123981231415296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Raiany"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "guirmsx", "id": "1050522061867806720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203066395464019968"], "created_at": "2019-12-06T21:39:15.000Z", "text": "RT @Guirmsx: Em apenas um \u00e1udio a Raiany boicotou a Record/fazenda/playplus, chamou o assediador de seboso, matou as caprichetes/mamadeiras\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203064151821750272"}], "id": "1203066395464019968", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126893343055728642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203065964008476672"], "created_at": "2019-12-06T21:37:32.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203065964008476672", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079484597828812801"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203065939589304321"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gomes922Gomes", "id": "755876900879335424"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:37:26.000Z", "text": "@Gomes922Gomes @wondermionini Ei colega desculpa me meter,mais a curiosidade matou o gato,onde se ta vendo isso se n\u00e3o postaram ainda,em que site?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203065104134266881"}], "id": "1203065939589304321", "in_reply_to_user_id": "755876900879335424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3372614110"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203065891837100033"], "created_at": "2019-12-06T21:37:15.000Z", "text": "gente suicida", "id": "1203065891837100033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115625062499897344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203065703227629568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Um_Suicida_", "id": "890387408566530048"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:36:30.000Z", "text": "RT @Um_Suicida_: Quando uma pessoa pensa em suic\u00eddio, ela quer matar a Dor, por\u00e9m, jamais a Vida..\ud83d\udcad\u271d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "890396996388999168"}], "id": "1203065703227629568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169398687241572353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203065512609112065"], "created_at": "2019-12-06T21:35:44.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "id": "1203065512609112065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "910325858493136896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203065428358180864"], "created_at": "2019-12-06T21:35:24.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203065428358180864", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713124778144563203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/RJX1E8BA4w", "expanded_url": "https://twitter.com/MaLilithh/status/1203064378184159232", "display_url": "twitter.com/MaLilithh/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203065425111719937"], "created_at": "2019-12-06T21:35:23.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nIrm\u00e3o  sou o capeta na escola j\u00e1  fiz tudo https://t.co/RJX1E8BA4w", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203064378184159232"}], "id": "1203065425111719937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984935876097642498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 136, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203065098979463175"], "created_at": "2019-12-06T21:34:06.000Z", "text": "RT @moonliightman: @MargotRobbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203046268425179136"}], "id": "1203065098979463175", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471773248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Raiany"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "guirmsx", "id": "1050522061867806720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203065060307951617"], "created_at": "2019-12-06T21:33:56.000Z", "text": "RT @Guirmsx: Em apenas um \u00e1udio a Raiany boicotou a Record/fazenda/playplus, chamou o assediador de seboso, matou as caprichetes/mamadeiras\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203064151821750272"}], "id": "1203065060307951617", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179319555220541440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203065021292580872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FabiolaFaria", "id": "48931467"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "brunocalabrich", "id": "322772589"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:33:47.000Z", "text": "RT @FabiolaFaria: @brunocalabrich @AiltonBenedito Meu pai foi assassinado h\u00e1 20 anos e 6 meses. N\u00e3o sabemos quem o matou  e nem se tem um m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202655621943873538"}], "id": "1203065021292580872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951829463523840001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Raiany"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "guirmsx", "id": "1050522061867806720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203064931798671362"], "created_at": "2019-12-06T21:33:26.000Z", "text": "RT @Guirmsx: Em apenas um \u00e1udio a Raiany boicotou a Record/fazenda/playplus, chamou o assediador de seboso, matou as caprichetes/mamadeiras\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203064151821750272"}], "id": "1203064931798671362", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108144725645758464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Raiany"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "guirmsx", "id": "1050522061867806720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203064434895327233"], "created_at": "2019-12-06T21:31:27.000Z", "text": "RT @Guirmsx: Em apenas um \u00e1udio a Raiany boicotou a Record/fazenda/playplus, chamou o assediador de seboso, matou as caprichetes/mamadeiras\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203064151821750272"}], "id": "1203064434895327233", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198704696090857477"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203064408269840386"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "milanesamilu", "id": "1192483444753862658"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:31:21.000Z", "text": "@milanesamilu es que no hay nada de que alegrarse ndeaa re suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203062706791682050"}], "id": "1203064408269840386", "in_reply_to_user_id": "1192483444753862658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085803714718416896"}, {"geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/2gXGp1qqyx", "expanded_url": "https://twitter.com/aarantesg_/status/1202747292702445570", "display_url": "twitter.com/aarantesg_/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203064378184159232"], "created_at": "2019-12-06T21:31:14.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/2gXGp1qqyx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202747292702445570"}], "id": "1203064378184159232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1079758956296314880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7259, "type": "Person", "normalized_text": "Raiany"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4247, "type": "Other", "normalized_text": "playplus"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/bpSs9vTePA", "expanded_url": "https://t.co/bpSs9vTePA", "display_url": "t.co/bpSs9vTePA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203064151821750272"], "created_at": "2019-12-06T21:30:20.000Z", "text": "Em apenas um \u00e1udio a Raiany boicotou a Record/fazenda/playplus, chamou o assediador de seboso, matou as caprichetes/mamadeiras, mostrou que n\u00e3o se vende por likes/500reais, e acalmou o cora\u00e7\u00e3ozinho das xitas\nAqui onde eu moro a gente chama isso de LENDA https://t.co/bpSs9vTePA", "id": "1203064151821750272", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1050522061867806720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ridesTVT"}, {"start": 24, "end": 35, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Juan de Dios Peza"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Nocturno"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.3638, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/4SMsG9lJba", "expanded_url": "https://twitter.com/TVTenlinea/status/1203064068573212672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4SMsG9lJba", "media_key": "3_1203062053503668226"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Efem\u00e9ridesTVT"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203064068573212672"], "created_at": "2019-12-06T21:30:00.000Z", "text": "#Efem\u00e9ridesTVT El poeta Manuel Acu\u00f1a se suicida en la ciudad de M\u00e9xico un d\u00eda como hoy; y deja una carta para su amigo, el poeta Juan de Dios Peza y uno de sus poemas m\u00e1s c\u00e9lebres, \u201cNocturno a Rosario\u201d, que se volvi\u00f3 uno de los emblemas literarios del amor tr\u00e1gico https://t.co/4SMsG9lJba", "id": "1203064068573212672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62558942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203063960762798082"], "created_at": "2019-12-06T21:29:34.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203063960762798082", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920599926"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203063915950813191"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaNacionPy", "id": "166275230"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:29:24.000Z", "text": "@LaNacionPy Pero es un problema de actitud de los motociclistas pues, la forma en la que se desplazan es pr\u00e1cticamente suicida \ud83d\ude44", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203043935003779077"}], "id": "1203063915950813191", "in_reply_to_user_id": "166275230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "458509760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203063888293568512"], "created_at": "2019-12-06T21:29:17.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203063888293568512", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985952563408273408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "umsoneca", "id": "2396500753"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203063646504525831"], "created_at": "2019-12-06T21:28:19.000Z", "text": "RT @umsoneca: Hoje \u00e9 dia de dar rol\u00ea suicida e s\u00f3 parar quando o lula conseguir contar at\u00e9 10 s\u00f3 nos dedos das m\u00e3os \nBora se prejudicar", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203063624597676032"}], "id": "1203063646504525831", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193675541519519744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203063624597676032"], "created_at": "2019-12-06T21:28:14.000Z", "text": "Hoje \u00e9 dia de dar rol\u00ea suicida e s\u00f3 parar quando o lula conseguir contar at\u00e9 10 s\u00f3 nos dedos das m\u00e3os \nBora se prejudicar", "id": "1203063624597676032", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "2396500753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203063520897773571"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MariaUribe64", "id": "272668932"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:27:49.000Z", "text": "@MariaUribe64 Uno puede ser valiente pero no suicida. Que miedo los uribistas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203058919461052422"}], "id": "1203063520897773571", "in_reply_to_user_id": "272668932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "820196244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5554, "type": "Place", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8671, "type": "Place", "normalized_text": "Rioverde"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.5567, "type": "Place", "normalized_text": "emsavalles"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.4378, "type": "Place", "normalized_text": "cdvalles"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/pRHjHmRr9m", "expanded_url": "http://www.emsavalles.com/NL133733/jovencita-de-14-anos-se-suicida-en-col-san-rafael-de-rioverde", "display_url": "emsavalles.com/NL133733/joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emsavalles", "id": "77299026"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "emsavalles"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "cdvalles"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "noticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203063322964180993"], "created_at": "2019-12-06T21:27:02.000Z", "text": "RT @emsavalles: Jovencita de 14 a\u00f1os se suicida en col. San Rafael de Rioverde https://t.co/pRHjHmRr9m #emsavalles #cdvalles #noticias", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203050747589517312"}], "id": "1203063322964180993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185036760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203062877382426624"], "created_at": "2019-12-06T21:25:16.000Z", "text": "se eu morrer foi pq minha m\u00e3e me matou KKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1203062877382426624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002315872546050049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203062339400060935"], "created_at": "2019-12-06T21:23:08.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203062339400060935", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156635505154547712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7105, "type": "Other", "normalized_text": "WALTER"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203062039746355205"], "created_at": "2019-12-06T21:21:56.000Z", "text": "pusieron una estatua horrible de WALTER OLMOS en el PARQUE DE LOS NI\u00d1OS jjajsj homenajeado por falopero y suicida AMO", "id": "1203062039746355205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122923475440734209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203062026635030537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SofiaMont30", "id": "899456377441091584"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ladiaria", "id": "103296066"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:21:53.000Z", "text": "@SofiaMont30 @ladiaria Quienes abortan no parecen querer una familia grande. O quiz\u00e1 no pueden tenerla xq no podr\u00edan criarla como querr\u00edan.\nPero que una mujer aborte no es \u00f3bice para que otras tengan la familia todo lo grande que quieran y puedan. No es un pacto suicida, es una opci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203057611928678401"}], "id": "1203062026635030537", "in_reply_to_user_id": "899456377441091584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "107966965"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/wVENHsScY0", "expanded_url": "https://t.co/wVENHsScY0", "display_url": "t.co/wVENHsScY0"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203061991964844033"], "created_at": "2019-12-06T21:21:45.000Z", "text": "*se suicida en nochebuena* https://t.co/wVENHsScY0", "id": "1203061991964844033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73993096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/v0ijoWVS7a", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1203016180539314181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0ijoWVS7a", "media_key": "3_1203016171949318144"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 112, "tag": "24IconsDecember"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203061966383779840"], "created_at": "2019-12-06T21:21:39.000Z", "text": "RT @HuertDeAuteuil: Ci conosciamo da poco ma gi\u00e0 gli voglio bene \n\nGiorno 6: Pesciolino Suicida #24IconsDecember https://t.co/v0ijoWVS7a", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203016180539314181"}], "id": "1203061966383779840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505886233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203061721545490432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danielalecaros", "id": "1422621679"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:20:40.000Z", "text": "RT @danielalecaros: @coolorfulgirl @lecaros_andrea Dem\u00e1s que eres la t\u00edpica fans que cuando se suicida un artista coreano (lo cual es horri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203059089233924102"}], "id": "1203061721545490432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2420958383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AMhzfktPRe", "expanded_url": "https://twitter.com/bruno_luckn/status/1203020999224184832", "display_url": "twitter.com/bruno_luckn/st\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203061568654757888"], "created_at": "2019-12-06T21:20:04.000Z", "text": "Vergognoso!!! poi c\u2019\u00e8 chi si suicida perch\u00e9 perde il lavoro dopo tanti anni \ud83d\ude14 https://t.co/AMhzfktPRe", "id": "1203061568654757888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111179646538842112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203061232900673536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:18:44.000Z", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "id": "1203061232900673536", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447385094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "JAIR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203061185618296832"], "created_at": "2019-12-06T21:18:33.000Z", "text": "@jairbolsonaro O P JAIR DISSE QUE CRIAN\u00c7A PODE TRABALHAR\n\ud83d\ude22 Sim crian\u00e7a pode trabalhar, se n\u00e3o h\u00e1 investimento suficiente em educa\u00e7\u00e3o,  para formarmos os brasileiros, melhor estar trabalhando do que ingressar no mundo do crime ainda na inf\u00e2ncia, e  sim,  trabalhar nunca matou ningu\u00e9m, mas a\u00ed..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203044380606697474"}], "id": "1203061185618296832", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086123776641810432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203060947256000512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:17:36.000Z", "text": "RT @psicourgencias: Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203029700412682240"}], "id": "1203060947256000512", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172417076494925827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203060870416420864"], "created_at": "2019-12-06T21:17:17.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203060870416420864", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4872455284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203060820386746369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:17:06.000Z", "text": "RT @psicourgencias: Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203029700412682240"}], "id": "1203060820386746369", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390323273"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1203060779777433602"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HarryCauvert", "id": "302001667"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:16:56.000Z", "text": "@HarryCauvert @BreizhDevil Il se dit pourtant que je tiens plus du matou de salon que du loup des for\u00eats sauvages...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203060345071394817"}], "id": "1203060779777433602", "in_reply_to_user_id": "302001667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440398336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203060714514141184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sarettosa", "id": "1193614191858454533"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:16:40.000Z", "text": "@sarettosa \u00c9 o professor escroto que se matou?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203060467796783105"}], "id": "1203060714514141184", "in_reply_to_user_id": "1193614191858454533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57127873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9501, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5459, "type": "Place", "normalized_text": "CdMx"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaxcala"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7492, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.6462, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/n0TCUaR5H3", "expanded_url": "http://www.asilodicepuebla.com/index.php/noticias-de-puebla-2/33192-por-malos-tratos-trabajadora-de-sears-se-suicida", "display_url": "asilodicepuebla.com/index.php/noti\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/1rj8IM44qi", "expanded_url": "https://twitter.com/pueblapreciosa/status/1203060633987665922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rj8IM44qi", "media_key": "3_1203060628803510272"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 185, "username": "searsmexico", "id": "160577480"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "As\u00edlodicePuebla"}, {"start": 17, "end": 44, "tag": "TuneinRadioAs\u00edlodicePuebla"}, {"start": 45, "end": 52, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 53, "end": 58, "tag": "CdMx"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "Tlaxcala"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "Veracruz"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "Puebla"}, {"start": 87, "end": 106, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 107, "end": 122, "tag": "ViernesCoqueto"}, {"start": 155, "end": 161, "tag": "Sears"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203060633987665922"], "created_at": "2019-12-06T21:16:21.000Z", "text": "#As\u00edlodicePuebla #TuneinRadioAs\u00edlodicePuebla #M\u00e9xico #CdMx #Tlaxcala #Veracruz #Puebla #FelizViernesATodos #ViernesCoqueto\nPor malos tratos trabajadora de #Sears se suicida @searsmexico \nhttps://t.co/n0TCUaR5H3 https://t.co/1rj8IM44qi", "id": "1203060633987665922", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "300836907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203060386771226625"], "created_at": "2019-12-06T21:15:22.000Z", "text": "@globoesportecom O analfabetismo funcional matou um gato, e mais um monte de gente pregui\u00e7osa. \n\nSe voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 o rosto de um babaca, \u00e9 s\u00f3 acompanhar os coment\u00e1rios desse post. \ud83d\udc47\n\nTem v\u00e1rios aqui que mataram aula de interpreta\u00e7\u00e3o de texto e acham que t\u00e3o arrasando nas respostas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202569671280668672"}], "id": "1203060386771226625", "in_reply_to_user_id": "10842792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "52122599"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203060284111380481"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:14:58.000Z", "text": "@taliriapetrone Certamente quem matou vai muito al\u00e9m daqueles que puxaram os gatilhos... Mas esses se escondem na onda de preconceito e viol\u00eancia duma sociedade doente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203019453543440387"}], "id": "1203060284111380481", "in_reply_to_user_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "77941966"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1203060081841053702"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_eu", "id": "1203022661451993090"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:14:09.000Z", "text": "@suicida_eu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203060079571935232"}], "id": "1203060081841053702", "in_reply_to_user_id": "1203022661451993090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203022661451993090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/33ODmNIt2R", "expanded_url": "https://twitter.com/WandSiilva/status/1202773885546053632", "display_url": "twitter.com/WandSiilva/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203060067848863744"], "created_at": "2019-12-06T21:14:06.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\n\nPau no cu da escola https://t.co/33ODmNIt2R", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202773885546053632"}], "id": "1203060067848863744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "952941825643380736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203060011301318656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danielalecaros", "id": "1422621679"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:13:53.000Z", "text": "RT @danielalecaros: @coolorfulgirl @lecaros_andrea Dem\u00e1s que eres la t\u00edpica fans que cuando se suicida un artista coreano (lo cual es horri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203059089233924102"}], "id": "1203060011301318656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3453097396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.891, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4076, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203059970125844482"], "created_at": "2019-12-06T21:13:43.000Z", "text": "Liga da Justi\u00e7a? Esquadr\u00e3o Suicida? N\u00e3o sei do que voc\u00ea t\u00e1 falando, mas e Aves de Rapina ce j\u00e1 viu?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203059737203527680"}], "id": "1203059970125844482", "in_reply_to_user_id": "75114834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75114834"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203059525072441346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:11:57.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1203059525072441346", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826057275047546880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Hoepelman"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Pice3LgOVl", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/jose-hoepelman-un-suicida-de-heroe-a-villano-en-rd/", "display_url": "controlandoelejido.com/jose-hoepelman\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203059484517707777"], "created_at": "2019-12-06T21:11:47.000Z", "text": "Queremos recordarle al se\u00f1or Hoepelman que aquellos que prestan sus talentos para que sean usados como armas por parte de los opresores, es tambi\u00e9n un opresor, y que no merece bajo ninguna... https://t.co/Pice3LgOVl", "id": "1203059484517707777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/DWSRfdPQ3g", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1203059336437813251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWSRfdPQ3g", "media_key": "16_1203059310101749761"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "AramisLuchador", "id": "1162134083947962370"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1203059336437813251"], "created_at": "2019-12-06T21:11:12.000Z", "text": "Tope suicida @AramisLuchador https://t.co/DWSRfdPQ3g", "id": "1203059336437813251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115708740638887936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4137, "type": "Person", "normalized_text": "prox"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/mRoZ0wzRN5", "expanded_url": "https://twitter.com/UmFilosofoCitou/status/1203032893087453190", "display_url": "twitter.com/UmFilosofoCito\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203059294725386247"], "created_at": "2019-12-06T21:11:02.000Z", "text": "Acaba logo se n\u00e3o serei o prox suicida https://t.co/mRoZ0wzRN5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203032893087453190"}], "id": "1203059294725386247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3308970964"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203059125116162050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jaime_diaz", "id": "31409162"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:10:21.000Z", "text": "@Jaime_diaz @ceuf173 @Carabdechile Falsos exonerados,obvio que han robado,la mujer que tanto admiras hija del borracho y suicida,quien ha robado desde siempre,bueno tu eres zurdo y lo sabes,uno de derecha roba algo para ti es genocida ladr\u00f3n estafador,pero si es de izquierda lo aplaudes y disfrutas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202994393113907201"}], "id": "1203059125116162050", "in_reply_to_user_id": "31409162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337781962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203059089233924102"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "lecaros_andrea", "id": "3453097396"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:10:13.000Z", "text": "@coolorfulgirl @lecaros_andrea Dem\u00e1s que eres la t\u00edpica fans que cuando se suicida un artista coreano (lo cual es horrible) anda predicando no al ciberacoso ni malas intenciones, y lo que hacen es hacer lo que tanto predican, est\u00e1n mal del coco", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203057474271621122"}], "id": "1203059089233924102", "in_reply_to_user_id": "1422621679", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1422621679"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203059019709112323"], "created_at": "2019-12-06T21:09:56.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274e\nnota vermelha \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u274e\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u274e\n\nNossa senhora.", "id": "1203059019709112323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078592351310962688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203059005481865216"], "created_at": "2019-12-06T21:09:53.000Z", "text": "JAJAJAJAJAJAJA EL PEZ DE MI HERMANA ACABA DE SALTAR DE LA PECERA \ud83d\ude02 ANDA BIEN SUICIDA PORQUE NO LE HABIAN CAMBIADO EL AGUA", "id": "1203059005481865216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1141757172969291781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4942, "type": "Place", "normalized_text": "Silencio"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UxOPak4XZN", "expanded_url": "https://www.lne.es/sucesos/2019/12/06/policia-gijones-descanso-salva-suicida/2568017.html", "display_url": "lne.es/sucesos/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lne.es/gijon/2019/12/05/policia-gijones-descanso-salva-suicida-20437205.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 108, "tag": "SiguemeYTeSigo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203058955515240448"], "created_at": "2019-12-06T21:09:41.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Un polic\u00eda gijon\u00e9s de descanso salva a un suicida en la playa del Silencio.\n#SiguemeYTeSigo  https://t.co/UxOPak4XZN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203058487695200256"}], "id": "1203058955515240448", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120726972903063553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/JJfO76VpJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/folhape/status/1202911856693784578", "display_url": "twitter.com/folhape/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SOS_RIO", "id": "100615509"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203058887181647872"], "created_at": "2019-12-06T21:09:25.000Z", "text": "RT @SOS_RIO: Se nao foi a policia que matou acidentalmente, ningu\u00e9m liga. https://t.co/JJfO76VpJ9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202933360231927809"}], "id": "1203058887181647872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1390105556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4942, "type": "Place", "normalized_text": "Silencio"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UxOPak4XZN", "expanded_url": "https://www.lne.es/sucesos/2019/12/06/policia-gijones-descanso-salva-suicida/2568017.html", "display_url": "lne.es/sucesos/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lne.es/gijon/2019/12/05/policia-gijones-descanso-salva-suicida-20437205.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 108, "tag": "SiguemeYTeSigo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203058725734551552"], "created_at": "2019-12-06T21:08:46.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Un polic\u00eda gijon\u00e9s de descanso salva a un suicida en la playa del Silencio.\n#SiguemeYTeSigo  https://t.co/UxOPak4XZN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203058487695200256"}], "id": "1203058725734551552", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535811256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4942, "type": "Place", "normalized_text": "Silencio"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UxOPak4XZN", "expanded_url": "https://www.lne.es/sucesos/2019/12/06/policia-gijones-descanso-salva-suicida/2568017.html", "display_url": "lne.es/sucesos/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lne.es/gijon/2019/12/05/policia-gijones-descanso-salva-suicida-20437205.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 108, "tag": "SiguemeYTeSigo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203058697947303936"], "created_at": "2019-12-06T21:08:39.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Un polic\u00eda gijon\u00e9s de descanso salva a un suicida en la playa del Silencio.\n#SiguemeYTeSigo  https://t.co/UxOPak4XZN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203058487695200256"}], "id": "1203058697947303936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809054911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Schteingert"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Todesca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgelinaKos", "id": "158530212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203058554892161026"], "created_at": "2019-12-06T21:08:05.000Z", "text": "@jorgelinakos Le pregunt\u00e9 a Schteingert eso mismo. Acaso Todesca es tonto, o suicida o le gusta poner la cara para el cachetazo???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203024368466575360"}], "id": "1203058554892161026", "in_reply_to_user_id": "158530212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164572612"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203058549959598081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnygrey", "id": "382841859"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:08:04.000Z", "text": "RT @johnygrey: Y como en estas cosas funciono como la f\u00e1bula del escorpi\u00f3n y la rana, y siempre quise compartir ingenier\u00eda en directo, en a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203047234344017921"}], "id": "1203058549959598081", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101505372"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5989, "type": "Place", "normalized_text": "Silencio"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UxOPak4XZN", "expanded_url": "https://www.lne.es/sucesos/2019/12/06/policia-gijones-descanso-salva-suicida/2568017.html", "display_url": "lne.es/sucesos/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lne.es/gijon/2019/12/05/policia-gijones-descanso-salva-suicida-20437205.html"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 91, "tag": "SiguemeYTeSigo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203058487695200256"], "created_at": "2019-12-06T21:07:49.000Z", "text": "Un polic\u00eda gijon\u00e9s de descanso salva a un suicida en la playa del Silencio.\n#SiguemeYTeSigo  https://t.co/UxOPak4XZN", "id": "1203058487695200256", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "3067949663"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203058357717716992"], "created_at": "2019-12-06T21:07:18.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203058357717716992", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1621905709"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/jFQ1PPVzOa", "expanded_url": "https://twitter.com/Miicaa_9715/status/1203058236292845568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFQ1PPVzOa", "media_key": "16_1203058226352345088"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203058236292845568"], "created_at": "2019-12-06T21:06:49.000Z", "text": "Nunca me canso de ver Escuadr\u00f3n Suicida \ud83e\udd24\ud83d\ude0d https://t.co/jFQ1PPVzOa", "id": "1203058236292845568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "576572784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/LLXBODsesj", "expanded_url": "https://twitter.com/DukiSSJ/status/1203056479294705665", "display_url": "twitter.com/DukiSSJ/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203058229133152259"], "created_at": "2019-12-06T21:06:48.000Z", "text": "Se suicida el tio* https://t.co/LLXBODsesj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203056479294705665"}], "id": "1203058229133152259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "305952865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/9NFv2ZQooH", "expanded_url": "https://twitter.com/30SECVlDEOS/status/1202976588377337856", "display_url": "twitter.com/30SECVlDEOS/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203058096400216066"], "created_at": "2019-12-06T21:06:16.000Z", "text": "Foda suicida https://t.co/9NFv2ZQooH", "id": "1203058096400216066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948751528197836800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203057609487589376"], "created_at": "2019-12-06T21:04:20.000Z", "text": "Qu\u00e9 divertido cuando alguien se suicida en el tren y se corta el servicio. \ud83d\ude43", "id": "1203057609487589376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1356008088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203057570405060608"], "created_at": "2019-12-06T21:04:11.000Z", "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1203057570405060608", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2633110895"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203057311591419905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dorinhx", "id": "3057195509"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:03:09.000Z", "text": "RT @dorinhx: oi gnt sentiram falta dos pensamentos suicida di\u00e1rios??? \ud83d\ude1d voltei", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203023217901875200"}], "id": "1203057311591419905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788783519757701120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203057237125730306"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Andii_Berling", "id": "184178449"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:02:51.000Z", "text": "@Andii_Berling Suicida desde chico jajaka", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203048128796090369"}], "id": "1203057237125730306", "in_reply_to_user_id": "184178449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2645362762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6827, "type": "Person", "normalized_text": "VILLANO"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Pice3LgOVl", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/jose-hoepelman-un-suicida-de-heroe-a-villano-en-rd/", "display_url": "controlandoelejido.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/kEvuLA2KTP", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1203056968702803971/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEvuLA2KTP", "media_key": "3_1203056966928601088"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203056968702803971"], "created_at": "2019-12-06T21:01:47.000Z", "text": "Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? DE H\u00c9ROE A VILLANO EN\u00a0RD https://t.co/Pice3LgOVl https://t.co/kEvuLA2KTP", "id": "1203056968702803971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/4CE2btfUB8", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/torino-operaio-di-65-anni-riceve-una-lettera-di-licenziamento-e-si-suicida-in-un-bosco/", "display_url": "fanpage.it/attualita/tori\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/torino-operaio-di-65-anni-riceve-una-lettera-di-licenziamento-e-si-suicida-in-un-bosco/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203056624220475394"], "created_at": "2019-12-06T21:00:25.000Z", "text": "Torino, operaio di 65 anni riceve una lettera di licenziamento e si suicida in un bosco\n\nL\u2019uomo, residente a Rivoli, era scomparso ieri mattina. E\u2019 stato... https://t.co/4CE2btfUB8", "id": "1203056624220475394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28228305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6579, "type": "Organization", "normalized_text": "Khimki"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "Shved"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "Shved"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203056480649465857"], "created_at": "2019-12-06T20:59:51.000Z", "text": "@R_KeioU Ha sido un partido cl\u00e1sico del Khimki. Basado en Shved. Un tanto suicida jugando a marcador alto. Y suerte q Shved ha desaparecido al final...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203027770739232768"}], "id": "1203056480649465857", "in_reply_to_user_id": "831439341079629824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236579300"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8384, "type": "Other", "normalized_text": "La huelga"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Sergei Eisenstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OIT_ES", "id": "1500909942"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 31, "tag": "S\u00e1badodeCine"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203056382460780544"], "created_at": "2019-12-06T20:59:27.000Z", "text": "RT @OIT_ES: \ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udf9e\ufe0f\n\n#S\u00e1badodeCine\n\nEn \"La huelga\" de Sergei Eisenstein, los obreros de una importante empresa est\u00e1n descontentos y deciden ir\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202980582076092416"}], "id": "1203056382460780544", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439953503"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/oHklaXU7qw", "expanded_url": "https://t.co/oHklaXU7qw", "display_url": "t.co/oHklaXU7qw"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203055837536817153"], "created_at": "2019-12-06T20:57:18.000Z", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/oHklaXU7qw", "id": "1203055837536817153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871486322640388096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203055744221949953"], "created_at": "2019-12-06T20:56:55.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705", "id": "1203055744221949953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952969991971835904"}, {"geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203055505838661633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Thayna__Santana", "id": "4078864876"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:55:58.000Z", "text": "@Thayna__Santana Se matou a bichinha \ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202977559958429696"}], "id": "1203055505838661633", "in_reply_to_user_id": "4078864876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948317200095596544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/VVzhPz9N0u", "expanded_url": "https://twitter.com/reaImaIpa4ever/status/1202611488768303104", "display_url": "twitter.com/reaImaIpa4ever\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203055227991142402"], "created_at": "2019-12-06T20:54:52.000Z", "text": "El parasito de gafas vive mas tiempo , es mas invasivo , secreta su mierda (perd\u00f3n) doble excremento , tiene una lengua mas venenosa que un drag\u00f3n de c\u00f3modo , resumiendo donde a la de la derecha se contamine con la primera \u00a1 SE SUICIDA ! https://t.co/VVzhPz9N0u", "id": "1203055227991142402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869946332663992320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 217, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "anguien"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ResetDavid", "id": "1361912080866160641"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203055148723056644"], "created_at": "2019-12-06T20:54:33.000Z", "text": "@ResetDavid Asdfghjkl\u00f1 ya la viii. Se me hizo super raro ver que vivieron en 1792 y no los lincharan por ser 2 hombres con una hija. Pero la vdd no not\u00e9 que fueran gays. Solo era un hombre solitario obligando a anguien estar a su lado porque se sentia solo y el otro solo un suicida que no", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203028652641996801"}], "id": "1203055148723056644", "in_reply_to_user_id": "872629725809782786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2385952453"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203055030745649152"], "created_at": "2019-12-06T20:54:05.000Z", "text": "@meelducal denme una prima suicida, no, no tan suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203047058694914050"}], "id": "1203055030745649152", "in_reply_to_user_id": "1022764422924836864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1001254892974084101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203055024412221440"], "created_at": "2019-12-06T20:54:04.000Z", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}], "id": "1203055024412221440", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565783161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/IRaKKO4OhT", "expanded_url": "https://twitter.com/whosmauro_/status/1203024461160685573", "display_url": "twitter.com/whosmauro_/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203054916572499968"], "created_at": "2019-12-06T20:53:38.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/IRaKKO4OhT", "id": "1203054916572499968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383395693"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203054815229685761"], "created_at": "2019-12-06T20:53:14.000Z", "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida.", "id": "1203054815229685761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "955647339628294144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6998, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.4637, "type": "Organization", "normalized_text": "PEC"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.5716, "type": "Organization", "normalized_text": "PEC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 177, "end": 189, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203054703589888004"], "created_at": "2019-12-06T20:52:47.000Z", "text": "@Biakicis @PauloMartins10 Com @RodrigoMaia presidente da C\u00e2mara se matou o imposto sindical.\nAgora querem fazer uma PEC pra reintroduzi-la?\nSeguran\u00e7a jur\u00eddica \u00e9 isso presidente @RodrigoMaia?\nPEC virou a xepa da feira em...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203052972441255940"}], "id": "1203054703589888004", "in_reply_to_user_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908529281319428096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203054624372072455"], "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 170, "username": "Nicolaspsouza", "id": "798349651556581376"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:52:28.000Z", "text": "Mandei um \u00e1udio cantando pro ni e seguinte ele \u00e9 tri frau ao inv\u00e9s de vim no leva ele se matou rindo \ud83d\ude0f\ud83d\ude2a sei que minha voz n\u00e3o \u00e9 tudo isso mais da moral fdp @Nicolaspsouza", "id": "1203054624372072455", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "956045048268951553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203054608790310927"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:52:25.000Z", "text": "RT @pamela_sujey: No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203033418105262080"}], "id": "1203054608790310927", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3341207234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/VQso1VzDhA", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-06/tragedia-a-torino-operaio-si-suicida-dopo-essere-stato-licenziato/5999212/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-06/tra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 79, "tag": "Tragedia"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Torino"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "operaio"}, {"start": 98, "end": 106, "tag": "suicida"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203054513055293445"], "created_at": "2019-12-06T20:52:02.000Z", "text": "Tragedia a Torino: operaio si suicida dopo essere stato licenziato -  #Tragedia #Torino: #operaio #suicida  https://t.co/VQso1VzDhA", "id": "1203054513055293445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203054383476461568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:51:31.000Z", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "id": "1203054383476461568", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520525787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "James gunn"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203054271111016449"], "created_at": "2019-12-06T20:51:04.000Z", "text": "@gbfelipe7 Eu ainda tenho esperan\u00e7a com esquadr\u00e3o suicida 2 nas m\u00e3os do James gunn", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203040302140973058"}], "id": "1203054271111016449", "in_reply_to_user_id": "826915921990127626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130672492"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203053964314529799"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:49:51.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "id": "1203053964314529799", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339905369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/t07dLBreel", "expanded_url": "https://twitter.com/William7arbildo/status/1203053929740849153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t07dLBreel", "media_key": "3_1203053926809063425"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203053929740849153"], "created_at": "2019-12-06T20:49:43.000Z", "text": "@KarlaCalle Sus pecados no le hace menos a tu \"SANTO SUICIDA\" https://t.co/t07dLBreel", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "id": "1203053929740849153", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092253823073247232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203053705957908481"], "created_at": "2019-12-06T20:48:49.000Z", "text": "RT @landcantero: Si este eeon de Pi\u00f1era renuncia o se suicida...propongo de inmediato un monumento en medio de la alameda https://t.co/fgj7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203050990431277066"}], "id": "1203053705957908481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958138834637729792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "Cebolinha"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe Lu\u00eds"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "Cebolinha"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlitasFLA", "id": "48053429"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203053619630759937"], "created_at": "2019-12-06T20:48:29.000Z", "text": "@carlitasFLA O primeiro jogo da libertadores contra o Gr\u00eamio em Porto Alegre, o Cebolinha teve que jogar no lado do Filipe Lu\u00eds pq o Rafinha \"matou\" o Cebolinha. Essa imprensa se morde de \u00f3dio do Flamengo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203032348046041088"}], "id": "1203053619630759937", "in_reply_to_user_id": "48053429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "418341568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8712, "type": "Organization", "normalized_text": "t\u00f8p"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203053618963853313"], "created_at": "2019-12-06T20:48:29.000Z", "text": "@sahlopilota quando eles sabem q t\u00f8p t\u00e1 no esquadr\u00e3o suicida a maioria das pessoas s\u00f3 sabem stressed out", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203029136320667648"}], "id": "1203053618963853313", "in_reply_to_user_id": "1127058357653839873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016443136204255237"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203053597359058944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Peppedema921", "id": "1023948067316359168"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pisto_gol", "id": "2762840061"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:48:23.000Z", "text": "@Peppedema921 @pisto_gol Ma che esempio \u00e8 il Borussia Dortmund?\nUn campionato dove si gioca a due, l'altra (il Bayern) si suicida con scelte di mercato/tecniche scellerate.\nIl Borussia ha Reuss, Goetze, Lewandoski, Gundogan e qualcun altro che dimentico.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203040261238120448"}], "id": "1203053597359058944", "in_reply_to_user_id": "1023948067316359168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140388071705366528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9093, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/n0TCUaR5H3", "expanded_url": "http://www.asilodicepuebla.com/index.php/noticias-de-puebla-2/33192-por-malos-tratos-trabajadora-de-sears-se-suicida", "display_url": "asilodicepuebla.com/index.php/noti\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pueblapreciosa", "id": "300836907"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "grupocarson", "id": "111047953"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "Sears"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203053298737131521"], "created_at": "2019-12-06T20:47:12.000Z", "text": "RT @pueblapreciosa: Por malos tratos trabajadora de #Sears se suicida. @grupocarson https://t.co/n0TCUaR5H3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203035292199985152"}], "id": "1203053298737131521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4633592292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/XeFKYfM14o", "expanded_url": "https://t.co/XeFKYfM14o", "display_url": "t.co/XeFKYfM14o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203053236917297152"], "created_at": "2019-12-06T20:46:57.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XeFKYfM14o", "id": "1203053236917297152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1021780115133538304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203053070940360704"], "created_at": "2019-12-06T20:46:18.000Z", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "id": "1203053070940360704", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386659706"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203052834897440769"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:45:22.000Z", "text": "@gonzalocasaccio @todonoticias \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 se suicida! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203042126084419585"}], "id": "1203052834897440769", "in_reply_to_user_id": "2289869510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1202028968611848194"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/8fMUNC5D8w", "expanded_url": "https://twitter.com/vintorvoid/status/1202286013349015552", "display_url": "twitter.com/vintorvoid/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203052793956851715"], "created_at": "2019-12-06T20:45:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2b55\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2b55\naluno destaque: que, j\u00e1 tirei nota maior mas nunca fui um destaque\nse popularizou: vsf\ndiretoria: \u2b55\nO auge foi ser suspenso https://t.co/8fMUNC5D8w", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202286013349015552"}], "id": "1203052793956851715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1003999098591174656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/tewoC5RGJR", "expanded_url": "https://twitter.com/StefanyMatias__/status/1203031344202342400", "display_url": "twitter.com/StefanyMatias_\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203052587722969089"], "created_at": "2019-12-06T20:44:23.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nDepend\u00eancia:\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nFoi expulso de sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria: \u2705 https://t.co/tewoC5RGJR", "id": "1203052587722969089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "977973780181147650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203052340506312704"], "created_at": "2019-12-06T20:43:24.000Z", "text": "@JorgeVargasPeru Esa mujer, si esa la hija del suicida seguro que sali\u00f3 al padre. Hay que tener la cara para asomarse y decir estupideces", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202741842883821569"}], "id": "1203052340506312704", "in_reply_to_user_id": "74776549", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2588478677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.953, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Conte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "odotras", "id": "199220510"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203052275188547586"], "created_at": "2019-12-06T20:43:08.000Z", "text": "@odotras El riesgo que corre, ante un equipo con la intensidad que tiene este Inter de Conte, es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203051421429567488"}], "id": "1203052275188547586", "in_reply_to_user_id": "199220510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "276625639"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203052050856067072"], "created_at": "2019-12-06T20:42:15.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203052050856067072", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949900040436293632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203052036973047808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:42:11.000Z", "text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203045193517326336"}], "id": "1203052036973047808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54017080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203051988822503431"], "created_at": "2019-12-06T20:42:00.000Z", "text": "Hoje eu quase fiz piadinha suicida\n\nPRA MINHA TERAPEUTA", "id": "1203051988822503431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1364848406"}, {"geo": {"place_id": "cb407226ddba7ce4"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203051884782768130"], "created_at": "2019-12-06T20:41:35.000Z", "text": "Hoy soy centro de ayuda al suicida", "id": "1203051884782768130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2557352720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 185, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "CJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ZebitasMartinex", "id": "326795376"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203051676719968256"], "created_at": "2019-12-06T20:40:46.000Z", "text": "@ZebitasMartinex Tambi\u00e9n la misi\u00f3n de los rusos (ya saben la que tiene la parte de huir en moto mientras te persigue un cami\u00f3n) ten\u00eda como objetivo ser una misi\u00f3n suicida para matar a CJ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202921586766073857"}], "id": "1203051676719968256", "in_reply_to_user_id": "326795376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1010326558509154306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4455, "type": "Person", "normalized_text": "TIROTEO"}, {"start": 11, "end": 22, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "PEARL HARBOR"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "Marino"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/T3pvqCftGW", "expanded_url": "https://losbenjamins.com/2019/12/tiroteo-pearl-harbor-marino/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "losbenjamins.com/2019/12/tirote\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Kc3IbGHJ7b", "expanded_url": "https://twitter.com/LosBenjaminsVE/status/1203051630616166401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kc3IbGHJ7b", "media_key": "3_1203051628661592066"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203051630616166401"], "created_at": "2019-12-06T20:40:35.000Z", "text": "TIROTEO EN PEARL HARBOR | Marino de EEUU mata a dos personas y se suicida https://t.co/T3pvqCftGW https://t.co/Kc3IbGHJ7b", "id": "1203051630616166401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903346098202451970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.3342, "type": "Other", "normalized_text": "cashmere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mr_Sloane_com_E", "id": "596708664"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203051353033064450"], "created_at": "2019-12-06T20:39:28.000Z", "text": "@Mr_Sloane_com_E Hahahahahahahaha, acho que matou a charada! E isso explica at\u00e9 a cashmere nos ombros tem seu motivo, sangue frio, precisa sempre se aquecer! :-)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203046783552774144"}], "id": "1203051353033064450", "in_reply_to_user_id": "596708664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "350654790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/fgj7R7XhUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/camus_beto/status/1202940770187194368", "display_url": "twitter.com/camus_beto/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203050990431277066"], "created_at": "2019-12-06T20:38:02.000Z", "text": "Si este eeon de Pi\u00f1era renuncia o se suicida...propongo de inmediato un monumento en medio de la alameda https://t.co/fgj7R7XhUJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202940770187194368"}], "id": "1203050990431277066", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "801900502158114816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ss69yYv4h4", "expanded_url": "https://twitter.com/vacioente/status/1203050986497093633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ss69yYv4h4", "media_key": "3_1203050914262736896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203050986497093633"], "created_at": "2019-12-06T20:38:01.000Z", "text": "Tengo antojo de chingarme una pizza entera bien rica pero hace dos d\u00edas me estaba muriendo del est\u00f3mago is this an ideaci\u00f3n suicida? https://t.co/ss69yYv4h4", "id": "1203050986497093633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "88605106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203050933267189761"], "created_at": "2019-12-06T20:37:48.000Z", "text": "Bastou eu jogar a corda e voc\u00ea logo se suicidou.", "id": "1203050933267189761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087339244039954438"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203050890946633728"], "created_at": "2019-12-06T20:37:38.000Z", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}], "id": "1203050890946633728", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702134890465202176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203050796524417025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:37:16.000Z", "text": "RT @LauraRdondo: Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202976670044610561"}], "id": "1203050796524417025", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798473245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5415, "type": "Place", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9185, "type": "Place", "normalized_text": "Rioverde"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.5282, "type": "Place", "normalized_text": "emsavalles"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.4161, "type": "Place", "normalized_text": "cdvalles"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/pRHjHmRr9m", "expanded_url": "http://www.emsavalles.com/NL133733/jovencita-de-14-anos-se-suicida-en-col-san-rafael-de-rioverde", "display_url": "emsavalles.com/NL133733/joven\u2026"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "emsavalles"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "cdvalles"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "noticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203050747589517312"], "created_at": "2019-12-06T20:37:04.000Z", "text": "Jovencita de 14 a\u00f1os se suicida en col. San Rafael de Rioverde https://t.co/pRHjHmRr9m #emsavalles #cdvalles #noticias", "id": "1203050747589517312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77299026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203050737690927106"], "created_at": "2019-12-06T20:37:02.000Z", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}], "id": "1203050737690927106", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165099619"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203050698419638272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "messiasgabii", "id": "1221782423064760320"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:36:52.000Z", "text": "@MessiasGabii Esse debate foi o melhor \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nTirando o fato de que a gente quase se matou\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203050260374921216"}], "id": "1203050698419638272", "in_reply_to_user_id": "1149648179694096384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4023150809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/GpFFpDFiEB", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5zBcRIsWrqM&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=5zBcRI\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203050283951099906"], "created_at": "2019-12-06T20:35:13.000Z", "text": "Sabemos quem matou em Parais\u00f3polis? Que temas s\u00e3o importantes no pa\u00eds? Se indigne na dire\u00e7\u00e3o certa! https://t.co/GpFFpDFiEB", "id": "1203050283951099906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82972114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203050186106458114"], "created_at": "2019-12-06T20:34:50.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "id": "1203050186106458114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1142161235837931532"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203049995437510658"], "created_at": "2019-12-06T20:34:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 s\u00f3 toda semana \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c Nem perigo kkkk\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "id": "1203049995437510658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4604968641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203049908749709320"], "created_at": "2019-12-06T20:33:44.000Z", "text": "em nenhum deles ou\u00e7o a voz suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203049817410330625"}], "id": "1203049908749709320", "in_reply_to_user_id": "140158482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140158482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203049792668160002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:33:16.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1203049792668160002", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118904526369624064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "armys"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YoonDBoss", "id": "1020083927313256451"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203049716021432320"], "created_at": "2019-12-06T20:32:58.000Z", "text": "@YoonDBoss n\u00e3o adianta mostrar s\u00f3 oq eles fazem, as armys tamb\u00e9m fazem muita merda.\na verdade eh que a maior parte dos fandoms s\u00e3o t\u00f3xicos e hipocritas at\u00e9 pq s\u00f3 ficam tristes quando um idol se suicida n\u00e9?? a v\u00e3o se foder", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202768073348075520"}], "id": "1203049716021432320", "in_reply_to_user_id": "1020083927313256451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150264150733537281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203049568272814081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:32:23.000Z", "text": "@joicehasselmann Vc se auto suicidou na politica", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202619404762173441"}], "id": "1203049568272814081", "in_reply_to_user_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202931325075939331"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203049445056757760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:31:53.000Z", "text": "RT @pamela_sujey: No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203033418105262080"}], "id": "1203049445056757760", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967458153028816896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203049388316282880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pequena07931486", "id": "1158933507806310400"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:31:40.000Z", "text": "RT @Pequena07931486: Nunca...esquerdismo \u00e9 uma doen\u00e7a ou \u00e9 puro mal caratismo. Todos os governantes de esquerda se tornaram ditadores. A es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001845133856768"}], "id": "1203049388316282880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055615579212652544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203049161077280769"], "created_at": "2019-12-06T20:30:46.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203049161077280769", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203049023365623812"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:30:13.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1203049023365623812", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018600663155183616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203048996530507777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:30:06.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "id": "1203048996530507777", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015266109786918912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203048913793638404"], "created_at": "2019-12-06T20:29:47.000Z", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1203048913793638404", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1432084152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203048780758683650"], "created_at": "2019-12-06T20:29:15.000Z", "text": "R.P- quando vi pela primeira vez pensei que fosse chato, mais \u00e9 incr\u00edvel demaaaais pouco tempo j\u00e1 tenho um carinho enorme, mas \u00e9 muito briguento quase me matou de preocupa\u00e7\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02 n\u00e3o esquece que se me deve uma breja hahahaha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202940839670013952"}], "id": "1203048780758683650", "in_reply_to_user_id": "844152222984364032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "844152222984364032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203048440952950789"], "created_at": "2019-12-06T20:27:54.000Z", "text": "T\u00fa tan precipicio y yo tan suicida.", "id": "1203048440952950789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1150864200325095426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6733, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/OPvgF3enGh", "expanded_url": "http://bit.ly/38a8dKd", "display_url": "bit.ly/38a8dKd"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Mexico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203048407172079616"], "created_at": "2019-12-06T20:27:46.000Z", "text": "Mujer se suicida en Sears https://t.co/OPvgF3enGh #Mexico", "id": "1203048407172079616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87913183"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5729, "type": "Organization", "normalized_text": "Jeremias"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "Tina"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4829, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Bidu"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sid\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pclxxx", "id": "1412945439205199874"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203048300099833857"], "created_at": "2019-12-06T20:27:20.000Z", "text": "@PCLXXX A do Jeremias e da Tina n\u00e3o li ainda, quero ver se compro (do Chico, do Bidu...)\n\nSid\u00e3o matou a pau com essas graphic novels. D\u00e1 um quentinho demais no cora\u00e7\u00e3o ler", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203047190630948865"}], "id": "1203048300099833857", "in_reply_to_user_id": "534597738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070514183417094146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203048238812712965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnygrey", "id": "382841859"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:27:06.000Z", "text": "RT @johnygrey: Y como en estas cosas funciono como la f\u00e1bula del escorpi\u00f3n y la rana, y siempre quise compartir ingenier\u00eda en directo, en a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203047234344017921"}], "id": "1203048238812712965", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195292471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203047949657366531"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:25:57.000Z", "text": "@JorgeDCG @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM Me parece bien, al menos no se pego un tiro en la cien, al igual que su \u00eddolo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203007831802298369"}], "id": "1203047949657366531", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285005271"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203047631909539841"], "created_at": "2019-12-06T20:24:41.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "id": "1203047631909539841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102608524130087074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203047588905279488"], "created_at": "2019-12-06T20:24:31.000Z", "text": "@radiomitre Ahhh ahora Cristina se suicida!!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203046479637680128"}], "id": "1203047588905279488", "in_reply_to_user_id": "182923335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749335085057445888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203047354179436544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:23:35.000Z", "text": "RT @cheanderella: as unicas pessoas que me respeitam fora da internet sao a minha turma da faculdade\n\nminha familia inteira JAMAIS aceitari\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202928777661239296"}], "id": "1203047354179436544", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724046696200704001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203047234344017921"], "created_at": "2019-12-06T20:23:06.000Z", "text": "Y como en estas cosas funciono como la f\u00e1bula del escorpi\u00f3n y la rana, y siempre quise compartir ingenier\u00eda en directo, en alg\u00fan momento de 2020 abrir\u00e9 alguna de mis visitas a quien quiera apuntarse y verlas conmigo.\n\nEs un proyecto algo suicida, pero qu\u00e9 co\u00f1o, he venido a jugar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203045797119582208"}], "id": "1203047234344017921", "in_reply_to_user_id": "382841859", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "382841859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Larissa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203046556540264448"], "created_at": "2019-12-06T20:20:25.000Z", "text": "Eu falei pra Larissa que qualquer funk lembra o fdp e ela se matou se dar risada kkkjkkkkkkk", "id": "1203046556540264448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049721055282106370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203046547950374913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:20:23.000Z", "text": "RT @pamela_sujey: No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203033418105262080"}], "id": "1203046547950374913", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2687181964"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203046302025691138"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RussoTosca", "id": "1029279415900020738"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:19:24.000Z", "text": "@RussoTosca abitualmente prima controllo nella loro bacheca, al primo post storto li evito. D'altronde loro hanno spulciato ben bene la mia, mi hanno segnalato addirittura come aspirante suicida e facebook mi ha mandato un numero di telefono per aiutarmi. Sono fancazzisti ai massimi livelli.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203044017639952384"}], "id": "1203046302025691138", "in_reply_to_user_id": "1029279415900020738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172590692327145476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 117, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsofPrey"}, {"start": 173, "end": 184, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/doZezxvLmR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonliightman/status/1203046268425179136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/doZezxvLmR", "media_key": "16_1203046259713597440"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 158, "tag": "CCXP19"}, {"start": 159, "end": 171, "tag": "BirdsofPrey"}, {"start": 172, "end": 185, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203046268425179136"], "created_at": "2019-12-06T20:19:16.000Z", "text": "@MargotRobbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1 outros figurinos tamb\u00e9m. \ud83e\udd24\n#CCXP19 #BirdsofPrey #AvesdeRapina https://t.co/doZezxvLmR", "id": "1203046268425179136", "in_reply_to_user_id": "305694283", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1033319834740830208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203046243854962688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:19:10.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "id": "1203046243854962688", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1731989527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 232, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "Natally"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203046079442440193"], "created_at": "2019-12-06T20:18:31.000Z", "text": "Hj cedo recebi + uma not\u00edcia d q uma advogada havia tirado a pr\u00f3pria vida.Formada,OAB na m\u00e3o, filho e marido e tirou a pr\u00f3pria vida. Apesar de \u00f1 ser pr\u00f3xima a mim, eu senti c/ se fosse.Parecia q eu tava recebendo a not\u00edcia de Natally d novo. \u00c9,parece q algu\u00e9m quer me dar 1 recado", "id": "1203046079442440193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "167073205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203046021942665225"], "created_at": "2019-12-06T20:18:17.000Z", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "id": "1203046021942665225", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541994047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Di Francesco"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8813, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Dzeko"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4321, "type": "Person", "normalized_text": "Meazza"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "Ascoli"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203045631226523649"], "created_at": "2019-12-06T20:16:44.000Z", "text": "Cre\u00eda que Di Francesco era lo m\u00e1s defensivo que pod\u00eda sentarse en el banquillo de la Roma. Pero jugar sin Dzeko en el Meazza me parece algo suicida. As\u00ed no le ganas ni al Ascoli.", "id": "1203045631226523649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "914677112"}, {"geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/OPQi34dXk5", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203045444403769344"], "created_at": "2019-12-06T20:16:00.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udc4d\nnota vermelha \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nfoi expulso de sala: \ud83d\udc4d\naluno destaque: \ud83d\udc4d\nse popularizou: \ud83d\udc4d\ndiretoria: \ud83d\udc4d https://t.co/OPQi34dXk5", "id": "1203045444403769344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4141983863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "Peteoleum"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "canalls77", "id": "254990462"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203045404377538561"], "created_at": "2019-12-06T20:15:50.000Z", "text": "@alonso_dm @canalls77 Una de las marcas que la patrocine es Canadian Tire Peteoleum una minorista en alza. Pobre ni\u00f1a \u00bf no estaba mejor en la escuela y en tratamiento? Dentro d unos a\u00f1os otra que se suicida, sino al tiempo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203033343715106816"}], "id": "1203045404377538561", "in_reply_to_user_id": "204348114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103028189"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203045306729938947"], "created_at": "2019-12-06T20:15:27.000Z", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "id": "1203045306729938947", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551478491"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203045281492819968"], "created_at": "2019-12-06T20:15:21.000Z", "text": "O futuro do pret\u00e9rito matou o pouco que existe de jornalismo esportivo. Qualquer filho da puta coloca \"teria negociado\" pra tirar o dele da reta se a not\u00edcia n\u00e3o se confirmar. Canalhas!", "id": "1203045281492819968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "100612757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoiFmFL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203045193517326336"], "created_at": "2019-12-06T20:15:00.000Z", "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoiFmFL", "id": "1203045193517326336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20699817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203045017327194112"], "created_at": "2019-12-06T20:14:18.000Z", "text": "\"Minha sina, \nGana suicida, \nmorte divina\"\nJ\u00e1 pensou que del\u00edcia de paix\u00e3o loka. replay forte com essa m\u00fasica.", "id": "1203045017327194112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50291494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203044953477337092"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pinedo_raul", "id": "789992294"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Gyf96Rony", "id": "842578818"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:14:03.000Z", "text": "@pinedo_raul @Gyf96Rony @salvajedigital Jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja miserable corrupto y cobarde tu l\u00edder suicida AG.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203014578466152450"}], "id": "1203044953477337092", "in_reply_to_user_id": "789992294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "977080189"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203044705027670018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ansia_tw", "id": "1091380531"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "fatepresto"}, {"start": 99, "end": 113, "tag": "staseraitalia"}, {"start": 114, "end": 125, "tag": "ottoemezzo"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:13:03.000Z", "text": "RT @ansia_tw: Per\u00f2 #fatepresto a dirglielo che nel frattempo c'\u00e8 un sacco di gente che si suicida.\n#staseraitalia #ottoemezzo https://t.co/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203042935815704576"}], "id": "1203044705027670018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196504849002770433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9924, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.7906, "type": "Organization", "normalized_text": "Flanengo"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.9885, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "Rammonfleming1", "id": "1094420664554057728"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "futraiz_fc", "id": "962144853940490241"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203044648241049600"], "created_at": "2019-12-06T20:12:50.000Z", "text": "@japegarammeuid @Rammonfleming1 @futraiz_fc Ja diz a ora\u00e7\u00e3o -\"que o melhor ven\u00e7a.\"\nNao importa se o River teve 99% de posse de bola, se o River teve 258mil chutes a gol, 300 passes. O Flanengo em pouquissimo tem matou o jogo. Acabou, o River foi incapaz de superar o Flamengo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203020569857400832"}], "id": "1203044648241049600", "in_reply_to_user_id": "3024050169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279286852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Benji"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/sLmtGwsU6N", "expanded_url": "https://twitter.com/PrisonPlanet/status/1202923505882406912", "display_url": "twitter.com/PrisonPlanet/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203044559917371392"], "created_at": "2019-12-06T20:12:29.000Z", "text": "J\u00e1 h\u00e1 relatos de crian\u00e7as que como primeira palavra dizem\"o Epstein n\u00e3o se suicidou\"\nAlem do que est\u00e1 abaixo,temos c\u00e1 o\"Benji\"e todos se dobram \u00e1 sua vontade,porque s\u00e3o estes os comportamentos que ficam ignorados por medo de associa\u00e7\u00e3o \u00e1 esquerda,e cega se faz a direita\ud83d\ude44\nS\u00f3 isso https://t.co/sLmtGwsU6N", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202923505882406912"}], "id": "1203044559917371392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3819173199"}], "includes": {"users": [{"location": "Boedo / Winterfell / Kattegat", "verified": false, "name": "L\u03c5\u217d\u03b1s S\u03c4\u03b1rk\ud83d\udc3a\u2744\ud83c\udff0| #HouseoftheDragon TEAM BLACK\ud83d\udc32\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1087, "tweet_count": 125324, "listed_count": 5}, "username": "Lucassali", "id": "123333660"}, {"verified": false, "name": "Ragnar Lothbrok", "public_metrics": {"followers_count": 50674, "following_count": 391, "tweet_count": 20346, "listed_count": 29}, "username": "RagnarTLothbrok", "id": "817602988458078208"}, {"verified": false, "name": "sandra vera vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 265, "tweet_count": 1845, "listed_count": 0}, "username": "sandragloriavv", "id": "300502141"}, {"verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd70\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd9e", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 723, "tweet_count": 22868, "listed_count": 2}, "username": "EmanuelyAnna", "id": "332464966"}, {"location": "+20 | she/they | strawberry", "verified": false, "name": "\u27bb M\u1972h\u03b9 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 401, "tweet_count": 22417, "listed_count": 0}, "username": "Miss_Faithless", "id": "1111302804138848257"}, {"verified": false, "name": "Jose Tejeda", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 718, "tweet_count": 113603, "listed_count": 0}, "username": "jose_tejeda97", "id": "2365445009"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"location": "Brasil em Vitoria-ES", "verified": false, "name": "Carlos Soares", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1826, "tweet_count": 32310, "listed_count": 0}, "username": "cjsoaresvix", "id": "81232072"}, {"verified": false, "name": "Solange Blues \u2618\u2618\u2618\ud83d\udd30\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83d\udeab\ud83d\udc2e\ud83d\udeab\ud83d\udea9\ud83d\udeab\ud83c\udf39\u270d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1558, "tweet_count": 31551, "listed_count": 0}, "username": "Solangeblues", "id": "1150171128100470785"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "\u1d00 \u1d05 \u0280 i \u1d07 \u029f \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 525, "tweet_count": 4874, "listed_count": 0}, "username": "AdrielLukow", "id": "3344944869"}, {"location": "Sajonia \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe*:\uff65\uff9f\u2727*:\uff65", "verified": false, "name": "Fern\u028cndo", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 989, "tweet_count": 60734, "listed_count": 25}, "username": "byFernxndo", "id": "153600259"}, {"verified": true, "name": "smdani \ud83c\udf09", "public_metrics": {"followers_count": 104597, "following_count": 195, "tweet_count": 304, "listed_count": 393}, "username": "smdani", "id": "15123318"}, {"location": "caxias, rj", "verified": false, "name": "fullani", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 429, "tweet_count": 39684, "listed_count": 0}, "username": "karolinebarbosa", "id": "567306436"}, {"location": "Callao ", "verified": false, "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 19833, "following_count": 21194, "tweet_count": 108800, "listed_count": 41}, "username": "Jcortsant", "id": "273707123"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "gloria \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 108, "tweet_count": 3539, "listed_count": 0}, "username": "gloriabgz", "id": "733640516164685825"}, {"location": "Fl\u00e1via|Malvino|Lau|Leticia", "verified": false, "name": "Daiane \ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 523, "tweet_count": 94897, "listed_count": 4}, "username": "starfavss", "id": "501463167"}, {"location": "Pripyat", "verified": false, "name": "LAN\u00c7A MISS YOU", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 32, "tweet_count": 10956, "listed_count": 0}, "username": "_wolffsbane", "id": "1159906241516318720"}, {"location": "\ud83e\udd8b", "verified": false, "name": "soso", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 654, "tweet_count": 14351, "listed_count": 0}, "username": "sofiaulhoam", "id": "1129006527350738944"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "jorge navarro", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 311, "tweet_count": 3673, "listed_count": 0}, "username": "jrnh1969", "id": "293659404"}, {"location": "Bogota", "verified": true, "name": "Alejandro Marin", "public_metrics": {"followers_count": 199760, "following_count": 4673, "tweet_count": 168409, "listed_count": 772}, "username": "themusicpimp", "id": "20456427"}, {"verified": false, "name": "4446647774443", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 994, "tweet_count": 75051, "listed_count": 8}, "username": "sfvhearts", "id": "1142554843703382016"}, {"location": "Nava, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Gancedo", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 8, "tweet_count": 18107, "listed_count": 0}, "username": "AVGancedo", "id": "262394738"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564305, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"verified": false, "name": "EL_MIO_CID", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 339, "tweet_count": 2984, "listed_count": 0}, "username": "VivarPercy", "id": "2588478677"}, {"verified": false, "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 350, "tweet_count": 16838, "listed_count": 0}, "username": "Isabeldepapel17", "id": "859856993116315648"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "name": "Oscar2327", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2809, "tweet_count": 54726, "listed_count": 0}, "username": "Oscarcaceres231", "id": "1157425993189154817"}, {"location": "Por el Parg\u00fcei / Teusayork", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7bGhoul sin Tesis\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 232, "tweet_count": 32497, "listed_count": 2}, "username": "JuanSinTesis", "id": "1159881566795030529"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Leonardo S\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 617, "tweet_count": 30684, "listed_count": 14}, "username": "sazon0895", "id": "2960657315"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Laura Fronza", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 165, "tweet_count": 13170, "listed_count": 0}, "username": "laura_fronza", "id": "809888788935823364"}, {"location": "La noche estrellada - J\u00fapiter", "verified": false, "name": "Lunaris.", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 739, "tweet_count": 10093, "listed_count": 2}, "username": "Yulisogomez", "id": "347556886"}, {"verified": false, "name": "Juli \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1014, "tweet_count": 38302, "listed_count": 0}, "username": "Juvclk", "id": "938553239636766720"}, {"location": "Angra dos Reis", "verified": false, "name": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 2253, "tweet_count": 9165, "listed_count": 0}, "username": "GabeReissz", "id": "1026218349334802440"}, {"location": "Varykino", "verified": false, "name": "Anxobastista", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1576, "tweet_count": 18859, "listed_count": 2}, "username": "Diegozaid1980", "id": "709105242869264384"}, {"verified": false, "name": "CRAVINHO\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 205, "tweet_count": 12282, "listed_count": 0}, "username": "liacravo", "id": "825895636201529345"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "R\u00e1dio Disney Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210696, "following_count": 6, "tweet_count": 42313, "listed_count": 533}, "username": "RadioDisneyBRA", "id": "211188770"}, {"verified": false, "name": "Jenecy Souza", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 24, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}, "username": "jenecy_souza", "id": "973690635470458881"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "@pmerj", "public_metrics": {"followers_count": 279993, "following_count": 122, "tweet_count": 116403, "listed_count": 531}, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"location": "rj", "verified": false, "name": "leto II", "public_metrics": {"followers_count": 9643, "following_count": 593, "tweet_count": 50252, "listed_count": 14}, "username": "templurum", "id": "1358187799"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "zi \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 1976, "tweet_count": 116936, "listed_count": 4}, "username": "ggukslovs", "id": "735986089907867648"}, {"location": "i could spend hours talking about how much i love and admire park jimin; i would move mountains for him \u2765", "verified": false, "name": "ver\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 19932, "following_count": 808, "tweet_count": 22086, "listed_count": 11}, "username": "jimymoonie", "id": "1153740946976268289"}, {"location": "la risa de Lee Minho\u2661", "verified": false, "name": "Didi \ud835\udce7 \u219d", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 624, "tweet_count": 10798, "listed_count": 1}, "username": "chhstay", "id": "3311737394"}, {"verified": false, "name": "contu", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 132, "tweet_count": 27070, "listed_count": 0}, "username": "yongbokita", "id": "1070014961311760384"}, {"location": "BH \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Paulada", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 851, "tweet_count": 48793, "listed_count": 4}, "username": "playboy_rocksta", "id": "2336788766"}, {"location": "Weston, FL", "verified": false, "name": "Rodrigo Constantino", "public_metrics": {"followers_count": 1407783, "following_count": 1085, "tweet_count": 47094, "listed_count": 1988}, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}, {"verified": false, "name": "melqusedeque jose", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 8690, "listed_count": 0}, "username": "melkinho21", "id": "1249802568"}, {"verified": false, "name": "Julio Condori", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 453, "tweet_count": 7617, "listed_count": 0}, "username": "JulioCondori10", "id": "703611363206234114"}, {"verified": false, "name": "Suzanne Roig Fuertes", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 1737, "tweet_count": 21958, "listed_count": 24}, "username": "Suzanne_Roig", "id": "1387140756"}, {"location": "a/ela/-a", "verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1413, "tweet_count": 35532, "listed_count": 3}, "username": "nastydecker", "id": "1084105121255051264"}, {"verified": false, "name": "kellen Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 632, "tweet_count": 11728, "listed_count": 1}, "username": "kellenracional", "id": "467532445"}, {"location": "camila \u2022 luan santana", "verified": false, "name": "luana\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 6356, "following_count": 5605, "tweet_count": 89051, "listed_count": 11}, "username": "swftstoessel", "id": "816635152776495104"}, {"location": "alt.:1,63, mf.: 38", "verified": false, "name": "leo in recovery", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 713, "tweet_count": 8810, "listed_count": 19}, "username": "saturnasduarte", "id": "1142117974549159937"}, {"location": "EDtwt, goretwt ", "verified": false, "name": "\u2606 nicolas \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 669, "tweet_count": 30918, "listed_count": 17}, "username": "nicobmi16", "id": "961033519043698688"}, {"location": "Onde voc\u00ea quiser", "verified": false, "name": "Mari top\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 334, "tweet_count": 15553, "listed_count": 0}, "username": "Mariana64266748", "id": "1037386638953996288"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "SantiDi", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 627, "tweet_count": 25261, "listed_count": 2}, "username": "SantiDi11", "id": "300794868"}, {"verified": false, "name": "Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 133, "tweet_count": 28542, "listed_count": 1}, "username": "Angelojohad", "id": "728733247937626112"}, {"verified": false, "name": "Hugo Cesar C. G.", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 223, "tweet_count": 52576, "listed_count": 18}, "username": "HugoCCG", "id": "242897982"}, {"verified": false, "name": "hector alva narvaez", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 470, "tweet_count": 10730, "listed_count": 0}, "username": "hectoralvan", "id": "253738390"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf65 | \ud835\udc6b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \ud835\udc7a\ud835\udc96\ud835\udc9b\ud835\udc96\ud835\udc9a\ud835\udc82 \ud835\udc81\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc85\ud835\udc9a\ud835\udc84\ud835\udc8c \ud83c\udf5c", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2016, "tweet_count": 27905, "listed_count": 0}, "username": "DinhaSuZoldyck", "id": "982240845767229445"}, {"verified": false, "name": "spooky lucas \u30b7", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 1688, "tweet_count": 85004, "listed_count": 8}, "username": "castielpocapica", "id": "1151947367861641216"}, {"location": "Pastaza, Ecuador", "verified": false, "name": "Ricardo Carvajal", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 78, "tweet_count": 3586, "listed_count": 0}, "username": "DavyMauro", "id": "1253373511"}, {"verified": false, "name": "\u0c07", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 68, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "username": "plsbright2y", "id": "1141226478174126080"}, {"location": "mesmo q a tua mae", "verified": false, "name": "Silfyn Stone Weaver \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1520, "tweet_count": 22359, "listed_count": 2}, "username": "StrapDeCobrinha", "id": "913225520128708608"}, {"verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818"}, {"verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Lari ~ \ud83d\udcd6 Pr\u00edncipe Sombrio", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1308, "tweet_count": 65797, "listed_count": 8}, "username": "TassinariLari", "id": "18795751"}, {"verified": false, "name": "El Cancha", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 583, "tweet_count": 2795, "listed_count": 0}, "username": "el_cancha", "id": "449022318"}, {"location": "Porto Seguro, Brasil", "verified": false, "name": "Justo e Paciente como era Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 195, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "username": "ExMeninExemplar", "id": "1109523603144536064"}, {"location": "Saiki S2 shoyo !! \u2606 kuroko \u2661 \u00a1\u00a1 mafuyu \u2661 kagami \u2605 \u00a1! noya ", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 198, "tweet_count": 100689, "listed_count": 26}, "username": "KissMeYouFall", "id": "900153026828263424"}, {"location": "Badalona", "verified": false, "name": "br\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 124, "tweet_count": 17070, "listed_count": 0}, "username": "brunoimbo", "id": "3023993416"}, {"location": "madrid", "verified": false, "name": "shadi", "public_metrics": {"followers_count": 55329, "following_count": 385, "tweet_count": 16897, "listed_count": 39}, "username": "shadobsss", "id": "3576400877"}, {"location": "Bs. As-Argentina", "verified": false, "name": "turidru", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1346, "tweet_count": 110170, "listed_count": 1}, "username": "SRitacca", "id": "305353579"}, {"location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "Gustavo Herrmann", "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 8700, "tweet_count": 59513, "listed_count": 6}, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}, {"verified": false, "name": "Fabi \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 638, "tweet_count": 42848, "listed_count": 10}, "username": "FabiAntunes", "id": "79308848"}, {"location": "Since 2016 | LDF ", "verified": false, "name": "\u25f6Lee Minhyuk Brasil \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 8776, "following_count": 505, "tweet_count": 59011, "listed_count": 85}, "username": "LeeMinhyukBr", "id": "793634814603698176"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Meliodas", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 360, "tweet_count": 13296, "listed_count": 0}, "username": "Jeter_Claudio4", "id": "829513369141002246"}, {"verified": false, "name": "Sujey \ud83d\udc9b\u2728\ud83c\udf99", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 938, "tweet_count": 56342, "listed_count": 1}, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}, {"verified": false, "name": "pedro h", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 61, "tweet_count": 2782, "listed_count": 0}, "username": "therealpedroh", "id": "708682957997916160"}, {"location": "Bahia", "verified": false, "name": "galeguinha", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 273, "tweet_count": 15237, "listed_count": 0}, "username": "05dejulholho", "id": "1026305067664764928"}, {"location": "macap\u00e1", "verified": false, "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 200, "tweet_count": 12974, "listed_count": 1}, "username": "barbiegirl_96", "id": "4071778341"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Leandro Belchior Gonzaga", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2955, "tweet_count": 14966, "listed_count": 1}, "username": "LeandroBelchi12", "id": "1105725269611106304"}, {"location": "\u2615 170cm | +18y ", "verified": false, "name": "yuna", "public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 2113, "tweet_count": 14548, "listed_count": 13}, "username": "velvetdiets", "id": "987757849131536384"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "jorie of troy \ud83c\udf24", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 499, "tweet_count": 22468, "listed_count": 0}, "username": "itsjoriw", "id": "959542878245662720"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "name": "weber", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 600, "tweet_count": 20378, "listed_count": 1}, "username": "sofiaweber_", "id": "1021780115133538304"}, {"location": "Os\u00f3rio, Brasil", "verified": false, "name": "Eva", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 182, "tweet_count": 15299, "listed_count": 0}, "username": "_Eva153", "id": "1018913041893810177"}, {"verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 181, "tweet_count": 10913, "listed_count": 0}, "username": "temakidebatata", "id": "1003692374667747328"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Nexo Jornal", "public_metrics": {"followers_count": 559705, "following_count": 123, "tweet_count": 44215, "listed_count": 2328}, "username": "NexoJornal", "id": "3396160997"}, {"location": "Cama\u00e7ari Ba", "verified": false, "name": "deusa do amor", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 608, "tweet_count": 1729, "listed_count": 0}, "username": "wonderGG_", "id": "840688286989467650"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "B\u044funo", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 439, "tweet_count": 6537, "listed_count": 0}, "username": "Brun0_sh3t", "id": "912010574111879168"}, {"location": "\u2727\u1d55\u0325\u0bcd\u00b7 Yoonmin planet  \u208a\u0323\u0307.;;\u00b7", "verified": false, "name": "Nini \ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 307, "tweet_count": 29523, "listed_count": 14}, "username": "niniissunflower", "id": "1046945008241258496"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Marina \ud83c\udf8b \u6c96\u3060 \u30de\u30ea\u2015\u30ca", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 849, "tweet_count": 5959, "listed_count": 1}, "username": "marina11jp", "id": "264582722"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "caf\u00e9 filos\u00f3fico cpfl", "public_metrics": {"followers_count": 53137, "following_count": 2136, "tweet_count": 6235, "listed_count": 578}, "username": "cafe_filosofico", "id": "38708779"}, {"location": "l", "verified": false, "name": "lili", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 3, "tweet_count": 44152, "listed_count": 9}, "username": "kookanye", "id": "1031193583418859520"}, {"verified": false, "name": "elisa", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 938, "tweet_count": 70737, "listed_count": 1}, "username": "elisa_torress", "id": "3244941622"}, {"location": "Sinop, Brasil", "verified": false, "name": "Cacau", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 137, "tweet_count": 5089, "listed_count": 0}, "username": "cacaurgarcia", "id": "818269849050906625"}, {"location": "Av. Guerrero 202 Sur,  Centro", "verified": false, "name": "Radio Hit Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 395, "tweet_count": 56148, "listed_count": 22}, "username": "RadioHit923", "id": "614359915"}, {"verified": false, "name": "Regina Penteado", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1202, "tweet_count": 123460, "listed_count": 2}, "username": "ReginaPenteado8", "id": "789454349038653441"}, {"location": "Neste Mundo    \ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\ude37   \ud83d\udea9", "verified": false, "name": "P\u00e1lido Ponto Azul \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 5591, "following_count": 5549, "tweet_count": 18697, "listed_count": 9}, "username": "jamellobr", "id": "464150523"}, {"location": "ed twt", "verified": false, "name": "m.", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 382, "tweet_count": 2948, "listed_count": 0}, "username": "darkcaIs", "id": "1184607945465778176"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "Comunidad Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 9358, "following_count": 116, "tweet_count": 697232, "listed_count": 98}, "username": "ComunidadMitre", "id": "1155563426"}, {"location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "No me interesa la politica de mi pais\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1313, "tweet_count": 23226, "listed_count": 3}, "username": "LauraLebron12", "id": "954570004246167552"}, {"verified": false, "name": "mister vega", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 77, "tweet_count": 3717, "listed_count": 0}, "username": "santo3_santo", "id": "1020137401"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Somos Pueblo Media", "public_metrics": {"followers_count": 246537, "following_count": 2, "tweet_count": 33633, "listed_count": 176}, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo ", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 164, "tweet_count": 9276, "listed_count": 0}, "username": "bagre_uT", "id": "3068379623"}, {"location": "Sete Lagoas, Brasil", "verified": false, "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fior de Min\ud83c\udd70\ufe0fs", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 356, "tweet_count": 7125, "listed_count": 0}, "username": "UllissesxD", "id": "325825889"}, {"verified": false, "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1161, "tweet_count": 18456, "listed_count": 3}, "username": "maryfrazaos", "id": "59263922"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo Felten", "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 2995, "tweet_count": 19548, "listed_count": 5}, "username": "DuFFelten", "id": "183009958"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd72", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 82, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "username": "Dantelozx", "id": "1081056915600404480"}, {"location": "CDMX / Canc\u00fan", "verified": false, "name": "BUENOS ADULTOS \u00a1ya en todas las plataformas!", "public_metrics": {"followers_count": 67302, "following_count": 1671, "tweet_count": 72966, "listed_count": 84}, "username": "LngSHT", "id": "290263127"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Doble A.", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 914, "tweet_count": 252634, "listed_count": 21}, "username": "alexand3r_", "id": "105348209"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "miguelito.", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 383, "tweet_count": 57469, "listed_count": 15}, "username": "migueeecarrillo", "id": "158448032"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Lina Arrieta", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 587, "tweet_count": 5169, "listed_count": 2}, "username": "linaarrieta1", "id": "157791464"}, {"verified": false, "name": "Larys \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 880, "tweet_count": 16320, "listed_count": 0}, "username": "somenteLarissa", "id": "154917378"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "martuwu", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 107, "tweet_count": 13697, "listed_count": 0}, "username": "martyferr_", "id": "2843166244"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "cara d \u00f1oqui", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 30, "tweet_count": 1058, "listed_count": 0}, "username": "Rocio32130237", "id": "1078000271714848773"}, {"location": "Vargem Grande Paulista, Brasil", "verified": false, "name": "Roberta Mello \ud83c\udf08\ud83e\udd84\ud83d\udc36\ud83d\udc3a\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 871, "tweet_count": 18176, "listed_count": 0}, "username": "Rma_antunes", "id": "1054866337225420800"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Porto Alegre", "verified": false, "name": "NicolasSouza", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 844, "tweet_count": 13217, "listed_count": 0}, "username": "Nicolaspsouza", "id": "798349651556581376"}, {"verified": false, "name": "Lucas natel", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 609, "tweet_count": 8275, "listed_count": 0}, "username": "NateLN7", "id": "956045048268951553"}, {"location": "Valdivia - Chile", "verified": false, "name": "VascoCatalan", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 752, "tweet_count": 7787, "listed_count": 3}, "username": "guido_skornick", "id": "407988366"}, {"verified": false, "name": "felipe", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 30, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}, "username": "Felipeescueto", "id": "1733582767"}, {"verified": false, "name": "joaokarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 4643, "tweet_count": 23572, "listed_count": 3}, "username": "joaokarvalho26", "id": "953780071772442624"}, {"location": "S\u00e3o Paulo -Brasil", "verified": false, "name": "Vanias A Tasso", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 340, "tweet_count": 20991, "listed_count": 0}, "username": "DraVanias", "id": "254133545"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Marcos Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 245, "tweet_count": 4071, "listed_count": 0}, "username": "JMarcosRosa75", "id": "771909978785456129"}, {"verified": false, "name": "T\u00e9o Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 65220, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "username": "teofb", "id": "177517866"}, {"location": "italva ", "verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 287, "tweet_count": 4814, "listed_count": 0}, "username": "LucassCozendeyy", "id": "911920380914348032"}, {"location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164DERRY , \ud835\udfe3\ud835\udfeb\ud835\udfea\ud835\udfeb \n\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164#\ud835\ude0b\ud835\ude0c\ud835\ude19\ud835\ude19\ud835\ude20\ud835\ude1a\ud835\ude18\ud835\ude1c\ud835\ude08\ud835\ude0b\n\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "verified": false, "name": "\u301d \ud835\udc7a\ud835\udc7b\ud835\udc68\ud835\udc75\ud835\udc75\ud835\udc70\ud835\udc6c\ud835\udc73.", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 121, "tweet_count": 2144, "listed_count": 4}, "username": "CURLYJEWISH", "id": "816373236657221632"}, {"location": "#\u1d0b\u026a\u1d1b\u1d0b\u1d00\u1d1b \u23a0 #\u1d1c\u1d18s\u026a\u1d05\u1d07\u1d05\u1d0f\u1d21\u0274\u1d07\u0280ss\u03d9\u1d1c\u1d00\u1d05.", "verified": false, "name": "* \ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc12\u3002", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 60, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "username": "combattanesprit", "id": "1122245606985039872"}, {"verified": false, "name": "Luis Alberto Sanche", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 351, "tweet_count": 47756, "listed_count": 0}, "username": "LASanchezC", "id": "471230583"}, {"verified": false, "name": "Jorge De Leon", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 170, "tweet_count": 4362, "listed_count": 0}, "username": "JorgeDeLeon05", "id": "237108029"}, {"verified": false, "name": "Marina Gomez-Moran", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 257, "tweet_count": 9187, "listed_count": 3}, "username": "MarinaGMQ", "id": "901803584244862976"}, {"location": "Majadahonda, Madrid. ", "verified": false, "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"location": "Santiago de Surco, LIMA - PERU", "verified": false, "name": "LIBERTAD", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 90, "tweet_count": 92593, "listed_count": 6}, "username": "milagros_laca", "id": "1507778527"}, {"location": "\ud83d\udccdCampo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "-\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud83c\uddf2\ud83c\udde8-", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 339, "tweet_count": 5964, "listed_count": 0}, "username": "Maferl_f", "id": "951640548401733632"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "name": "sei l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 119, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}, "username": "SenhorBaroni", "id": "152473661"}, {"location": "Maca\u00e9/ Araruama ", "verified": false, "name": "\ud83d\ude05\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 489, "tweet_count": 34453, "listed_count": 0}, "username": "Mafecaarvalho", "id": "946399597999591430"}, {"location": "Ilha Dos Pretinhos\ud83c\udfdd\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83e\udd49", "verified": false, "name": "D E D \u2139 N H \ud83c\udd7e - E S T E V O S - L.G.P\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1357, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "username": "Dedin_Malvadao3", "id": "1021223624181764097"}, {"location": "Venezia, Veneto", "verified": false, "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1018, "tweet_count": 39843, "listed_count": 3}, "username": "LuciaBusato", "id": "866683600837718016"}, {"location": "Panama, Repubblica di Panama", "verified": false, "name": "Paola Simonin \ud83e\udd9fzzz\ud83e\udd9fzzz\ud83e\udd9fzzz", "public_metrics": {"followers_count": 5597, "following_count": 5002, "tweet_count": 197502, "listed_count": 8}, "username": "PaolaSimonin", "id": "747184721935933440"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "WILL Draw \u270d", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 373, "tweet_count": 3564, "listed_count": 0}, "username": "I_Will_Drawing", "id": "1626257665"}, {"location": "Brasilia", "verified": false, "name": "dlyra", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1322, "tweet_count": 3223, "listed_count": 1}, "username": "dlyra", "id": "81665849"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Ponte Jornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21011, "listed_count": 1047}, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}, {"location": "sariette \u2661", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 494, "tweet_count": 13906, "listed_count": 4}, "username": "julirocks", "id": "1592249964"}, {"verified": false, "name": "Rennala, Queen of the Full Moon.", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 151, "tweet_count": 7898, "listed_count": 0}, "username": "AceDraggo", "id": "4511088736"}, {"verified": false, "name": "gabs", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 287, "tweet_count": 5003, "listed_count": 0}, "username": "bratzboyrow", "id": "294831076"}, {"location": "United States", "verified": false, "name": "DOMINICANA100X100", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 484, "tweet_count": 8938, "listed_count": 1}, "username": "Mendigamivida", "id": "735216560718110720"}, {"verified": false, "name": "abobrinha", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 218, "tweet_count": 15394, "listed_count": 0}, "username": "sraminhocas", "id": "701553334008815616"}, {"location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "verified": false, "name": "Avengers Assemble BR", "public_metrics": {"followers_count": 80657, "following_count": 1116, "tweet_count": 162719, "listed_count": 212}, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}, {"location": "na merda", "verified": false, "name": "fillzinho LULA 13", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1268, "tweet_count": 68642, "listed_count": 8}, "username": "para_fill", "id": "256756628"}, {"verified": false, "name": "AMY\u2665\u2665\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 835, "tweet_count": 10058, "listed_count": 1}, "username": "07Esperanza", "id": "210164620"}, {"location": "longe de casa ", "verified": false, "name": "C\u00f8pi", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 341, "tweet_count": 1022, "listed_count": 0}, "username": "Copi_1975", "id": "2615746030"}, {"location": "\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd99 ", "verified": false, "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 599, "tweet_count": 10792, "listed_count": 8}, "username": "chipchromen", "id": "1171620199885357057"}, {"location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Olga Tavarez \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 1572, "tweet_count": 82675, "listed_count": 4}, "username": "lucerin08", "id": "73104382"}, {"location": "Santiago", "verified": false, "name": "Roman Velazquez", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 3269, "tweet_count": 49157, "listed_count": 5}, "username": "RomanYsmael01", "id": "2413194534"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Brito Vagner Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 531, "tweet_count": 228432, "listed_count": 2}, "username": "VortexBrito", "id": "777263560854503424"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "Hojas de Alisio II*II", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 2530, "tweet_count": 48039, "listed_count": 0}, "username": "HojasdeAlisio", "id": "1135323631"}, {"location": "Vilanova i la Geltr\u00fa (CAT)", "verified": false, "name": "Bernat Deltell", "public_metrics": {"followers_count": 72785, "following_count": 2077, "tweet_count": 12560, "listed_count": 343}, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}, {"verified": false, "name": "Arcoiris", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1073, "tweet_count": 102940, "listed_count": 2}, "username": "arcoiris1413", "id": "766047092066443265"}, {"verified": false, "name": "hot girl marcela", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 585, "tweet_count": 9157, "listed_count": 1}, "username": "mccalljxkordei", "id": "1109818455690227714"}, {"location": "Novate/Cormano", "verified": false, "name": "Francesco Casati", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1955, "tweet_count": 37993, "listed_count": 26}, "username": "FranklinCasati", "id": "56790234"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 12841, "following_count": 889, "tweet_count": 21572, "listed_count": 10}, "username": "rodrigovdd", "id": "1164337529132371968"}, {"verified": false, "name": "Carol \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 266, "tweet_count": 3676, "listed_count": 0}, "username": "oliveiracarols1", "id": "822443275592302592"}, {"location": "cz - pb", "verified": false, "name": "letisia", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 493, "tweet_count": 11959, "listed_count": 0}, "username": "letisiacan", "id": "1158077367614693376"}, {"verified": false, "name": "F\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 112, "tweet_count": 17986, "listed_count": 0}, "username": "flortaborda_", "id": "1022139066"}, {"verified": false, "name": "Patty P", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "username": "pattyPC1530", "id": "718962515116453888"}, {"verified": false, "name": "Edward rezza", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 122, "tweet_count": 10636, "listed_count": 0}, "username": "heduardi", "id": "2476436514"}, {"verified": false, "name": "Leo Javier", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 134, "tweet_count": 7653, "listed_count": 0}, "username": "RobLeoRob", "id": "4480936758"}, {"location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 605, "tweet_count": 7702, "listed_count": 0}, "username": "vini_hffmnn", "id": "1058123845813579776"}, {"location": "Jap\u00f3n", "verified": false, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"location": "\u0627\u0642\u0648\u0644\u0643 \u0641\u064a\u0646", "verified": false, "name": "Yuri\ud83c\udff3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 567, "tweet_count": 14390, "listed_count": 2}, "username": "YuriKhedz", "id": "1077183898042417152"}, {"location": "\u0627\u0642\u0648\u0644\u0643 \u0641\u064a\u0646", "verified": false, "name": "nada", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 110, "tweet_count": 4353, "listed_count": 1}, "username": "nadatamerr", "id": "858801321272627200"}, {"location": "ugw: 42kg", "verified": false, "name": "Raven \u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 387, "tweet_count": 1944, "listed_count": 1}, "username": "eroslnk", "id": "1184261171370692608"}, {"location": "alt: 1,51m | mf: 38kg \ud83d\udd6f\ufe0f", "verified": false, "name": "\uff61:*\u2727 \ud835\ude94\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude9c\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude8e \u2727*:\uff61", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 545, "tweet_count": 8754, "listed_count": 5}, "username": "xfatwitch", "id": "1033423648114257922"}, {"location": "034", "verified": false, "name": "mari ana \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 514, "tweet_count": 15975, "listed_count": 3}, "username": "bobmarix", "id": "820088968381403137"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "verified": false, "name": "John \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 403, "tweet_count": 47328, "listed_count": 1}, "username": "whoisJoaoLucass", "id": "1029471562855067651"}, {"location": "\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd9c\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd98 9 \u00be", "verified": false, "name": "nathan", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 1614, "tweet_count": 8176, "listed_count": 0}, "username": "parkercomicz", "id": "1191142190661210112"}, {"location": "Sant Esteve de les Roures UE", "verified": false, "name": "Anna CDR-DeLesRoures-Orni-Oromi Lluch", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1572, "tweet_count": 374843, "listed_count": 3}, "username": "anaoromilluch", "id": "746293132959039488"}, {"verified": false, "name": "juanpablo", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1307, "tweet_count": 2585, "listed_count": 0}, "username": "juanpablolind3", "id": "2984929027"}, {"verified": false, "name": "paola", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 111, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "username": "paola060804", "id": "2799699317"}, {"location": "Milano, Lombardia", "verified": true, "name": "Roberto Burioni", "public_metrics": {"followers_count": 358133, "following_count": 1665, "tweet_count": 20639, "listed_count": 762}, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"location": "en tu mente", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 153, "tweet_count": 18778, "listed_count": 0}, "username": "luzfergus", "id": "950436322971475968"}, {"location": "fashion and madness", "verified": false, "name": "\u25aa\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 49, "tweet_count": 8760, "listed_count": 0}, "username": "bloomingvenuz", "id": "1055574721851547648"}, {"location": "Hell", "verified": false, "name": "Gabi ||-//", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 269, "tweet_count": 2694, "listed_count": 0}, "username": "blurrynm", "id": "868982705991684097"}, {"location": "fortal", "verified": false, "name": "gab", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1420, "tweet_count": 22755, "listed_count": 7}, "username": "lightningallxn", "id": "941835331325788160"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "Eloi_Vts||*||", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1200, "tweet_count": 14529, "listed_count": 17}, "username": "Eloi_Vts", "id": "153923322"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": true, "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148948, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"location": "sua localiza\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "\u25bcJSarb\u25bc", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 387, "tweet_count": 1390, "listed_count": 0}, "username": "samurai_W03", "id": "1094604506720030721"}, {"location": "Moca, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 6505, "following_count": 2223, "tweet_count": 55504, "listed_count": 9}, "username": "maria_8909", "id": "3450569957"}, {"verified": false, "name": "Jenny cumanda molina", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 61, "tweet_count": 8330, "listed_count": 0}, "username": "CumandaMolina", "id": "722181059509686273"}, {"verified": false, "name": "Lala", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1135, "tweet_count": 23091, "listed_count": 1}, "username": "es_Lala", "id": "393345476"}, {"location": "Alicante Londres Madrid", "verified": false, "name": "To\u00f1o Abad \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 10347, "following_count": 4054, "tweet_count": 16335, "listed_count": 87}, "username": "antonioabadg", "id": "167145661"}, {"location": "estadio do drag\u00e3o", "verified": false, "name": "\u0250\u0279\u0287\u0259d", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 870, "tweet_count": 43281, "listed_count": 0}, "username": "petrassdf", "id": "977246452425678848"}, {"location": "222", "verified": false, "name": "katarina", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 452, "tweet_count": 4461, "listed_count": 0}, "username": "neto_katarina", "id": "1201105080411394048"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "annelisse", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 701, "tweet_count": 50211, "listed_count": 0}, "username": "asm_ane", "id": "1594589700"}, {"location": "Konoha", "verified": false, "name": "tha\u00eds com G de guerreirah", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 555, "tweet_count": 3844, "listed_count": 0}, "username": "Thaaispetacula1", "id": "1014924183233613830"}, {"verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 447, "tweet_count": 13709, "listed_count": 1}, "username": "lucas_hehehee", "id": "841452304595324928"}, {"location": "\u1d00\u029f\u029f \u1d0f\ua730 \u1d1b\u029c\u1d07 \ua731\u1d1b\u1d00\u0280\ua731 \u029c\u1d00\u1d20\u1d07 \u1d00 \u0280\u1d07\u1d00\ua731\u1d0fn", "verified": false, "name": "guna\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1360, "tweet_count": 13505, "listed_count": 4}, "username": "_gcmm_", "id": "1186038666554200064"}, {"location": "gayland", "verified": false, "name": "G(ay)omes", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 339, "tweet_count": 70798, "listed_count": 19}, "username": "ifckurdad", "id": "1162125459703894016"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Espiritismo o futuro das religi\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 415, "tweet_count": 4440, "listed_count": 0}, "username": "Webdois", "id": "20214685"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2089156, "following_count": 381, "tweet_count": 35122, "listed_count": 2179}, "username": "Zambelli2210", "id": "975127727501185025"}, {"location": "razzmatazz", "verified": false, "name": "gabiruta", "public_metrics": {"followers_count": 6036, "following_count": 5648, "tweet_count": 26747, "listed_count": 13}, "username": "sancirse", "id": "754553987404292096"}, {"verified": false, "name": "' Maria...\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 49, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "username": "BandidaMilGra14", "id": "1200470215089426432"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Luna", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 101, "tweet_count": 14866, "listed_count": 0}, "username": "Duenfo_Moon", "id": "756675816646377472"}, {"location": "Planet, Earth", "verified": false, "name": "Julio C. Roa", "public_metrics": {"followers_count": 41382, "following_count": 33528, "tweet_count": 206838, "listed_count": 211}, "username": "JulioSeRoa", "id": "140534884"}, {"location": "Calida Fornax", "verified": false, "name": "Jorge Arce", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1535, "tweet_count": 84897, "listed_count": 12}, "username": "arcejorge61", "id": "53997808"}, {"location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 4028, "tweet_count": 40717, "listed_count": 0}, "username": "AdrianAguilarAI", "id": "4175536095"}, {"location": "Rosario", "verified": false, "name": "Fabio Mango", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 192, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "username": "desintelligence", "id": "38793699"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Felipe Bigode \ud83c\udfae \u2595\u2605\u5f61 \u1d47\u1da0\u02b3 \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 346, "tweet_count": 2528, "listed_count": 0}, "username": "bigodaodamassa", "id": "1105893186835267584"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "bruno \u26d1", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 457, "tweet_count": 19405, "listed_count": 0}, "username": "brunotoododia", "id": "1050387746173448192"}, {"location": "Toledo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fernando Lallana", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 805, "tweet_count": 2869, "listed_count": 21}, "username": "flallanam", "id": "152446775"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udfe2\ud835\udfe7\ud835\udfe8 \ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude36\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2f", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 111, "tweet_count": 15750, "listed_count": 1}, "username": "minrinum", "id": "1073317901296390144"}, {"location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "verified": false, "name": "GN", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "username": "GNGeekNation", "id": "884185909368901633"}, {"location": "BCN", "verified": false, "name": "SANTI/Montserrat", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 2775, "tweet_count": 178503, "listed_count": 6}, "username": "MsSamsoroca", "id": "2512305231"}, {"location": "Brescia", "verified": false, "name": "Alessandro V", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2157, "tweet_count": 38412, "listed_count": 4}, "username": "aledige", "id": "289881926"}, {"location": "Berlim, Alemanha", "verified": false, "name": "Albert Nus Gordi\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 4969, "tweet_count": 108510, "listed_count": 29}, "username": "NusGordia", "id": "365682270"}, {"location": "lize's galaxy", "verified": false, "name": "lize\u00b9\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 139, "tweet_count": 5129, "listed_count": 1}, "username": "channieinred", "id": "1061372297632776192"}, {"location": "Mt. Gagazet", "verified": false, "name": "we are in the endgame now.\u2b50\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 601, "tweet_count": 47210, "listed_count": 6}, "username": "PaulaBenedetti", "id": "39801837"}, {"location": "Cd. Victoria Tamaulipas", "verified": false, "name": "Tamaulipas al D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 36, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "username": "Tamsaldia", "id": "1069111784446017537"}, {"location": "Olh\u00e3o, Portugal", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 220, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "username": "Jppgoncalves97", "id": "1079205548669788160"}, {"location": "Reynosa, Tamaulipas", "verified": false, "name": "Noticias Reynosa", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 27, "tweet_count": 9466, "listed_count": 9}, "username": "NoticiasReynosa", "id": "776434306411397120"}, {"location": "infp!", "verified": false, "name": "Losari \ud83c\udf3b\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 268, "tweet_count": 102283, "listed_count": 26}, "username": "Losarinho", "id": "1005117864997740546"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Paulo Sousa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udfc1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 666, "tweet_count": 3065, "listed_count": 2}, "username": "PXouxa", "id": "74474913"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Pedro \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 4998, "tweet_count": 39932, "listed_count": 49}, "username": "PerfeitoP", "id": "531622307"}, {"location": "Lima-Peru", "verified": false, "name": "Diego Noriega", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1082, "tweet_count": 17433, "listed_count": 0}, "username": "pcdelsur", "id": "320411894"}, {"location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas \ud83c\udf0a\ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 898, "tweet_count": 22682, "listed_count": 0}, "username": "pereirasantosl", "id": "951859910878416897"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "jordica", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 2402, "tweet_count": 74874, "listed_count": 5}, "username": "doidine_", "id": "1486301360"}, {"location": "kyoto", "verified": false, "name": "j\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1523, "tweet_count": 29408, "listed_count": 13}, "username": "johnmunlaney", "id": "972667848303759360"}, {"location": "Cali", "verified": false, "name": "Janeth Bot\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 674, "tweet_count": 5685, "listed_count": 1}, "username": "jpbotiac", "id": "165522927"}, {"location": "Medell\u00edn /Atlanta, GA", "verified": false, "name": "Patricia Obando Angel \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 23578, "following_count": 2527, "tweet_count": 294944, "listed_count": 55}, "username": "MariaUribe64", "id": "272668932"}, {"location": "@deadlywithinn.", "verified": false, "name": "rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 5584, "following_count": 136, "tweet_count": 39753, "listed_count": 5}, "username": "gojosfc", "id": "733964748031721472"}, {"location": "\u0b68\u2661\u0b67 intp \u22df \u2038 \u22de \u0fd4 ela/dela", "verified": false, "name": "najuu", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1755, "tweet_count": 3622, "listed_count": 0}, "username": "vampwast", "id": "879079453070168064"}, {"verified": false, "name": "evy_c", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 828, "tweet_count": 16265, "listed_count": 0}, "username": "evycastro5", "id": "4888874531"}, {"verified": false, "name": "Barbapapa \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 569, "tweet_count": 47130, "listed_count": 3}, "username": "Pocogregario", "id": "64856001"}, {"location": "eng: they/she  //  esp: ella", "verified": false, "name": "holy!ana", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 877, "tweet_count": 35530, "listed_count": 0}, "username": "liennalei", "id": "1072232311410831365"}, {"verified": false, "name": "susi2369", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 554, "tweet_count": 15561, "listed_count": 0}, "username": "susi2369", "id": "1080876117773438977"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Laura Redondo", "public_metrics": {"followers_count": 44062, "following_count": 2790, "tweet_count": 49228, "listed_count": 241}, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "verified": false, "name": "Gioconda EP", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 526, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "username": "EscobedoGio", "id": "1365948222"}, {"location": "Alicante, Spain", "verified": false, "name": "Marisa Selles.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 173, "tweet_count": 516, "listed_count": 0}, "username": "MarisaSelles1", "id": "773169558337232896"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Mam\u00e1_Psic\u00f3loga", "public_metrics": {"followers_count": 8467, "following_count": 1746, "tweet_count": 18804, "listed_count": 80}, "username": "Mama_Psicologa", "id": "4486413563"}, {"verified": false, "name": "paulo", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 2616, "tweet_count": 40479, "listed_count": 1}, "username": "ya9azab", "id": "41955444"}, {"location": "Bsb", "verified": false, "name": "xic\u00f3 \ud83d\udc9e 50100 \ud83d\udc9e Max Maciel", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 457, "tweet_count": 138583, "listed_count": 2}, "username": "Ixraelito", "id": "317483965"}, {"verified": false, "name": "paulo cesar", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 167, "tweet_count": 20972, "listed_count": 1}, "username": "pcra151", "id": "4006506635"}, {"location": "Lima - Peru", "verified": false, "name": "CAL_pro", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 647, "tweet_count": 32277, "listed_count": 1}, "username": "rogercits", "id": "466166494"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "K\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 68, "tweet_count": 7539, "listed_count": 0}, "username": "Kaireell", "id": "1087881948859691009"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Daniella Cartwright \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1146, "tweet_count": 38875, "listed_count": 4}, "username": "danycartwright", "id": "404485978"}, {"location": "Gotham", "verified": false, "name": "Spooky H377 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 398, "tweet_count": 19568, "listed_count": 0}, "username": "mirkocastrx", "id": "1016052393501511680"}, {"location": "Camp Half-Blood", "verified": false, "name": "cataleya", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 150, "tweet_count": 12735, "listed_count": 0}, "username": "catialaniz_", "id": "1028759616140832768"}, {"verified": false, "name": "Su Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1045, "tweet_count": 73605, "listed_count": 2}, "username": "Sumacflores", "id": "739636750197399552"}, {"verified": false, "name": "gab", "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 6717, "tweet_count": 115133, "listed_count": 24}, "username": "euphorevival", "id": "2564157038"}, {"location": "Victoria, Tamaulipas", "verified": false, "name": "Vox Populi Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 201790, "following_count": 53, "tweet_count": 186900, "listed_count": 27}, "username": "VoxPopuliNoti", "id": "796102242243936258"}, {"location": "Punta Alta ", "verified": false, "name": "\uffe0amila", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 151, "tweet_count": 2877, "listed_count": 0}, "username": "camiarriola879", "id": "756630448239960064"}, {"location": "SBD, Catalunya EUROPA", "verified": false, "name": "J.Carles Sallas\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 5001, "tweet_count": 143973, "listed_count": 48}, "username": "portdelcompte", "id": "1242076525"}, {"location": "bmth", "verified": false, "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1391, "tweet_count": 17405, "listed_count": 5}, "username": "ceuyoongi", "id": "1020847377224294400"}, {"verified": false, "name": "r.", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 425, "tweet_count": 7675, "listed_count": 0}, "username": "rroxa_", "id": "156089667"}, {"verified": false, "name": "\u306b\u3087\u308d\u306b\u3087\u308d", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 51, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "username": "s4zV37iLrMYGaRF", "id": "1202894900234076161"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "\u2728 Dara  Marcela \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 381, "tweet_count": 36910, "listed_count": 3}, "username": "mexilhonafeia", "id": "1877420965"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "uecker", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 362, "tweet_count": 4987, "listed_count": 0}, "username": "kairo_09", "id": "937446937871216640"}, {"verified": false, "name": "Lucas Orrico", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1480, "tweet_count": 10974, "listed_count": 1}, "username": "lcorrico", "id": "2284902964"}, {"location": "Terra do dend\u00ea,vatapa, caruru", "verified": false, "name": "Aben\u00e7oado \ud83d\ude4c\"", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 499, "tweet_count": 20917, "listed_count": 0}, "username": "santanaecv99", "id": "128605037"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Jonathan Guerreiro Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 42, "tweet_count": 843, "listed_count": 0}, "username": "Jonatha39566906", "id": "1197464394290085894"}, {"location": "Garuva, Brasil", "verified": false, "name": "Andy", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 34, "tweet_count": 4184, "listed_count": 1}, "username": "andrielends", "id": "1178088648199278592"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Comisi\u00f3n de Historia", "public_metrics": {"followers_count": 5564, "following_count": 3372, "tweet_count": 12641, "listed_count": 38}, "username": "ipgh_historia", "id": "2727851957"}, {"location": "Rep\u00fablica de Bolivia 17, Centr", "verified": false, "name": "Museo de la Mujer", "public_metrics": {"followers_count": 17377, "following_count": 1112, "tweet_count": 17797, "listed_count": 260}, "username": "museodelamujer", "id": "259362862"}, {"verified": false, "name": "Ramon Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "username": "Ramon2448", "id": "2304871790"}, {"location": "Sananduva, Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "Carol Fazolo", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 198, "tweet_count": 4826, "listed_count": 0}, "username": "carol_fazolo", "id": "3300670301"}, {"location": "Off to Never Never Land", "verified": false, "name": "Klinger Neves", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 5001, "tweet_count": 392368, "listed_count": 225}, "username": "Kli_Nev", "id": "3041180620"}, {"location": "Brasil, Uberl\u00e2ndia", "verified": false, "name": "Rosa Vaz", "public_metrics": {"followers_count": 6189, "following_count": 196, "tweet_count": 42304, "listed_count": 17}, "username": "andersonrosavaz", "id": "207582243"}, {"location": "Laniakea", "verified": false, "name": "leon", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1517, "tweet_count": 2696, "listed_count": 0}, "username": "Legarcez2", "id": "1037046922975039489"}, {"location": "Arequipa / Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Luis Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 352, "tweet_count": 7704, "listed_count": 2}, "username": "jorgeluisod", "id": "602968142"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "arturo sueldo", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1592, "tweet_count": 10226, "listed_count": 1}, "username": "asueldoq", "id": "991811523549908992"}, {"location": "spirit house", "verified": false, "name": "mitskilled", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 610, "tweet_count": 100708, "listed_count": 10}, "username": "bethemitski", "id": "725155299804352512"}, {"location": "Your sweet 666 \u26e7", "verified": false, "name": "N\u1d07\u1d0f(\u0274 N\u1d0f\u026a\u0280)", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1049, "tweet_count": 20257, "listed_count": 5}, "username": "EdgrAllanHoe", "id": "3394084018"}, {"location": "Mu\u00e7um rs", "verified": false, "name": "Lizete M. Sturmer", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 4620, "tweet_count": 131907, "listed_count": 2}, "username": "SturmerLizete", "id": "904833221334052864"}, {"location": "GR\u00caMIO", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfcOficial\ud83c\udde7\ud83c\uddfc Kako1903 (Torcedor Comum)", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2831, "tweet_count": 37139, "listed_count": 9}, "username": "Kako1903", "id": "574109918"}, {"verified": false, "name": "Mariadecollantes1", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101680, "listed_count": 0}, "username": "DelChuman", "id": "1029200583188729856"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Wilfredo Coss\u00edo C. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 2117, "tweet_count": 15467, "listed_count": 0}, "username": "Willycossio", "id": "87766332"}, {"location": "camp half blood \ud83c\udff9", "verified": false, "name": "whoan", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 540, "tweet_count": 20429, "listed_count": 3}, "username": "valdexbunch", "id": "1106743994225172480"}, {"location": "Angra dos Reis, Rj", "verified": false, "name": "lillian cabral", "public_metrics": {"followers_count": 11337, "following_count": 634, "tweet_count": 90605, "listed_count": 23}, "username": "hiperbolillian", "id": "1655807190"}, {"location": "montevideo", "verified": false, "name": "Marto", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 2039, "tweet_count": 56674, "listed_count": 24}, "username": "marcemartorelli", "id": "138858695"}, {"verified": false, "name": "Oscar Muller", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 2169, "tweet_count": 28021, "listed_count": 3}, "username": "pescadomuller", "id": "1459721365"}, {"verified": false, "name": "anler7  \uf8ff \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 2465, "tweet_count": 123269, "listed_count": 77}, "username": "anler7", "id": "179598676"}, {"location": "Toledo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alberto Luque", "public_metrics": {"followers_count": 17409, "following_count": 12778, "tweet_count": 12884, "listed_count": 389}, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}, {"location": "Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "\ud83c\udd53\ud83c\udd58\ud83c\udd54\ud83c\udd56\ud83c\udd5e \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 703, "tweet_count": 13323, "listed_count": 1}, "username": "Don_D1eg0", "id": "256162323"}, {"location": "Ciudad del Tajo, Uruguay.", "verified": false, "name": "Aioria de Leo Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 728, "tweet_count": 73644, "listed_count": 13}, "username": "UnBesoYBang", "id": "1105095597017714688"}, {"verified": false, "name": "cristina lagostena", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 48, "tweet_count": 4361, "listed_count": 0}, "username": "mgcriss", "id": "312122376"}, {"verified": false, "name": "La Bruja Cotilla", "public_metrics": {"followers_count": 23370, "following_count": 5427, "tweet_count": 158219, "listed_count": 25}, "username": "Brujaycotilla", "id": "1117443644582187009"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "( A. R. D. )", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 344, "tweet_count": 4765, "listed_count": 1}, "username": "Aleets_delgado", "id": "956704250"}, {"location": "Rio Branco, Brasil", "verified": false, "name": "\u00edndio drama", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1259, "tweet_count": 47473, "listed_count": 0}, "username": "IndioDrama", "id": "852061498730065920"}, {"location": "Cascavel, Brasil", "verified": false, "name": "eminem cascavelense \ud83d\udea9\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1053, "tweet_count": 48679, "listed_count": 0}, "username": "Sidiotaa", "id": "1019403648084963328"}, {"location": "Talara -Per\u00fa", "verified": false, "name": "Edu esperanzado", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "username": "esicu", "id": "251713234"}, {"location": "World", "verified": false, "name": "Novelas Mexicanas \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4464, "following_count": 278, "tweet_count": 144544, "listed_count": 2}, "username": "NovelasMXOf", "id": "2222248532"}, {"verified": false, "name": "gatinha\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1406, "tweet_count": 4889, "listed_count": 3}, "username": "kaginsk", "id": "1058880317187129345"}, {"verified": false, "name": "DUDA", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 371, "tweet_count": 13096, "listed_count": 0}, "username": "dudauzueli", "id": "1079389591008890882"}, {"location": "Sevilla - Ja\u00e9n", "verified": false, "name": "Rob - Ryusei no Oni - Charmless twitting bot", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1720, "tweet_count": 63425, "listed_count": 64}, "username": "Asterfall", "id": "19394975"}, {"location": "Dublin City, Ireland", "verified": false, "name": "Emigra", "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 252, "tweet_count": 46462, "listed_count": 24}, "username": "pedegancho", "id": "23093119"}, {"verified": false, "name": "Lee\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 332, "tweet_count": 6008, "listed_count": 0}, "username": "Liyaniz", "id": "2335856474"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 91, "tweet_count": 19775, "listed_count": 0}, "username": "snow_nit", "id": "216909111"}, {"location": "Amazonas, Brasil", "verified": false, "name": "Milca Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2215, "tweet_count": 125556, "listed_count": 1}, "username": "mi_ayres", "id": "462279680"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ufe0fAngelyna(RUYER BR)", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 547, "tweet_count": 13500, "listed_count": 1}, "username": "angelynaoliver", "id": "628681958"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude3elara 13", "public_metrics": {"followers_count": 5377, "following_count": 1749, "tweet_count": 34887, "listed_count": 0}, "username": "eumariagms", "id": "988578300766425088"}, {"verified": false, "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 504, "tweet_count": 5970, "listed_count": 0}, "username": "luizafweber", "id": "700944162112274432"}, {"verified": false, "name": "reanta", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 333, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}, "username": "_rzardo", "id": "4306950382"}, {"verified": false, "name": "ge\u00f8.", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1272, "tweet_count": 5240, "listed_count": 0}, "username": "louisthnbhd", "id": "946572441681358849"}, {"verified": false, "name": "Xose. Ser muller non \u00e9 un sentimento\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6657, "following_count": 7278, "tweet_count": 819972, "listed_count": 156}, "username": "Estacadebares", "id": "299512363"}, {"location": "Twin Peaks", "verified": false, "name": "Andy 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 945, "tweet_count": 116212, "listed_count": 6}, "username": "AndyOliveira___", "id": "289474643"}, {"verified": false, "name": "Nah est\u00e1 na SERIE \ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1126, "tweet_count": 73915, "listed_count": 1}, "username": "NattyPadalecki", "id": "2707381386"}, {"verified": false, "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 157, "tweet_count": 4268, "listed_count": 0}, "username": "manusilvestrem", "id": "1126279607584481280"}, {"location": "San Vicente de Ca\u00f1ete, Peru", "verified": false, "name": "Edson Morales", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 113, "tweet_count": 3502, "listed_count": 1}, "username": "EdsonMo95258017", "id": "1035522609180565504"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Henry Cotos", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 2326, "tweet_count": 1452, "listed_count": 15}, "username": "HenryCotos", "id": "118729143"}, {"location": "Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Vic\u0442\u043eR", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 218, "tweet_count": 17480, "listed_count": 5}, "username": "VictoR18__", "id": "995439703519264769"}, {"location": "En todas partes", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22212285, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"location": "Suzano, Brasil", "verified": false, "name": "yoto \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 239, "tweet_count": 13930, "listed_count": 0}, "username": "gabrielyotoo", "id": "984617190153482240"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "otavio", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 268, "tweet_count": 3347, "listed_count": 0}, "username": "otvvvio", "id": "994020982397591552"}, {"verified": false, "name": "Caio Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 761, "tweet_count": 27597, "listed_count": 0}, "username": "caiobribeiro", "id": "2699310385"}, {"location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "name": "Solanye Requena", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 667, "tweet_count": 6136, "listed_count": 2}, "username": "solimate", "id": "80697979"}, {"location": "San Pedro Sula, Honduras", "verified": false, "name": "Joel Quezada \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 32983, "following_count": 2247, "tweet_count": 25207, "listed_count": 85}, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}, {"location": "Matias Barbosa , MG ", "verified": false, "name": "yuri", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 313, "tweet_count": 63388, "listed_count": 2}, "username": "Yurii_Mattos", "id": "319666673"}, {"location": "En donde menos se imaginan", "verified": false, "name": "Fco. Altamirano", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 439, "tweet_count": 38126, "listed_count": 11}, "username": "pacoaltamiranoh", "id": "349317983"}, {"verified": false, "name": "Yamil Garcia\ud83c\udf7f\ud83c\udfa5", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 641, "tweet_count": 33023, "listed_count": 2}, "username": "YamilGarcia1999", "id": "1160929519437524992"}, {"location": "sp \u26a2 ", "verified": false, "name": "m\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 199, "tweet_count": 14749, "listed_count": 0}, "username": "monimoniise", "id": "915274959768997888"}, {"location": "\ud83d\udccdEspartillar", "verified": false, "name": "Jonathan", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 61, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}, "username": "joniwagner_", "id": "1188660686064365577"}, {"location": "Espartillar ", "verified": false, "name": "\ud835\ude75\ud835\ude74\ud835\ude7b\ud835\ude78\ud835\ude72\ud835\ude78\ud835\ude83\ud835\ude70\ud835\ude82", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 983, "tweet_count": 23658, "listed_count": 1}, "username": "FeliWalter72", "id": "2561211185"}, {"location": "Eindhoven, Nederland", "verified": false, "name": "WeeDevon \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 374, "tweet_count": 4916, "listed_count": 10}, "username": "WeeDevon", "id": "1188207087337332737"}, {"verified": false, "name": "edgardo c", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "username": "edgardo48127043", "id": "1168035762186739712"}, {"location": "PERU", "verified": false, "name": "Walter Raul Pinedo C", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1640, "tweet_count": 96824, "listed_count": 1}, "username": "pinedo_raul", "id": "789992294"}, {"location": "Escuinapa, Sinaloa", "verified": false, "name": "Ateo mexicano.", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 717, "tweet_count": 4983, "listed_count": 12}, "username": "DrMinininabalu", "id": "889514057857777665"}, {"location": "Z\u00e2mbia", "verified": false, "name": "BITCH ARE U BLIND ? \ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 749, "tweet_count": 55470, "listed_count": 3}, "username": "urhomie_", "id": "1235813102"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "I V A N", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 271, "tweet_count": 16600, "listed_count": 0}, "username": "souoivan", "id": "2370927590"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "El futuro es hoy", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 548, "tweet_count": 88958, "listed_count": 11}, "username": "FightU2", "id": "2831054251"}, {"location": "Argentina", "verified": true, "name": "Juan Manuel L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 29953, "following_count": 711, "tweet_count": 10059, "listed_count": 129}, "username": "JuanmaLopezAR", "id": "201825904"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Pilar Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2398, "tweet_count": 11400, "listed_count": 10}, "username": "Ap07Pilar", "id": "2799755020"}, {"verified": false, "name": "thiaguin", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 434, "tweet_count": 6485, "listed_count": 0}, "username": "thiaguin2304", "id": "3777981148"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "_TaldoNeves \ud83d\udd25\ud83c\udfa1", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 302, "tweet_count": 16372, "listed_count": 1}, "username": "math_neves10", "id": "796824809271336960"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "\u0ca0_\u0ca0", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 728, "tweet_count": 261065, "listed_count": 10}, "username": "maylarisay", "id": "14465312"}, {"verified": false, "name": "sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 381, "tweet_count": 154116, "listed_count": 31}, "username": "wolfsbrn", "id": "24782444"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 424, "tweet_count": 323821, "listed_count": 5}, "username": "adiospablo", "id": "174239478"}, {"verified": false, "name": "Thiago Sanches", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 168, "tweet_count": 555, "listed_count": 0}, "username": "ThiagoS26392130", "id": "1169772635187798017"}, {"verified": false, "name": "Marivaldo Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 76, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "username": "MarivaldoRibe16", "id": "1163233242536992768"}, {"location": "Sierra de Guadarrama", "verified": false, "name": "Albino Monterrubio", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 314, "tweet_count": 711, "listed_count": 5}, "username": "ALBINOMONTERRU1", "id": "1108772852159971329"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "Esther Magar", "public_metrics": {"followers_count": 3074, "following_count": 527, "tweet_count": 25330, "listed_count": 113}, "username": "EstherMagar", "id": "599680221"}, {"verified": false, "name": "F\u2022L\u2022O\u2022R", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 90, "tweet_count": 1669, "listed_count": 0}, "username": "contrerasflofl1", "id": "1146507718498410496"}, {"verified": false, "name": "Tana", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "username": "Tanavdd", "id": "858913376109547521"}, {"location": "Queens, NY", "verified": false, "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"location": "Dallas, TX", "verified": false, "name": "Mariana Atencio", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 255, "tweet_count": 2464, "listed_count": 5}, "username": "MariAtencio96", "id": "132723008"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "id": "6558552"}, {"verified": false, "name": "Marcos\u270d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 397, "tweet_count": 42198, "listed_count": 3}, "username": "marcosderosa", "id": "260470249"}, {"verified": false, "name": "Gpc", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 814, "tweet_count": 160340, "listed_count": 18}, "username": "GPC_55", "id": "403198395"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Olga Alvarez Llorca", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1040, "tweet_count": 3545, "listed_count": 24}, "username": "oalvarezllorca", "id": "992700926"}, {"location": "A la orilla del mundo", "verified": false, "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 256, "tweet_count": 20561, "listed_count": 8}, "username": "algocomoneblina", "id": "160006934"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud83c\udf43T\u00e9 de querer", "public_metrics": {"followers_count": 14822, "following_count": 327, "tweet_count": 21808, "listed_count": 49}, "username": "Te_dequerer", "id": "877941441976291329"}, {"verified": false, "name": "Andrea A. Terr\u00edvel", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 265, "tweet_count": 91909, "listed_count": 66}, "username": "apocrypha", "id": "16581570"}, {"verified": false, "name": "luiz \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 293, "tweet_count": 7043, "listed_count": 8}, "username": "coldqxbae", "id": "1104508860151332865"}, {"verified": false, "name": "Gladis De Alzamora", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2246, "tweet_count": 46902, "listed_count": 0}, "username": "gladis_alzamora", "id": "1184750876839370753"}, {"verified": false, "name": "\u30a2\u30e4\u3063\u3061", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 97, "tweet_count": 3906, "listed_count": 0}, "username": "NOFUCK_NOLIFE_", "id": "927876225590165505"}, {"location": "Earth", "verified": false, "name": "Bicent\ud83c\uddf5\ud83c\uddeanario", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 95, "tweet_count": 56751, "listed_count": 2}, "username": "qfspierre", "id": "106091829"}, {"location": "\ud835\udff3 \ud835\ude64\ud835\ude67 \ud835\ude49\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5c", "verified": false, "name": "Ks\u1d0fo \u2022 LMLY \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1927, "tweet_count": 30800, "listed_count": 1}, "username": "jacksoomorangao", "id": "1193322206266318849"}, {"verified": false, "name": "Hellen", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1374, "tweet_count": 2167, "listed_count": 1}, "username": "euhellezinha", "id": "3293516768"}, {"verified": false, "name": "Carlos Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 240, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}, "username": "CarlosM58409708", "id": "1198090120102068229"}, {"location": "Hope World", "verified": false, "name": "Kim Yuumi | Nahida fan club \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 607, "tweet_count": 89898, "listed_count": 0}, "username": "hoseokdotwav", "id": "855186765858123777"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "renata \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 835, "tweet_count": 195221, "listed_count": 12}, "username": "marsnolith", "id": "353400660"}, {"location": "maria !!", "verified": false, "name": "tutu", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 977, "tweet_count": 38312, "listed_count": 22}, "username": "artslix", "id": "967445066032844801"}, {"location": "nowhere", "verified": false, "name": "omg", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 74, "tweet_count": 3033, "listed_count": 0}, "username": "Mediteuz", "id": "766752416859557888"}, {"location": "Santiago de Compostela", "verified": true, "name": "Diego Pazos", "public_metrics": {"followers_count": 12476, "following_count": 1397, "tweet_count": 114920, "listed_count": 90}, "username": "Yipee182", "id": "291679777"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Mateo", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 1576, "tweet_count": 52514, "listed_count": 36}, "username": "razablan", "id": "109942354"}, {"location": "ele/dele \u2b50", "verified": false, "name": "roge apenas", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 374, "tweet_count": 12983, "listed_count": 2}, "username": "chernoroger", "id": "1029696014901567488"}, {"verified": false, "name": "ADRIAN GUTIERREZ", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 114, "tweet_count": 48563, "listed_count": 7}, "username": "ADRIGUCOR", "id": "1965676999"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 4795, "tweet_count": 113109, "listed_count": 0}, "username": "jmm45_", "id": "2330582360"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Samila LULA da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 14, "tweet_count": 31991, "listed_count": 11}, "username": "SamilaExemplar", "id": "42739102"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Ben Habif Rudnik \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 15858, "following_count": 16932, "tweet_count": 53705, "listed_count": 87}, "username": "sadockh", "id": "92437389"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "mooni", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 229, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}, "username": "ittsmoni", "id": "1122964898688974848"}, {"location": "Olite/Erriberri, Nafarroa", "verified": false, "name": "Miss \u00c1ndrica \u2660\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 497, "tweet_count": 39942, "listed_count": 1}, "username": "as_de_pikas_te", "id": "1073242208139182080"}, {"location": "Pindamonhangaba, Brasil", "verified": false, "name": "CEO De mei", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 353, "tweet_count": 17367, "listed_count": 1}, "username": "srsimsr", "id": "721042884699516928"}, {"location": "Rio de janeiro, Brasil.", "verified": false, "name": "ALMI", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 398, "tweet_count": 14156, "listed_count": 0}, "username": "AlmirLob", "id": "3155024644"}, {"location": "Gama, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Siqueira", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 553, "tweet_count": 14324, "listed_count": 0}, "username": "brusiqueirabs", "id": "826542546398638080"}, {"location": "061", "verified": false, "name": "\ud83e\uddd4\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 6456, "following_count": 2664, "tweet_count": 88949, "listed_count": 4}, "username": "almanijr", "id": "1498844520"}, {"location": "rj", "verified": false, "name": "\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 417, "tweet_count": 41351, "listed_count": 1}, "username": "21pimenta", "id": "1594585118"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Murilo", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 129, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "username": "MuriloBarboza11", "id": "987372549725212678"}, {"verified": false, "name": "Supergirl", "public_metrics": {"followers_count": 8580, "following_count": 9263, "tweet_count": 226414, "listed_count": 21}, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}, {"location": "Cordeiro, Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "\ud83d\udca5Alex Bruno\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 322, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}, "username": "AlexBruno06", "id": "759142036985540608"}, {"location": "Cordeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 464, "tweet_count": 3707, "listed_count": 1}, "username": "Lucasm_Rangel", "id": "220116781"}, {"verified": false, "name": "ti\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 311, "tweet_count": 4935, "listed_count": 0}, "username": "guijms2", "id": "1046069380474433538"}, {"verified": false, "name": "Babyboomerdorada", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 99, "tweet_count": 3092, "listed_count": 2}, "username": "idorados", "id": "2252522587"}, {"verified": false, "name": "Milena", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 902, "tweet_count": 9353, "listed_count": 0}, "username": "msinotti_", "id": "3378328732"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "mariana \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 272, "tweet_count": 14262, "listed_count": 0}, "username": "ddlmarEEana", "id": "3398706411"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Adelaide Correia\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 417, "tweet_count": 8474, "listed_count": 0}, "username": "Adelaidezinha13", "id": "799688875039830017"}, {"location": "\u02e2\u1d34\u1d31/\u1d34\u1d31\u1d3f", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc07 | \ud83d\udcd6: Carrie Soto Is Back", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 229, "tweet_count": 10290, "listed_count": 1}, "username": "pepinodvestido", "id": "2955188674"}, {"location": "Idle town", "verified": false, "name": "n\u00e3o faz sentido x\u2070=1", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1006, "tweet_count": 36619, "listed_count": 5}, "username": "shesartt", "id": "738811225845432320"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "informazione estero", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "username": "infoitestero", "id": "317679514"}, {"verified": false, "name": "Isa Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 369, "tweet_count": 1237, "listed_count": 5}, "username": "Isa_loveslow", "id": "955079906"}, {"verified": false, "name": "Migue melek", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 443, "tweet_count": 7374, "listed_count": 3}, "username": "miguemelek", "id": "162276009"}, {"verified": false, "name": "flor de mandacaru", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 69, "tweet_count": 32984, "listed_count": 0}, "username": "ninja_preta", "id": "211229057"}, {"verified": false, "name": "Clint Eastwood de Estudiantes", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 293, "tweet_count": 7672, "listed_count": 0}, "username": "4CUL_", "id": "985685307172507650"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Lilith", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 335, "tweet_count": 15337, "listed_count": 0}, "username": "Josedipaolo03", "id": "1048569669072957440"}, {"location": "turmero-edo aragua", "verified": false, "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 4110, "tweet_count": 159969, "listed_count": 4}, "username": "aquisehablaE", "id": "1638774944"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}, {"verified": false, "name": "ollie vai ver o paramore!!1!", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1630, "tweet_count": 25394, "listed_count": 49}, "username": "lovejoyphobia", "id": "1069353859586367494"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "angel", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 700, "tweet_count": 12891, "listed_count": 0}, "username": "ericksbaptistaa", "id": "925830972"}, {"location": "Lima - Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Davijo", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 893, "tweet_count": 9946, "listed_count": 0}, "username": "davijo1604", "id": "1143238818"}, {"location": "PPCC - Principat", "verified": false, "name": "Filumestre Indesinenter", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 1485, "tweet_count": 344637, "listed_count": 31}, "username": "filumestre", "id": "1048111723"}, {"verified": false, "name": "Mathii\u2667", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 607, "tweet_count": 58218, "listed_count": 2}, "username": "MathiiMoreira", "id": "1223562265"}, {"location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "verified": false, "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}, {"verified": false, "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 703, "tweet_count": 27896, "listed_count": 0}, "username": "drabitt_", "id": "846208798016622592"}, {"location": "Sabana Llana Norte", "verified": false, "name": "Karlita\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 302, "tweet_count": 105740, "listed_count": 0}, "username": "karladavii", "id": "781123981231415296"}, {"location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "verified": false, "name": "Liih; \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8a\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1055, "tweet_count": 25406, "listed_count": 0}, "username": "gorgeouscamz", "id": "1126893343055728642"}, {"location": "montibeller ", "verified": false, "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 1621, "tweet_count": 77428, "listed_count": 0}, "username": "guirmsx", "id": "1050522061867806720"}, {"location": "Medell\u00edn.", "verified": false, "name": "camilo medellin", "public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 4994, "tweet_count": 51385, "listed_count": 1}, "username": "camilomedellin6", "id": "1079484597828812801"}, {"verified": false, "name": "Lucianaortiz", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 35, "tweet_count": 25798, "listed_count": 0}, "username": "ortizluciana43", "id": "3372614110"}, {"location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "Little Melissa \ud83c\udf3b\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1079, "tweet_count": 161412, "listed_count": 2}, "username": "Gomes922Gomes", "id": "755876900879335424"}, {"location": "\u09ce\u0b6d - \u0317\u0300\ud835\udcdf \ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc66; so yeah, it's a \ud835\udc53\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc52,\n      it's a goddamn \ud835\udc4f\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc67\ud835\udc52 in the dark, \n      and you started it,  \ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86.", "verified": false, "name": "\ud835\udcdf \ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94 + \ud835\udc3d\ud835\udc5c.", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1522, "tweet_count": 4953, "listed_count": 6}, "username": "versacefiIm", "id": "1115625062499897344"}, {"verified": false, "name": "fuck you live", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 348, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}, "username": "cacausuflair", "id": "1169398687241572353"}, {"verified": false, "name": "FrasesDeUmSuicida", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 17, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "username": "Um_Suicida_", "id": "890387408566530048"}, {"verified": false, "name": "mini Maria", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 528, "tweet_count": 2144, "listed_count": 0}, "username": "MariaCarolgerb", "id": "910325858493136896"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "NIKO ATIK", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 377, "tweet_count": 9430, "listed_count": 0}, "username": "5Nikk", "id": "713124778144563203"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Baldit\ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 557, "tweet_count": 9831, "listed_count": 0}, "username": "Baldit__", "id": "984935876097642498"}, {"location": "Jardim Alvorada, Belo Horizont", "verified": false, "name": "Malilith", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 725, "tweet_count": 19947, "listed_count": 0}, "username": "MaLilithh", "id": "1079758956296314880"}, {"location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "verified": false, "name": "Violeta Sabrok\ud83d\ude08\ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 4860, "tweet_count": 6691, "listed_count": 6}, "username": "ArielSabrok", "id": "471773248"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 200, "tweet_count": 6095, "listed_count": 0}, "username": "felipesspace", "id": "1033319834740830208"}, {"verified": false, "name": "Kawa/\\/", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 601, "tweet_count": 26036, "listed_count": 0}, "username": "Realitykaw", "id": "1179319555220541440"}, {"verified": false, "name": "Mari Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1063, "tweet_count": 14337, "listed_count": 0}, "username": "Mariaor16178088", "id": "951829463523840001"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Fab\u00edola Faria", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 709, "tweet_count": 25770, "listed_count": 0}, "username": "FabiolaFaria", "id": "48931467"}, {"location": "(ela/dela)", "verified": false, "name": "LOUD lehhbr \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83e\udde1\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 696, "tweet_count": 141943, "listed_count": 1}, "username": "Saturnoo_Peggau", "id": "1108144725645758464"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "felipe\ud83d\udca3", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1728, "tweet_count": 35395, "listed_count": 0}, "username": "felipe_soaaress", "id": "1198704696090857477"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u2022 K E V \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 59, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}, "username": "kevin_avelino08", "id": "1085803714718416896"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "milanesamilu", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 57, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}, "username": "milanesamilu", "id": "1192483444753862658"}, {"verified": false, "name": "Ana Arantes", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 735, "tweet_count": 42074, "listed_count": 7}, "username": "aarantesg_", "id": "4895704077"}, {"location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Televisi\u00f3n Tabasque\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 44862, "following_count": 710, "tweet_count": 148053, "listed_count": 203}, "username": "TVTenlinea", "id": "62558942"}, {"location": "Lima,Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ricardo Arango", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 2854, "tweet_count": 10168, "listed_count": 1}, "username": "ROA9317", "id": "920599926"}, {"location": "Asunci\u00f3n Paraguay", "verified": false, "name": "Eduardo Escauriza", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1826, "tweet_count": 19375, "listed_count": 1}, "username": "eduescauriza", "id": "458509760"}, {"location": "Paraguay", "verified": true, "name": "Diario La Naci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 411869, "following_count": 420, "tweet_count": 220557, "listed_count": 946}, "username": "LaNacionPy", "id": "166275230"}, {"verified": false, "name": "Xhristian", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 170, "tweet_count": 19000, "listed_count": 0}, "username": "Xhristian19", "id": "985952563408273408"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "verified": false, "name": "Facada Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 5, "tweet_count": 216596, "listed_count": 7}, "username": "facadabot", "id": "1193675541519519744"}, {"verified": false, "name": "sim, soneca", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 433, "tweet_count": 23555, "listed_count": 1}, "username": "umsoneca", "id": "2396500753"}, {"verified": false, "name": "Cayo macondo.", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1132, "tweet_count": 24850, "listed_count": 0}, "username": "Macondocay", "id": "820196244"}, {"location": "Cd. Valles, SLP", "verified": false, "name": "samuel roa", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1475, "tweet_count": 159660, "listed_count": 16}, "username": "samuelroabotell", "id": "185036760"}, {"location": "Ciudad valles, San Luis Potos\u00ed", "verified": false, "name": "emsavalles", "public_metrics": {"followers_count": 5236, "following_count": 1253, "tweet_count": 397854, "listed_count": 83}, "username": "emsavalles", "id": "77299026"}, {"location": "Resende, Brasil", "verified": false, "name": "dmilla", "public_metrics": {"followers_count": 3470, "following_count": 2784, "tweet_count": 9239, "listed_count": 0}, "username": "ludrcx", "id": "1002315872546050049"}, {"location": "Reino Unido", "verified": false, "name": "Jaldmen\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 253, "tweet_count": 10365, "listed_count": 0}, "username": "jaldmen", "id": "1156635505154547712"}, {"location": "catamaraca ", "verified": false, "name": "cawi", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 34, "tweet_count": 2700, "listed_count": 0}, "username": "cawilus", "id": "1122923475440734209"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Pancho", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 153, "tweet_count": 38926, "listed_count": 4}, "username": "todo_es_mentira", "id": "107966965"}, {"location": "Montevideo", "verified": false, "name": "Sofia Montero", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 109, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}, "username": "SofiaMont30", "id": "899456377441091584"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Don To\u00f1ito", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 709, "tweet_count": 23848, "listed_count": 3}, "username": "NeriantRamos", "id": "73993096"}, {"location": "Como, Lombardia", "verified": false, "name": "vi \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 223, "tweet_count": 7172, "listed_count": 3}, "username": "nica__vero", "id": "505886233"}, {"verified": false, "name": "Davide", "public_metrics": {"followers_count": 24797, "following_count": 396, "tweet_count": 100378, "listed_count": 31}, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}, {"location": "Santiago de chile", "verified": false, "name": "Carla", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 241, "tweet_count": 7283, "listed_count": 2}, "username": "CLecaros14", "id": "2420958383"}, {"verified": false, "name": "Danielle", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 505, "tweet_count": 15246, "listed_count": 5}, "username": "danielalecaros", "id": "1422621679"}, {"verified": false, "name": "marialetizia.marzi", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1942, "tweet_count": 221881, "listed_count": 0}, "username": "marialetiziama9", "id": "1111179646538842112"}, {"verified": false, "name": "Callejas", "public_metrics": {"followers_count": 7679, "following_count": 7444, "tweet_count": 104592, "listed_count": 16}, "username": "jumosa6", "id": "1447385094"}, {"location": "MD, no, gracias.", "verified": false, "name": "ALFONSO", "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "username": "52municipios", "id": "524589593"}, {"verified": false, "name": "Fatima", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 36, "tweet_count": 1394, "listed_count": 0}, "username": "Fatima46394843", "id": "1086123776641810432"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9425866, "following_count": 511, "tweet_count": 15275, "listed_count": 8557}, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"location": "Europa", "verified": false, "name": "Instituto Europeo de Ciencias del Comportamiento", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 72, "tweet_count": 128, "listed_count": 5}, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"location": "Tu mente", "verified": false, "name": "\ud835\udc46\ud835\udc52\ud835\udc5b\u0303\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1682, "tweet_count": 37991, "listed_count": 3}, "username": "Luknica", "id": "4872455284"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juan Manuel Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 378, "tweet_count": 1561, "listed_count": 14}, "username": "pincholeto", "id": "390323273"}, {"location": "Nancy (mais parfois ailleurs)", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3a GrosLoup", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 374, "tweet_count": 66335, "listed_count": 16}, "username": "LoupFoc", "id": "440398336"}, {"location": "Cabane au \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "verified": false, "name": "Harry Cauvert", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 210, "tweet_count": 59492, "listed_count": 18}, "username": "HarryCauvert", "id": "302001667"}, {"verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 261, "tweet_count": 24631, "listed_count": 3}, "username": "KraXatu", "id": "57127873"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "verified": false, "name": "amebinha triste", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 117, "tweet_count": 3509, "listed_count": 0}, "username": "sarettosa", "id": "1193614191858454533"}, {"location": "Puebla de Zaragoza", "verified": false, "name": "As\u00ed Lo Dice Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2721, "tweet_count": 74618, "listed_count": 21}, "username": "pueblapreciosa", "id": "300836907"}, {"location": "Brasil - RS - Porto Alegre", "verified": false, "name": "Fefa Vaz", "public_metrics": {"followers_count": 4904, "following_count": 462, "tweet_count": 95233, "listed_count": 14}, "username": "Fefavaz", "id": "52122599"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 6114462, "following_count": 370, "tweet_count": 386200, "listed_count": 9225}, "username": "geglobo", "id": "10842792"}, {"verified": false, "name": "Fabio Affonso", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 820, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}, "username": "fabiomrj", "id": "77941966"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 307419, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"verified": false, "name": "Suicida.eu", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 7, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "username": "suicida_eu", "id": "1203022661451993090"}, {"location": "\ud83d\ude41", "verified": false, "name": "let", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 96, "tweet_count": 7526, "listed_count": 0}, "username": "gundinzinhaa", "id": "952941825643380736"}, {"location": "onde nem deus sabe", "verified": false, "name": "Wandeco", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 335, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}, "username": "WandSiilva", "id": "3487199055"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 195, "tweet_count": 5515, "listed_count": 0}, "username": "lecaros_andrea", "id": "3453097396"}, {"verified": false, "name": "Edgar Allan Hoe", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1189, "tweet_count": 44962, "listed_count": 4}, "username": "andreano_", "id": "75114834"}, {"location": "Empord\u00e0", "verified": false, "name": "Ferran", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 306, "tweet_count": 40039, "listed_count": 0}, "username": "ferranatv", "id": "826057275047546880"}, {"location": "Nueva York, USA", "verified": false, "name": "Controlandoelejido.com", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145886, "listed_count": 6}, "username": "NOTICIAELEJIDO", "id": "516797197"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "Donal \u30aa\u30d3\u30a8\u30c9", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1064, "tweet_count": 46108, "listed_count": 24}, "username": "D_Wrestlingifs", "id": "1115708740638887936"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "sem padr\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 517, "tweet_count": 3649, "listed_count": 0}, "username": "paz_itamar", "id": "3308970964"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Frases", "public_metrics": {"followers_count": 6065254, "following_count": 195, "tweet_count": 96591, "listed_count": 1796}, "username": "UmFilosofoCitou", "id": "254809626"}, {"verified": false, "name": "Lorena Roa V", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1778, "tweet_count": 17539, "listed_count": 0}, "username": "l_roaver", "id": "1337781962"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Jaime Zaid", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 253, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "username": "Jaime_diaz", "id": "31409162"}, {"location": "bh", "verified": false, "name": "susu\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 95, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}, "username": "Suennevi", "id": "1078592351310962688"}, {"verified": false, "name": "that hot toe", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 503, "tweet_count": 6517, "listed_count": 0}, "username": "covitagtz", "id": "1141757172969291781"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ciudadano A Secas", "public_metrics": {"followers_count": 5042, "following_count": 5028, "tweet_count": 47651, "listed_count": 2}, "username": "CDefraudados", "id": "1120726972903063553"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 15489, "following_count": 16128, "tweet_count": 9219, "listed_count": 22}, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Flavio Bauer", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1399, "tweet_count": 18530, "listed_count": 2}, "username": "Flavio_Bauer", "id": "1390105556"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "@SOS_RIO", "public_metrics": {"followers_count": 11072, "following_count": 7967, "tweet_count": 404338, "listed_count": 153}, "username": "SOS_RIO", "id": "100615509"}, {"location": "Burgos, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Goretti 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 4999, "tweet_count": 306296, "listed_count": 40}, "username": "987Goretti", "id": "2535811256"}, {"location": "Ampuriabrava, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "Juan Ant\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 3003, "tweet_count": 246805, "listed_count": 77}, "username": "juanan959", "id": "809054911"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Horacio Moavro", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 452, "tweet_count": 9261, "listed_count": 1}, "username": "HoracioMoavro", "id": "164572612"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "name": "Jorgelina Kos Grabar", "public_metrics": {"followers_count": 16247, "following_count": 2224, "tweet_count": 66883, "listed_count": 24}, "username": "JorgelinaKos", "id": "158530212"}, {"verified": false, "name": "Francisco S\u00e1nchez Tortosa", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 1850, "tweet_count": 105643, "listed_count": 46}, "username": "bipancho", "id": "101505372"}, {"verified": false, "name": "The General", "public_metrics": {"followers_count": 19619, "following_count": 1161, "tweet_count": 63657, "listed_count": 165}, "username": "johnygrey", "id": "382841859"}, {"verified": false, "name": "Jerson", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 288, "tweet_count": 16321, "listed_count": 0}, "username": "JerzonFarfan", "id": "1621905709"}, {"location": "Argentina, Coronel Vidal ", "verified": false, "name": "Micaela \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 999, "tweet_count": 51870, "listed_count": 2}, "username": "Miicaa_9715", "id": "576572784"}, {"location": "Villa Carlos Paz ", "verified": false, "name": "A$AP Rami", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 429, "tweet_count": 18061, "listed_count": 1}, "username": "RamiBustamante", "id": "305952865"}, {"location": "LAS NUBES", "verified": true, "name": "SuperSangreJoven", "public_metrics": {"followers_count": 3262091, "following_count": 105, "tweet_count": 19634, "listed_count": 309}, "username": "DukiSSJ", "id": "3072209228"}, {"verified": false, "name": "Leandro Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 830, "tweet_count": 13540, "listed_count": 0}, "username": "_leandroduuarte", "id": "948751528197836800"}, {"location": "Macondo", "verified": false, "name": "Emiliano Gabriel \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 662, "tweet_count": 27005, "listed_count": 2}, "username": "EmilianoKndanga", "id": "1356008088"}, {"verified": false, "name": "Anthony Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 159, "tweet_count": 1238, "listed_count": 0}, "username": "anthonyramos47", "id": "2633110895"}, {"location": "Quito-Ecuador-Sudam\u00e9rica", "verified": false, "name": "Radio La Calle", "public_metrics": {"followers_count": 67948, "following_count": 823, "tweet_count": 32466, "listed_count": 190}, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}, {"location": "itabira/bh", "verified": false, "name": "tay", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 445, "tweet_count": 20237, "listed_count": 1}, "username": "taynarapr", "id": "788783519757701120"}, {"verified": false, "name": "sambiquira", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 362, "tweet_count": 36151, "listed_count": 1}, "username": "dorinhx", "id": "3057195509"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Mischell Sapper \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 204, "tweet_count": 46125, "listed_count": 2}, "username": "MishellSapper", "id": "2645362762"}, {"location": "obera, misiones", "verified": false, "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 295, "tweet_count": 51693, "listed_count": 1}, "username": "Andii_Berling", "id": "184178449"}, {"location": "Cagliari", "verified": false, "name": "Alessio Mameli", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 4999, "tweet_count": 79352, "listed_count": 56}, "username": "galamay", "id": "28228305"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Ramon Montardit", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1071, "tweet_count": 11103, "listed_count": 22}, "username": "ramontardit", "id": "236579300"}, {"location": "albacete", "verified": false, "name": "Teresa Losa", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2711, "tweet_count": 22695, "listed_count": 30}, "username": "mariateresalos2", "id": "439953503"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "OIT Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11206, "following_count": 8454, "tweet_count": 7036, "listed_count": 169}, "username": "OIT_ES", "id": "1500909942"}, {"location": "H\u00e5rga", "verified": false, "name": "A-manda", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 556, "tweet_count": 78776, "listed_count": 1}, "username": "AphexTwinFanA", "id": "871486322640388096"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd90\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd97 \u2614", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 480, "tweet_count": 26956, "listed_count": 0}, "username": "MihAyano", "id": "952969991971835904"}, {"location": "Pai,Jo\u00e3o, deivid f., warley \ud83e\udd40", "verified": false, "name": "B.\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 569, "tweet_count": 19370, "listed_count": 0}, "username": "brunasantosb_", "id": "948317200095596544"}, {"verified": false, "name": "Thayn\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 418, "tweet_count": 28146, "listed_count": 0}, "username": "Thayna__Santana", "id": "4078864876"}, {"location": "Itagui, Colombia", "verified": false, "name": "Cristiano", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 3770, "tweet_count": 16035, "listed_count": 1}, "username": "farodili02", "id": "869946332663992320"}, {"location": "Mexicore", "verified": false, "name": "G\u00fcandique \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1244, "tweet_count": 26887, "listed_count": 3}, "username": "highdreamvandik", "id": "2385952453"}, {"location": "qui\u00e9n sabe", "verified": false, "name": "nel \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 3816, "tweet_count": 15633, "listed_count": 7}, "username": "sailorescaut", "id": "872629725809782786"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 238, "tweet_count": 18616, "listed_count": 0}, "username": "Agostinaducal", "id": "1001254892974084101"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "name": "Meli\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 151, "tweet_count": 8980, "listed_count": 0}, "username": "melinaducal", "id": "1022764422924836864"}, {"location": "Gotham City", "verified": false, "name": "#TheBatman", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2232, "tweet_count": 53538, "listed_count": 12}, "username": "Kyle_Beyond", "id": "565783161"}, {"verified": false, "name": "mandy", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 307, "tweet_count": 111792, "listed_count": 1}, "username": "amandasbez", "id": "383395693"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Timb\u00e1\ud83c\udde7\ud83c\uddea \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 955, "tweet_count": 92485, "listed_count": 0}, "username": "Timba_217", "id": "955647339628294144"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Al-Rod", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 203, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}, "username": "Fil_Alonso", "id": "908529281319428096"}, {"verified": true, "name": "Bia Kicis", "public_metrics": {"followers_count": 1545226, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1892}, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Jee \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 981, "tweet_count": 13325, "listed_count": 0}, "username": "Jericaangelys", "id": "3341207234"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180081, "listed_count": 0}, "username": "zazoomblog", "id": "231726084"}, {"verified": false, "name": "CINZIA PUTZU", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 66, "tweet_count": 1053, "listed_count": 0}, "username": "ciputzu", "id": "520525787"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Davi Melo", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 316, "tweet_count": 18780, "listed_count": 0}, "username": "daviscmelo", "id": "130672492"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "L 1 P 3 \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 606, "tweet_count": 43510, "listed_count": 1}, "username": "lipaovascaino", "id": "826915921990127626"}, {"location": "cordoba ARGENTINA", "verified": false, "name": "kike \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 2664, "tweet_count": 23930, "listed_count": 20}, "username": "julioalbert55", "id": "339905369"}, {"verified": false, "name": "Williamarbildo", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 445, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}, "username": "William7arbildo", "id": "1092253823073247232"}, {"verified": false, "name": "Pintor de historia", "public_metrics": {"followers_count": 4720, "following_count": 4962, "tweet_count": 23404, "listed_count": 5}, "username": "camus_beto", "id": "958138834637729792"}, {"verified": false, "name": "NO AL TTP11", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 473, "tweet_count": 89059, "listed_count": 0}, "username": "Pelentaruus", "id": "801900502158114816"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Arthur Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 204, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "username": "ArthurAlmeida25", "id": "418341568"}, {"location": "Flamengo", "verified": false, "name": "Carlita isentona \ud83d\udd34 \u26ab\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 39625, "following_count": 1817, "tweet_count": 101894, "listed_count": 76}, "username": "carlitasFLA", "id": "48053429"}, {"location": "Tenebris", "verified": false, "name": "lilith leone", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 381, "tweet_count": 48629, "listed_count": 7}, "username": "aboutaeilish", "id": "1016443136204255237"}, {"verified": false, "name": "Sir Herbert Kilpin", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 0, "tweet_count": 2487, "listed_count": 1}, "username": "IlBuonDiavolo", "id": "1140388071705366528"}, {"verified": false, "name": "lilia De Gante Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 262, "tweet_count": 27225, "listed_count": 2}, "username": "lilia_gante", "id": "4633592292"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "gab 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 7066, "following_count": 5957, "tweet_count": 221845, "listed_count": 16}, "username": "wantsupras", "id": "386659706"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Caro L\u00f3pez \ud83d\ude81", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 423, "tweet_count": 13811, "listed_count": 0}, "username": "Caro_lopez_69", "id": "1202028968611848194"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "EL LOBO FEROZ \ud83d\udc3a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4147, "following_count": 4128, "tweet_count": 9241, "listed_count": 3}, "username": "lobo_feroz_arg", "id": "2289869510"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Ericansado", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 657, "tweet_count": 25771, "listed_count": 1}, "username": "Eriblocked", "id": "1003999098591174656"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "victor", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 206, "tweet_count": 29317, "listed_count": 0}, "username": "vintorvoid", "id": "949509252170813445"}, {"verified": false, "name": "Thayn\u00e1 Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 113, "tweet_count": 1108, "listed_count": 0}, "username": "thayindiazin", "id": "977973780181147650"}, {"verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1785, "tweet_count": 3569, "listed_count": 4}, "username": "pkchop19", "id": "74776549"}, {"verified": true, "name": "Javier Alfaro", "public_metrics": {"followers_count": 6262, "following_count": 1272, "tweet_count": 17326, "listed_count": 56}, "username": "Javier10Alfaro", "id": "276625639"}, {"location": "Canet de mar, Barcelona", "verified": false, "name": "Oriol Dotras", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 636, "tweet_count": 7039, "listed_count": 15}, "username": "odotras", "id": "199220510"}, {"verified": false, "name": "N\u00e8stor Otero", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 37, "tweet_count": 10144, "listed_count": 0}, "username": "Nestornemas", "id": "949900040436293632"}, {"location": "Somewhere", "verified": false, "name": "Luz Ortega \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 434, "tweet_count": 16590, "listed_count": 22}, "username": "ImLucci711", "id": "54017080"}, {"location": "LATAM", "verified": false, "name": "breinguash", "public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37502, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}, "username": "breinguash", "id": "20699817"}, {"location": "\u2708", "verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1112, "tweet_count": 84778, "listed_count": 3}, "username": "punkieway", "id": "1364848406"}, {"verified": false, "name": "\u03b1\u2113\u0454\u03c7\u03b1\u0438\u2202\u044f\u03b1 \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 234, "tweet_count": 18181, "listed_count": 1}, "username": "osmiosmii", "id": "2557352720"}, {"location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ua46d The Decapitron \ua46d", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 497, "tweet_count": 53377, "listed_count": 2}, "username": "TheDecapitron", "id": "1010326558509154306"}, {"location": "Tu mam\u00e1 ", "verified": false, "name": "Zebitas Martinex \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 28925, "following_count": 563, "tweet_count": 69226, "listed_count": 27}, "username": "ZebitasMartinex", "id": "326795376"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Los Benjamins", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 250, "tweet_count": 9179, "listed_count": 9}, "username": "LosBenjaminsVE", "id": "903346098202451970"}, {"verified": false, "name": "Cogita TCHUTCHUCA \ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 503, "tweet_count": 291872, "listed_count": 46}, "username": "CogitaTuti", "id": "350654790"}, {"location": "Over at the Frankenstein place", "verified": false, "name": "Mr_Sloane_com_E", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 728, "tweet_count": 66537, "listed_count": 9}, "username": "Mr_Sloane_com_E", "id": "596708664"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "lic ente", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 885, "tweet_count": 20278, "listed_count": 7}, "username": "ente_vacio", "id": "88605106"}, {"verified": false, "name": "Is\ud83c\udd70\ufe0fbel Cristin\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 294, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}, "username": "IsabelC88414394", "id": "1087339244039954438"}, {"verified": false, "name": "yo", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 138, "tweet_count": 26905, "listed_count": 1}, "username": "lauraxmoran", "id": "702134890465202176"}, {"verified": false, "name": "\u00c9tica con aspirinas", "public_metrics": {"followers_count": 5385, "following_count": 1896, "tweet_count": 230455, "listed_count": 92}, "username": "EticaA", "id": "798473245"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "l\u00e5ura\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 578, "tweet_count": 200065, "listed_count": 21}, "username": "wipeddd0ut", "id": "165099619"}, {"location": "Ibirit\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Rel\u00e2mpago Marquinhos", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 356, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}, "username": "Marc0z157", "id": "4023150809"}, {"verified": false, "name": "Eudilson Torres Maga", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 199, "tweet_count": 8083, "listed_count": 0}, "username": "Eudilson", "id": "82972114"}, {"verified": false, "name": "\u2720 \uaa9c\uaa96\u0aa1\u1974\uaa96\u2148\uaa80\uaa96 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 419, "tweet_count": 15340, "listed_count": 0}, "username": "Arrudajulia1", "id": "1142161235837931532"}, {"verified": false, "name": "MACA", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 232, "tweet_count": 9346, "listed_count": 1}, "username": "MarcusCarvalho7", "id": "4604968641"}, {"location": "Viam\u00e3o", "verified": false, "name": "\u00c9ricles", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 362, "tweet_count": 42812, "listed_count": 0}, "username": "PerrydeSophia", "id": "140158482"}, {"location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "verified": false, "name": "Mercado Manya", "public_metrics": {"followers_count": 8342, "following_count": 362, "tweet_count": 11563, "listed_count": 13}, "username": "mercadomanya", "id": "1118904526369624064"}, {"location": "treasure i eu", "verified": false, "name": "linguinha do chenle", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 2533, "tweet_count": 29530, "listed_count": 17}, "username": "zhongvoir", "id": "1150264150733537281"}, {"location": "blue side", "verified": false, "name": "\u1d00\u0280\u029f\u1d07\u1d1b\u1d07 \u2077 \ud83d\udd2e\ud83e\udd87 13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 2287, "tweet_count": 63146, "listed_count": 20}, "username": "YoonDBoss", "id": "1020083927313256451"}, {"verified": false, "name": "Alexsandro", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "Alexsan45392099", "id": "1202931325075939331"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370119, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"location": "San juan, Puerto Rico", "verified": false, "name": "yoi_&\ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 102, "tweet_count": 2002, "listed_count": 0}, "username": "yoidoel", "id": "967458153028816896"}, {"location": "BR ", "verified": false, "name": "ddeinhass", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 716, "tweet_count": 23101, "listed_count": 0}, "username": "ddeinhass1", "id": "1055615579212652544"}, {"verified": false, "name": "Pequena", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 300, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "username": "Pequena07931486", "id": "1158933507806310400"}, {"verified": false, "name": "Amet Rubinos", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}, "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305"}, {"verified": false, "name": "Tincho \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 262, "tweet_count": 17777, "listed_count": 0}, "username": "tinchoavondet_", "id": "1018600663155183616"}, {"verified": false, "name": "Nolram", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 365, "tweet_count": 71700, "listed_count": 1}, "username": "Nolram14109863", "id": "1015266109786918912"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Carlos AsuajeSequera", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 448, "tweet_count": 28640, "listed_count": 5}, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}, {"verified": false, "name": "raul alcantara", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132539, "listed_count": 17}, "username": "RaulAlcmun", "id": "1432084152"}, {"location": "Sab\u00e1udia, Brasil", "verified": false, "name": "Bianca M.", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 429, "tweet_count": 20583, "listed_count": 0}, "username": "BiancaMelo34", "id": "844152222984364032"}, {"location": "Sabadell, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Aitor CR", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 919, "tweet_count": 5832, "listed_count": 0}, "username": "Aitoor_cr", "id": "1150864200325095426"}, {"location": "Aguascalientes, Ags. MX", "verified": false, "name": "BI NOTICIAS", "public_metrics": {"followers_count": 36724, "following_count": 96, "tweet_count": 175556, "listed_count": 147}, "username": "RadioBI", "id": "87913183"}, {"verified": false, "name": "Ted Mosby Cover", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 974, "tweet_count": 57232, "listed_count": 2}, "username": "SaitamaJack", "id": "1070514183417094146"}, {"location": "Brest. Francia", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Bolkonski", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 3181, "tweet_count": 278262, "listed_count": 10}, "username": "Bolkonski", "id": "195292471"}, {"verified": false, "name": "CH", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 452, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "username": "ALANCmerino", "id": "1285005271"}, {"verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 355, "tweet_count": 23768, "listed_count": 0}, "username": "brehbelle", "id": "1102608524130087074"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1338, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}, "username": "jorluciano1", "id": "749335085057445888"}, {"verified": true, "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178828, "following_count": 134, "tweet_count": 560340, "listed_count": 2863}, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}, {"verified": false, "name": "nico \u2022 arco de vil\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 379, "tweet_count": 8816, "listed_count": 2}, "username": "reidosgoblins", "id": "724046696200704001"}, {"verified": false, "name": "phantom of opera", "public_metrics": {"followers_count": 4998, "following_count": 3543, "tweet_count": 62788, "listed_count": 3}, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "verified": false, "name": "Maah Silva \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 1250, "tweet_count": 15114, "listed_count": 7}, "username": "smaah00", "id": "1049721055282106370"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "verified": false, "name": "Gat\u00fabela", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 407, "tweet_count": 21489, "listed_count": 2}, "username": "fati_3715", "id": "2687181964"}, {"location": "Abdera", "verified": false, "name": "La Logica di Sinistra\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udd95\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 356, "tweet_count": 9977, "listed_count": 2}, "username": "e_falce", "id": "1172590692327145476"}, {"verified": false, "name": "Tosca_Russo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4928, "following_count": 3176, "tweet_count": 37675, "listed_count": 3}, "username": "RussoTosca", "id": "1029279415900020738"}, {"location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Desir\u00e9e", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 155, "tweet_count": 19651, "listed_count": 2}, "username": "desiidesita", "id": "1731989527"}, {"location": "Campina Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Anne com e, Karol com K", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 319, "tweet_count": 18586, "listed_count": 21}, "username": "euaninhakaroll", "id": "167073205"}, {"location": "Santana de Parna\u00edba-SP", "verified": false, "name": "NeyMaria Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 3679, "tweet_count": 112738, "listed_count": 23}, "username": "NeyMariaM", "id": "541994047"}, {"verified": true, "name": "Jo\u00e3o Pedro Stedile", "public_metrics": {"followers_count": 78758, "following_count": 1, "tweet_count": 4169, "listed_count": 227}, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}, {"location": "Xirivella, Valencia", "verified": false, "name": "Javier Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 738, "tweet_count": 44281, "listed_count": 40}, "username": "jgutierrez43", "id": "914677112"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "pukdot_", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 271, "tweet_count": 26993, "listed_count": 1}, "username": "Raynhaaaaaaa", "id": "4141983863"}, {"verified": false, "name": "Carlos Madariaga", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1125, "tweet_count": 8484, "listed_count": 5}, "username": "CarlosXimielga", "id": "3103028189"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 55535, "following_count": 656, "tweet_count": 67224, "listed_count": 363}, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}, {"location": "Santo Domingo y Salcedo.", "verified": false, "name": "Alejandro Pichardo", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 156, "tweet_count": 26446, "listed_count": 0}, "username": "alejandropicha7", "id": "551478491"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "GM Bloisi \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 465, "tweet_count": 42086, "listed_count": 23}, "username": "gmbloisi", "id": "100612757"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "filha do sol", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 65, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}, "username": "kamcomka", "id": "50291494"}, {"location": "LIMA - PERU", "verified": false, "name": "JOEL BALTAZAR CAUTI", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 149, "tweet_count": 11666, "listed_count": 1}, "username": "JOELBALTAZARCAU", "id": "977080189"}, {"verified": false, "name": "Angela Vedele Natale Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 930, "tweet_count": 226102, "listed_count": 4}, "username": "VedeleAngela", "id": "1196504849002770433"}, {"verified": false, "name": "ANSIA", "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 2777, "tweet_count": 48098, "listed_count": 6}, "username": "ansia_tw", "id": "1091380531"}, {"verified": false, "name": "Dr\u00ba. Blackheart \u1d9c\u1d3f\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 197, "tweet_count": 13008, "listed_count": 0}, "username": "Lhuyz_000", "id": "2279286852"}, {"location": "Cascais, Portugal", "verified": false, "name": "MKRsimpson", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1233, "tweet_count": 15231, "listed_count": 7}, "username": "AREA51mpson", "id": "3819173199"}, {"location": "England", "verified": true, "name": "Paul Joseph Watson", "public_metrics": {"followers_count": 1277906, "following_count": 827, "tweet_count": 83887, "listed_count": 7404}, "username": "PrisonPlanet", "id": "18643437"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Bjorn"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Lagertha"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Bjorn"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.7025, "type": "Person", "normalized_text": "Ubbe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203104327956606979"], "created_at": "2019-12-07T00:09:59.000Z", "text": "Ahora lo de la familia de Bjorn es una locura. Tiene hijos con su ex y los cuida Lagertha y su ex. Al mismo tiempo su ex va a tener un hijo con su hermano. Por lo que los hijos de Bjorn y Ubbe van a ser hermanastros y primos al mismo tiempo. Hermoso quilombo para esos pibes", "id": "1203104327956606979", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 17, "like_count": 1055, "quote_count": 24}, "author_id": "817602988458078208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/EvuqX9T8RT", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1202959633658368000", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202976464800534529"], "created_at": "2019-12-06T15:41:54.000Z", "text": "T\u00fa ser\u00e1s recordado como el enfermo que se cas\u00f3 con su t\u00eda, luego con su prima y como el garante de delincuentes que termin\u00f3 sus a\u00f1os hundido en la senilidad. \n\nY ESTO NO ES UNA PROBABILIDAD, ES UNA REALIDAD. https://t.co/EvuqX9T8RT", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202959633658368000"}], "id": "1202976464800534529", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 465, "like_count": 917, "quote_count": 38}, "author_id": "97840455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/gIrKmfXi7U", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1203001295424106498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIrKmfXi7U", "media_key": "7_1203001214876704768"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "APRA"}, {"start": 59, "end": 76, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 212, "end": 222, "tag": "BienHecho"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "Peru"}, {"start": 243, "end": 248, "tag": "MVLL"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "LoUltimo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203001295424106498"], "created_at": "2019-12-06T17:20:34.000Z", "text": "[\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional, #MarioVargasLlosa se\u00f1ala que el suicida del ego colosal ser\u00e1 recordado como un LADR\u00d3N. #BienHecho. #BuenViernes #Peru #MVLL #LoUltimo https://t.co/gIrKmfXi7U", "id": "1203001295424106498", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 11, "like_count": 397, "quote_count": 4}, "author_id": "875801195368955904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202943176941674496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}]}, "created_at": "2019-12-06T13:29:37.000Z", "text": "@alvarodias_ Acho pouco, teria que ser mais e sem benef\u00edcios que diminuam a pena. O que adianta ser condenado 40 anos e sair antes por bom comportamento, porque j\u00e1 cumpriu certo tempo da pena? Saidinha do dia das m\u00e3es se est\u00e1 preso porque matou a m\u00e3e???? E outras barbaridades.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202931838605578241"}], "id": "1202943176941674496", "in_reply_to_user_id": "73745956", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150171128100470785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7467, "type": "Place", "normalized_text": "Art Basel"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/rUe4b3b3Fj", "expanded_url": "https://twitter.com/themusicpimp/status/1203039592129146880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rUe4b3b3Fj", "media_key": "3_1203039586911490048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203039592129146880"], "created_at": "2019-12-06T19:52:44.000Z", "text": "Un banano pegado con cinta aislante a una pared se vendi\u00f3 hoy en Art Basel por 120 mil d\u00f3lares. You can\u2019t make this shit up. https://t.co/rUe4b3b3Fj", "id": "1203039592129146880", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 68, "like_count": 810, "quote_count": 56}, "author_id": "20456427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203052340506312704"], "created_at": "2019-12-06T20:43:24.000Z", "text": "@JorgeVargasPeru Esa mujer, si esa la hija del suicida seguro que sali\u00f3 al padre. Hay que tener la cara para asomarse y decir estupideces", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202741842883821569"}], "id": "1203052340506312704", "in_reply_to_user_id": "74776549", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2588478677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisJlvargasny", "id": "2255069123"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202782835482013696"], "created_at": "2019-12-06T02:52:29.000Z", "text": "@LuisJlvargasny @JorgeVargasPeru Cobardazo el pap\u00e1 y suicida de Carla Garc\u00eda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202749087122104321"}], "id": "1202782835482013696", "in_reply_to_user_id": "2255069123", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "859856993116315648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.3659, "type": "Other", "normalized_text": "Teusaquillo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203107138270314501"], "created_at": "2019-12-07T00:21:09.000Z", "text": "Acaban de robar el D1 de Teusaquillo. Conmigo dentro...\nNo me di cuenta hasta que llegue a la caja y no ten\u00edan cambio y entraron unos tipos de seguridad pistola en mano y luego la polic\u00eda.\n... Susto tan hijo de puta.\nS\u00ed, esto de llevar aud\u00edfonos siempre puede ser suicida.", "id": "1203107138270314501", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1159881566795030529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.3863, "type": "Other", "normalized_text": "Bonsucesso"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.3662, "type": "Place", "normalized_text": "SIA"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5722, "type": "Organization", "normalized_text": "CPP"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/FLry6gfxe1", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1202708061581959174/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FLry6gfxe1", "media_key": "3_1202708039247241218"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 130, "tag": "SIA"}, {"start": 135, "end": 139, "tag": "CPP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708061581959174"], "created_at": "2019-12-05T21:55:21.000Z", "text": "Quadrilha de roubo de cargas que atua na regi\u00e3o de Bonsucesso \u00e9 desmantelada pela Superintend\u00eancia de Intelig\u00eancia e An\u00e1lise (#SIA) da #CPP nesta quinta-feira (05). Ao todo, seis criminosos foram presos e tr\u00eas pistolas foram apreendidas. A ocorr\u00eancia foi encaminhada \u00e0 21\u00aa DP. https://t.co/FLry6gfxe1", "id": "1202708061581959174", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "1436024858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/8uExpRHMnJ", "expanded_url": "https://twitter.com/yongbokita/status/1202663046969200640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8uExpRHMnJ", "media_key": "3_1202663021287489537"}, {"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/8uExpRHMnJ", "expanded_url": "https://twitter.com/yongbokita/status/1202663046969200640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8uExpRHMnJ", "media_key": "3_1202663028321345536"}, {"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/8uExpRHMnJ", "expanded_url": "https://twitter.com/yongbokita/status/1202663046969200640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8uExpRHMnJ", "media_key": "3_1202663034440888320"}, {"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/8uExpRHMnJ", "expanded_url": "https://twitter.com/yongbokita/status/1202663046969200640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8uExpRHMnJ", "media_key": "3_1202663041227198464"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1202663046969200640"], "created_at": "2019-12-05T18:56:29.000Z", "text": "158 https://t.co/8uExpRHMnJ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202663017248362499"}], "id": "1202663046969200640", "in_reply_to_user_id": "1070014961311760384", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 355, "quote_count": 12}, "author_id": "1070014961311760384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/sHBGJhG0mQ", "expanded_url": "https://www.bol.uol.com.br/noticias/2019/12/05/obama-e-esposa-michelle-compram-mansao-de-quase-us-12-milhoes.htm", "display_url": "bol.uol.com.br/noticias/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bol.uol.com.br/noticias/2019/12/05/obama-e-esposa-michelle-compram-mansao-de-quase-us-12-milhoes.htm"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202922980491313153"], "created_at": "2019-12-06T12:09:22.000Z", "text": "Como \u00e9 gostoso ser de esquerda! Pode levar a vida do mais ego\u00edsta dos magnatas, e depois basta fazer DISCURSO igualit\u00e1rio para ser \"do bem\". Obama, que foi pol\u00edtico a vida toda, \u00e9 um multimilion\u00e1rio que comprou sua TERCEIRA casa, uma mans\u00e3o de 12 milh\u00f5es:\nhttps://t.co/sHBGJhG0mQ", "id": "1202922980491313153", "public_metrics": {"retweet_count": 1106, "reply_count": 412, "like_count": 4940, "quote_count": 105}, "author_id": "33520195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "Top\u00edssima144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203106519409188865"], "created_at": "2019-12-07T00:18:41.000Z", "text": "se eles deixar pra falar segunda quem matou a Lara eu vou fazer barraco nesse twitter \ud83d\udc7f#Top\u00edssima144", "id": "1203106519409188865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "816635152776495104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203086382652182529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kaireell", "id": "1087881948859691009"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:58:40.000Z", "text": "@Kaireell En quincena es un acto suicida \ud83d\ude02.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203009656878247938"}], "id": "1203086382652182529", "in_reply_to_user_id": "1087881948859691009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242897982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 192, "probability": 0.8653, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Dmorazevallos", "id": "516592477"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203011136372785152"], "created_at": "2019-12-06T17:59:40.000Z", "text": "@chatavelit @josepimentelali @Dmorazevallos Lastima que no sepa diferenciar entr\u00e9 los APRISTAS con formaci\u00f3n y trayectoria partidaria de una banda de oportunistas  que tienen secuestrado al PAP.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203000131311812609"}], "id": "1203011136372785152", "in_reply_to_user_id": "27446526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "253738390"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203104574535540736"], "created_at": "2019-12-07T00:10:57.000Z", "text": "@NeeSanChi @TioPipoun Quem?....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203104487562448899"}], "id": "1203104574535540736", "in_reply_to_user_id": "982240845767229445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151947367861641216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.3849, "type": "Other", "normalized_text": "KEIKO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202795402774405120"], "created_at": "2019-12-06T03:42:25.000Z", "text": "@larepublica_pe Ser\u00e1 mejor ignorarlo xq este idiota le hace propaganda, a quien le minti\u00f3 al pa\u00eds, en esa comisi\u00f3n q se gast\u00f3 4 millones y salv\u00f3 a la KEIKO y al suicida, esa una \ud83d\udc09\ud83d\udc09", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202626462060359687"}], "id": "1202795402774405120", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202678228881674240"], "created_at": "2019-12-05T19:56:49.000Z", "text": "podemos admitir que el 2019 nos ha roto un poquito a todos?", "id": "1202678228881674240", "public_metrics": {"retweet_count": 8572, "reply_count": 98, "like_count": 21350, "quote_count": 1419}, "author_id": "3576400877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Feliciano"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Stevie Wonder"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Bocelli"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/v9gytOQuyb", "expanded_url": "https://twitter.com/ComunidadMitre/status/1203097295853633536", "display_url": "twitter.com/ComunidadMitre\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203100999969316864"], "created_at": "2019-12-06T23:56:45.000Z", "text": "A ver, dejame adivinar .....\nJos\u00e9 Feliciano, falleci\u00f3\nStevie Wonder es muy mayor para ella y se habla de un joven\nAndrea Bocelli es demasiado refinado para los gustos de la mersada\nNo ch\u00e9, .... no puedo adivinar\nSeguro es un suicida entonces ! https://t.co/v9gytOQuyb", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203097295853633536"}], "id": "1203100999969316864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "749732725469437953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Minhyuk"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "TalkTok"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.5261, "type": "Organization", "normalized_text": "Monbebes"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NVjk2ARfRd", "expanded_url": "https://twitter.com/LeeMinhyukBr/status/1203084447186391041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NVjk2ARfRd", "media_key": "3_1203084418623135745"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NVjk2ARfRd", "expanded_url": "https://twitter.com/LeeMinhyukBr/status/1203084447186391041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NVjk2ARfRd", "media_key": "3_1203084425229152257"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NVjk2ARfRd", "expanded_url": "https://twitter.com/LeeMinhyukBr/status/1203084447186391041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NVjk2ARfRd", "media_key": "3_1203084433986859009"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NVjk2ARfRd", "expanded_url": "https://twitter.com/LeeMinhyukBr/status/1203084447186391041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NVjk2ARfRd", "media_key": "3_1203084441419157505"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203084447186391041"], "created_at": "2019-12-06T22:50:59.000Z", "text": "[FANCAFE] 06.12.19 | Atualiza\u00e7\u00e3o do Minhyuk no TalkTok: \"Coisas que ficaram na mente dos Monbebes\". https://t.co/NVjk2ARfRd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203084413871042561"}], "id": "1203084447186391041", "in_reply_to_user_id": "793634814603698176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "793634814603698176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203033418105262080"], "created_at": "2019-12-06T19:28:12.000Z", "text": "No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "id": "1203033418105262080", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1251774108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.7006, "type": "Person", "normalized_text": "Lando"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 263, "end": 272, "probability": 0.7222, "type": "Other", "normalized_text": "Friendzone"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203103549456080898"], "created_at": "2019-12-07T00:06:53.000Z", "text": "@FelipeF44604099 Man, em Star Wars v\u00e3o fazer a bosta de dar interesses rom\u00e2nticos para a Rey (provavelmente vai ser um assunto complicado com o Kylo) e o Finn (q \u00e9 provavelmente a nova personagem q talvez seja a filha do Lando, confirmaram q ele deixou a Rose na Friendzone) mas tipo, pra q? +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203101573888524289"}], "id": "1203103549456080898", "in_reply_to_user_id": "888908559190290433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708682957997916160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6366, "type": "Place", "normalized_text": "leste"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.9234, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Crissouper", "id": "89863124"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "voumemandar", "id": "1182346043578560513"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203102789523644417"], "created_at": "2019-12-07T00:03:52.000Z", "text": "@beyoncefobia @Crissouper @voumemandar @jairbolsonaro Desde os 5 anos, morando na periferia da zona leste de SP, eu tenho testemunhado as v\u00edtimas dos bandidos que vc adora defender! Quem vive pela espada, morre pela espada! Quem entra na vida do crime e se torna assassino, conhece muito bem os riscos!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203037937857904640"}], "id": "1203102789523644417", "in_reply_to_user_id": "1064314097594970112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105725269611106304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/XeFKYfM14o", "expanded_url": "https://t.co/XeFKYfM14o", "display_url": "t.co/XeFKYfM14o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203053236917297152"], "created_at": "2019-12-06T20:46:57.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XeFKYfM14o", "id": "1203053236917297152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1021780115133538304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QLp0Y7Ogov", "expanded_url": "https://www.nexojornal.com.br/expresso/2019/12/06/A-morte-de-%C3%ADdolos-do-K-pop.-E-a-sa%C3%BAde-mental-dos-artistas?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1575675822", "display_url": "nexojornal.com.br/expresso/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nexojornal.com.br/expresso/2019/12/06/A-morte-de-%C3%ADdolos-do-K-pop.-E-a-sa%C3%BAde-mental-dos-artistas?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1575675822"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203097730681315329"], "created_at": "2019-12-06T23:43:46.000Z", "text": "Tr\u00eas casos registrados em tr\u00eas meses levantam debate sobre press\u00f5es e abusos no ambiente da ind\u00fastria que alimenta esse fen\u00f4meno musical coreano. https://t.co/QLp0Y7Ogov", "id": "1203097730681315329", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 4}, "author_id": "3396160997"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 41, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Berenice Rheinheimer"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/qeqJCwHq7z", "expanded_url": "https://twitter.com/cafe_filosofico/status/1203091384250568704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qeqJCwHq7z", "media_key": "3_1203091311802355713"}]}, "geo": {"place_id": "109c14a3a5141000"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203091384250568704"], "created_at": "2019-12-06T23:18:33.000Z", "text": "Perguntas para a Dra. Berenice Rheinheimer questionam n\u00fameros de suic\u00eddio versus divulga\u00e7\u00e3o e atitudes que envolvem o comportamento suicida. Envie sua pergunta pelos canais digitais. https://t.co/qeqJCwHq7z", "id": "1203091384250568704", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "38708779"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202964943513014273"], "created_at": "2019-12-06T14:56:07.000Z", "text": "td mundo quase se matou o ano td mas eu vou sentir sdd", "id": "1202964943513014273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "818269849050906625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/lvhApLwWrv", "expanded_url": "https://istoe.com.br/mentiras-convenientes/#.XerYnNbQyCs.twitter", "display_url": "istoe.com.br/mentiras-conve\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/R9wV0oS7Wk", "expanded_url": "https://twitter.com/jamellobr/status/1203082543509233664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9wV0oS7Wk", "media_key": "3_1203082538102796292"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203082543509233664"], "created_at": "2019-12-06T22:43:25.000Z", "text": "\u00c1rvores cortadas, um preju\u00edzo imenso para todo o planeta a partir de uma pol\u00edtica suicida que arrasta o pa\u00eds para crise clim\u00e1tica com desdobramentos imprevis\u00edveis ...\n\nhttps://t.co/lvhApLwWrv https://t.co/R9wV0oS7Wk", "id": "1203082543509233664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "464150523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 70, "end": 87, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Florencia Kirchner"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/w0KrAaraNQ", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/florencia-kirchner-de-novia/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost61", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/florencia-kirc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 130, "tag": "comunidadMitre"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203097295853633536"], "created_at": "2019-12-06T23:42:02.000Z", "text": "Rumores de romance: qui\u00e9n es el joven que viaj\u00f3 a Cuba para visitar a Florencia Kirchner.. https://t.co/w0KrAaraNQ #comunidadMitre", "id": "1203097295853633536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1155563426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202981128816254977"], "created_at": "2019-12-06T16:00:26.000Z", "text": "Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "id": "1202981128816254977", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 71, "quote_count": 5}, "author_id": "3484230853"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}], "urls": [{"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/AWucG54RWv", "expanded_url": "https://twitter.com/UllissesxD/status/1203080416233689088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWucG54RWv", "media_key": "3_1203080406293209092"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bagre_uT", "id": "3068379623"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "_FlaDaDepressao", "id": "1002776640"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "samuelvenancio", "id": "57695296"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203080416233689088"], "created_at": "2019-12-06T22:34:58.000Z", "text": "@bagre_uT @_FlaDaDepressao @samuelvenancio Meu time por pior que seja, \u00e9 melhor que isso, cair, levantar faz parte, j\u00e1 isso,s\u00f3 o esterco faz parte, matam 10 meninos, e ficam recorrendo pra indenizar fam\u00edlias, milh\u00f5es no arrascaeta,Gabigol etc, mas os mlks mortos nada, esc\u00f3ria..... https://t.co/AWucG54RWv", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202964503052345349"}], "id": "1203080416233689088", "in_reply_to_user_id": "3068379623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325825889"}, {"geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/HE5Z6tJYEl", "expanded_url": "https://twitter.com/julirocks/status/1202241596286291969", "display_url": "twitter.com/julirocks/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203097606139842565"], "created_at": "2019-12-06T23:43:16.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705.... https://t.co/HE5Z6tJYEl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202241596286291969"}], "id": "1203097606139842565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "183009958"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203100170625392643"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alexand3r_", "id": "105348209"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:53:27.000Z", "text": "@alexand3r_ Siempre pasa \ud83d\udc86\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203097866690015232"}], "id": "1203100170625392643", "in_reply_to_user_id": "105348209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158448032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "martina"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "luz blanca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203079472355909633"], "created_at": "2019-12-06T22:31:13.000Z", "text": "martina cree est\u00e1 dando un ataque de asma y en vez de hacer algo al respecto est\u00e1 mandando mensajes como \"ac\u00e1 esperando ver la luz blanca\"al grupo JAJAJAJAJA dios", "id": "1203079472355909633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078000271714848773"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203054624372072455"], "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 170, "username": "Nicolaspsouza", "id": "798349651556581376"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:52:28.000Z", "text": "Mandei um \u00e1udio cantando pro ni e seguinte ele \u00e9 tri frau ao inv\u00e9s de vim no leva ele se matou rindo \ud83d\ude0f\ud83d\ude2a sei que minha voz n\u00e3o \u00e9 tudo isso mais da moral fdp @Nicolaspsouza", "id": "1203054624372072455", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "956045048268951553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203096701533376513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "josema88215084", "id": "966506890728497152"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:39:40.000Z", "text": "@josema88215084 Porque es la m\u00e1xima expresi\u00f3n del capitalismo voraz en el que vivimos??, pq se suicidan todos los meses personas ah\u00ed y los cuerpos son tapados con un biombo???...motivos hay de sobra amigo...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203096231364431872"}], "id": "1203096701533376513", "in_reply_to_user_id": "966506890728497152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1733582767"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203083781688700934"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joaokarvalho26", "id": "953780071772442624"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:48:20.000Z", "text": "@joaokarvalho26 @SF_Moro Com certeza! Nesses 30 anos de governos golpistas, q nos golpeavam a todo momento, distribu\u00edram armamento aos bandidos deixando ao deus-dar\u00e1 a sorte do povo de bem! Ser\u00e3o retirados \u00e1s p\u00e1s!! Morram os bandidos! Sejam fuzilados!! Deixem o povo de bem em paz!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203081396933332993"}], "id": "1203083781688700934", "in_reply_to_user_id": "953780071772442624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "254133545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9582, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.856, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/vPYhSUSTJT", "expanded_url": "https://twitter.com/teofb/status/1203038515161899009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vPYhSUSTJT", "media_key": "3_1203038471549595649"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203038515161899009"], "created_at": "2019-12-06T19:48:28.000Z", "text": "Uma final \u00e9pica. Uma virada inexplic\u00e1vel.\n\nFinalmente chegou a hora de falar sobre a Libertadores.\n\nFlamengo 2x1 River Plate. Uma final escrita como as melhores hist\u00f3rias.\n\nVamos destrinchar esse roteiro.\n\nVem comigo no fio t\u00e1tico! https://t.co/vPYhSUSTJT", "id": "1203038515161899009", "public_metrics": {"retweet_count": 1420, "reply_count": 233, "like_count": 7815, "quote_count": 331}, "author_id": "177517866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "richie"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.5668, "type": "Organization", "normalized_text": "stan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CURLYJEWISH", "id": "816373236657221632"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203098960430272512"], "created_at": "2019-12-06T23:48:39.000Z", "text": "@CURLYJEWISH / y luego richie recupera la memoria y queda con trauma psicol\u00f3gico severo por haber provocado indirectamente la muerte de stan", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203098742393647104"}], "id": "1203098960430272512", "in_reply_to_user_id": "816373236657221632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122245606985039872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "richie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4113, "type": "Person", "normalized_text": "guadalupe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203098624097435648"], "created_at": "2019-12-06T23:47:19.000Z", "text": "/ que richie se caiga de las escaleras al ser golpeado por stan a lo rosa de guadalupe y pierda la memoria", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203098490706022400"}], "id": "1203098624097435648", "in_reply_to_user_id": "1122245606985039872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1122245606985039872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692955148288"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029693013856257"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692976189442"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 160, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203029700412682240"], "created_at": "2019-12-06T19:13:26.000Z", "text": "Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy completa para la prevenci\u00f3n del #suicidio y el abordaje de la conducta suicida en curso. 7 y 8 de Febrero en Madrid. Plazas limitadas. https://t.co/7dBDyBDkBs", "id": "1203029700412682240", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1415979499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0wt9h6ZhTS", "expanded_url": "https://twitter.com/Dedinho_Guarabu/status/1202574797496111105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wt9h6ZhTS", "media_key": "3_1202574792060211201"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202574797496111105"], "created_at": "2019-12-05T13:05:49.000Z", "text": "BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA N\u00c3O SO TEM BANDIDO NAO , TEM MORADOR , CRIAN\u00c7AS , PESSOAS DE BEM , VAMOS DIVULGAR POR QUE A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR , T\u00c3O FAZENDO MUITA COVARDIA NAS NOSSAS.... https://t.co/0wt9h6ZhTS", "id": "1202574797496111105", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 34, "like_count": 3007, "quote_count": 60}, "author_id": "1021223624181764097"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203070940285997056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:57:18.000Z", "text": "@magicaGrmente22 Questi fatti mi fanno un male dentro che \u00e8 indescrivibile!\n\nImmaginate la disperazione di quest\u2019uomo!! Che neanche la chiesa vorr\u00e0 in quanto suicida!\n\nE i mikranti in hotel, con 42\u20ac al giorno!!\n\nGrazie Stato, grazie Mattarella", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203050402859630592"}], "id": "1203070940285997056", "in_reply_to_user_id": "3090019191", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "747184721935933440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/iYSiFA0GO5", "expanded_url": "https://ponte.org/doria-homenageia-pms-que-mataram-11-antes-de-saber-se-acao-foi-legal/", "display_url": "ponte.org/doria-homenage\u2026"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 111, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202996022416416769"], "created_at": "2019-12-06T16:59:36.000Z", "text": "Quando a PM matou 11 pessoas, na terceira a\u00e7\u00e3o policial mais violenta da hist\u00f3ria de SP, o governador @jdoriajr premiou os policiais que mataram os suspeitos mesmo antes de qualquer investiga\u00e7\u00e3o apontar se a\u00e7\u00e3o havia sido correta. https://t.co/iYSiFA0GO5", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202996021204258816"}], "id": "1202996022416416769", "in_reply_to_user_id": "2528987124", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2528987124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/8jc5H2kCC3", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1201944842890289154", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202241596286291969"], "created_at": "2019-12-04T15:01:47.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/8jc5H2kCC3", "id": "1202241596286291969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1592249964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/3oqigDJt9g", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203087114226819074"], "created_at": "2019-12-06T23:01:34.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/3oqigDJt9g", "id": "1203087114226819074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "294831076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "Nova Citadel"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "Wolrdmind"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.4188, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "Worldmind"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203096874519027716"], "created_at": "2019-12-06T23:40:22.000Z", "text": "corporativa e uma for\u00e7a policial privatizada.\u00a0Enquanto estiver l\u00e1, ele descobre que a Nova Citadel havia sido saqueada anos atr\u00e1s e, de repente, a Wolrdmind \u00e9 acionada.\n\nEm pouco tempo, Conan ordena \u00e0 Worldmind que pegue a Citadel - que por acaso \u00e9 uma espa\u00e7onave enorme - e a [+]", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203096872933609473"}], "id": "1203096874519027716", "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1073607966954307585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.458, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203009260386422786"], "created_at": "2019-12-06T17:52:13.000Z", "text": "o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "id": "1203009260386422786", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 94, "quote_count": 11}, "author_id": "1171620199885357057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Ru\u00edz"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/7YRrghpxQa", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203088350535651329"], "created_at": "2019-12-06T23:06:29.000Z", "text": "Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando Ru\u00edz https://t.co/7YRrghpxQa v\u00eda @@rdsomospueblo", "id": "1203088350535651329", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2413194534"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202646409759141888"], "created_at": "2019-12-05T17:50:22.000Z", "text": "14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un perill per a Espanya\". Aquella dita que assegura que \"Moure's \u00e9s arriscat. No moure's \u00e9s su\u00efcida\" \u00e9s el que va acabar, paradoxalment, amb Rajoy.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202646408081231872"}], "id": "1202646409759141888", "in_reply_to_user_id": "918529065321148421", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1, "like_count": 370, "quote_count": 0}, "author_id": "918529065321148421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203093991115427840"], "created_at": "2019-12-06T23:28:54.000Z", "text": "A namorada dele que vai vencer , com dois filhos um de cada pai , 24 anos nas costas  e sem nunca ter nem trabalhado de carteira assinada . Na moral , toma no cu .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203093660528762889"}], "id": "1203093991115427840", "in_reply_to_user_id": "822443275592302592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822443275592302592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203064228690743297"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "AQLperu", "id": "721107097212035072"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:30:38.000Z", "text": "@JCaballero35 @AQLperu @Politica_LR Es broma? Es el peruano m\u00e1s conocido a nivel mundial . \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203019474506584064"}], "id": "1203064228690743297", "in_reply_to_user_id": "1273763233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4480936758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202056274713677826"], "created_at": "2019-12-04T02:45:23.000Z", "text": "Hace un a\u00f1o, denegaron el asilo a @AlanGarciaPeru , a pesar de ser cat\u00f3lico practicante, el Presidente de Uruguay la pag\u00f3 caro, su deslealtad, con el fallecimiento de su esposa, su c\u00e1ncer y la derrota del FA. No me alegro, pero la palabra se honra, por m\u00e1s presi\u00f3n existente.", "id": "1202056274713677826", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 979, "like_count": 367, "quote_count": 230}, "author_id": "283279534"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1203094774292586496"], "created_at": "2019-12-06T23:32:01.000Z", "text": "@YuriKhedzAlt only shots i take r espresso bitch", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203094606327566336"}], "id": "1203094774292586496", "in_reply_to_user_id": "1077183898042417152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "858801321272627200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203085979877294080"], "created_at": "2019-12-06T22:57:04.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 \n\ne voc\u00eas?", "id": "1203085979877294080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1033423648114257922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "1B"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203084325186654208"], "created_at": "2019-12-06T22:50:30.000Z", "text": "@siteptbr eu quero tanto que esse filme bata 1B pt mais chuto uns 800M em bilheteria", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203083370332327937"}], "id": "1203084325186654208", "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1191142190661210112"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202851953845456897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "created_at": "2019-12-06T07:27:08.000Z", "text": "@DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202730539461103620"}], "id": "1202851953845456897", "in_reply_to_user_id": "3317380810", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 28, "like_count": 377, "quote_count": 3}, "author_id": "732817452569141248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203088448078467078"], "created_at": "2019-12-06T23:06:52.000Z", "text": "Por qu\u00e9 no puede una chica ser suicida en paz", "id": "1203088448078467078", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055574721851547648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.7849, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Hv3r6SQj30", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/negociaciones-investidura-psoe-insiste-investidura-asume-calendario-marcara-erc.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/politica/negoc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/negociaciones-investidura-psoe-insiste-investidura-asume-calendario-marcara-erc.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 209, "username": "ManuSanchezG", "id": "448377201"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203088478562447361"], "created_at": "2019-12-06T23:07:00.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez dice que no sabe si la reuni\u00f3n del martes en Barcelona ser\u00e1 la definitiva, pero si lo fuera el pleno para la elecci\u00f3n del presidente podr\u00eda ser en la semana del 16 de diciembre\n\nPor @ManuSanchezG\nhttps://t.co/Hv3r6SQj30", "id": "1203088478562447361", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "17676713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4412, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9187, "type": "Organization", "normalized_text": "VdG"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RxSv7UiHx8", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioabadg/status/1202200222920855552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RxSv7UiHx8", "media_key": "3_1202200216834838531"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Ceuta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202200222920855552"], "created_at": "2019-12-04T12:17:23.000Z", "text": "La Plataforma Feminista de #Ceuta denuncia un caso de VdG de un var\u00f3n que se suicida hiriendo de gravedad a su mujer, oh casualidad, que pasaba por all\u00ed. Y el juzgado archiva. Era guardia civil.\n\nAhora las amenazadas y agredidas son ellas. No est\u00e1is solas, todo mi apoyo y cari\u00f1o. https://t.co/RxSv7UiHx8", "id": "1202200222920855552", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 82, "quote_count": 4}, "author_id": "167145661"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203092446344892416"], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "petrassdf", "id": "977246452425678848"}]}, "created_at": "2019-12-06T23:22:46.000Z", "text": "olha que ela suicida te @petrassdf", "id": "1203092446344892416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1201105080411394048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Thaaispetacula1", "id": "1014924183233613830"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "otakuzinh0", "id": "1109570427448365058"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203091829425680384"], "created_at": "2019-12-06T23:20:19.000Z", "text": "@Thaaispetacula1 @otakuzinh0 Naruto \u00e9 ruim", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203023668697346048"}], "id": "1203091829425680384", "in_reply_to_user_id": "1014924183233613830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "841452304595324928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203088399751680001"], "created_at": "2019-12-06T23:06:41.000Z", "text": "@_95artboy_ But drunk people s\u00e3o t\u00e3o engra\u00e7adas\ud83d\udc40\nN\u00c3O BEBAM CRIAN\u00c7AS", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203088123166629888"}], "id": "1203088399751680001", "in_reply_to_user_id": "1186038666554200064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1162125459703894016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 165, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "Ulysses Guimar\u00e3es"}, {"start": 177, "end": 189, "probability": 0.4537, "type": "Organization", "normalized_text": "dos Deputados"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 114, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203079139005218817"], "created_at": "2019-12-06T22:29:53.000Z", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: Nesta segunda-feira, 9/12, convido todos a prestigiarem a Sess\u00e3o Solene em Homenagem ao Ministro @SF_Moro!\n\nPARTICIPEM! Cheguem ao Plen\u00e1rio Ulysses Guimar\u00e3es da C\u00e2mara dos Deputados com anteced\u00eancia, \u00e0s 8h30m!\n\nVamos encher o plen\u00e1rio, pessoal! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1203079139005218817", "public_metrics": {"retweet_count": 1453, "reply_count": 130, "like_count": 5823, "quote_count": 55}, "author_id": "975127727501185025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/ri9drNpt3g", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioSeRoa/status/1203069587173937152", "display_url": "twitter.com/JulioSeRoa/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203082793909133318"], "created_at": "2019-12-06T22:44:24.000Z", "text": "Responde Felipe, por favor... \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39 https://t.co/ri9drNpt3g", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203069587173937152"}], "id": "1203082793909133318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53997808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.6015, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN NADIE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "noeaviles", "id": "73176239"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "vsg242003", "id": "268468502"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "JosephEStiglitz", "id": "1963312058"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "Martin_M_Guzman", "id": "3399074854"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1203090172595855361"], "created_at": "2019-12-06T23:13:44.000Z", "text": "@noeaviles @ADRIANDOMAINAME @vsg242003 @JosephEStiglitz @Martin_M_Guzman MAYBE HE MEAN A JOHN NADIE. PLEASE HELP ME GOOGLE TRANSLATE.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203088766040186881"}], "id": "1203090172595855361", "in_reply_to_user_id": "73176239", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38793699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "witcher 3"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203089797201498117"], "created_at": "2019-12-06T23:12:14.000Z", "text": "@gamerzeroficial Eu montei um Pc novo pra jogar witcher 3. Joguei o 2 e achei fenomenal, por isso tinha muito hype. O game cresceu muito em rela\u00e7\u00e3o ao anterior. O mundo ficou gigante e os caras refinaram as sides quests fazendo com que o jogo ficasse fant\u00e1stico nesse quesito...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203025705828855809"}], "id": "1203089797201498117", "in_reply_to_user_id": "1104477652952469504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105893186835267584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8163, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/yaJht3DtMM", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1202747891351199745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yaJht3DtMM", "media_key": "3_1202747373186928641"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/yaJht3DtMM", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1202747891351199745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yaJht3DtMM", "media_key": "3_1202747440484507649"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "CCXP19"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202747891351199745"], "created_at": "2019-12-06T00:33:37.000Z", "text": "FEMINISTA, RAINHA DO TANQUE! \nNo painel de #AvesDeRapina na #CCXP19, Margot Robbie disse:\n\n\"Feminismo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 para mulheres, homens tamb\u00e9m podem ser feministas.\"\n\n#BirdsOfPrey https://t.co/yaJht3DtMM", "id": "1202747891351199745", "public_metrics": {"retweet_count": 495, "reply_count": 208, "like_count": 4013, "quote_count": 660}, "author_id": "884185909368901633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rjgEaV8Z5j", "expanded_url": "https://twitter.com/umoutroalterego/status/1203077594104713217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rjgEaV8Z5j", "media_key": "7_1203077534902079490"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203078575559196673"], "created_at": "2019-12-06T22:27:39.000Z", "text": "Digam-me como algu\u00e9m mata um jogo desta forma! Que vergonha! O Benfica precisa disto?!!   https://t.co/rjgEaV8Z5j", "id": "1203078575559196673", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 52, "like_count": 217, "quote_count": 32}, "author_id": "531622307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.4057, "type": "Other", "normalized_text": "BodegaPetrista"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "AriasInocente"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/iPWGmrMuCF", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaUribe64/status/1203058919461052422/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iPWGmrMuCF", "media_key": "3_1203058913840680967"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/FA2UMenDhV", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresFelArias/status/1202938364787404802", "display_url": "twitter.com/AndresFelArias\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 37, "tag": "BodegaPetrista"}, {"start": 103, "end": 117, "tag": "AriasInocente"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203058919461052422"], "created_at": "2019-12-06T21:09:32.000Z", "text": "As\u00ed act\u00faa la valiente #BodegaPetrista bloqueando! Excelente \u2757 se nota que algo estamos haciendo bien \ud83d\ude09 #AriasInocente https://t.co/iPWGmrMuCF https://t.co/FA2UMenDhV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202938364787404802"}], "id": "1203058919461052422", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 42, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "272668932"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.476, "type": "Other", "normalized_text": "memesvy"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 121, "end": 140, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "UnVioladorEnTuCamino"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 141, "tag": "UnVioladorEnTuCamino"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203075902386651136"], "created_at": "2019-12-06T22:17:01.000Z", "text": "Sorry, pero se hicieron memesvy videos con la gente que se suicida del Costanera Center. Y no van a editar un v\u00eddeo con #UnVioladorEnTuCamino  ? No s\u00e9 ah?", "id": "1203075902386651136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64856001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202976670044610561"], "created_at": "2019-12-06T15:42:43.000Z", "text": "Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicida. Y se cree causal. Cuando el malestar aumenta pero est\u00e1 ah\u00ed. De hecho el malestar cl\u00ednico es significativo. Debe recibirse ATENCI\u00d3N ESPECIALIZADA SIN DUDA.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976668371030017"}], "id": "1202976670044610561", "in_reply_to_user_id": "726103075988066304", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "author_id": "726103075988066304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/To2M3ruTa7", "expanded_url": "https://twitter.com/Dra_Tanuki/status/1202524694987104257", "display_url": "twitter.com/Dra_Tanuki/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203021390980505600"], "created_at": "2019-12-06T18:40:25.000Z", "text": "La atenci\u00f3n de la salud mental en la sanidad p\u00fablica es bastante triste, la verdad.\n\nHacen falta m\u00e1s medios, eso es indudable.\n\nEsto no puede denominarse terapia. Esto no es psicolog\u00eda cient\u00edfica ni de lejos. https://t.co/To2M3ruTa7", "id": "1203021390980505600", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 3}, "author_id": "4486413563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Doraditos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203009656878247938"], "created_at": "2019-12-06T17:53:47.000Z", "text": "Llamar a Doraditos debe ser considerado como deporte extremo \ud83e\udd75", "id": "1203009656878247938", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087881948859691009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203085420877287430"], "created_at": "2019-12-06T22:54:51.000Z", "text": "Tudo o q eu queria era me matar tomando os comprimidos dele. Ia ser t\u00e3o lindo. Pq ele n\u00e3o liga se eu to chorando num quarto escuro pq n\u00e3o posso conversar com ningu\u00e9m dentro dessa casa. Ia ser t\u00e3o simb\u00f3lico \u2764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203085416225820672"}], "id": "1203085420877287430", "in_reply_to_user_id": "404485978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404485978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "scorpio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mirkocastrx", "id": "1016052393501511680"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203085953524535302"], "created_at": "2019-12-06T22:56:58.000Z", "text": "@mirkocastrx scorpio con s de sexy por supuesto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203084070487568391"}], "id": "1203085953524535302", "in_reply_to_user_id": "1016052393501511680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028759616140832768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VLvpjB3tNZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13064", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13064", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13064"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 74, "end": 79, "tag": "\u767e\u6226\u932c\u78e8"}, {"start": 140, "end": 148, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u8a95\u751f\u796d"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1202195282936520704"], "created_at": "2019-12-04T11:57:45.000Z", "text": "#\u30e1\u30a4\u793e\u9577 \u304a\u8a95\u751f\u65e5\u8a18\u5ff5\ud83c\udf82\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u304c\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u30d7\u30ed\u7d4c\u55b6\u8005\u306e\u54f2\u5b66\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u5148\u65e5\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306e\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306b\u884c\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n#\u767e\u6226\u932c\u78e8 \u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5\u3092\u582a\u80fd\u3067\u304d\u305f\u306e\u3067\u3001\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306e\u69d8\u5b50\u3092\u5c11\u3057\u304a\u88fe\u5206\u3051\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/VLvpjB3tNZ\n\n#\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u8a95\u751f\u796d", "id": "1202195282936520704", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203068447330045952"], "created_at": "2019-12-06T21:47:24.000Z", "text": "Algm pode me mata rapidinho?", "id": "1203068447330045952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "937446937871216640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "Tio Ney"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lcorrico", "id": "2284902964"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203058440521834499"], "created_at": "2019-12-06T21:07:38.000Z", "text": "@lcorrico Tio Ney \u00e9 ofensivo pai.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203014766618456064"}], "id": "1203058440521834499", "in_reply_to_user_id": "2284902964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "128605037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.7943, "type": "Place", "normalized_text": "Montreal"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.7691, "type": "Place", "normalized_text": "Montreal"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Quebec"}, {"start": 189, "end": 209, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional del Recuerdo"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "la Mujer"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/xKiUUWqGU4", "expanded_url": "https://twitter.com/museodelamujer/status/1203081860164866050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKiUUWqGU4", "media_key": "3_1203081847166640140"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203081860164866050"], "created_at": "2019-12-06T22:40:42.000Z", "text": "6 de diciembre de 1982\nCanad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\n\nMasacre de Montreal: un estudiante de la Escuela Polit\u00e9cnica de Montreal, en Quebec, acribilla a 14 mujeres y se suicida. Se conmemora esta fecha como D\u00eda Nacional del Recuerdo por las V\u00edctimas de la Violencia contra la Mujer. \u2640\ufe0f https://t.co/xKiUUWqGU4", "id": "1203081860164866050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "259362862"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203044985601437704"], "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 67, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:14:10.000Z", "text": "\u00d3bvio, n\u00e3o apresento verdades.\n\nMas precisamos de ajudar @cirogomes e o @PDT_Nacional potencializar os valores, val\u00eancias e alcance.\n\nVim respeito, humildade e mais que torcida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203044982908760077"}], "id": "1203044985601437704", "in_reply_to_user_id": "207582243", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "207582243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/EO38jGLWKR", "expanded_url": "https://twitter.com/nyxeth/status/1202303355147706369", "display_url": "twitter.com/nyxeth/status/\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202692098065125387"], "created_at": "2019-12-05T20:51:55.000Z", "text": "Verne a Layla JAUSUA @ColoredBinge https://t.co/EO38jGLWKR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202303355147706369"}], "id": "1202692098065125387", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3394084018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Moura"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/bBpj4DzuLF", "expanded_url": "https://twitter.com/BardahlComCanha/status/1203067736047394816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBpj4DzuLF", "media_key": "3_1203067705454190592"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 116, "username": "Gremio", "id": "20237983"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203067736047394816"], "created_at": "2019-12-06T21:44:34.000Z", "text": "L\u00e9o Moura matou pau no texto de despedida. Obrigado por tudo... Vida que se renova, novo ciclo come\u00e7ando no \u2066@Gremio\u2069 . https://t.co/bBpj4DzuLF", "id": "1203067736047394816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "574109918"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6447, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.5075, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Gloria"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.2367, "type": "Organization", "normalized_text": "Abengoa"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.2794, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.376, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203019830925897729"], "created_at": "2019-12-06T18:34:13.000Z", "text": "@aldoEsp96807840 AGP era tan h\u00e1bil para el mal, que se asociaba con sus corruptos, Grupo Gloria y sus empresas, Abengoa, Barata, etc.\n\u00bfPorqu\u00e9 creen que Barata ha echado a todo el mundo y al suicida lo est\u00e1 echando de a poquitos?\nF\u00e1cil, son socios en un huevo de negocios, con \u00e9l se asociaban...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202704482104045568"}], "id": "1203019830925897729", "in_reply_to_user_id": "845495150834954240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "87766332"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203082265527508994"], "created_at": "2019-12-06T22:42:18.000Z", "text": "@wholdmc mas houve denuncia tamb\u00e9m????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203033415127359493"}], "id": "1203082265527508994", "in_reply_to_user_id": "1106743994225172480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1655807190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/RIJo7W0sy1", "expanded_url": "https://twitter.com/pescadomuller/status/1202573290847555587/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RIJo7W0sy1", "media_key": "7_1202573169833529347"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1202573290847555587"], "created_at": "2019-12-05T12:59:49.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/RIJo7W0sy1", "id": "1202573290847555587", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 76, "quote_count": 4}, "author_id": "1459721365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202696965215178757"], "created_at": "2019-12-05T21:11:16.000Z", "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "id": "1202696965215178757", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "author_id": "1123056290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/A7DX3yNdxq", "expanded_url": "https://twitter.com/nsdans/status/1202754290789388289", "display_url": "twitter.com/nsdans/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203064532987502592"], "created_at": "2019-12-06T21:31:51.000Z", "text": "Che, cuanta miseria, ahorita te cooperamos para un combo y un boleto, realmente vivimos en una sociedad. https://t.co/A7DX3yNdxq", "id": "1203064532987502592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1105095597017714688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203053890482188288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaiMenvel", "id": "976536273933434880"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "salvameoficial", "id": "252607825"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:49:33.000Z", "text": "@MaiMenvel @salvameoficial Eso en el supuesto de que est\u00e9 enmaorao que no me lo creo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203042139237687296"}], "id": "1203053890482188288", "in_reply_to_user_id": "976536273933434880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117443644582187009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203079726509756422"], "created_at": "2019-12-06T22:32:13.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u2705\n\nNossa senhora", "id": "1203079726509756422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1079389591008890882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/uFEUBNBLrO", "expanded_url": "https://twitter.com/PerfeitoP/status/1203078575559196673", "display_url": "twitter.com/PerfeitoP/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203080776021168128"], "created_at": "2019-12-06T22:36:23.000Z", "text": "Foda-se, para que \u00e9 que serve o VAR, afinal? Como \u00e9 que h\u00e1 um ou mais gajos, com acesso a n\u00e3o sei quantos \u00e2ngulos diferentes e n\u00e3o v\u00eaem que isto \u00e9 falta? https://t.co/uFEUBNBLrO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203078575559196673"}], "id": "1203080776021168128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "23093119"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203080363293184000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mi_ayres", "id": "462279680"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:34:45.000Z", "text": "@mi_ayres Nem me lembro direito dessa parte ...kkkkk vi a tanto tempo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203080192169775104"}], "id": "1203080363293184000", "in_reply_to_user_id": "462279680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "628681958"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203079307079405570"], "created_at": "2019-12-06T22:30:33.000Z", "text": "Sabe me provocar \nDesce, me domina\nMe arranha e me ganha \nNa manha \nPra me acabar", "id": "1203079307079405570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1126279607584481280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Chafloque"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Rossel"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "Taboada"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 166, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 167, "end": 179, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203033303810531334"], "created_at": "2019-12-06T19:27:45.000Z", "text": "#AHORA juez encuentra alta posiblidad que Villanueva y fiscales Chafloque, Rossel y Taboada sean declarados culpables. Todo casi listo para sentencia. @larepublica_pe @Politica_LR", "id": "1203033303810531334", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "118729143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UvqFPDUm8V", "expanded_url": "https://cnn.it/2DYBXw1", "display_url": "cnn.it/2DYBXw1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6Uv0CppT00", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202427059018125318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uv0CppT00", "media_key": "3_1202427057168359424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202427059018125318"], "created_at": "2019-12-05T03:18:45.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDUm8V https://t.co/6Uv0CppT00", "id": "1202427059018125318", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 48}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203075320045326336"], "created_at": "2019-12-06T22:14:43.000Z", "text": "@gabrielyoto Obrigado amigo, no pain no gain \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203067568329838593"}], "id": "1203075320045326336", "in_reply_to_user_id": "984617190153482240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "994020982397591552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203078597482885123"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarivaldoRibe16", "id": "1163233242536992768"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "_benjm", "id": "242131035"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:27:44.000Z", "text": "@MarivaldoRibe16 @_benjm @marcogomes Vc volta pra mesma ideia de se o cara est\u00e1 nervoso ele n\u00e3o pode ser julgado por matar algu\u00e9m. Isso \u00e9 rid\u00edculo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203078254837534725"}], "id": "1203078597482885123", "in_reply_to_user_id": "1163233242536992768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699310385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202741314141523969"], "created_at": "2019-12-06T00:07:29.000Z", "text": "El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentirse maravilloso, pero cada vez se har\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil no volver a hacerlo. \n\u2014Tim Keller", "id": "1202741314141523969", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "author_id": "290419538"}, {"geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203064055814066176"], "created_at": "2019-12-06T21:29:57.000Z", "text": "se de alguien que empez\u00f3 a tomar sol a las dos de la tarde y qued\u00f3 roja como un tomate jaja igual no les voy a decir qui\u00e9n soy", "id": "1203064055814066176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561211185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "Sajino"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gyf96Rony", "id": "842578818"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203014578466152450"], "created_at": "2019-12-06T18:13:21.000Z", "text": "@Gyf96Rony @salvajedigital Sajino hola. Mientras tu eres un m\u00edsero y cobarde  incognito, Alan Garc\u00eda es un digno pol\u00edtico que ofrend\u00f3 su vida por la Democracia. Esa es la radical diferencia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203002558123524099"}], "id": "1203014578466152450", "in_reply_to_user_id": "842578818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 71, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "789992294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203075164273094656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "urhomie_", "id": "1235813102"}]}, "created_at": "2019-12-06T22:14:05.000Z", "text": "@urhomie_ Fiquei espera do metro 10 min, tive que ir de bus... Sabes o que se passou?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202999944661143557"}], "id": "1203075164273094656", "in_reply_to_user_id": "1235813102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2370927590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Aranguren"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 37, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 140, "tag": "VolvieronPeores"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203021525726715906"], "created_at": "2019-12-06T18:40:57.000Z", "text": "El procesamiento contra @lauritalonso y Aranguren es un mamarracho de un juez vergonzoso. Solo buscan venganza e impunidad. #VolvieronPeores", "id": "1203021525726715906", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 50, "like_count": 669, "quote_count": 12}, "author_id": "201825904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": "alcoolatra"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3274, "type": "Other", "normalized_text": "larries"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maylarisay", "id": "14465312"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "milkoswin", "id": "757605203868803073"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203074847296905222"], "created_at": "2019-12-06T22:12:50.000Z", "text": "@maylarisay @milkoswin ele era alcoolatra?????? eu lembro dele falando que as larries eram um culto kkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203073805171728384"}], "id": "1203074847296905222", "in_reply_to_user_id": "14465312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24782444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 244, "probability": 0.6484, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adiospablo", "id": "174239478"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203073889154355200"], "created_at": "2019-12-06T22:09:01.000Z", "text": "@adiospablo @fanWonderWoman @omelete N\u00e3o irm\u00e3o, n\u00e3o generalize , a maioria dos homens s\u00e3o bons trabalhadores iguais a vc e a mim tenho certeza que vc assim como eu nunca estuprou ningu\u00e9m, estupradores tem q ir pra cadeia, n\u00e3o precisa o feminismo pra isso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203070880563245056"}], "id": "1203073889154355200", "in_reply_to_user_id": "174239478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169772635187798017"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203068738523815936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarivaldoRibe16", "id": "1163233242536992768"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "_benjm", "id": "242131035"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:48:33.000Z", "text": "@MarivaldoRibe16 @saulogcruz @_benjm @marcogomes A\u00ed a discuss\u00e3o vai at\u00e9 mais fundo, se defender com arma, \u00e9 pra todo mundo mesmo? Quem esse discurso de fato protege? (No caso avaliado, nem \u00e9 uma defesa de fato, at\u00e9 pq a morte ocorreu longe de uma situa\u00e7\u00e3o de perigo, com o assaltante de costas, j\u00e1 finalizada a abordagem)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203068353813843975"}], "id": "1203068738523815936", "in_reply_to_user_id": "2699310385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699310385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/heUwLAc89i", "expanded_url": "http://mtr.cool/hgijuptxbz", "display_url": "mtr.cool/hgijuptxbz"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 30, "tag": "RealismoM\u00e1gico"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203072053584257025"], "created_at": "2019-12-06T22:01:44.000Z", "text": "\u00bfPeli o libro? #RealismoM\u00e1gico https://t.co/heUwLAc89i", "id": "1203072053584257025", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "599680221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 145, "probability": 0.4904, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.5942, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguaya"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/jvu05aQ3Et", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1202943299134341120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvu05aQ3Et", "media_key": "3_1202943289084850176"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202943299134341120"], "created_at": "2019-12-06T13:30:06.000Z", "text": "@gvillasis @elcomercio_peru refugiarse ??\nosea q para ti el PresidenteVizcarra \nsegun tu \"optica\" es igualito al \nhampon suicida AG ratalan garcia\ny ma\u00f1ana lo veremos dentro de\nla embajada Uruguaya.\nq parte de su declaracion en la \nq dice q lo investiguen 2, 3, 4\ny las q quiera la fiscalia no has\nentendido https://t.co/jvu05aQ3Et", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202940412572426240"}], "id": "1202943299134341120", "in_reply_to_user_id": "362120863", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.5926, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/v4rPummaEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/camilanesas/status/1202584277222920195", "display_url": "twitter.com/camilanesas/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202759256317087744"], "created_at": "2019-12-06T01:18:47.000Z", "text": "Me sorprendi\u00f3 para bien que haya muchas respuestas comprensivas a este tuit. La pedofilia es un tema serio. Afecta entre el 0,5% y el 5% de la poblaci\u00f3n, pero nadie quiere hablar de eso.\n\nHablar seriamente sobre qu\u00e9 hacer con esa gente NO implica defenderlos. https://t.co/v4rPummaEJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202584277222920195"}], "id": "1202759256317087744", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 2}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.4218, "type": "Other", "normalized_text": "Manual Acu\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202955892888678402"], "created_at": "2019-12-06T14:20:09.000Z", "text": "Un d\u00eda como hoy, pero de 1873, se suicida el poeta mexicano Manual Acu\u00f1a. Muri\u00f3 en su habitaci\u00f3n de la Escuela de Medicina a la corta de edad de 24 a\u00f1os.", "id": "1202955892888678402", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "877941441976291329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0utKbwRkL8", "expanded_url": "https://m.huffpostbrasil.com/entry/cancelar-planos_br_5de5660ee4b0913e6f83a398?ncid=fcbklnkbrhpmg00000004&fbclid=IwAR2VtGwpVNLYm_hhwwdbytZ1P6NYMDpx9LSFIViIEiGYP8zN7lP4oIxJkxo&guccounter=1&guce_referrer=aHR0cHM6Ly9tLmZhY2Vib29rLmNvbS8&guce_referrer_sig=AQAAABsv68uzN7-ocCuar1hfNXSRNQ5UkuEFwfxNz29AdgepQ1wGZSFiu6tF1j2KsOxTuydzcBQZo9UfW3N2nb4bq9phKWTPAUuf6puUxWyBmICPsRejZzl4ATi_p50dhpaF-0_eocukp8U4CLC_iXR8us9YnLr-rHOiTQTKPKNCbUeB", "display_url": "m.huffpostbrasil.com/entry/cancelar\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1203072552958144514"], "created_at": "2019-12-06T22:03:43.000Z", "text": "https://t.co/0utKbwRkL8", "id": "1203072552958144514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16581570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/2KpgcvoC33", "expanded_url": "https://twitter.com/wojespn/status/1203051478140764166", "display_url": "twitter.com/wojespn/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203068127447261189"], "created_at": "2019-12-06T21:46:08.000Z", "text": "Yo creo que les mola hacer el show.\n\nNo es tan complicado hacer un rebuild. Pero si quieres hacerlo, toca mojarse y cambiar las cosas de verdad y desde arriba. https://t.co/2KpgcvoC33", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203051478140764166"}], "id": "1203068127447261189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "109942354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7994, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202768535652573184"], "created_at": "2019-12-06T01:55:39.000Z", "text": "Inclusive tudo em Birds of Prey me remete a Esquadr\u00e3o Suicida, ent\u00e3o que Deus tenha piedade", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202768384192065538"}], "id": "1202768535652573184", "in_reply_to_user_id": "42739102", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42739102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/BKarddtALj", "expanded_url": "https://twitter.com/Pelloque/status/1202892538446852096", "display_url": "twitter.com/Pelloque/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202937643153133573"], "created_at": "2019-12-06T13:07:38.000Z", "text": "Eeeh cari\u00f1o, si \u201cel homosexual\u201d no es feliz y se suicida no es porque \u201cel com\u00fan denominador es la soledad\u201d, es, adem\u00e1s de por factores personales, por HOMOFOBIA.\n\nLa pe\u00f1s lgbt si tenemos una salud mental de \ud83d\udca9 es por la lgtb-fobia, no por ser lgbt per se.\nPor el rechazo social. https://t.co/BKarddtALj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202892538446852096"}], "id": "1202937643153133573", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1073242208139182080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202975658609131521"], "created_at": "2019-12-06T15:38:41.000Z", "text": "to at\u00e9 agora sem acreditar nesse caso do pai q matou o filho dopado e jogou o corpo fora por vingan\u00e7a contra a m\u00e3e da crian\u00e7a e a sogra. esse desgra\u00e7ado tem q se fuder mto", "id": "1202975658609131521", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1498844520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/mBT3w9s4nq", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/RwmRxj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/RwmRxj", "status": 404, "unwound_url": "http://va.newsrepublic.net/s/RwmRxj"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203050402859630592"], "created_at": "2019-12-06T20:35:42.000Z", "text": "Shhhhh ...  \n\nLicenziato a 65 anni, si impicca a un albero nei boschi della Val Susa https://t.co/mBT3w9s4nq", "id": "1203050402859630592", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 12, "like_count": 59, "quote_count": 7}, "author_id": "3090019191"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203068162813628416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlexBruno06", "id": "759142036985540608"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:46:16.000Z", "text": "@AlexBruno06 @wandintt @b_delaurentis Falei mentira? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203063985446240256"}], "id": "1203068162813628416", "in_reply_to_user_id": "759142036985540608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "220116781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202768343083732992"], "created_at": "2019-12-06T01:54:54.000Z", "text": "Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele matou, estuprou e agrediu diversas mulheres. Que se tem como crime confessado foram 30 mulheres, mas as autoridades acreditam que sejam muitas mais", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767706489008128"}], "id": "1202768343083732992", "in_reply_to_user_id": "738811225845432320", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "738811225845432320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203066912458055686"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "4CUL_", "id": "985685307172507650"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:41:18.000Z", "text": "@4CUL_ Apoyo la moci\u00f3n con toda violencia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203043515841810432"}], "id": "1203066912458055686", "in_reply_to_user_id": "985685307172507650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048569669072957440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8662, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 259, "end": 260, "probability": 0.4477, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.7833, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/uHLqTGTwbb", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1202736644752859136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHLqTGTwbb", "media_key": "3_1202736639426093061"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "CCXP19"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 245, "end": 251, "tag": "Joker"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "DCEU"}, {"start": 258, "end": 261, "tag": "DC"}, {"start": 262, "end": 269, "tag": "Cinema"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202736644752859136"], "created_at": "2019-12-05T23:48:56.000Z", "text": "Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto, a modo de recuerdo o flashbacks utilizando escenas no utilizadas de Escuadron Suicida. Joker aparecer\u00e1 en recuerdos!! Hype?\n\n#Joker #DCEU #DC #Cinema https://t.co/uHLqTGTwbb", "id": "1202736644752859136", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "id": "1168735330222190592", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 88}, "author_id": "1081974090922184704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7259, "type": "Person", "normalized_text": "Raiany"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4247, "type": "Other", "normalized_text": "playplus"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/bpSs9vTePA", "expanded_url": "https://t.co/bpSs9vTePA", "display_url": "t.co/bpSs9vTePA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203064151821750272"], "created_at": "2019-12-06T21:30:20.000Z", "text": "Em apenas um \u00e1udio a Raiany boicotou a Record/fazenda/playplus, chamou o assediador de seboso, matou as caprichetes/mamadeiras, mostrou que n\u00e3o se vende por likes/500reais, e acalmou o cora\u00e7\u00e3ozinho das xitas\nAqui onde eu moro a gente chama isso de LENDA https://t.co/bpSs9vTePA", "id": "1203064151821750272", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1050522061867806720"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1203065104134266881"], "created_at": "2019-12-06T21:34:07.000Z", "text": "@wondermionini Eu kkkkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203065014086774784"}], "id": "1203065104134266881", "in_reply_to_user_id": "876232351604408321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755876900879335424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["890396996388999168"], "created_at": "2017-07-27T02:22:41.000Z", "text": "Quando uma pessoa pensa em suic\u00eddio, ela quer matar a Dor, por\u00e9m, jamais a Vida..\ud83d\udcad\u271d", "id": "890396996388999168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "890387408566530048"}, {"geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/2gXGp1qqyx", "expanded_url": "https://twitter.com/aarantesg_/status/1202747292702445570", "display_url": "twitter.com/aarantesg_/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203064378184159232"], "created_at": "2019-12-06T21:31:14.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/2gXGp1qqyx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202747292702445570"}], "id": "1203064378184159232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1079758956296314880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 117, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsofPrey"}, {"start": 173, "end": 184, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/doZezxvLmR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonliightman/status/1203046268425179136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/doZezxvLmR", "media_key": "16_1203046259713597440"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 158, "tag": "CCXP19"}, {"start": 159, "end": 171, "tag": "BirdsofPrey"}, {"start": 172, "end": 185, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203046268425179136"], "created_at": "2019-12-06T20:19:16.000Z", "text": "@MargotRobbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1 outros figurinos tamb\u00e9m. \ud83e\udd24\n#CCXP19 #BirdsofPrey #AvesdeRapina https://t.co/doZezxvLmR", "id": "1203046268425179136", "in_reply_to_user_id": "305694283", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1033319834740830208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202655621943873538"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunocalabrich", "id": "322772589"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:26:59.000Z", "text": "@brunocalabrich @AiltonBenedito Meu pai foi assassinado h\u00e1 20 anos e 6 meses. N\u00e3o sabemos quem o matou  e nem se tem um mandante. \n\nUm tiro no peito,  deixaram tudo e levaram o bem mais precioso,  a vida dele.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202231805425979393"}], "id": "1202655621943873538", "in_reply_to_user_id": "322772589", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48931467"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203062706791682050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "kevin_avelino08", "id": "1085803714718416896"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:24:35.000Z", "text": "@kevin_avelino08 deja de quejarte", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203037167502712832"}], "id": "1203062706791682050", "in_reply_to_user_id": "1085803714718416896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192483444753862658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Lm0imqXzmc", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriellucas_rm/status/1202731656416772096", "display_url": "twitter.com/gabriellucas_r\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202747292702445570"], "created_at": "2019-12-06T00:31:15.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/Lm0imqXzmc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202731656416772096"}], "id": "1202747292702445570", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "4895704077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/LgTfLPXaM8", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.py/judiciales/2019/12/06/accidentes-en-motocicletas-la-peor-epidemia-mata-mas-gente-que-el-dengue/", "display_url": "lanacion.com.py/judiciales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.py/judiciales/2019/12/06/accidentes-en-motocicletas-la-peor-epidemia-mata-mas-gente-que-el-dengue/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203043935003779077"], "created_at": "2019-12-06T20:10:00.000Z", "text": "\u201cUna mam\u00e1, un pap\u00e1 o un hijo pueden no llegar a casa a causa de un accidente. Es la peor epidemia que vio la historia del Paraguay. Mata m\u00e1s gente que el dengue en su peor momento, todos los a\u00f1os\u201d, sentenci\u00f3. \ud83c\udfcd\ufe0f\nhttps://t.co/LgTfLPXaM8", "id": "1203043935003779077", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "author_id": "166275230"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203063624597676032"], "created_at": "2019-12-06T21:28:14.000Z", "text": "Hoje \u00e9 dia de dar rol\u00ea suicida e s\u00f3 parar quando o lula conseguir contar at\u00e9 10 s\u00f3 nos dedos das m\u00e3os \nBora se prejudicar", "id": "1203063624597676032", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "2396500753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5415, "type": "Place", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9185, "type": "Place", "normalized_text": "Rioverde"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.5282, "type": "Place", "normalized_text": "emsavalles"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.4161, "type": "Place", "normalized_text": "cdvalles"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/pRHjHmRr9m", "expanded_url": "http://www.emsavalles.com/NL133733/jovencita-de-14-anos-se-suicida-en-col-san-rafael-de-rioverde", "display_url": "emsavalles.com/NL133733/joven\u2026"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "emsavalles"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "cdvalles"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "noticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203050747589517312"], "created_at": "2019-12-06T20:37:04.000Z", "text": "Jovencita de 14 a\u00f1os se suicida en col. San Rafael de Rioverde https://t.co/pRHjHmRr9m #emsavalles #cdvalles #noticias", "id": "1203050747589517312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77299026"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203057611928678401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "todo_es_mentira", "id": "107966965"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ladiaria", "id": "103296066"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:04:21.000Z", "text": "@todo_es_mentira @ladiaria No destaqu\u00e9 lo de uruguayos por racismo, sino porque no me parece nada mal que se ayude a quienes quieran tener una familia grande. Hoy es muy dif\u00edcil ac\u00e1, hay muy poco incentivo y se hace cuesta arriba", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203056522319794177"}], "id": "1203057611928678401", "in_reply_to_user_id": "107966965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899456377441091584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/v0ijoWVS7a", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1203016180539314181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0ijoWVS7a", "media_key": "3_1203016171949318144"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "24IconsDecember"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203016180539314181"], "created_at": "2019-12-06T18:19:43.000Z", "text": "Ci conosciamo da poco ma gi\u00e0 gli voglio bene \n\nGiorno 6: Pesciolino Suicida #24IconsDecember https://t.co/v0ijoWVS7a", "id": "1203016180539314181", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "1872495530"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203059089233924102"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "lecaros_andrea", "id": "3453097396"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:10:13.000Z", "text": "@coolorfulgirl @lecaros_andrea Dem\u00e1s que eres la t\u00edpica fans que cuando se suicida un artista coreano (lo cual es horrible) anda predicando no al ciberacoso ni malas intenciones, y lo que hacen es hacer lo que tanto predican, est\u00e1n mal del coco", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203057474271621122"}], "id": "1203059089233924102", "in_reply_to_user_id": "1422621679", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1422621679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "id": "1202556536117235712", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "author_id": "524589593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.6809, "type": "Place", "normalized_text": "Pirassununga"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.8206, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/GlRo82Xev7", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1203044380606697474/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GlRo82Xev7", "media_key": "7_1203044193175781376"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203044380606697474"], "created_at": "2019-12-06T20:11:46.000Z", "text": "\"A CHUVA NASCEU PARA TODOS.\"\n\n- Academia da For\u00e7a A\u00e9rea, Pirassununga/SP. https://t.co/GlRo82Xev7", "id": "1203044380606697474", "public_metrics": {"retweet_count": 5203, "reply_count": 2270, "like_count": 39802, "quote_count": 464}, "author_id": "128372940"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1203060345071394817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LoupFoc", "id": "440398336"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:15:12.000Z", "text": "@LoupFoc @BreizhDevil Et t'es m\u00eame pas un chat ! \ud83d\ude32\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203046450608902145"}], "id": "1203060345071394817", "in_reply_to_user_id": "440398336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "302001667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Megan Rapinoe"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "CR7"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Ibrahimovic"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/w6mYvyq0Tw", "expanded_url": "http://glo.bo/33WY6Fz", "display_url": "glo.bo/33WY6Fz"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/VwxiAHIYvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1202569671280668672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VwxiAHIYvQ", "media_key": "3_1202569637734555648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202569671280668672"], "created_at": "2019-12-05T12:45:26.000Z", "text": "\"Essas grandes estrelas n\u00e3o se engajam em nada\"\n\nMegan Rapinoe deseja que Messi, CR7 e Ibrahimovic sejam mais ativistas fora de campo https://t.co/w6mYvyq0Tw https://t.co/VwxiAHIYvQ", "id": "1202569671280668672", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 1919, "like_count": 6605, "quote_count": 3154}, "author_id": "10842792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.6643, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203019453543440387"], "created_at": "2019-12-06T18:32:43.000Z", "text": "Os assassinatos no Morro do Dend\u00ea ficam cada vez mais absurdos. A per\u00edcia aponta para 19 tiros, dados de perto do carro e sem qualquer sinal de revide. Quem matou Bunitinho e seus amigos?", "id": "1203019453543440387", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 40, "like_count": 1330, "quote_count": 5}, "author_id": "103704608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203060079571935232"], "created_at": "2019-12-06T21:14:09.000Z", "text": "Eu me afastei...\n\nE percebi que tanto faz eu estar por perto ou n\u00e3o.", "id": "1203060079571935232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203022661451993090"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/3SXshjIgT4", "expanded_url": "https://twitter.com/Neguedu/status/1202755789485756418", "display_url": "twitter.com/Neguedu/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202773885546053632"], "created_at": "2019-12-06T02:16:55.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nTempo bao https://t.co/3SXshjIgT4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202755789485756418"}], "id": "1202773885546053632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3487199055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203059737203527680"], "created_at": "2019-12-06T21:12:47.000Z", "text": "Se preparem pq quando Aves de Rapina sair e eu amar, pq eu sei qe vou, vou ignorar completamente todos os filmes ruins anteriores e vou usar s\u00f3 ele como exemplo", "id": "1203059737203527680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75114834"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203032893087453190"], "created_at": "2019-12-06T19:26:07.000Z", "text": "2019 j\u00e1 deu o que tinha que dar.", "id": "1203032893087453190", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 7, "like_count": 512, "quote_count": 23}, "author_id": "254809626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "l_roaver", "id": "1337781962"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202994393113907201"], "created_at": "2019-12-06T16:53:08.000Z", "text": "@ceuf173 @l_roaver @Carabdechile Est\u00e1n hablando e los que han hecho el robo mas grande de la historia de Chile?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202653168506675201"}], "id": "1202994393113907201", "in_reply_to_user_id": "502300703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31409162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203057474271621122"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "lecaros_andrea", "id": "3453097396"}]}, "created_at": "2019-12-06T21:03:48.000Z", "text": "@coolorfulgirl @lecaros_andrea Ella la culta que sabe escribir bien, ni comas sabes poner \ud83d\ude02\ud83d\ude02 dando pena la cabra chica", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203057241034821632"}], "id": "1203057474271621122", "in_reply_to_user_id": "1115003682309980160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1422621679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5989, "type": "Place", "normalized_text": "Silencio"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UxOPak4XZN", "expanded_url": "https://www.lne.es/sucesos/2019/12/06/policia-gijones-descanso-salva-suicida/2568017.html", "display_url": "lne.es/sucesos/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lne.es/gijon/2019/12/05/policia-gijones-descanso-salva-suicida-20437205.html"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 91, "tag": "SiguemeYTeSigo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203058487695200256"], "created_at": "2019-12-06T21:07:49.000Z", "text": "Un polic\u00eda gijon\u00e9s de descanso salva a un suicida en la playa del Silencio.\n#SiguemeYTeSigo  https://t.co/UxOPak4XZN", "id": "1203058487695200256", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "3067949663"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JJfO76VpJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/folhape/status/1202911856693784578", "display_url": "twitter.com/folhape/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202933360231927809"], "created_at": "2019-12-06T12:50:37.000Z", "text": "Se nao foi a policia que matou acidentalmente, ningu\u00e9m liga. https://t.co/JJfO76VpJ9", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202911856693784578"}], "id": "1202933360231927809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "100615509"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/tTWPviV6J3", "expanded_url": "https://twitter.com/danyscht/status/1149490683842949121", "display_url": "twitter.com/danyscht/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203024368466575360"], "created_at": "2019-12-06T18:52:15.000Z", "text": "Por qu\u00e9 ning\u00fan periodista habla sobre el cambio metodol\u00f3gico en la medici\u00f3n de pobreza que se implement\u00f3 en 2016, que suma un 10% a \u00edndices anteriores?\nDato, no relato https://t.co/tTWPviV6J3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1149490683842949121"}], "id": "1203024368466575360", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "158530212"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203047234344017921"], "created_at": "2019-12-06T20:23:06.000Z", "text": "Y como en estas cosas funciono como la f\u00e1bula del escorpi\u00f3n y la rana, y siempre quise compartir ingenier\u00eda en directo, en alg\u00fan momento de 2020 abrir\u00e9 alguna de mis visitas a quien quiera apuntarse y verlas conmigo.\n\nEs un proyecto algo suicida, pero qu\u00e9 co\u00f1o, he venido a jugar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203045797119582208"}], "id": "1203047234344017921", "in_reply_to_user_id": "382841859", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "382841859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4547, "type": "Place", "normalized_text": "Lolapalusa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203056479294705665"], "created_at": "2019-12-06T20:59:51.000Z", "text": "Nos vemos en el Lolapalusa y me salgo de esta mierda", "id": "1203056479294705665", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 598, "like_count": 27566, "quote_count": 1093}, "author_id": "3072209228"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/k8LqGMofb3", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8LqGMofb3", "media_key": "7_1199443868174966785"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199443964400734209"], "created_at": "2019-11-26T21:45:00.000Z", "text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/k8LqGMofb3", "id": "1199443964400734209", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "author_id": "130872790"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203023217901875200"], "created_at": "2019-12-06T18:47:40.000Z", "text": "oi gnt sentiram falta dos pensamentos suicida di\u00e1rios??? \ud83d\ude1d voltei", "id": "1203023217901875200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3057195509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Tomi"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4205, "type": "Person", "normalized_text": "Mishel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203048128796090369"], "created_at": "2019-12-06T20:26:40.000Z", "text": "Tengo una colecci\u00f3n de videos de Tomi, pero este \u00faltimo es cualquier cosa. Acostado en el pecho de Mishel, dando topetazos y PUUUM se tira. Todo muy normal mi ahijado", "id": "1203048128796090369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "184178449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "La huelga"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Sergei Eisenstein"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/lT7XnKDdai", "expanded_url": "http://cutt.ly/DeOw5dp", "display_url": "cutt.ly/DeOw5dp"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "S\u00e1badodeCine"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202980582076092416"], "created_at": "2019-12-06T15:58:15.000Z", "text": "\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udf9e\ufe0f\n\n#S\u00e1badodeCine\n\nEn \"La huelga\" de Sergei Eisenstein, los obreros de una importante empresa est\u00e1n descontentos y deciden ir a huelga. El director de la empresa informa a la polic\u00eda cuando un obrero se suicida al ser acusado injustamente de un robo.\n\n\ud83d\udcfdhttps://t.co/lT7XnKDdai", "id": "1202980582076092416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1500909942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "Vampiro"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Brad Pitt"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Cruse"}, {"start": 134, "end": 146, "probability": 0.5963, "type": "Person", "normalized_text": "Kirsten Dunst"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "Brad"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Kirsten"}, {"start": 228, "end": 230, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "highdreamvandik", "id": "2385952453"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203028652641996801"], "created_at": "2019-12-06T19:09:16.000Z", "text": "@highdreamvandik Has visto Entrevista con el Vampiro? Brad Pitt y Tom Cruse eran una pareja impl\u00edcitamente gay que adopt\u00f3 a una ni\u00f1a (Kirsten Dunst). Despu\u00e9s de d\u00e9cadas de maltrato intrafamiliar, Brad y Kirsten intentan matar a Tom, lo echan al pantano y sobrevive comiendo cocodrilos y sapos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203024863818059779"}], "id": "1203028652641996801", "in_reply_to_user_id": "2385952453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872629725809782786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "FRENO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203047058694914050"], "created_at": "2019-12-06T20:22:24.000Z", "text": "tanto que jodo con ojal\u00e1 me pise un auto, casi me pisa y FRENO dios que les cuesta acelerar hijos d puta", "id": "1203047058694914050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1022764422924836864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4572, "type": "Other", "normalized_text": "PEC 196"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZFWayhbvCq", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1203052972441255940/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZFWayhbvCq", "media_key": "7_1203052684724637697"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203052972441255940"], "created_at": "2019-12-06T20:45:54.000Z", "text": "@PauloMartins10 alerta p/ o grande risco de aprova\u00e7\u00e3o da PEC 196 e com isso nos tornarmos ref\u00e9ns ( e patrocinadores) de sindicatos e dos chamados Conselh\u00f5es, modelo pr\u00f3prio de Estados socialistas, cujo totalitarismo usurpa as nossas liberdades. Alerta! https://t.co/ZFWayhbvCq", "id": "1203052972441255940", "in_reply_to_user_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 45, "like_count": 937, "quote_count": 32}, "author_id": "357030742"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203040302140973058"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "daviscmelo", "id": "130672492"}]}, "created_at": "2019-12-06T19:55:34.000Z", "text": "@daviscmelo T\u00e1 tudo errado. Tudo que envolve esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 errado demais.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203003001952178177"}], "id": "1203040302140973058", "in_reply_to_user_id": "130672492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826915921990127626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/fgj7R7XhUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/camus_beto/status/1202940770187194368", "display_url": "twitter.com/camus_beto/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203050990431277066"], "created_at": "2019-12-06T20:38:02.000Z", "text": "Si este eeon de Pi\u00f1era renuncia o se suicida...propongo de inmediato un monumento en medio de la alameda https://t.co/fgj7R7XhUJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202940770187194368"}], "id": "1203050990431277066", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "801900502158114816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5J6ETXaPqo", "expanded_url": "https://twitter.com/rubronegro1985/status/1203020039911329792", "display_url": "twitter.com/rubronegro1985\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203032348046041088"], "created_at": "2019-12-06T19:23:57.000Z", "text": "Pelo lado do Rafinha com o Rodinei titular.\nDesinformada e clubista. https://t.co/5J6ETXaPqo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203020039911329792"}], "id": "1203032348046041088", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 58, "like_count": 322, "quote_count": 5}, "author_id": "48053429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8945, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/n0TCUaR5H3", "expanded_url": "http://www.asilodicepuebla.com/index.php/noticias-de-puebla-2/33192-por-malos-tratos-trabajadora-de-sears-se-suicida", "display_url": "asilodicepuebla.com/index.php/noti\u2026"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 63, "username": "grupocarson", "id": "111047953"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Sears"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203035292199985152"], "created_at": "2019-12-06T19:35:39.000Z", "text": "Por malos tratos trabajadora de #Sears se suicida. @grupocarson https://t.co/n0TCUaR5H3", "id": "1203035292199985152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "300836907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203042126084419585"], "created_at": "2019-12-06T20:02:48.000Z", "text": "@todonoticias Cuando se entere que del 40% un 33% de pobres los dej\u00f3 Cristina, se va a poner como loco (?)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203030484420321281"}], "id": "1203042126084419585", "in_reply_to_user_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "2289869510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/rYq2RjjFm3", "expanded_url": "https://twitter.com/aaailrss/status/1202283761716678663", "display_url": "twitter.com/aaailrss/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202286013349015552"], "created_at": "2019-12-04T17:58:17.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705(descobri q era na festa da minha formatura, n sei como rolou)\ndiretoria: \u2705 https://t.co/rYq2RjjFm3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202283761716678663"}], "id": "1202286013349015552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "949509252170813445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9135, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Dzeko"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203051421429567488"], "created_at": "2019-12-06T20:39:45.000Z", "text": "Buenas fases de la Roma en el primer tiempo con el bal\u00f3n, pero demasiados errores en la zona de creaci\u00f3n que milagrosamente no han terminado en gol. El Inter se estira y sin Dzeko falta mordiente", "id": "1203051421429567488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199220510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoiFmFL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203045193517326336"], "created_at": "2019-12-06T20:15:00.000Z", "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoiFmFL", "id": "1203045193517326336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20699817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "Big Smoke"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6102, "type": "Person", "normalized_text": "CJ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202921586766073857"], "created_at": "2019-12-06T12:03:50.000Z", "text": "Big Smoke no estaba en el funeral de la mam\u00e1 de CJ", "id": "1202921586766073857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "326795376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/12zMZXdEKj", "expanded_url": "https://twitter.com/CogitaTuti/status/1203033244003905536", "display_url": "twitter.com/CogitaTuti/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203046783552774144"], "created_at": "2019-12-06T20:21:19.000Z", "text": "Reptilianos tem que ser lembrados de que ainda tem que usar as m\u00e1scaras de borracha pra se passarem por humanos. https://t.co/12zMZXdEKj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203033244003905536"}], "id": "1203046783552774144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596708664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 64, "end": 87, "probability": 0.8553, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeTodas"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/tv0V2MWHjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/camus_beto/status/1202940770187194368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tv0V2MWHjZ", "media_key": "3_1202940759676198912"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 88, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeTodas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202940770187194368"], "created_at": "2019-12-06T13:20:03.000Z", "text": "Estoy seguro que  Pi\u00f1era estar\u00e1 en el lugar que le corresponde #LaMarchaMasGrandeDeTodas https://t.co/tv0V2MWHjZ", "id": "1202940770187194368", "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 18, "like_count": 665, "quote_count": 14}, "author_id": "958138834637729792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203049817410330625"], "created_at": "2019-12-06T20:33:22.000Z", "text": "to com uns planejamentos bizarros a\u00ed", "id": "1203049817410330625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140158482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qB3deHZMmO", "expanded_url": "https://twitter.com/YoonDBoss/status/1202768073348075520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qB3deHZMmO", "media_key": "3_1202768023175778305"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qB3deHZMmO", "expanded_url": "https://twitter.com/YoonDBoss/status/1202768073348075520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qB3deHZMmO", "media_key": "3_1202768046143803393"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qB3deHZMmO", "expanded_url": "https://twitter.com/YoonDBoss/status/1202768073348075520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qB3deHZMmO", "media_key": "3_1202768058101702656"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202768073348075520"], "created_at": "2019-12-06T01:53:49.000Z", "text": "Fala a\u00ed kpopada, qual vai ser o Idol de amanh\u00e3 q vcs v\u00e3o subir tag de apoio pedindo por empatia, amor e respeito e todo aquele rol\u00ea hip\u00f3crita https://t.co/qB3deHZMmO", "id": "1202768073348075520", "public_metrics": {"retweet_count": 1605, "reply_count": 169, "like_count": 3372, "quote_count": 154}, "author_id": "1020083927313256451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Carla ZAMBELLI"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6657, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Wa5E1ua34X", "expanded_url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1202619404762173441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wa5E1ua34X", "media_key": "3_1202619394968428544"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202619404762173441"], "created_at": "2019-12-05T16:03:04.000Z", "text": "Carla ZAMBELLI cria a narrativa de q eu ri qdo ela se \u201cemocionou\u201d ao citar um aborto espont\u00e2neo recente. \u00c9 uma psicopata. Eu ri do teatro descarado q ela fez. Ainda bem q existe o google e as \u201ccoleguinhas\u201d do F\u00eamen - grupo de extrema esquerda e abortista - pra provar. Ponto final https://t.co/Wa5E1ua34X", "id": "1202619404762173441", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 4375, "like_count": 1033, "quote_count": 162}, "author_id": "116519514"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203001845133856768"], "created_at": "2019-12-06T17:22:45.000Z", "text": "Nunca...esquerdismo \u00e9 uma doen\u00e7a ou \u00e9 puro mal caratismo. Todos os governantes de esquerda se tornaram ditadores. A esquerda \u00e9 um c\u00e2ncer no mundo. Matou ,100 milh\u00f5es de pessoas.#VireAEsquerdaCompanheiro", "id": "1203001845133856768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 202, "tag": "VireAEsquerdaCompanheiro"}]}, "author_id": "1158933507806310400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202560978342359051"], "created_at": "2019-12-05T12:10:54.000Z", "text": "El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida considerar la corrupci\u00f3n como \"muchachada\" de los pol\u00edticos.", "id": "1202560978342359051", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "111387402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/SvYYeuBu1K", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1203007831802298369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SvYYeuBu1K", "media_key": "3_1203007821920587776"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203007831802298369"], "created_at": "2019-12-06T17:46:32.000Z", "text": "Ministro @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM reconoce que Mart\u00edn Vizcarra conoc\u00eda la necesidad del desembolso de 41\u2019 millones de soles.\nDice estar dispuesto a renunciar.\nEs imperioso que renuncie al Ministerio para facilitar la investigaci\u00f3n que demanda la opini\u00f3n p\u00fablica. https://t.co/SvYYeuBu1K", "id": "1203007831802298369", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 175, "like_count": 322, "quote_count": 20}, "author_id": "111815940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/GvOk3fZrxM", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/un-joven-le-contesto-a-cristina-kirchner-tras-su-declaracion-y-se-volvio-viral-en-las-redes/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost60", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/un-joven-le-co\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203046479637680128"], "created_at": "2019-12-06T20:20:06.000Z", "text": "Un joven le contest\u00f3 a Cristina Kirchner tras su declaraci\u00f3n y se volvi\u00f3 viral en las redes. https://t.co/GvOk3fZrxM", "id": "1203046479637680128", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "author_id": "182923335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 218, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "MIMIMIMI"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202928777661239296"], "created_at": "2019-12-06T12:32:24.000Z", "text": "as unicas pessoas que me respeitam fora da internet sao a minha turma da faculdade\n\nminha familia inteira JAMAIS aceitaria se eu abrisse a boca pra anunciar minha f\u00e9\n\nmas la vem o cristaozinho oprimido chorar\n\n\"MIMIMIMI estou sendo oprimida por ser da religiao que mais matou\"", "id": "1202928777661239296", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "774682688133406722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 68, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "puentearteTheGeneral"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.2571, "type": "Person", "normalized_text": "Eunate"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qn5ElDZ8BL", "expanded_url": "https://twitter.com/johnygrey/status/1203045797119582208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qn5ElDZ8BL", "media_key": "3_1203045786948395009"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 69, "tag": "puentearteTheGeneral"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203045797119582208"], "created_at": "2019-12-06T20:17:24.000Z", "text": "Hoy estoy de estreno.\n\nVoy a utilizar el jastag #puentearteTheGeneral para las vistas que haga cuando me vaya de puentes (ingenier\u00eda), de arte o de ambas cosas; por si alguien gusta.\n\nEstreno a lo grande. En Santa Mar\u00eda de Eunate, Navarra. La de a\u00f1os que llevaba queriendo venir https://t.co/qn5ElDZ8BL", "id": "1203045797119582208", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 173, "quote_count": 1}, "author_id": "382841859"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203044017639952384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "e_falce", "id": "1172590692327145476"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:10:19.000Z", "text": "@e_falce E come fai a selezionare gli utenti?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203040940144893953"}], "id": "1203044017639952384", "in_reply_to_user_id": "1172590692327145476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029279415900020738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.5219, "type": "Place", "normalized_text": "Casa-Grande"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1201284622857965573"], "created_at": "2019-12-01T23:39:07.000Z", "text": "Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso, ou seja, poderiam ser evitadas. Hoje foram mais 9 jovens em Parais\u00f3polis. A vida de pobres e negros vale pouco. A Casa-Grande n\u00e3o se importa. At\u00e9 quando?", "id": "1201284622857965573", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 64, "like_count": 1795, "quote_count": 26}, "author_id": "1048283702697086979"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/G0A6w1uiAY", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1203000996840067072", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203033343715106816"], "created_at": "2019-12-06T19:27:55.000Z", "text": "El socialismo usa la mentira no tanto para enga\u00f1ar a la gente, sino como demostraci\u00f3n de poder. Es una forma de decir: \u00abS\u00ed, te estoy mintiendo en tu cara, pero porque puedo, as\u00ed que cuidadito\u00bb.\n\nCuanto m\u00e1s obscena y descabellada es la mentira, mejor. https://t.co/G0A6w1uiAY", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203000996840067072"}], "id": "1203033343715106816", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 39, "like_count": 671, "quote_count": 9}, "author_id": "204348114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/wbCkSs6pKh", "expanded_url": "https://twitter.com/ale_moretti/status/1202621389687136259", "display_url": "twitter.com/ale_moretti/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "fatepresto"}, {"start": 85, "end": 99, "tag": "staseraitalia"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "ottoemezzo"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203042935815704576"], "created_at": "2019-12-06T20:06:02.000Z", "text": "Per\u00f2 #fatepresto a dirglielo che nel frattempo c'\u00e8 un sacco di gente che si suicida.\n#staseraitalia #ottoemezzo https://t.co/wbCkSs6pKh", "id": "1203042935815704576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1091380531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/g2zj9QWb2b", "expanded_url": "https://summit.news/2019/12/06/epstein-was-a-mossad-agent-used-to-blackmail-american-politicians-says-former-israeli-spy/", "display_url": "summit.news/2019/12/06/eps\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560739046468747265/zpGK888L?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 420}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560739046468747265/zpGK888L?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Epstein Was a Mossad Agent Used to Blackmail American Politicians, Says Former Israeli Spy", "description": "\u201cThey were agents of the Israeli Intelligence Services.\u201d Jeffrey Epstein was a Mossad asset who was used by Israeli intelligence to blackmail American politicians, according to a former Israeli spy. Ari Ben-Menashe, a former Israeli spy and alleged \u201chandler\u201d of Robert Maxwell, told the authors of a new book, Epstein: Dead Men Tell No Tales, that Epstein ran a \u201ccomplex intelligence operation\u201d at the behest of Mossad. Believing that Epstein planned to marry his daughter, Maxwell introduced him and Ghislaine", "unwound_url": "https://summit.news/2019/12/06/epstein-was-a-mossad-agent-used-to-blackmail-american-politicians-says-former-israeli-spy/"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1202923505882406912"], "created_at": "2019-12-06T12:11:27.000Z", "text": "Jeffrey Epstein was a Mossad asset who was used by Israeli intelligence to blackmail American politicians, according to a former Israeli spy.\n\nhttps://t.co/g2zj9QWb2b", "id": "1202923505882406912", "public_metrics": {"retweet_count": 2163, "reply_count": 543, "like_count": 5769, "quote_count": 341}, "author_id": "18643437"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Novate Milanese, Lombardia", "id": "40365e9d407469fd"}, {"full_name": "Instituto CPFL", "id": "109c14a3a5141000"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Zapopan, Jalisco", "id": "8e098f6d686001a9"}, {"full_name": "Zarumilla, Peru", "id": "01adbcdd497b2650"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Solidaridad, Quintana Roo", "id": "cb407226ddba7ce4"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}]}, "errors": [{"value": "1202993653624590337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202993653624590337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202993653624590337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "748204596544299008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [748204596544299008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "748204596544299008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203064313977675777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203064313977675777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203064313977675777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202969734083481600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202969734083481600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202969734083481600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4205476551", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4205476551].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4205476551", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203091434024386562", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203091434024386562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203091434024386562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202842672421130240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202842672421130240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202842672421130240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203092123161124864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203092123161124864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203092123161124864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1026807055670300673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026807055670300673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026807055670300673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203087050645364736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203087050645364736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203087050645364736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134900879520407555", "value": "1134900879520407555", "detail": "User has been suspended: [1134900879520407555].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203090601211768832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203090601211768832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203090601211768832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105453755250733056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105453755250733056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105453755250733056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203060116108517376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203060116108517376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203060116108517376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3290366427", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3290366427].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3290366427", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203030055959638017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203030055959638017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203030055959638017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1187725643540287491", "value": "1187725643540287491", "detail": "User has been suspended: [1187725643540287491].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203042105200979971", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203042105200979971", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203042105200979971].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203078901251133446", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203078901251133446", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203078901251133446].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203079345453096961", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203079345453096961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203079345453096961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203079345453096961", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203079345453096961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203079345453096961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203067491574042625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203067491574042625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203067491574042625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "943554623398440960", "value": "943554623398440960", "detail": "User has been suspended: [943554623398440960].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203037242144514050", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203037242144514050", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203037242144514050].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195463686267252736", "value": "1195463686267252736", "detail": "User has been suspended: [1195463686267252736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203074139688513538", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203074139688513538", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203074139688513538].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090691266482982912", "value": "1090691266482982912", "detail": "User has been suspended: [1090691266482982912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203070429784657922", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203070429784657922", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203070429784657922].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1548325658", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1548325658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1548325658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203073098603515904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203073098603515904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203073098603515904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "171993693", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [171993693].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "171993693", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202982768231141378", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202982768231141378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202982768231141378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2793005927", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2793005927].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2793005927", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203031098625855488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203031098625855488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203031098625855488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2148146725", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2148146725].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2148146725", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203069212056522756", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203069212056522756].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203069212056522756", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "793812459140292609", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [793812459140292609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "793812459140292609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203069113729474560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203069113729474560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203069113729474560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203059226467274752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203059226467274752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203059226467274752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1548325658", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1548325658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1548325658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202589837032906752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202589837032906752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202589837032906752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "545934418", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [545934418].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "545934418", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203066023890628613", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203066023890628613].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203066023890628613", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203060467796783105", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203060467796783105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203060467796783105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "831439341079629824", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [831439341079629824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "831439341079629824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203027770739232768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203027770739232768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203027770739232768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202977559958429696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202977559958429696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202977559958429696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1127058357653839873", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1127058357653839873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127058357653839873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203029136320667648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203029136320667648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203029136320667648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1023948067316359168", "value": "1023948067316359168", "detail": "User has been suspended: [1023948067316359168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203040261238120448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203040261238120448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203040261238120448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202741842883821569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202741842883821569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202741842883821569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1149648179694096384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1149648179694096384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149648179694096384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203050260374921216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203050260374921216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203050260374921216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202940839670013952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202940839670013952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202940839670013952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "534597738", "value": "534597738", "detail": "User has been suspended: [534597738].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203047190630948865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203047190630948865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203047190630948865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "305694283", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [305694283].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "305694283", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3024050169", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3024050169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3024050169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203020569857400832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203020569857400832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203020569857400832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1203112577452167169", "oldest_id": "1203044559917371392", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfipkyuqx1huiv2j8nedit9g9rx"}}