{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169296448535576578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169336493736902656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:48:39.000Z", "text": "RT @Pelayo1938: Eso , que es suicida, no le importa un comino a S\u00e1nchez, ni Iglesias, ni al PNV, ni , ni, ni, etc \nEst\u00e1n labrado la quiebra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22773484", "id": "1169336493736902656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169327005894139904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "refugio_ultimo", "id": "1112287726328561664"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8752, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169336423146774528"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:48:23.000Z", "text": "@refugio_ultimo La misma similitud que hab\u00eda en Escuadr\u00f3n Suicida y que parece que hay en el Joker: ninguna xD.\n\nEs muy poco material para hacerse una idea, pero a ver si les ponen trajes.", "in_reply_to_user_id": "1112287726328561664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "868838955009155073", "id": "1169336423146774528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169336258935566336"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:47:44.000Z", "text": "Lo de la esquiadora desaparecida:La dedican como 3 programas,luego una mujer se suicida por que la desahucian o algun politico roba y no le dedican ni 3 minutos.Hipocritas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272014022", "id": "1169336258935566336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169336214945718274"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:47:33.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894360375055044608", "id": "1169336214945718274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169336206808817666"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:47:31.000Z", "text": "Soy al\u00e9rgica a las uvas y l\u00e1cteos.\n\nCada que veo alguno de esos productos corro a com\u00e9rmelo.\n\n\u00bfCuentan como intentos suicida, o solo como autolesi\u00f3n?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218340096", "id": "1169336206808817666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169336036557803520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169336087778664448"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T19:47:03.000Z", "text": "RT @EnricoGiai: Signora, non \u00e8 che sua figlia stia per partire per una missione suicida in Iraq, paura de che? #MatrimonioAPrimaVista", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 133, "tag": "MatrimonioAPrimaVista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055484024007938048", "id": "1169336087778664448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169275556690616322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosprazeres", "id": "27566441"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "LuisaMSolano", "id": "446610760"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Paloci"}, {"start": 280, "end": 283, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169336048075333634"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:46:53.000Z", "text": "@carlosprazeres @LuisaMSolano @jeanwyllys_real Me diz uma coisa maestro...em um caso hipot\u00e9tico onde um assassino (Lula) mata um homem (Brasil), n\u00e3o se encontra a arma do crime, n\u00e3o se encontra digitais, mas a mulher (Paloci) do homem presencia o crime e diz que foi o assissino (Lula) quem o matou..ele deve ser preso ou n\u00e3o?", "in_reply_to_user_id": "27566441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "704447423", "id": "1169336048075333634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169336036557803520"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T19:46:50.000Z", "text": "Signora, non \u00e8 che sua figlia stia per partire per una missione suicida in Iraq, paura de che? #MatrimonioAPrimaVista", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 117, "tag": "MatrimonioAPrimaVista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "241044776", "id": "1169336036557803520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168938845850820609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4456, "type": "Other", "normalized_text": "Bilardo"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/62wgoMHrYD", "expanded_url": "https://twitter.com/tycsportsvivo/status/1168938845850820609", "display_url": "twitter.com/tycsportsvivo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169336033214914560"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:46:50.000Z", "text": "Bilardo se suicida despu\u00e9s de ver esto https://t.co/62wgoMHrYD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390514461", "id": "1169336033214914560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169335991921991680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:46:40.000Z", "text": "cheguei no trampo e recebi a noticia de um parceiro se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169278614606680064", "id": "1169335991921991680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169331729921957891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "eugeniapinochet", "id": "1561226480"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/9uIDY8sSTa", "expanded_url": "https://twitter.com/mondini1912/status/1169276759549911040", "display_url": "twitter.com/mondini1912/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169335684831862784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:45:27.000Z", "text": "RT @eugeniapinochet: Cobarde borracho suicida!! https://t.co/9uIDY8sSTa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760201015908065281", "id": "1169335684831862784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169079716847837184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169335483320717312"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:44:39.000Z", "text": "RT @BrenQuesadam: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063671770832666624", "id": "1169335483320717312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169335430581489664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:44:26.000Z", "text": "Cortei a barba e doi me o dente...mistura perfeita para o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165928822409183232", "id": "1169335430581489664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169264788054171648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169335429511991296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:44:26.000Z", "text": "RT @VittoViviani: Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979471778", "id": "1169335429511991296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169332477183320065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "RedLegacyComics", "id": "958423168087191554"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "Hiervansson", "id": "535376376"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/1kON9B8WWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1169332477183320065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kON9B8WWJ", "media_key": "3_1169332465657421826"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/1kON9B8WWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1169332477183320065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kON9B8WWJ", "media_key": "3_1169332469461639168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169335419986763777"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:44:23.000Z", "text": "RT @Bat_amanta: @RedLegacyComics @Hiervansson Bueno, m\u00e1s humor que Escuadr\u00f3n Suicida parece que tiene... https://t.co/1kON9B8WWJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208319256", "id": "1169335419986763777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169334984785707013"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:42:40.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo puedes soportar mi alma destrozada?\nSi est\u00e1 tan carcomida\npor el paso de la vida\nPensamientos oscuros,\nconciencia marchita\nY con esencia suicida.\n\nY despues de todo aquello\n\u00bfC\u00f3mo puedes seguir vi\u00e9ndome con ojos de amor sincero?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1005306061799247872", "id": "1169334984785707013"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169334929018236929"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:42:26.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969606504914608128", "id": "1169334929018236929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169333813614452736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.466, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "4Sep"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169334434476285954"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:40:29.000Z", "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #4Sep #Venezuela  https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147941363", "id": "1169334434476285954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169334423403356163"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:40:26.000Z", "text": "\u2013Sigue fumando, maldito suicida. \n\u2013Claro, se\u00f1or, me ha convencido. Le har\u00e9 caso. \n\nPoca pedagog\u00eda, \u00bfverdad? Pues eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "961793287190392837", "id": "1169334423403356163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "SOARwithWHEEIN"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 43, "tag": "SOARwithWHEEIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169334356076355585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:40:10.000Z", "text": "a menina se matou no final? #SOARwithWHEEIN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919397904", "id": "1169334356076355585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169334204380983301"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:39:34.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104887580", "id": "1169334204380983301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/MPf5HGaRU6", "expanded_url": "http://www.eltambor.es/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "eltambor.es/un-raton-se-su\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tKZ6weKkhb", "expanded_url": "https://twitter.com/REVISTAELTAMBOR/status/1169334144595386368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tKZ6weKkhb", "media_key": "3_1169334142900801537"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169334144595386368"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:39:19.000Z", "text": "Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de\u00a0clientes https://t.co/MPf5HGaRU6 https://t.co/tKZ6weKkhb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227051994", "id": "1169334144595386368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5582, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.6073, "type": "Other", "normalized_text": "4Sep"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "4Sep"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cqXDPlmAEr", "expanded_url": "http://bit.ly/2MLF9RW", "display_url": "bit.ly/2MLF9RW", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/terrible-se-suicida-otra-nina-12-anos-zulia-abusada-sexualmente-padrastro/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169333813614452736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:38:00.000Z", "text": "\u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #4Sep #Venezuela  https://t.co/cqXDPlmAEr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1409068826", "id": "1169333813614452736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169258612994322433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BarbaraPalerm18", "id": "1477747271211094016"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169333810342838277"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:38:00.000Z", "text": "@BarbaraPalerm18 @o_antagonista \u00c9 verdade que o Pinochet salvou o Chile? Pq no Chile o que se sabe \u00e9 que ele matou 40 mil pessoas", "in_reply_to_user_id": "1084144620198604805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057439874872213504", "id": "1169333810342838277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169333791648862211"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:37:55.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304679027", "id": "1169333791648862211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.5047, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "409estetica"}, {"start": 62, "end": 78, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "ahazou"}, {"start": 87, "end": 99, "tag": "saudemental"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 111, "end": 121, "tag": "Depress\u00e3o"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "Suic\u00eddio"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "Ajude"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/nRSUpMImP8", "expanded_url": "https://twitter.com/patricia409/status/1169333764012556289/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRSUpMImP8", "media_key": "7_1169333734476304385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169333764012556289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:37:49.000Z", "text": "Voc\u00ea sabe identificar o comportamento suicida? \n\n#409estetica #setembroamarelo #ahazou #saudemental #Preven\u00e7\u00e3o #Depress\u00e3o #Suic\u00eddio #Ajude https://t.co/nRSUpMImP8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43788654", "id": "1169333764012556289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169330677260705793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169333573951901702"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T19:37:03.000Z", "text": "A Fornirgli ,ma quale tirare a campare?Questi ,e la scelta di un non economista come Gualtieri ne \u00e8 la conferma,dopo la prossima manovra suicida approveranno la folle riforma della Troika e li saranno dolori #governogiallorosso https://t.co/z1sqiSFuQh", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 227, "tag": "governogiallorosso"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/z1sqiSFuQh", "expanded_url": "https://twitter.com/valy_s/status/1169330677260705793", "display_url": "twitter.com/valy_s/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795", "id": "1169333573951901702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169333568767758339"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:37:02.000Z", "text": "\u00c0s vezes eu acho que a conduta do Bolsonaro \u00e9 suicida. Ele n\u00e3o quer esse cargo, viu a enrascada que se meteu e t\u00e1 fazendo de tudo pra ser retirado.\nPorque, s\u00e9rio, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20064373", "id": "1169333568767758339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169332815000981504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DrGregHouse73", "id": "1066071656244920320"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "PaoloMaddalenaA", "id": "753525726285008896"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169333378598023171"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T19:36:17.000Z", "text": "@DrGregHouse73 @PaoloMaddalenaA @matteosalvinimi Scemo. \nBen che vada suicida.\nScusa, so che non lo faresti mai.\n\ud83d\ude09\ud83e\udd17", "in_reply_to_user_id": "1066071656244920320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958599945417908224", "id": "1169333378598023171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169332477183320065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "RedLegacyComics", "id": "958423168087191554"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "Hiervansson", "id": "535376376"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/1kON9B8WWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1169332477183320065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kON9B8WWJ", "media_key": "3_1169332465657421826"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/1kON9B8WWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1169332477183320065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kON9B8WWJ", "media_key": "3_1169332469461639168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169333318770397190"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:36:03.000Z", "text": "RT @Bat_amanta: @RedLegacyComics @Hiervansson Bueno, m\u00e1s humor que Escuadr\u00f3n Suicida parece que tiene... https://t.co/1kON9B8WWJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842832962492272641", "id": "1169333318770397190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169333296515469315"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:35:57.000Z", "text": "Temos um mostro em Bras\u00edlia,  sem empatia,  sem educa\u00e7\u00e3o,  sem pondera\u00e7\u00e3o,  desarazoado,  paranoico e mal\u00e9fico. O Brasil se matou!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1087120738073628672", "id": "1169333296515469315"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169333225841405952"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:35:40.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344767535", "id": "1169333225841405952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169333183168548865"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:35:30.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2503409748", "id": "1169333183168548865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169023992000331777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169332604249792512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:33:12.000Z", "text": "@felipeneto Ol\u00e1, @Felipeneto\nGostaria que falasse sobre Alec, um homem que foi acusado de ass\u00e9dio pela ex namorada e ap\u00f3s ser linchado nas redes sociais se suicidou", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134678352495874049", "id": "1169332604249792512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169322412107866112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alvarosoares_", "id": "967426634142965761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169332566786269184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:33:03.000Z", "text": "@alvarosoares_ so espero q n seja q nem esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "967426634142965761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4557293901", "id": "1169332566786269184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169331024087715841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariluParreiras", "id": "541156738"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169332557546233856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:33:01.000Z", "text": "RT @MariluParreiras: @camaradeputados\nA MAMATA N\u00c3O ACABOU? \u00c9 NEPOTISMO CRUZADO QUE CHAMA? OU CORRUP\u00c7\u00c3O? (Ela pr\u00f3pria estigmatizou o filho p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053470298463461378", "id": "1169332557546233856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TENDENCIAS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gQn2isdVFK", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/03/ee-uu-raton-se-suicida-ante-decenas-de-clientes-en-un-restaurante-de-comida-rapida/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/03/ee-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169332552114429952"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:33:00.000Z", "text": "#TENDENCIAS EE.UU: Rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 ante decenas de clientes en un restaurante de comida r\u00e1pida https://t.co/gQn2isdVFK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144558275", "id": "1169332552114429952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169330898141097984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6155, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 224, "end": 233, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/22ZaHp4lXx", "expanded_url": "https://twitter.com/lorenzopiovan/status/1169332522192384002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/22ZaHp4lXx", "media_key": "16_1169332501560602625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169332522192384002"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:32:53.000Z", "text": "Bizarro que a Warner quer de todas as maneiras enterrar \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d t\u00e3o fundo para que todos esque\u00e7am que esse filme existiu (faz bem), mas o pouco que d\u00e1 pra ver da est\u00e9tica desse filme, se assemelha com o filme do David Ayer ou pelo menos com o material de divulga\u00e7\u00e3o. https://t.co/22ZaHp4lXx", "in_reply_to_user_id": "391655979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "391655979", "id": "1169332522192384002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169307799655997440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RedLegacyComics", "id": "958423168087191554"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Hiervansson", "id": "535376376"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7251, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1kON9B8WWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1169332477183320065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kON9B8WWJ", "media_key": "3_1169332465657421826"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1kON9B8WWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1169332477183320065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kON9B8WWJ", "media_key": "3_1169332469461639168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169332477183320065"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:32:42.000Z", "text": "@RedLegacyComics @Hiervansson Bueno, m\u00e1s humor que Escuadr\u00f3n Suicida parece que tiene... https://t.co/1kON9B8WWJ", "in_reply_to_user_id": "958423168087191554", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "902896538061561857", "id": "1169332477183320065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169332337429139456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:32:09.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737101530084614144", "id": "1169332337429139456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169332295326679040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:31:59.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109925027166801920", "id": "1169332295326679040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169332239206879234"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:31:45.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843143801321521152", "id": "1169332239206879234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "50A\u00f1osDelMetro"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/KoAmHoRT1M", "expanded_url": "https://bddy.me/34pLisH", "display_url": "bddy.me/34pLisH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pasala.com.mx/noticias/ciudad/50-anos-del-metro-atropello-a-una-suicida-fue-a-terapia-y-volvio-a-conducir"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169332209737719808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:31:38.000Z", "text": "#50A\u00f1osDelMetro\n\nDesde hace 14 a\u00f1os trabaja como conductora del Metro y ha vivido de todo, pero hubo una experiencia que marc\u00f3 su vida\nhttps://t.co/KoAmHoRT1M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "928732861", "id": "1169332209737719808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169332052019294209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:31:00.000Z", "text": "Voc\u00ea sabe identificar o comportamento suicida? Confira nesta lista:\n\n\ud83d\udc49 Cansa\u00e7o emocional;\n\ud83d\udc49 Isolamento social;\n\ud83d\udc49 Sono excessivo;\n\ud83d\udc49 Depress\u00e3o;\n\ud83d\udc49 Ansiedade;\n\ud83d\udc49 Baixa autoestima;\n\ud83d\udc49 Tristeza constante;\n\ud83d\udc49 Falta de\u2026 https://t.co/EqAoCBkiw4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43788654", "id": "1169332052019294209", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/EqAoCBkiw4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2AEgksAH3y/?igshid=jbu9tdm388kf", "display_url": "instagram.com/p/B2AEgksAH3y/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169327021576654849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169332048571641859"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:31:00.000Z", "text": "tomara que n me decepcione quanto o \u201cesquadr\u00e3o suicida\u201d, n quero criar expetativas atoa (mesmo trabalhando isso de n criar expectativas kkk pra filme n t\u00e1 valendo). https://t.co/L4qHGLJ9Ek", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1294816862", "id": "1169332048571641859", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/L4qHGLJ9Ek", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1169327021576654849", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169304990873206784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9412, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169332029894344705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:30:55.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro 12.600 milh\u00f5es  de desempregados, 30 milh\u00f5es de pessoas vivendo da informalidade ou n\u00e3o procuram mais emprego. Nunca se matou tanto no Brasil nos \u00faltimos 30 anos. Crescimento isolado de 0.04% ( maquiado). Ap\u00f3s recess\u00e3o de 7 meses. A direita (gado) das fakes diz que est\u00e1 bom.", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101677443738488833", "id": "1169332029894344705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169331942182907904"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T19:30:34.000Z", "text": "Premier League, 4a giornata: Liverpool impeccabile, Chelsea suicida: Continua la marcia solitaria del Liverpool in vetta alla classifica: i Reds stravincono in casa del Burnley e tengono a due punti di distanza il City che strapazza il Brighton\u2026 https://t.co/pRSPJ8NoKc https://t.co/HmZ5lQIHa3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194068524", "id": "1169331942182907904", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/pRSPJ8NoKc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCTV2P", "display_url": "dlvr.it/RCTV2P"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/HmZ5lQIHa3", "expanded_url": "https://twitter.com/Napolisport/status/1169331942182907904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HmZ5lQIHa3", "media_key": "3_1169331939708305408"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169331829922512899"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:30:08.000Z", "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928445696", "id": "1169331829922512899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169277750617747457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169331790584176640"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:29:58.000Z", "text": "@john_dresc El del cami\u00f3n es un homicida y el de la moto un suicida. A mi me paso una, vez hice lo mismo que el de la moto contra una camioneta. La verdad fue muy loco como dice el del cami\u00f3n.. Nos rompemos.", "in_reply_to_user_id": "710904938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "134968344", "id": "1169331790584176640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169276759549911040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169331729921957891"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:29:44.000Z", "text": "Cobarde borracho suicida!! https://t.co/9uIDY8sSTa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1561226480", "id": "1169331729921957891", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/9uIDY8sSTa", "expanded_url": "https://twitter.com/mondini1912/status/1169276759549911040", "display_url": "twitter.com/mondini1912/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/k3B9FfwQVJ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1082108545512225&id=100011392692179", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169331718437969920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:29:41.000Z", "text": "Caraca Thiago , quase se matou ! Kkkkkkk https://t.co/k3B9FfwQVJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53119215", "id": "1169331718437969920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169331081314799616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Quimeyherrera1", "id": "1203771140587622400"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169331595070885889"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:29:12.000Z", "text": "@QuimeyHerrera1 Es que es el Diego o nadie, quien va a querer agarrar con ese plantel y a 9 puntos de los otros 2 que descienden? Es suicida.", "in_reply_to_user_id": "269560863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147812186", "id": "1169331595070885889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169330264050417666"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169331471963701248"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:28:42.000Z", "text": "RT @right_mister: #Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146656217", "id": "1169331471963701248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169331083755872259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Amaor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169331235950403584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:27:46.000Z", "text": "@suicida_roots Amaor mata mesmo", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "id": "1169331235950403584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169330295524511744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sethkylo", "id": "1384025972408688641"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169331211027845120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:27:40.000Z", "text": "@SethKylo Sim, mas me senti vendo o trailer de esquadr\u00e3o suicida novamente, pq da essa mesma sensa\u00e7\u00e3o mesmo, s\u00f3 espero que dessa vez n\u00e3o nos enganem", "in_reply_to_user_id": "785669367912468480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "967568712915193857", "id": "1169331211027845120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169161638790017024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169331139808550912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:27:23.000Z", "text": "N\u00edvel de sa\u00fade mental: chorar com uma anima\u00e7\u00e3o de um ovo que se suicida", "in_reply_to_user_id": "328864084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "328864084", "id": "1169331139808550912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169331039732416512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169331042454528000"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:27:00.000Z", "text": "Si en Escuadr\u00f3n Suicida hubi\u00e9semos visto como Joker trata mal a Harley, esta se da cuenta y gracias a Deadshot se da cuenta de que Joker no le hace bien, entiendo esta pel\u00edcula y el mensaje que querr\u00e1 dar", "in_reply_to_user_id": "839915814144864256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839915814144864256", "id": "1169331042454528000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of prey"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.8358, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/YprXrACgZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pleasure_geeky/status/1169315348404793344", "display_url": "twitter.com/pleasure_geeky\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169331024670744577"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:26:56.000Z", "text": "Birds of prey y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de una Harley Quinn\n\nQue alguien me diga de qu\u00e9 se emancipa porque en Escuadr\u00f3n Suicida se mostr\u00f3 su relaci\u00f3n con Joker como una relaci\u00f3n de amor correspondida por ambos https://t.co/YprXrACgZJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839915814144864256", "id": "1169331024670744577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}, {"start": 244, "end": 249, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 164, "probability": 0.9316, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 180, "end": 194, "probability": 0.3451, "type": "Organization", "normalized_text": "Col\u00e9gio Militar"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/HdXP795ghY", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/filho-de-deputada-do-psl-obtem-vaga-em-colegio-militar-sem-fazer-concurso/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/filho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169331024087715841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:26:55.000Z", "text": "@camaradeputados\nA MAMATA N\u00c3O ACABOU? \u00c9 NEPOTISMO CRUZADO QUE CHAMA? OU CORRUP\u00c7\u00c3O? (Ela pr\u00f3pria estigmatizou o filho para o resto da vida).\n\"Filho de deputada do PSL obt\u00e9m vaga em Col\u00e9gio Militar sem fazer concurso\" https://t.co/HdXP795ghY via @VEJA", "in_reply_to_user_id": "61843152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "541156738", "id": "1169331024087715841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169330877761040384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:26:21.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1603644576", "id": "1169330877761040384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169330622097178624"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:25:20.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922883131849441280", "id": "1169330622097178624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169330575196524544"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:25:08.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707321151974821888", "id": "1169330575196524544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169330569886535681"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:25:07.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133074156109606914", "id": "1169330569886535681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169330527746371585"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:24:57.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707321151974821888", "id": "1169330527746371585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169244846487461889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "choocherin", "id": "3383653720"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "gatorouge", "id": "68698506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169330266525052930"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:23:55.000Z", "text": "@primerafuente1 @MartinVizcarraC @choocherin @Soy_Aprista @carlosaranaviva @JorgeDCG @EliasCompromiso @JVelasquezQ @KikeBravoPrado @ugluis @hernanismo @gatorouge Viuda del suicida. Cobarde que no enfrenta el problema", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142934837168398354", "id": "1169330266525052930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169272787632119808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 157, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 130, "end": 147, "probability": 0.6212, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Socialista"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "PinochetVive"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Allende"}, {"start": 223, "end": 232, "tag": "Pinochet"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "PinochetVive"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/R44MRrxG6w", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808", "display_url": "twitter.com/alvaroelizalde\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169330264050417666"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:23:54.000Z", "text": "#Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo del Narco Partido Socialista @PSChile. Sigue pudri\u00e9ndote en el caj\u00f3n y en la memoria de Chile. Gracias #Pinochet por erradicar esta lacra. #PinochetVive https://t.co/R44MRrxG6w", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1182777420", "id": "1169330264050417666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169330136803463169"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:23:24.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157669215760998400", "id": "1169330136803463169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169330122287136775"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:23:20.000Z", "text": "Aves de rapina vai esmurrar esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086402097", "id": "1169330122287136775"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169330076804145152"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:23:10.000Z", "text": "A veces es mejor no saber,el retrasado mental vive bien el listo se suicida y el fil\u00f3sofo se vuelve loco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1136990552711487488", "id": "1169330076804145152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169329720682590210"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169330044344385536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:23:02.000Z", "text": "quando uma pessoa est\u00e1 tendo uma crise suicida ela precisa ser amparada na hora e isso a gente pode fazer \u2013 se fomos capacitados pra isso. se a pessoa t\u00e1 mal a gente tem que ajudar da forma certa, porque as vezes n\u00e3o da tempo de ligar pro CAPS e mandar a pessoa ir l\u00e1", "in_reply_to_user_id": "285953435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "285953435", "id": "1169330044344385536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169329968091992064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:22:44.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760466659", "id": "1169329968091992064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169057263925047297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LiviaGiordano", "id": "1552302193662955522"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "super herois"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7113, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6018, "type": "Person", "normalized_text": "joao"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169329832733360128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:22:11.000Z", "text": "@liviagiordano eu n gosto mto d filme d super herois e etc, mas vi esquadrao suicida, e esses dias msm eu e o joao estavamos criticando o jared leto d coringa kkkkkkk q falha", "in_reply_to_user_id": "635126034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152524238", "id": "1169329832733360128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169329782061981697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:21:59.000Z", "text": "eu acho engra\u00e7ado todo mundo hypando o coringa tanto assim no trailer, tr\u00eas coisas, n\u00e3o consigo engolir coringa sem o batman e irm\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 o trailer, n\u00e3o precisa ir muito longe pra dizer que esquadr\u00e3o suicida foi um lixo, no mais caralho como tem gente hypando filme de vil\u00e3o +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293176085", "id": "1169329782061981697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169329643700334593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:21:26.000Z", "text": "mesmo que esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o tenha atingido as expectativas arlerquina foi o ponto alto do filme e fez valer a pena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304121034", "id": "1169329643700334593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169301335126265856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sethkylo", "id": "1384025972408688641"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5932, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169329641498259456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:21:26.000Z", "text": "@SethKylo Essa vibe esquadr\u00e3o suicida me deixa um pouco com medo", "in_reply_to_user_id": "785669367912468480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967568712915193857", "id": "1169329641498259456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169329470421045250"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:20:45.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976872601694941190", "id": "1169329470421045250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168063635941277696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 240, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "Maknovtchina"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.5302, "type": "Organization", "normalized_text": "Interpol"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/F6dtw60rXx", "expanded_url": "https://twitter.com/KyleKashuv/status/1168063635941277696", "display_url": "twitter.com/KyleKashuv/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169329470303559681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:20:45.000Z", "text": "Dear liberal,\n\nApesar de receber esse nome, a t\u00e1tica antifascista luta contra qualquer tipo de autoritarismo, independente se vier da deturpa\u00e7\u00e3o hier\u00e1rquica do comunismo ou da propriedade privada liberal.\n\nLembramos quem matou a Maknovtchina. Lembramos quem criou a Interpol. https://t.co/F6dtw60rXx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4156733362", "id": "1169329470303559681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169329456089055233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:20:42.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742535331371716608", "id": "1169329456089055233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169329360421232641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:20:19.000Z", "text": "Minha fam\u00edlia \u00e9 estranha primeiro fica preocupados pq minha prima quase se matou e dps chamam ela maluca\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966059733420531713", "id": "1169329360421232641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/QlgfipDmpm", "expanded_url": "https://twitter.com/YdeYgor/status/1169329267341242368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QlgfipDmpm", "media_key": "3_1169329261674713088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169329267341242368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:19:57.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida foi um fiasco, mas quem salvou o filme foi a Harley Quinn, ent\u00e3o esse filme dela ser\u00e1 perfeito e sem choro https://t.co/QlgfipDmpm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "702608308", "id": "1169329267341242368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169181423988826113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "PCiudadana", "id": "87702607"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169329211695390720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:19:43.000Z", "text": "RT @holi_matos: Atenci\u00f3n @PCiudadana : Si \u00e9l ministro de obras p\u00fablicas invita a contratistas, a los qu\u00e9 le debe cientos de millones qu\u00e9 \u00e9l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133745619502338048", "id": "1169329211695390720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169329081395154944"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:19:12.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468180014", "id": "1169329081395154944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169329042115481600"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:19:03.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106453197", "id": "1169329042115481600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169303082095788033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169328981600067584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:18:48.000Z", "text": "@MarioMZauner @vox_es La diferencia se\u00f1or m\u00edo, es enorme y desde luego el problema va a ir a m\u00e1s.\nPersonalmente he sufrido un robo por parte de una rumana y cuando estuve en la sede policial y vi el historial ,era alucinante.\nExpulsi\u00f3n ? Cuando por favor\nDej\u00e9monos de buenismo suicida .\nPi\u00e9nselo bien.", "in_reply_to_user_id": "1005090342406971393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1146725960928174081", "id": "1169328981600067584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169328919952134145"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:18:34.000Z", "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019970210781106177", "id": "1169328919952134145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "billie eilish"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.7826, "type": "Organization", "normalized_text": "t\u00f8p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169328915783065600"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:18:33.000Z", "text": "El nuevo tema de  billie eilish es igual al de t\u00f8p, que hicieron para la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2553144300", "id": "1169328915783065600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169323567869247490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sembrandoconci", "id": "1109867520599699457"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169328872464244738"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:18:22.000Z", "text": "@sembrandoconci @joseantoniokast \u00bfQu\u00e9 entiendes por hombre bueno? \u00bfUn traidor a su patria y a su mujer? \u00bfUn suicida por no querer enfrentar a la Justicia?", "in_reply_to_user_id": "1109867520599699457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252258806", "id": "1169328872464244738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169305446563270656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "Delcastillo"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "Delcastillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169328590002900992"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:17:15.000Z", "text": "RT @ETJHILTON: Ese #Delcastillo es gran psicopa corrupto y mit\u00f3mano farsante fujiaprista q toda su arrastrada vida coimio y robo a la @Muni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377638534", "id": "1169328590002900992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 24, "end": 42, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/LsXc59w1AY", "expanded_url": "https://bit.ly/2jZCQ0J", "display_url": "bit.ly/2jZCQ0J"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QaPpiOkyjS", "expanded_url": "https://twitter.com/cineclick/status/1169328467944628224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QaPpiOkyjS", "media_key": "3_1169328462575919104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169328467944628224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:16:46.000Z", "text": "Peter Capaldi estar\u00e1 em O Esquadr\u00e3o Suicida - https://t.co/LsXc59w1AY https://t.co/QaPpiOkyjS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16120585", "id": "1169328467944628224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169328364198514689"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:16:21.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39624125", "id": "1169328364198514689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169328268568403968"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T19:15:58.000Z", "text": "Premier League, 4a giornata: Liverpool impeccabile, Chelsea suicida https://t.co/H5QjVSTGFV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194068524", "id": "1169328268568403968", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/H5QjVSTGFV", "expanded_url": "http://ow.ly/M4hi50vWKjO", "display_url": "ow.ly/M4hi50vWKjO"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169327021576654849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169327683198771201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:13:39.000Z", "text": "to tremendo, CARALHO VAI SER FODAAA\n(pfvr, n\u00e3o seja igual esquadr\u00e3o suicida) https://t.co/zc6FR1TXJ0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779285132708573184", "id": "1169327683198771201", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/zc6FR1TXJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1169327021576654849", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169326264676683778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "grauhase", "id": "50667829"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169327658028736513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:13:33.000Z", "text": "@grauhase @BlogdoNoblat E o Che Guevara \u00e9 Her\u00f3i pra voc\u00ea?? Matou milhares. Fora outros ditadores comunistas. Quando se fala em holocausto estes est\u00e1 inclu\u00eddo????", "in_reply_to_user_id": "50667829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105344901", "id": "1169327658028736513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169317052487786503"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bioamara", "id": "269919583"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "biotech"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "farmin"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 122, "tag": "GMO"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "biotech"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169327633378828289"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:13:27.000Z", "text": "RT @bioamara: Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farmin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176176031", "id": "1169327633378828289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169327377832435715"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:12:26.000Z", "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115408048326098944", "id": "1169327377832435715"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169326823626465283"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T19:10:14.000Z", "text": "Roma, poliziotto si suicida davanti a sede reparto Volanti-\nhttps://t.co/9fIZxnYOYT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834431658279501825", "id": "1169326823626465283", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/9fIZxnYOYT", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=677353", "display_url": "notizieoggi.com/?p=677353"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169326385510395904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:08:29.000Z", "text": "dato curioso del personaje de mi foto de perfil: es un suicida rom\u00e1ntico, busca una ni\u00f1a linda que se suicide con \u00e9l de una forma po\u00e9tica\n\nsiempre que intenta suicidarse fracasa por x o y motivo\n\nes yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "748225928", "id": "1169326385510395904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169326221819338754"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T19:07:50.000Z", "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836899394129637376", "id": "1169326221819338754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169326163417817088"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T19:07:37.000Z", "text": "Il nostro Piergiacomo ci parla oggi di \"Io sono suicida\", il secondo - bellissimo -  story-arc del #Batman di #TomKing.\n\n#iosonosuicida #comics #review \nhttps://t.co/JgKhNu3wLo", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 106, "tag": "Batman"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "TomKing"}, {"start": 121, "end": 135, "tag": "iosonosuicida"}, {"start": 136, "end": 143, "tag": "comics"}, {"start": 144, "end": 151, "tag": "review"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/JgKhNu3wLo", "expanded_url": "http://www.meganerd.it/batman-vol-2-io-sono-suicida-recensione/", "display_url": "meganerd.it/batman-vol-2-i\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "842810861957922816", "id": "1169326163417817088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169326052939726848"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:07:10.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159954524737605634", "id": "1169326052939726848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169317052487786503"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bioamara", "id": "269919583"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "biotech"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "farmin"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 122, "tag": "GMO"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "biotech"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169326032488411137"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:07:05.000Z", "text": "RT @bioamara: Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farmin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343357412", "id": "1169326032488411137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169082848978046977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "atr_ahre", "id": "240709764"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169325857867010048"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:06:24.000Z", "text": "@atr_ahre Jajajaja wachito suicida", "in_reply_to_user_id": "240709764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948423296", "id": "1169325857867010048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 87, "probability": 0.9496, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPreyMovie"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.6865, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 88, "tag": "BirdsOfPreyMovie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169325851529424896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:06:22.000Z", "text": "eu to tentando com todas as minhas for\u00e7as n\u00e3o criar expectativas com o #BirdsOfPreyMovie por trauma do Esquadr\u00e3o Suicida MAS PUTA QUE PARIU HARLEY QUINN PUTA QUE PARIU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183668042", "id": "1169325851529424896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169325813801598976"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:06:13.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130503732", "id": "1169325813801598976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7722, "type": "Place", "normalized_text": "Morelia"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/z1WI2P4J90", "expanded_url": "http://bit.ly/2jYS2v1", "display_url": "bit.ly/2jYS2v1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169325506132684800"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:05:00.000Z", "text": "Mientras los suicidios en Morelia no se detienen, las autoridades anunciaron que plantear\u00e1n una estrategia en torno a estos sucesos.\n\n\u00bfCu\u00e1les acciones crees que deber\u00edan tomar?\n\nhttps://t.co/z1WI2P4J90", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163160657", "id": "1169325506132684800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169297609346781184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169325487358971905"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:04:55.000Z", "text": "@noticias_tvperu Q tal grupo, parecen q ya salio el escuadron suicida", "in_reply_to_user_id": "63597537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158711041020370944", "id": "1169325487358971905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169324381451038720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169325394773925895"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:04:33.000Z", "text": "Y tiene los votos? Igual... suicida la idea, no? https://t.co/WNwo9LOWKn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55880284", "id": "1169325394773925895", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/WNwo9LOWKn", "expanded_url": "https://twitter.com/SkyNews/status/1169324381451038720", "display_url": "twitter.com/SkyNews/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169321568280961027"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaVainar", "id": "944511701717848064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169325264029007872"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T19:04:02.000Z", "text": "RT @LaVainar: Un gruppo di lettura \u00e8 cosa viva e quando parli di una poetessa che non \u00e8 solo una poetessa, stimoli una riflessione su cosa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1552799984", "id": "1169325264029007872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169318635350974465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "creeper_return", "id": "1169222112483139584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169325217862356992"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:03:51.000Z", "text": "@creeper_return @ColifaBack \"De que se esconden los catingas estos\" les tira en voz alta mientras los filma \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 es suicida el chab\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "1169222112483139584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "10159832", "id": "1169325217862356992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168975215403110405"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NELSONPETKOVIC1", "id": "2523667044"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Guri"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/CRi33K2WM4", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelesokay/status/1168690837804539906", "display_url": "twitter.com/Angelesokay/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169324541409210368"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:01:10.000Z", "text": "RT @NELSONPETKOVIC1: Alg\u00fan suicida quer\u00e9s? No hay ninguno..  Todos como Guri c.....! https://t.co/CRi33K2WM4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139925726", "id": "1169324541409210368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169296448535576578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169324392146509824"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:00:34.000Z", "text": "RT @Pelayo1938: Eso , que es suicida, no le importa un comino a S\u00e1nchez, ni Iglesias, ni al PNV, ni , ni, ni, etc \nEst\u00e1n labrado la quiebra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043901335991652353", "id": "1169324392146509824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169324262743773185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:00:03.000Z", "text": "Ate aquela bomba do esquadr\u00e3o suicida foi bem de bilheteria meu deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727641553", "id": "1169324262743773185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169072636942520321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "FluminenseFC", "id": "34082314"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}, {"start": 53, "end": 59, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 207, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Paes"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "rede globo"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.5262, "type": "Organization", "normalized_text": "odebretch"}, {"start": 274, "end": 281, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169324212152090624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:59:51.000Z", "text": "@b_delaurentis @MCrivella @FluminenseFC @VascodaGama @MP_RJ @Flamengo Morde as costa danado , manda o seu clube pagar as familias da  v\u00edtimas que o seu clube matou , se esqueceu que o ex prefeito Eduardo Paes, junto com a rede globo e odebretch armaram uma arupuca contra o Botafogo ? Ficamos muito tempo sem usufruir do est\u00e1dio (+)", "in_reply_to_user_id": "64458973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1166770325956247554", "id": "1169324212152090624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169324169064005633"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:59:41.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062347475175067650", "id": "1169324169064005633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169324081046523905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169324151741530113"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T18:59:37.000Z", "text": "burra e suicida", "in_reply_to_user_id": "3337726269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337726269", "id": "1169324151741530113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169324127494320130"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:59:31.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786953637", "id": "1169324127494320130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169324103465099264"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:59:25.000Z", "text": "Pero a ver, pone mi nombre o algo xq no s\u00e9, si sabes me voy a poner re nerviosa ashuda, quiero cometer la suicida\u2026 \u2014 sos noe\ud83d\ude14\u270b\ud83c\udffb? https://t.co/Jk5A3pNy04", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010519166728724480", "id": "1169324103465099264", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Jk5A3pNy04", "expanded_url": "https://curiouscat.me/ilomiloshawn/post/975990365?t=1567623565", "display_url": "curiouscat.me/ilomiloshawn/p\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "ghoste"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/e2iAvvfNCr", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiloteguyJuan/status/1169323817073860609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2iAvvfNCr", "media_key": "3_1169323803803037697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169323817073860609"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:58:17.000Z", "text": "Reci\u00e9n le\u00ed q ghoste no se suicida porq b\u00e1sicamente no quiere manchar con sangre el suelo de la casa de su abuela.\nNunca me senti tan identificado https://t.co/e2iAvvfNCr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094926503194910721", "id": "1169323817073860609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169323682453278720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:57:45.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109984839", "id": "1169323682453278720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169323600148647936"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:57:25.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980674647283859456", "id": "1169323600148647936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169323580653326336"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:57:21.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109984839", "id": "1169323580653326336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169322038252703746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sejehomi", "id": "16478729"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "Jesusa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169323494938742784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:57:00.000Z", "text": "@sejehomi De repente \u00e9 uma Jesusa desconhecida que se matou aos 16, ressuscitou e viveu at\u00e9 os 75. Este homem s\u00f3 fala merda!", "in_reply_to_user_id": "16478729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "119280801", "id": "1169323494938742784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169322720162734080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "itsmepedro_", "id": "134381481"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Aarom_Padilha", "id": "34698478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169323277149462530"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:56:08.000Z", "text": "@itsmepedro_ @Aarom_Padilha Espero que n\u00e3o, mas ta me lembrando demais esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude25", "in_reply_to_user_id": "134381481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775039960881754112", "id": "1169323277149462530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169322698289364994"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luca_carioli", "id": "908951064"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "SantucciFulvio", "id": "2272893092"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169323241636356096"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T18:56:00.000Z", "text": "@luca_carioli @SantucciFulvio In realt\u00e0 il ragionamento \u00e8 lineare: va al governo al 17%, sfrutta la derivante sovraesposizione mediatica per portarsi (secondo i sondaggi) al 40%, si suicida politicamente, appare meno in tv, scende sotto il 30%.", "in_reply_to_user_id": "908951064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "339977631", "id": "1169323241636356096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.5778, "type": "Other", "normalized_text": "de Accion"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FwzeR2JBcy", "expanded_url": "https://www.pelisstar.xyz/ver-escuadron-suicida-pelicula-completa-espanol-latino-pelicula-de-accion-hd/?Qzw", "display_url": "pelisstar.xyz/ver-escuadron-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169323224909275136"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:55:56.000Z", "text": "Ver Escuadr\u00f3n Suicida \u2013 Pelicula Completa Espa\u00f1ol Latino [Pelicula de Accion HD] https://t.co/FwzeR2JBcy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140856375980875782", "id": "1169323224909275136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169323208409067521"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:55:52.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273144450", "id": "1169323208409067521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169217424920653825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mouseonthemoon", "id": "18537210"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.2163, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169322980410707968"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:54:58.000Z", "text": "@mouseonthemoon @KikeBravoPrado del 2006 a 2010 en el mandato del suicida AG facil pasan los 15 mil me distes la razon gracias.", "in_reply_to_user_id": "18537210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900515934707752960", "id": "1169322980410707968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169322889306353664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:54:36.000Z", "text": "V\u00e1 pra faculdade andando na chuva, acredite no seu potencial suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84576510", "id": "1169322889306353664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169322842539925505"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:54:25.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135655459", "id": "1169322842539925505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169003625030594562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169322674973237248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:53:45.000Z", "text": "@CarlaZambelli17 Hahahahaha\n\nEnt\u00e3o foi por quest\u00e3o de \"seguran\u00e7a \"?\n\nFale-me mais sobre como seu filho se sentir\u00e1 seguro fora da escola.\n\nFale-me mais sobre o garoto negro da favela com camisa da escola a Pol\u00edcia matou.\n\nBabaca!", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1875563108", "id": "1169322674973237248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169318333633761281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "peppalacerdaa", "id": "942394566631665664"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "meeryfuentess", "id": "1059537660178513921"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "Nat_Eilan", "id": "1060149277429846016"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "intensitaxmaja", "id": "1068590037657403394"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "srtaa_paatri", "id": "1082096516389576706"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "akaladramas", "id": "1020655323697373184"}, {"start": 88, "end": 98, "username": "paulagonu", "id": "715530558428864512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169322664009326592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:53:42.000Z", "text": "RT @peppalacerdaa: @meeryfuentess @Nat_Eilan @intensitaxmaja @srtaa_paatri @akaladramas @paulagonu No quer\u00eda ponerlo explicitamente pero es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070072397053739008", "id": "1169322664009326592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169318013906182145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "meeryfuentess", "id": "1059537660178513921"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "Nat_Eilan", "id": "1060149277429846016"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "peppalacerdaa", "id": "942394566631665664"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "intensitaxmaja", "id": "1068590037657403394"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "srtaa_paatri", "id": "1082096516389576706"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "akaladramas", "id": "1020655323697373184"}, {"start": 88, "end": 98, "username": "paulagonu", "id": "715530558428864512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169322651610951680"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:53:39.000Z", "text": "RT @meeryfuentess: @Nat_Eilan @peppalacerdaa @intensitaxmaja @srtaa_paatri @akaladramas @paulagonu pues yo veo m\u00e1s grave esto, porque se es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070072397053739008", "id": "1169322651610951680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169322374673707008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:52:33.000Z", "text": "eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4600464149", "id": "1169322374673707008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.3621, "type": "Place", "normalized_text": "NM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169322352976510977"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:52:28.000Z", "text": "Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita que construyan una salida, no una entrada a otro tipo de infierno.", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 6}, "author_id": "1449375612", "id": "1169322352976510977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169321943239135234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliaasGonzaalez", "id": "887041501380972544"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "NicoSantillaan", "id": "323936917"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169322211062288384"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T18:51:54.000Z", "text": "@EliaasGonzaalez @NicoSantillaan jsjsjajajaja maldito suicida noOO", "in_reply_to_user_id": "887041501380972544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "850521569868869632", "id": "1169322211062288384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.7926, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/aomSSqtOey", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci\u00f3n-sobre-conducta-suicida/suicidio-y-mmcc/oms-2017/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169321966186057728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:50:56.000Z", "text": "Nunca est\u00e1 de m\u00e1s recordar y compartir el siguiente documento:\n\ud83d\udd36Recomendaciones de la OMS a los Medios de Comunicaci\u00f3n para las noticias sobre #suicidio \u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/aomSSqtOey", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "234192638", "id": "1169321966186057728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169321842651336704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:50:26.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859699474792427520", "id": "1169321842651336704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169233211572006913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 92, "probability": 0.6865, "type": "Other", "normalized_text": "Perdedor de Apuestas"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7835, "type": "Other", "normalized_text": "Vagabundo"}, {"start": 110, "end": 127, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Criminal encerrado"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Terraplanista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169321635901579265"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:49:37.000Z", "text": "@Payramo A nivel 30 puedes optar por las siguientes mejoras de clase:\n\n- Perdedor de Apuestas \n- Vagabundo \n- Criminal encerrado\n- Suicida\n- Terraplanista", "in_reply_to_user_id": "795384455942770688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158412343790977024", "id": "1169321635901579265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169297206802833411"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MisOdios", "id": "217196502"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "pipi cuc\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169321614305107970"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:49:32.000Z", "text": "@MisOdios Es que pensaste que para cuando llegue el comando venganza a tu dpto la van a dejar pipi cuc\u00fa para disimular un poco tu suicidio forzoso, como que quien no se suicida cepillando la perrita", "in_reply_to_user_id": "217196502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040764018879864834", "id": "1169321614305107970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169321568280961027"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T18:49:21.000Z", "text": "Un gruppo di lettura \u00e8 cosa viva e quando parli di una poetessa che non \u00e8 solo una poetessa, stimoli una riflessione su cosa significa essere scrittrice, femmina, donna, persona, bipolare, suicida, cosa significa amare la vita e desiderare la morte, tutto ha pi\u00f9 senso\n#annesexton https://t.co/gcCxkSlBL6", "entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 280, "tag": "annesexton"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gcCxkSlBL6", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVainar/status/1169321568280961027/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcCxkSlBL6", "media_key": "3_1169321565575667714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "944511701717848064", "id": "1169321568280961027"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169321497187557376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:49:04.000Z", "text": "Fique vivo por favor!\nN\u00e3o suicida \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/4a5LyiKJAv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221539913", "id": "1169321497187557376", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/4a5LyiKJAv", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002684779228/posts/1997199733712833/", "display_url": "facebook.com/10000268477922\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169321492083027968"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:49:03.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781334472335777792", "id": "1169321492083027968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169314547490066432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jeanphoenwx", "id": "2823554571"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "scott"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169321380766212096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:48:36.000Z", "text": "@jeanphoenwx era uma miss\u00e3o suicida todos sabiam dos riscos e scott msm fala q tava levando \"bons mutantes\" que entenderam e aceitaram q n poderiam voltar...", "in_reply_to_user_id": "2823554571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "722833943158894593", "id": "1169321380766212096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Globolixo"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.3209, "type": "Place", "normalized_text": "kennedy"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Globolixo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169321299186999296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:48:17.000Z", "text": "#Globolixo mais uma vez defendendo pol\u00edcia. Falou que moradores viram a pol\u00edcia matando o trabalhador l\u00e1 na vila kennedy, e se contradiz dizendo que os moradores poderiam estar errados que talvez tenha sido bandido que matou para colocar a culpa j\u00e1 pol\u00edcia... sinceramente? Pqp.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3252668974", "id": "1169321299186999296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8438, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.6288, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Rosita"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Coahuila"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vFLmDm9IRd", "expanded_url": "http://bit.ly/2lvZLBp", "display_url": "bit.ly/2lvZLBp"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Im2UAYzL49", "expanded_url": "https://twitter.com/TeleSaltillo/status/1169321155154644993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Im2UAYzL49", "media_key": "3_1169321146816352258"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169321155154644993"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:47:42.000Z", "text": "#Coahuila: Joven de 27 a\u00f1os se suicida en Nueva Rosita https://t.co/vFLmDm9IRd https://t.co/Im2UAYzL49", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898329999421435908", "id": "1169321155154644993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169296448535576578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169321003639562240"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:47:06.000Z", "text": "RT @Pelayo1938: Eso , que es suicida, no le importa un comino a S\u00e1nchez, ni Iglesias, ni al PNV, ni , ni, ni, etc \nEst\u00e1n labrado la quiebra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134939157", "id": "1169321003639562240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3919, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ojbBDY8qrB", "expanded_url": "https://is.gd/uOkTbQ", "display_url": "is.gd/uOkTbQ"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qGoKtFyRKu", "expanded_url": "https://twitter.com/TiempoDigitalMx/status/1169320962115940358/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qGoKtFyRKu", "media_key": "3_1169320959226105857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169320962115940358"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:46:56.000Z", "text": "James Gunn ficha al Doctor Who para su Escuadr\u00f3n Suicida - https://t.co/ojbBDY8qrB https://t.co/qGoKtFyRKu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272239019", "id": "1169320962115940358"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169320861054185477"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-04T18:46:32.000Z", "text": "https://t.co/kM5Mc8Ygh5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955890313444384768", "id": "1169320861054185477", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kM5Mc8Ygh5", "expanded_url": "https://www.napolisport.net/premier-league-4a-giornata-liverpool-impeccabile-chelsea-suicida/", "display_url": "napolisport.net/premier-league\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169296448535576578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169320836395720705"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:46:26.000Z", "text": "RT @Pelayo1938: Eso , que es suicida, no le importa un comino a S\u00e1nchez, ni Iglesias, ni al PNV, ni , ni, ni, etc \nEst\u00e1n labrado la quiebra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361584274", "id": "1169320836395720705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169320634595323909"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:45:38.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57068069", "id": "1169320634595323909"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.6292, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169320486771286016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:45:03.000Z", "text": "Lembra a \u00faltima vez que a DC hipou um trailer para um filme muito foda e tal?!\nEra Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "57951712", "id": "1169320486771286016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169293302413365249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7398, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169320403338170370"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:44:43.000Z", "text": "@pando_pandoso mas o coringa se matou", "in_reply_to_user_id": "1046482832326045704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985694715927556097", "id": "1169320403338170370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169225148429492227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.3762, "type": "Other", "normalized_text": "NARCOindultos"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/zCei3P1X6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/21_06_78/status/1169225148429492227", "display_url": "twitter.com/21_06_78/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169320387047546880"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:44:39.000Z", "text": "El marica suicida @AlanGarciaPeru tambi\u00e9n mat\u00f3 beb\u00e9s. Tan ocupado en NARCOindultos cobrar la distribuci\u00f3n de los millones en armadas. Bueno esos beb\u00e9s no se encontrar\u00e1n con el genocida, porque \u00e9l se fue al infierno y los bebes fueron al cielo. https://t.co/zCei3P1X6Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "270127865", "id": "1169320387047546880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169313760319889409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucassilva423", "id": "3007954577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169320270118735873"], "lang": "ht", "created_at": "2019-09-04T18:44:11.000Z", "text": "@lucassilva423 Se matou?", "in_reply_to_user_id": "3007954577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3400836839", "id": "1169320270118735873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169320151843561472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:43:43.000Z", "text": "Acharam at\u00e9 que fui eu a aluna que se matou, nunca vi tanto professor preocupado comigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906904289003626496", "id": "1169320151843561472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169320012487766017"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:43:10.000Z", "text": "Suicida maluco \ud83d\ude45\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/2vqhAFCEjn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1014664799706284032", "id": "1169320012487766017", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/2vqhAFCEjn", "expanded_url": "https://twitter.com/rindoaleatorio/status/1169266711264223233", "display_url": "twitter.com/rindoaleatorio\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169076894828044289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dominguezcdm", "id": "480135562"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 92, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Arg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169319981420597248"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:43:03.000Z", "text": "RT @dominguezcdm: Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con cred\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060328990223859712", "id": "1169319981420597248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169308678555656192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dmimica", "id": "15224403"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "obtuso"}, {"start": 148, "end": 163, "tag": "winner_suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169319892052586496"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:42:41.000Z", "text": "@dmimica Pero @sebastianpinera es #obtuso y seguir\u00e1 apoyando a @jairbolsonaro \nLe da los mismo que esta bien o mal, nunca desarroll\u00f3 la empat\u00eda, un #winner_suicida\nSus consejeros son tan mediocres que tampoco muestran mayor inter\u00e9s en enmendar el camino\n@TeodoroRiveraN nada que hacer", "in_reply_to_user_id": "15224403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97317474", "id": "1169319892052586496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169319494952673280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:41:07.000Z", "text": "Hoje uma menina da sala ao lado se matou, e hoje, vi o quanto as pessoas s\u00f3 d\u00e3o valor quando perdem, quando n\u00e3o podem mais abra\u00e7ar, beijar, dizer que ama", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "906904289003626496", "id": "1169319494952673280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169319488279470083"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T18:41:05.000Z", "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793367160341094400", "id": "1169319488279470083"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169316123076157440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169319394503266305"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:40:43.000Z", "text": "@miguelrko02 el chamaco suicida", "in_reply_to_user_id": "801064554172125185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291452652", "id": "1169319394503266305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169296209284124672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169319347136974848"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:40:31.000Z", "text": "RT @Arrowverso: Ya veremos. Yo estoy convencido de que har\u00e1 buena taquilla. Escuadr\u00f3n Suicida es un \u00f1ordo gordo y gan\u00f3 + 700 millones. http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962802038395502593", "id": "1169319347136974848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169319316006871041"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T18:40:24.000Z", "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161740961", "id": "1169319316006871041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/zt6mWHa8dk", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/revistaforum.com.br/global/mulher-nos-eua-quebra-a-perna-e-implora-para-que-nao-chamem-a-ambulancia-por-causa-do-preco/amp/", "display_url": "google.com.br/amp/s/revistaf\u2026"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/T4vx96yglY", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-12/casal-deixa-carta-reclamando-de-preco-de-tratamento-medico-e-se-suicida-nos-eua.html.amp", "display_url": "google.com.br/amp/s/ultimose\u2026"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/8SUq286YU2", "expanded_url": "https://horadopovo.com.br/jovem-morre-nos-eua-por-nao-ter-us-1-300-por-mes-para-insulina/", "display_url": "horadopovo.com.br/jovem-morre-no\u2026"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vbUVOeVXWw", "expanded_url": "https://twitter.com/lanatomia/status/1169319274252505089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vbUVOeVXWw", "media_key": "3_1169319259471785984"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vbUVOeVXWw", "expanded_url": "https://twitter.com/lanatomia/status/1169319274252505089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vbUVOeVXWw", "media_key": "3_1169319259488628738"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169319274252505089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:40:14.000Z", "text": "Brasileiro pobre defendendo que nos USA n\u00e3o tem SUS nem universidade p\u00fablica e achando que no Brasil ia ser igual com o tanto de corrup\u00e7\u00e3o. \n\nE eu lembrando que: https://t.co/zt6mWHa8dk\n\nhttps://t.co/T4vx96yglY\n\nhttps://t.co/8SUq286YU2 https://t.co/vbUVOeVXWw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "40714457", "id": "1169319274252505089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169317519376683009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cochiseATM", "id": "881647762172981249"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169318885658628096"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:38:41.000Z", "text": "@cochiseATM Pocas cosas he tenido tan claras a tan temprana edad, como que Gil iba a robar el club si ganaba las elecciones del 87.\nHubo socios no gilistas que luego pusieron su dinero. Loable pero suicida.\nTodo se fue al carajo en el 87.", "in_reply_to_user_id": "95258539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95258539", "id": "1169318885658628096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281113233199106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "horacio_arevalo", "id": "171285514"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5924, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edos"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5464, "type": "Place", "normalized_text": "Arroyos"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5713, "type": "Place", "normalized_text": "Scioli"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5856, "type": "Place", "normalized_text": "Luj\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169318386968518656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:36:42.000Z", "text": "RT @horacio_arevalo: Si dejan de hacer mantenimiento a los R\u00edos o Arroyos, las Ciudades se inundan. Como paso en el 2014 con Scioli, Luj\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924865283", "id": "1169318386968518656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169318013906182145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "meeryfuentess", "id": "1059537660178513921"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Nat_Eilan", "id": "1060149277429846016"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "intensitaxmaja", "id": "1068590037657403394"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "srtaa_paatri", "id": "1082096516389576706"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "akaladramas", "id": "1020655323697373184"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "paulagonu", "id": "715530558428864512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169318333633761281"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:36:30.000Z", "text": "@meeryfuentess @Nat_Eilan @intensitaxmaja @srtaa_paatri @akaladramas @paulagonu No quer\u00eda ponerlo explicitamente pero es eso. Le hacen eso a alguien con problemas y se suicida porque si ya jode la vida que 5/10/30 personas te hagan bullying en el colegio, imagina que lo hagan cientos e incluso miles", "in_reply_to_user_id": "1059537660178513921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942394566631665664", "id": "1169318333633761281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169318160186716160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169318168843694080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:35:50.000Z", "text": "no ep que ele quase se suicida e aquela chata ta la com ele eu surtei mano eu n\u00e3o suporto aquela coisa mas que cena meus amigos", "in_reply_to_user_id": "417785565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417785565", "id": "1169318168843694080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169318024068980736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:35:16.000Z", "text": "Quien contra mi se mida, es un suicida que se sobrevalora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284290387", "id": "1169318024068980736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169316612362637312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nat_Eilan", "id": "1060149277429846016"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "peppalacerdaa", "id": "942394566631665664"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "intensitaxmaja", "id": "1068590037657403394"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "srtaa_paatri", "id": "1082096516389576706"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "akaladramas", "id": "1020655323697373184"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "paulagonu", "id": "715530558428864512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169318013906182145"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:35:14.000Z", "text": "@Nat_Eilan @peppalacerdaa @intensitaxmaja @srtaa_paatri @akaladramas @paulagonu pues yo veo m\u00e1s grave esto, porque se est\u00e1 yendo en masa a por una chica que lo est\u00e1 pasando fatal con todo este acoso que est\u00e1 recibiendo. Luego cuando alguien se suicida nos llevamos las manos a la cabeza, pero mira lo que hacen.", "in_reply_to_user_id": "1060149277429846016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1059537660178513921", "id": "1169318013906182145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169316492535635968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.3337, "type": "Place", "normalized_text": "parkour"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 130, "tag": "parkour"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/0GavbZMgJT", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BB4Vc2YjGKo", "display_url": "youtube.com/watch?v=BB4Vc2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BB4Vc2YjGKo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169317921614643203"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:34:52.000Z", "text": "@c4jimenez @SSP_CDMX Estoy entre re\u00edr.\nFelicitar a los polic\u00edas que arriesgaron su vida por salvarlo.\nSorprenderme por el #parkour suicida.\n\nEl caso es que me acord\u00e9 de esto:\n\nhttps://t.co/0GavbZMgJT", "in_reply_to_user_id": "95338132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "183725497", "id": "1169317921614643203"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169317052487786503"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bioamara", "id": "269919583"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "biotech"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "farmin"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 122, "tag": "GMO"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "biotech"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169317897593851906"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:34:46.000Z", "text": "RT @bioamara: Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farmin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633610093", "id": "1169317897593851906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169317784700018688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:34:19.000Z", "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039908620", "id": "1169317784700018688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169315417845829632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "GZamoraSDE", "id": "208612518"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "Juan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169317514494566407"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:33:14.000Z", "text": "@crazycatslady00 @GZamoraSDE @JuanGrabois Por otro lado (sigo) Grabois sabe que hay gente que literal se est\u00e0 CAGANDO DE HAMBRE (Hola Juan, te estamos llamando...) ergo... le queres dar tierra al que no tiene ni para comer y se suicida porque no le alcanza para un remedio?", "in_reply_to_user_id": "977568622536282112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4195855403", "id": "1169317514494566407"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169317052487786503"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bioamara", "id": "269919583"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "biotech"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "farmin"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 122, "tag": "GMO"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "biotech"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169317455254249472"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:33:00.000Z", "text": "RT @bioamara: Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farmin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243335123", "id": "1169317455254249472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169053366351257600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elisabet_bete", "id": "474080988"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "tvbrasilgov", "id": "18912498"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "govbr", "id": "861707648584085504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169317386559918081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:32:44.000Z", "text": "@elisabet_bete @tvbrasilgov @jairbolsonaro @govbr Voce acha mesmo que o senhor das fezes pretende governar at\u00e9 2026? S\u00f3 se for pra governar um cemit\u00e9rio. Em 8 meses de mandato ele j\u00e1 matou pobres, popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas, grande parte das florestas, universidades, escolas, empresas... Se duvidar at\u00e9 vc j\u00e1 morreu e nem notou.", "in_reply_to_user_id": "474080988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15447164", "id": "1169317386559918081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169317052487786503"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bioamara", "id": "269919583"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "biotech"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "farmin"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 122, "tag": "GMO"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "biotech"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169317286488039426"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:32:20.000Z", "text": "RT @bioamara: Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farmin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148845801", "id": "1169317286488039426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169317052487786503"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bioamara", "id": "269919583"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "biotech"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "farmin"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 122, "tag": "GMO"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "biotech"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169317156384845824"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:31:49.000Z", "text": "RT @bioamara: Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farmin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208124491", "id": "1169317156384845824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169317100373987328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:31:36.000Z", "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3794286972", "id": "1169317100373987328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169163402356256768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.5441, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 108, "tag": "GMO"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "biotech"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "farming"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "cotton"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/aZ4aXaDEE3", "expanded_url": "https://twitter.com/ganeshnanote/status/1169163402356256768?s=19", "display_url": "twitter.com/ganeshnanote/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169317052487786503"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:31:24.000Z", "text": "Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farming #cotton \nhttps://t.co/aZ4aXaDEE3", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "269919583", "id": "1169317052487786503"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169316922896343040"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:30:53.000Z", "text": "Eres lo \u00fanico que me queda la resistencia clandestina defendiendo cusas perdidas romanticismo suicida,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121343645", "id": "1169316922896343040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169316876817764359"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:30:42.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128602781", "id": "1169316876817764359"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169316484264468480"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:29:09.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117287816", "id": "1169316484264468480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169316418896171009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:28:53.000Z", "text": "Na street um gajo t\u00e1 rola smp com pensamento suicida sususu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153665037120233472", "id": "1169316418896171009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169316304131645440"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:28:26.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73380194", "id": "1169316304131645440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 135, "username": "AthleticoPR", "id": "97208991"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/x9rTt5GjGW", "expanded_url": "https://twitter.com/vanealcantara_/status/1169316246095089664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x9rTt5GjGW", "media_key": "3_1169316217166979072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169316246095089664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:28:12.000Z", "text": "E eu que mandei esse atestado pra a minha chefe, ela se matou de rir e me liberou para sair mais cedo hahahahhaa deu certo @AthleticoPR obrigada te amo https://t.co/x9rTt5GjGW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56428360", "id": "1169316246095089664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7413, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/CpdMWW5TUS", "expanded_url": "https://www.lavozdeltajo.com/mvc/amp/noticia/40937", "display_url": "lavozdeltajo.com/mvc/amp/notici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169316231712845824"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:28:09.000Z", "text": "El SESCAM participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 https://t.co/CpdMWW5TUS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403344479", "id": "1169316231712845824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169316060039917568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:27:28.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51344306", "id": "1169316060039917568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169316054507642881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:27:26.000Z", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134561319544414210", "id": "1169316054507642881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "EduardoGaleano"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EduardoGaleano"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RuDMhL5wPn", "expanded_url": "https://twitter.com/RomelGuardian/status/1168932763405299713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RuDMhL5wPn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169315967752712194"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:27:06.000Z", "text": "#EduardoGaleano: Extra\u00f1o dictador este Hugo Ch\u00e1vez. Masoquista y suicida cre\u00f3 una Constituci\u00f3n que permite que el pueblo lo eche, y se arriesg\u00f3 a que eso ocurriera en un refer\u00e9ndum revocatorio que Venezuela ha realizado por 1ra vez en la historia universal\nhttps://t.co/RuDMhL5wPn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140806031", "id": "1169315967752712194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169315206784327680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "lauren"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "theend"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 158, "tag": "theend"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/0EBFnPJr1a", "expanded_url": "https://twitter.com/laurncamz/status/1169315206784327680", "display_url": "twitter.com/laurncamz/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169315767969558530"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:26:18.000Z", "text": "da\u00ed veio a lauren do mal que al\u00e9m de fazer tortura psicol\u00f3gica na camila matou camren falando que nunca foi real e essas idosas se curaram e evolu\u00edram #theend https://t.co/0EBFnPJr1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "853701482", "id": "1169315767969558530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169284061241729026"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "escuadro"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/2np0QWppVP", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyMeza8/status/1169284061241729026", "display_url": "twitter.com/GabyMeza8/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169315717893652480"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:26:06.000Z", "text": "Me gustan el equipo de #BirdsOfPrey solo espero no ocurra como escuadro suicida! :( https://t.co/2np0QWppVP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84757750", "id": "1169315717893652480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169311735116947456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rocheda_ta", "id": "1169040578060922880"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3904, "type": "Organization", "normalized_text": "mackne"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/LylBVpzvGi", "expanded_url": "https://twitter.com/artbeomjun/status/1169284177746903040", "display_url": "twitter.com/artbeomjun/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169315641872060417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:25:48.000Z", "text": "RT @rocheda_ta: Se eu ver uma hard da mackne line do x1 eu enforcou a bendita https://t.co/LylBVpzvGi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090586295007625217", "id": "1169315641872060417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169076894828044289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dominguezcdm", "id": "480135562"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 92, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Arg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169315620804075521"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:25:43.000Z", "text": "RT @dominguezcdm: Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con cred\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845799698426462208", "id": "1169315620804075521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169315530593001472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:25:21.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844660393033322498", "id": "1169315530593001472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169315495654375426"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:25:13.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156349099", "id": "1169315495654375426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/l1BF4W9CwN", "expanded_url": "https://www.airedesantafe.com.ar/ocio/peter-capaldi-sera-parte-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "airedesantafe.com.ar/ocio/peter-cap\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169315454814494721"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:25:03.000Z", "text": "OCIO | A\u00fan se desconoce qu\u00e9 papel interpretar\u00e1 el actor escoc\u00e9s, ganador de un Oscar, en la pel\u00edcula de supervillanos que se estrenar\u00e1 en 2021\n\nhttps://t.co/l1BF4W9CwN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34643836", "id": "1169315454814494721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169314489562554368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169315281770078214"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:24:22.000Z", "text": "@Janiane_ O t\u00e9cnico que se enforcou foi o in\u00edcio de uma queda vertiginosa da R\u00fassia no v\u00f4lei feminino.", "in_reply_to_user_id": "164678250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56819028", "id": "1169315281770078214"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169252481781719040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 120, "end": 126, "username": "minsa", "id": "15138665"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169315236521730048"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:24:11.000Z", "text": "@VeroLinaresC En el ultimo gobierno del cobarde suicida, murieron 7,500 neonatos y nadie se alarm\u00f3 que curioso \ud83e\udd14\nFuente @minsa", "in_reply_to_user_id": "131331924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132317657", "id": "1169315236521730048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169314923190652928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:22:57.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942505928397676544", "id": "1169314923190652928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169279766660341760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169314844954300416"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:22:38.000Z", "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoces las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143158515915218945", "id": "1169314844954300416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169314818223935494"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:22:32.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2336845411", "id": "1169314818223935494"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222868133130240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alfonslopeztena", "id": "309705905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169314800293351425"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:22:27.000Z", "text": "RT @alfonslopeztena: Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1646400733", "id": "1169314800293351425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/TtB7uRAQtM", "expanded_url": "https://twitter.com/DCComicsLatinA1/status/1169301260593504256", "display_url": "twitter.com/DCComicsLatinA\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169314476560175111"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:21:10.000Z", "text": "Me parece que, al igual que Escuadron Suicida, lo mejor de est\u00e1 peli ser\u00e1 el trailer. \n\nPero Margot est\u00e1 \ud83e\udd24 https://t.co/TtB7uRAQtM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049296375408721920", "id": "1169314476560175111"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7181, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.3872, "type": "Other", "normalized_text": "doctorwho"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 124, "tag": "portalgatonoticias"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 143, "end": 153, "tag": "doctorwho"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/H9wcrpLJsr", "expanded_url": "http://gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema-filme-esquadrao-suicida-2-escala.html?m=1", "display_url": "gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/nwgTg9gMuJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FranciscoNoroe4/status/1169314436047343616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nwgTg9gMuJ", "media_key": "3_1169314432469610496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169314436047343616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:21:01.000Z", "text": "Cinema : Filme Esquadr\u00e3o Suicida 2 escala Peter Capaldi, astro de Doctor Who .\n\nhttps://t.co/H9wcrpLJsr\n\n#portalgatonoticias #esquadr\u00e3osuicida #doctorwho https://t.co/nwgTg9gMuJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015834667491250177", "id": "1169314436047343616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169314375892656129"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:20:46.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948811262", "id": "1169314375892656129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169313889454104580"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:18:50.000Z", "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66156634", "id": "1169313889454104580"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169313735460175874"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:18:13.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984920854", "id": "1169313735460175874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169259527423713280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GTMMD03", "id": "961444639881486336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169313706624323587"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:18:07.000Z", "text": "@GTMMD03 \u00bfY eso te da el derecho de burlarte? \u00bfO sea que si a tu mam\u00e1 le da esquizofrenia y en un arranque se suicida me debo burlar?", "in_reply_to_user_id": "961444639881486336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099157743", "id": "1169313706624323587"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169313306856890369"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:16:31.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572208382", "id": "1169313306856890369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169313239307472896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:16:15.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874068914", "id": "1169313239307472896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Guilherme Prado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169313089872900096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:15:40.000Z", "text": "eu vejo voc\u00eas compartilhando coisa do Luiz Guilherme Prado e s\u00f3 consigo lembrar que ele COMEMOROU quando um feminicida (que matou uma mulher GR\u00c1VIDA) conseguiu se formar na faculdade \n\nnada mais parecido com o homem de direita do que o homem de esquerda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806276126876332037", "id": "1169313089872900096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169272202019123209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Claritalomm_", "id": "905903657459343362"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 131, "probability": 0.4021, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169313087603822592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:15:39.000Z", "text": "@Claritalomm_ Vendo la casa y me voy a un pa\u00eds con una sociedad civilizada con un m\u00ednimo de educaci\u00f3n.\n\nPorque si con todo lo que AF y toda la banda est\u00e1n avisando que quieren hacer, igual los vota la mayor\u00eda, \u00e9sta sociedad se suicidar\u00eda, y no quiero asistir al suicida \ud83d\ude21", "in_reply_to_user_id": "905903657459343362", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "569591390", "id": "1169313087603822592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169311253262737408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xCryboy", "id": "2993869862"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169313067798290434"], "lang": "fr", "created_at": "2019-09-04T18:15:34.000Z", "text": "@xCryboy c suicida", "in_reply_to_user_id": "2993869862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960062818384056320", "id": "1169313067798290434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169313052203855873"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:15:31.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140931135", "id": "1169313052203855873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169278687474331648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bitikuk", "id": "953351265043574786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169313036756279296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:15:27.000Z", "text": "@bitikuk Diossss jajajajaja m\u00e1s bien es un vampiro suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "953351265043574786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025308781146763264", "id": "1169313036756279296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169313023871393792"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:15:24.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100821636", "id": "1169313023871393792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169304801152262149"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ateloiv19", "id": "1122183367674540035"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169312952983441408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:15:07.000Z", "text": "@Ateloiv19 As\u00ed es Ate. Mi mam\u00e1 dec\u00eda que cuando un hijo se suicida le est\u00e1 diciendo a la madre \u00bfPor qu\u00e9 me trajiste al mundo y a Dios, toma tu vida, no me gust\u00f3?", "in_reply_to_user_id": "1122183367674540035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "194639692", "id": "1169312952983441408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169312948852011011"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:15:06.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48031286", "id": "1169312948852011011"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169312723160711170"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:14:12.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171788800", "id": "1169312723160711170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169312700066914304"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:14:07.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171788800", "id": "1169312700066914304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169312360357666816"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:12:46.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52153180", "id": "1169312360357666816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169312351067299842"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:12:43.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60396868", "id": "1169312351067299842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169244846487461889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "choocherin", "id": "3383653720"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "gatorouge", "id": "68698506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169311881426870272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:10:51.000Z", "text": "@primerafuente1 @MartinVizcarraC @choocherin @Soy_Aprista @carlosaranaviva @JorgeDCG @EliasCompromiso @JVelasquezQ @KikeBravoPrado @ugluis @hernanismo @gatorouge No hace falta recordarles la mega corrupci\u00f3n alanista, sobrevaloraci\u00f3n de obras y la inexplicable fortuna que el supuesto suicida dej\u00f3 a sus muy sonrientes herederos.", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "id": "1169311881426870272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "mackne"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/LylBVpzvGi", "expanded_url": "https://twitter.com/artbeomjun/status/1169284177746903040", "display_url": "twitter.com/artbeomjun/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169311735116947456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:10:17.000Z", "text": "Se eu ver uma hard da mackne line do x1 eu enforcou a bendita https://t.co/LylBVpzvGi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169040578060922880", "id": "1169311735116947456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169311631890890753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:09:52.000Z", "text": "ele se matou mesmo? \u2014 sim, vida que segue https://t.co/8QhHAdwwTJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4383092295", "id": "1169311631890890753", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/8QhHAdwwTJ", "expanded_url": "https://curiouscat.me/haspizio/post/976385868?t=1567620592", "display_url": "curiouscat.me/haspizio/post/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169310857026768896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169310861216899074"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:06:48.000Z", "text": "vou chegar na minha v\u00f3 perguntado se ela se matou com 16 anos", "in_reply_to_user_id": "1008034329329635329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1008034329329635329", "id": "1169310861216899074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169310857026768896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:06:47.000Z", "text": "me cago de rir toda vez q lembro do carlinhos maia falando \"pergunta pra uma mulher de 72 anos se ela se matou com 16 anos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008034329329635329", "id": "1169310857026768896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169310774835195905"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:06:28.000Z", "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86130686", "id": "1169310774835195905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169287817954037761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "victoreduardooh", "id": "842698224406319106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169310687673364485"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:06:07.000Z", "text": "RT @victoreduardooh: Se voc\u00ea nunca roubou um carro\nMatou algu\u00e9m\nOu trocou tiros com a pol\u00edcia\nVoc\u00ea jogou GTA do jeito errado kk https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060212183802486785", "id": "1169310687673364485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3174, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/RVs1nThDfO", "expanded_url": "http://masfm935.com.ar/james-gunn-ficha-al-doctor-who-para-su-escuadron-suicida/", "display_url": "masfm935.com.ar/james-gunn-fic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169310642358169603"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:05:56.000Z", "text": "James Gunn ficha al Doctor Who para su \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d https://t.co/RVs1nThDfO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709818306", "id": "1169310642358169603"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169310521960480768"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:05:27.000Z", "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295449965", "id": "1169310521960480768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169310513370714112"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:05:25.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573900165", "id": "1169310513370714112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169310478222471168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:05:17.000Z", "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850821607656484864", "id": "1169310478222471168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Lombardo"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/CZHmP8MCtR", "expanded_url": "https://americanovictor.com/adolescente-se-suicida-en-la-colonia-vicente-lombardo/", "display_url": "americanovictor.com/adolescente-se\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/fhEIMUmfh9", "expanded_url": "https://twitter.com/americanovictor/status/1169310446106632193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fhEIMUmfh9", "media_key": "3_1169310444072439809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169310446106632193"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:05:09.000Z", "text": "Adolescente se suicida en la colonia Vicente Lombardo. https://t.co/CZHmP8MCtR https://t.co/fhEIMUmfh9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316628265", "id": "1169310446106632193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5846, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/QHz37HkTDS", "expanded_url": "https://is.gd/oxwy5z", "display_url": "is.gd/oxwy5z"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169310284659548160"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:04:31.000Z", "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d de EEUU (Video) https://t.co/QHz37HkTDS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121573502786658304", "id": "1169310284659548160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169310263872503818"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:04:26.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045669672740442112", "id": "1169310263872503818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169309863475855361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:02:50.000Z", "text": "pq todo mundo nessa casa acha que eu sou um maniaco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4098872789", "id": "1169309863475855361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169309657535528960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:02:01.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060562450272186369", "id": "1169309657535528960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169236614025023495"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eunaoseikkkj", "id": "460260686"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7294, "type": "Other", "normalized_text": "Cokeworld"}, {"start": 234, "end": 253, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami de coca cola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169309651734859776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:02:00.000Z", "text": "@eunaoseikkkj as frigatas de mentos s\u00e3o armas mortiferas em Cokeworld, um ataque suicida que gera erup\u00e7\u00f5es sentidas a l\u00e9guas de dist\u00e2ncia e que evaporam os atingidos com jatos de alta press\u00e3o, o mundo munca mais foi o mesmo depois do tsunami de coca cola... \n\nme empolguei", "in_reply_to_user_id": "460260686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918894272", "id": "1169309651734859776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169309219381751815"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Iron_fall", "id": "89057445"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "cruzeirotatico", "id": "240298422"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169309620134916096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:01:52.000Z", "text": "@Iron_fall @cruzeirotatico Robinho n\u00e3o t\u00e1 bem, mas s\u00f3 Henrique marcando... \u00e9 meio suicida isso...", "in_reply_to_user_id": "89057445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2343798114", "id": "1169309620134916096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169309348008529920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:00:47.000Z", "text": "Meu namorado vai acabar me chamando de a minha ex que se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025177834527092736", "id": "1169309348008529920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169309171466080258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169309292396187650"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:00:34.000Z", "text": "ya quiero ver el capitulo donde se suicida Nisman :B", "in_reply_to_user_id": "291140805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "291140805", "id": "1169309292396187650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169309152600084480"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:00:01.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761674181901770754", "id": "1169309152600084480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7863, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Tecnol\u00f3gica"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4449, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 193, "tag": "variables"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "estudiantes"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ocejQsPbm9", "expanded_url": "https://ru.iztacala.unam.mx/items/show/568", "display_url": "ru.iztacala.unam.mx/items/show/568", "unwound_url": "https://ru.iztacala.unam.mx/items/show/568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169309152226807809"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:00:01.000Z", "text": "\u201cIdeaci\u00f3n suicida y variables asociadas conforme al sexo: en estudiantes de la Universidad Tecnol\u00f3gica del estado de Puebla, M\u00e9xico,\u201d Registrar la presencia de \"ideaci\u00f3nsuicida y las #variables relacionadas, en #estudiantes de la Universidad https://t.co/ocejQsPbm9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022884609900589056", "id": "1169309152226807809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169309095393992704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:59:47.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984106671558537217", "id": "1169309095393992704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VDylTcEsmk", "expanded_url": "http://bit.ly/2krl9aF", "display_url": "bit.ly/2krl9aF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/peter-capaldi-se-une-al-reparto-de-escuadron-suicida-2/"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EssFBAzhKz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1169257461225857024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EssFBAzhKz", "media_key": "3_1169257452921073664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169309081758261248"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:59:44.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Peter Capaldi ser\u00e1 parte de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/VDylTcEsmk  https://t.co/EssFBAzhKz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299", "id": "1169309081758261248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5032, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/KmTBvlOgrv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1_6AavFvR8/?igshid=1dwd0uy5y88hs", "display_url": "instagram.com/p/B1_6AavFvR8/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169308951999066114"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:59:13.000Z", "text": "*setembroamarelo2019*\n```Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica.\u2026 https://t.co/KmTBvlOgrv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471690063", "id": "1169308951999066114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169305779742150661"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169308843819642881"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T17:58:47.000Z", "text": "@GiuseppePalma78 Renzi si tiene le mani libere per il voltafaccia imminente. Zingaretti, con istinto suicida confermato, latita e la faccia non ce la mette per niente, ma cce prova con la sua manovalanza da quattro soldi", "in_reply_to_user_id": "2414070806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24077092", "id": "1169308843819642881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169281463214383104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169308450880401408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:57:14.000Z", "text": "@INFORMADORCHILE Que wea! !! Se suicida se vio acorralado y dedicio matarse??. Nahhb que noticia m\u00e1s chanta...!!!", "in_reply_to_user_id": "100824459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33109569", "id": "1169308450880401408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169307950084698113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anyoneinthedark", "id": "1345935278826004481"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "HenriqueMussa", "id": "971765905335209984"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "LethhMarques", "id": "1036393035075125249"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "Vanderlon18", "id": "1167191576902340608"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169308433151139843"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:57:09.000Z", "text": "@Anyoneinthedark @HenriqueMussa @LethhMarques @Vanderlon18 @QuebrandoOTabu Me pergunto se ele nunca matou formiga", "in_reply_to_user_id": "1106729407262138369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078281362543644673", "id": "1169308433151139843"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169308414641692676"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:57:05.000Z", "text": "Uma mulher que ia na igreja que minha m\u00e3e vai se matou \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958129369662283776", "id": "1169308414641692676"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169306546716762113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169308356986753025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:56:51.000Z", "text": "RT @filho_terciofut: aquela cena de filme noir onde o detetive particular que aparentemente resolveu o caso de quem matou o marido da vi\u00fava\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848067387052240896", "id": "1169308356986753025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169308174362411008"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:56:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83678658", "id": "1169308174362411008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169303159799500801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169308024378466306"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:55:32.000Z", "text": "@o_antagonista Chiii... Daqui a pouco ele vai se assombrar de verdade.Todo assassino tem esses fantasmas...Quem matou Celso Daniel tem as mesmas vis\u00f5es infernais!", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755479962174521344", "id": "1169308024378466306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169307988345200641"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:55:23.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241352290", "id": "1169307988345200641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169307592419696641"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:53:49.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759591098272608256", "id": "1169307592419696641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169307518725701635"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:53:31.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54183938", "id": "1169307518725701635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169307500912553985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:53:27.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720318731772145669", "id": "1169307500912553985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169307441206636544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:53:13.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111984147", "id": "1169307441206636544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169307378325610496"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-04T17:52:58.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148522829", "id": "1169307378325610496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169269097730912259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169307362030759936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:52:54.000Z", "text": "RT @AnarcoFino: A estreiteza do pensamento (e da classe) mora nos detalhes, mora na puls\u00e3o suicida do \"vem, meteoro\", na puls\u00e3o genocida \"m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016477870795952128", "id": "1169307362030759936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169307079212814336"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:51:47.000Z", "text": "Quien se suicida, no esta decid@ a terminar con su vida, est\u00e1 decidid@ a terminar con sus problemas.\n10 de septiembre d\u00eda Internacional de la prevenci\u00f3n del  #Suicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 167, "tag": "Suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "133084079", "id": "1169307079212814336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167887159367323649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "youngthugzx", "id": "1076062493435457536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169307047625723905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:51:39.000Z", "text": "RT @youngthugzx: a \u00fanica coisa que um suicida queria ouvir, \u00e9 \"voc\u00ea \u00e9 importante pra mim\"", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092516938", "id": "1169307047625723905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167126169319350274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VianaNatalia", "id": "66204196"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169307032161325058"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:51:35.000Z", "text": "RT @VianaNatalia: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Leitura importante pra quem a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529788639", "id": "1169307032161325058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 92, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Elizabeth Winstead"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Ewan McGregor"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/LNNFLHjdXk", "expanded_url": "https://twitter.com/heroisgeek/status/1169279676977688576", "display_url": "twitter.com/heroisgeek/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169306989299679233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:51:25.000Z", "text": "Isso t\u00e1 com cara de bomba, como foi Esquadr\u00e3o Suicida. Mas como tem a Mary Elizabeth Winstead \ud83d\ude0d Margot Robbie \ud83d\ude0d e o Ewan McGregor \ud83d\ude00, vou assistir. https://t.co/LNNFLHjdXk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610518275", "id": "1169306989299679233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169306974330204160"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:51:22.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223709519", "id": "1169306974330204160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169305373041405952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7797, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/GmRh8cLDeY", "expanded_url": "https://br.historyplay.tv/noticias/crime-no-senado-quando-o-pai-de-fernando-collor-matou-um-senador", "display_url": "br.historyplay.tv/noticias/crime\u2026"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Nw5MNEzH4o", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1169305373041405952", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169306780180123650"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:50:35.000Z", "text": "Os brit\u00e2nicos se impressionaram com isso.\nImagina quando descobrirem que no Brasil j\u00e1 rolou at\u00e9 tiro dentro do Senado https://t.co/GmRh8cLDeY https://t.co/Nw5MNEzH4o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60356221", "id": "1169306780180123650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169306546716762113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:49:40.000Z", "text": "aquela cena de filme noir onde o detetive particular que aparentemente resolveu o caso de quem matou o marido da vi\u00fava sensual que entrou chorando no seu escrit\u00f3rio come\u00e7a a ficar em d\u00favida se n\u00e3o haveria algo mais na hiat\u00f3ria enquanto bebe whisky no bar de um amigo https://t.co/JRp01QgrDx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1589901085", "id": "1169306546716762113", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JRp01QgrDx", "expanded_url": "https://twitter.com/nollywoodroll/status/1169061071723859969", "display_url": "twitter.com/nollywoodroll/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169306507294519296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:49:30.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949325467257114627", "id": "1169306507294519296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168883853366308871"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naoeakazinha", "id": "9097152"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4819, "type": "Person", "normalized_text": "Karina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169306380232273920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:49:00.000Z", "text": "RT @naoeakazinha: meu nome \u00e9 Karina pq meu pai queria dar nomes russos para os filhos mas n\u00e3o conseguiu convencer minha m\u00e3e a me chamar de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595847496", "id": "1169306380232273920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/f6i07HNslK", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1_4wB0F9i6/?igshid=10acpf9cp86u4", "display_url": "instagram.com/p/B1_4wB0F9i6/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169306182558859266"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:48:13.000Z", "text": "OLHOS ABERTOS\nNos primeiros 8 meses FHC teve 15% de rejei\u00e7\u00e3o. \n\nLula 10%. Dilma 11%. \n\nCollor, mesmo com o confisco desastrado, e suicida, era rejeitado por 20%.\n\nBolsonaro j\u00e1 alcan\u00e7a os 38%. \n\nN\u00e3o chega a ser um\u2026 https://t.co/f6i07HNslK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120500462732627969", "id": "1169306182558859266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169290039437799424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169306153630801925"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T17:48:06.000Z", "text": "Figuriamoci come sar\u00e0 il clima dopo la legge di bilancio e io dico il trattato suicida ESM ,o meglio identificato riforma Troika \n#governogiallorosso https://t.co/WV8fu2s50y", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 149, "tag": "governogiallorosso"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/WV8fu2s50y", "expanded_url": "https://twitter.com/fattoquotidiano/status/1169290039437799424", "display_url": "twitter.com/fattoquotidian\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795", "id": "1169306153630801925"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169306046260756485"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:47:40.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186031595", "id": "1169306046260756485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169131141112221700"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sivithedog", "id": "1323054324"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "tendencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169306031928827905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:47:37.000Z", "text": "@sivithedog tendencia suicida eh um sintoma e eh tratado com terapia e medicacao! nao eh normal uma pessoa querer morrer entende? qnd ela passar por uma avaliacao psiquiatrica uma doenca vai ser encontrada", "in_reply_to_user_id": "1323054324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "38085382", "id": "1169306031928827905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169305980242411522"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:47:25.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378330040", "id": "1169305980242411522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169305941734559744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:47:15.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953875401960456192", "id": "1169305941734559744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169305799094657024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:46:41.000Z", "text": "Eh isso, vou ter que assistir a essa merda kkkfjjj https://t.co/EpSQDhTmV4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036977866095976448", "id": "1169305799094657024", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/EpSQDhTmV4", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/esquadrao-suicida-2-peter-capaldi", "display_url": "omelete.com.br/dc-comics/esqu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169305792186650625"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:46:40.000Z", "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771134220718764032", "id": "1169305792186650625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169214685217902592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169305691242291200"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:46:16.000Z", "text": "*Ya no se suicida hoy* https://t.co/dRlLaGqutB https://t.co/AbBGhdQvV0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "305691464", "id": "1169305691242291200", "geo": {"place_id": "e825dd87e48f45ed"}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/dRlLaGqutB", "expanded_url": "https://twitter.com/trento666/status/1169305691242291200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRlLaGqutB", "media_key": "3_1169305683289944064"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/AbBGhdQvV0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mzavalagc/status/1169214685217902592", "display_url": "twitter.com/Mzavalagc/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169303399134826496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169305645255987200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:46:05.000Z", "text": "@sitevolts Esquadr\u00e3o Suicida pq est\u00e1 chorando?", "in_reply_to_user_id": "2963868999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "60158455", "id": "1169305645255987200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169305559641858048"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-04T17:45:44.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435120082", "id": "1169305559641858048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.686, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169305532148178945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:45:38.000Z", "text": "Eu depois de tempos finalmente assisti esquadr\u00e3o suicida amei os viloes/her\u00f3is... mas pqp que dire\u00e7\u00e3o horr\u00edvel meu pai \ud83d\ude2a\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939865212139827201", "id": "1169305532148178945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169113101939068928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 128, "username": "MuniLima", "id": "158871696"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 223, "end": 239, "username": "LaMolinaVecinos", "id": "779821456838561794"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "Munimolina", "id": "239527044"}, {"start": 252, "end": 262, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 263, "end": 278, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Delcastillo"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.2499, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "Delcastillo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lHipGkJXW6", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1169113101939068928", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169305446563270656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:45:17.000Z", "text": "Ese #Delcastillo es gran psicopa corrupto y mit\u00f3mano farsante fujiaprista q toda su arrastrada vida coimio y robo a la @MuniLima y despu\u00e9s al Estado sobretodo en tiempos q su amo AG suicida estuvo en el poder @congresoperu @LaMolinaVecinos @Munimolina @exitosape @larepublica_pe https://t.co/lHipGkJXW6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "id": "1169305446563270656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/k9gdFCTQ9j", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1_4aEPFEZ0/?igshid=1j125yj0jy8s2", "display_url": "instagram.com/p/B1_4aEPFEZ0/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169305431203897345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:45:14.000Z", "text": "OLHOS ABERTOS\nNos primeiros 8 meses FHC teve 15% de rejei\u00e7\u00e3o. \n\nLula 10%. Dilma 11%. \n\nCollor, mesmo com o confisco desastrado, e suicida, era rejeitado por 20%.\n\nBolsonaro j\u00e1 alcan\u00e7a os 38%. \n\nN\u00e3o chega a ser um\u2026 https://t.co/k9gdFCTQ9j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120500462732627969", "id": "1169305431203897345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169305141637459968"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:44:05.000Z", "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81698178", "id": "1169305141637459968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169304602023477248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FlecoRojo", "id": "54680751"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169304927103049737"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:43:13.000Z", "text": "@FlecoRojo Mura true me meto pintura plateada en la boca grito what a lovely day y choque suicida xD", "in_reply_to_user_id": "54680751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "997194099508867072", "id": "1169304927103049737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169304750149517314"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:42:31.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65060595", "id": "1169304750149517314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.719, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "Smile"}, {"start": 141, "end": 157, "probability": 0.8992, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169304730218237952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:42:26.000Z", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o acham que esses trailers do Coringa t\u00e3o muito for\u00e7ados?\nO primeiro foi o pior. Smile funcionou exatamente como I started a joke em Esquadr\u00e3o Suicida. Saturaram a risada dele, botando 2 vezes longas em um v\u00eddeo de 2 minutos. Ele tamb\u00e9m apanhou duas vezes, sem contexto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "932641750069514240", "id": "1169304730218237952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169272238027223040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jennyalvarezv", "id": "138329350"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "bancadaPSchile", "id": "548757389"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.4746, "type": "Organization", "normalized_text": "PS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169304341246808064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:40:54.000Z", "text": "@jennyalvarezv @PSChile @bancadaPSchile @CamaraDiputados 11 de septiembre gracias al General Pinochet chile retoma el camino correcto mientras el cobarde y borracho de Allende se suicida, cual fue el legado de Allende?... Q los dirigentes de PS, diputados, senadores sean corruptos y narco financiadores.", "in_reply_to_user_id": "138329350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111695280", "id": "1169304341246808064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169302225723768835"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "de_andale", "id": "754649399767228416"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "LaTitaAle1", "id": "924686017982017536"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "pichi66200000", "id": "1129284789410893824"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "indisioux", "id": "3266319973"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169304177681608706"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:40:15.000Z", "text": "@de_andale @LaTitaAle1 @pichi66200000 @indisioux Y es injustificable a la par que imposible poder defender al PP, debes der un suicida.", "in_reply_to_user_id": "754649399767228416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003294040874536960", "id": "1169304177681608706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169304130227179520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169304131787509760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:40:04.000Z", "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, suicida n\u00e3o tem cara, a pessoa que vc v\u00ea em uma foto sorrindo aqui no twitter pode estar passando pelo pior momento da vida dela \nSetembro amarelo \u00e9 s\u00f3 uma campanha mais localizada, mas depress\u00e3o e suic\u00eddio acontece o ano inteiro, pessoas precisam de (+)", "in_reply_to_user_id": "1032150135835447296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1032150135835447296", "id": "1169304131787509760", "geo": {"place_id": "09633051f22c7276"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169304027399622668"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:39:39.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244361424", "id": "1169304027399622668"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169303822977654792"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:38:50.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72566023", "id": "1169303822977654792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169102421404082178"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169303739091623936"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:38:30.000Z", "text": "RT @elchatoheston: Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264017858", "id": "1169303739091623936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169303658472902657"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:38:11.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169124068", "id": "1169303658472902657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169303532752855048"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:37:41.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710661639654281216", "id": "1169303532752855048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5846, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/M3kxpiik7r", "expanded_url": "https://is.gd/5sSCIt", "display_url": "is.gd/5sSCIt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169303504328056832"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:37:34.000Z", "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d de EEUU (Video) https://t.co/M3kxpiik7r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121573502786658304", "id": "1169303504328056832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "Lorena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169303422593638401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:37:15.000Z", "text": "\u00c9 o seguinte, se eu morrer voc\u00eas j\u00e1 sabem que foi Lorena quem matou n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112679696116998145", "id": "1169303422593638401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169301930583187456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169303291903262720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:36:44.000Z", "text": "@CINEMA505 O medo de sair ruim igual esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "459489950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3069985301", "id": "1169303291903262720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169303229647245316"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:36:29.000Z", "text": "Sabem aquele mito do designer de produto que se matou porque ningu\u00e9m dobravs aqueles pacotes de a\u00e7\u00facar finos? Agora imaginem o inventor do esquema que existe mesmo. Uma pessoa no mundo coreagrafou aquilo \u00e9 n\u00e3o recebe o devido cr\u00e9dito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "19269600", "id": "1169303229647245316"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169299626094211073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169303148218998784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:36:09.000Z", "text": "RT @AnelyCastillo: ... si detectamos en el paciente ideas o conductas suicidas, debemos evaluar si su posible riesgo de muerte es mayor que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062096420", "id": "1169303148218998784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169303116833054721"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:36:02.000Z", "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259988832", "id": "1169303116833054721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169303075615641601"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:35:52.000Z", "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350656488", "id": "1169303075615641601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169302934963666944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:35:18.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360060783", "id": "1169302934963666944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Itapema"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/hAAvQVLjuT", "expanded_url": "https://diarinho.com.br/noticias/geral/rapaz-de-itapema-se-suicida/", "display_url": "diarinho.com.br/noticias/geral\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169302929863598080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:35:17.000Z", "text": "Rapaz de Itapema se suicida https://t.co/hAAvQVLjuT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65373850", "id": "1169302929863598080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169302923672793089"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:35:16.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142613314", "id": "1169302923672793089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169259243792416768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dani_Cicardini", "id": "614452720"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "bancadaPSchile", "id": "548757389"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "JS_Chile", "id": "168765564"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "InternacionalJS", "id": "704318019762266112"}, {"start": 85, "end": 100, "username": "Secundarios_JS", "id": "826132729787977729"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "AbogadosPS", "id": "1026863043752484864"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "Brigada_PS", "id": "956211832850735105"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "DigitalPS_CL", "id": "798984445030187010"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "ComunalStgoPS", "id": "2726625206"}, {"start": 154, "end": 162, "username": "DDHH_PS", "id": "1494404251"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 206, "probability": 0.3943, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 309, "end": 315, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 341, "end": 342, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "PS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169302913946193925"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:35:13.000Z", "text": "@Dani_Cicardini @bancadaPSchile @CamaraDiputados @PSChile @JS_Chile @InternacionalJS @Secundarios_JS @AbogadosPS @Brigada_PS @DigitalPS_CL @ComunalStgoPS @DDHH_PS 11 de septiembre gracias al General Pinochet chile retoma el camino correcto y el cobarde y borracho de Allende se suicida, cual fue el legado de Allende?... Q los dirigentes de PS sean corruptos y narco financiadores.", "in_reply_to_user_id": "614452720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111695280", "id": "1169302913946193925"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169298307149172737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.4018, "type": "Other", "normalized_text": "Sup"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "ADC"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BrofwPX3Lm", "expanded_url": "https://twitter.com/SorakaAgressiva/status/1169298307149172737", "display_url": "twitter.com/SorakaAgressiv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169302749843984385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:34:34.000Z", "text": "Sofro de Sup, vendo os ADC suicida https://t.co/BrofwPX3Lm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "977987262590877699", "id": "1169302749843984385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169302701500444679"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:34:23.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1934561954", "id": "1169302701500444679"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169272787632119808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.491, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet chile"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 203, "end": 204, "probability": 0.6916, "type": "Organization", "normalized_text": "PS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169302442032451593"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:33:21.000Z", "text": "@alvaroelizalde @PSChile 11 de septiembre gracias al General Pinochet chile retoma el camino correcto y el cobarde y borracho de Allende se suicida, cual fue el legado de Allende?... Q los dirigentes de PS sean corruptos y narco financiadores.", "in_reply_to_user_id": "107993838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "111695280", "id": "1169302442032451593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169287503649656832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nanipessoa", "id": "41504303"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "DaConservadora", "id": "2892652929"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Anita"}, {"start": 172, "end": 186, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "Taliria Perrone"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169302398269034497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:33:10.000Z", "text": "@nanipessoa @DaConservadora @taliriapetrone Estava tentando lembrar algu\u00e9m que a identificasse sem ser a Dilma e a Anita e voc\u00ea matou a charada, se identifica e age como a Taliria Perrone. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "41504303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "92037241", "id": "1169302398269034497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169302285748449282"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:32:44.000Z", "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66125108", "id": "1169302285748449282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169302266182078464"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:32:39.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149033905", "id": "1169302266182078464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169302137588846593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:32:08.000Z", "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que merda, ela se apaixonou, ok?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083796164963696641", "id": "1169302137588846593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169299181338615808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "jumento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169302091501920257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:31:57.000Z", "text": "o jumento me matou mesmo eu sendo da equipe dele bicho eu xinguei tanto vai se fuder", "in_reply_to_user_id": "155630974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155630974", "id": "1169302091501920257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169300365617041408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CeciliaAcuna", "id": "117905857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169301988858826752"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:31:33.000Z", "text": "@CeciliaAcuna Un profesor en la facultad nos dec\u00eda: \"es la historia de un ni\u00f1o psic\u00f3tico que se suicida\".", "in_reply_to_user_id": "117905857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "21111423", "id": "1169301988858826752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169301940427198473"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T17:31:21.000Z", "text": "Poliziotto suicida ad un mese dalla pensione: lutto nelle Forze dell'Ordine https://t.co/ZoBNWK6Uu5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "id": "1169301940427198473", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ZoBNWK6Uu5", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZNOHO8", "display_url": "bit.ly/2ZNOHO8"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169301891894927360"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:31:10.000Z", "text": "Cuidados Enfermeros Intensivos: Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/5gmfTJTGnB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "96225807", "id": "1169301891894927360", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5gmfTJTGnB", "expanded_url": "https://ucienf.blogspot.com/2019/07/prevencion-e-intervencion-en-conducta.html?spref=tw", "display_url": "ucienf.blogspot.com/2019/07/preven\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169230107061489665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fexxnanda", "id": "2918604984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169301832524554240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:30:56.000Z", "text": "RT @fexxnanda: s\u00f3 consigo pensar nos familiares dessa guria que se matou, s\u00e9rio, e ainda mais vendo onde eu passo, o qu\u00e3o estranho o lugar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062912349865197568", "id": "1169301832524554240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169296209284124672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169301790464102401"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:30:46.000Z", "text": "RT @Arrowverso: Ya veremos. Yo estoy convencido de que har\u00e1 buena taquilla. Escuadr\u00f3n Suicida es un \u00f1ordo gordo y gan\u00f3 + 700 millones. http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4106476277", "id": "1169301790464102401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169301483592060934"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:29:32.000Z", "text": "Falta de prevenci\u00f3n!\nCr\u00f3nica | Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida https://t.co/jcC4JsKPMt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2388026624", "id": "1169301483592060934", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/jcC4JsKPMt", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169119800355938304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JorgeSharp", "id": "68917670"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/u9uLBugjYD", "expanded_url": "https://twitter.com/LucZarK/status/1169301387697672194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9uLBugjYD", "media_key": "3_1169301357066633216"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/u9uLBugjYD", "expanded_url": "https://twitter.com/LucZarK/status/1169301387697672194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9uLBugjYD", "media_key": "3_1169301357129605120"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/u9uLBugjYD", "expanded_url": "https://twitter.com/LucZarK/status/1169301387697672194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9uLBugjYD", "media_key": "3_1169301357137932289"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/u9uLBugjYD", "expanded_url": "https://twitter.com/LucZarK/status/1169301387697672194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9uLBugjYD", "media_key": "3_1169301357150576640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169301387697672194"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:29:10.000Z", "text": "@JorgeSharp Que hablara bonito no lo convierte en un buen presidente. Como siempre ustedes los comunachos fan\u00e1ticos romantizando el desastre que dej\u00f3 el borracho suicida. https://t.co/u9uLBugjYD", "in_reply_to_user_id": "68917670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971855489373032448", "id": "1169301387697672194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169269097730912259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169301112769449985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:28:04.000Z", "text": "RT @AnarcoFino: A estreiteza do pensamento (e da classe) mora nos detalhes, mora na puls\u00e3o suicida do \"vem, meteoro\", na puls\u00e3o genocida \"m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151580979", "id": "1169301112769449985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169297034853195776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169300906422296577"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:27:15.000Z", "text": "Otra prueba de que a este tipo no le importa nada, que hombre suicida https://t.co/GX6z8GLRAx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1881659503", "id": "1169300906422296577", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/GX6z8GLRAx", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasMorlaAb/status/1169297034853195776", "display_url": "twitter.com/MatiasMorlaAb/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169300879536775168"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:27:08.000Z", "text": "Suicida autodestructiva jajajaj https://t.co/gNS13keycX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128813283341983746", "id": "1169300879536775168", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/gNS13keycX", "expanded_url": "https://t.co/gNS13keycX", "display_url": "t.co/gNS13keycX"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169233653194358784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 189, "end": 202, "probability": 0.6414, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeCobarde"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 203, "tag": "AllendeCobarde"}, {"start": 204, "end": 212, "tag": "Suicida"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "Borracho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169300613663993862"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:26:05.000Z", "text": "@latercera Cu\u00e1nta verdad hay en sus palabras...\n\nNos salv\u00f3 de una dictadura SOCIALISTA y una GUERRA CIVIL...\n\nBien merecido tiene Pinochet el t\u00edtulo de: \n2DO. PADRE DE LA PATRIA... \ud83d\ude4c \ud83d\ude4c \ud83d\ude4c\n\n#AllendeCobarde\n#Suicida\n#Borracho", "in_reply_to_user_id": "3222731", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "66847144", "id": "1169300613663993862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169296615829573634"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "UnoDeRon", "id": "414857195"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "nonogracias", "id": "1420498093573816323"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "evaxpov", "id": "1029034543301488641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169300611659173888"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:26:05.000Z", "text": "@UnoDeRon @nonogracias @evaxpov Mucha gente se suicida por ah\u00ed, s\u00ed. T\u00fa eres libre de hacerlo si quieres. Es m\u00e1s, te garantiza 100% la muerte que siempre es un alivio.", "in_reply_to_user_id": "414857195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "400716254", "id": "1169300611659173888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169300595972423680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:26:01.000Z", "text": "Ficou eu, professor de bi\u00f3logia e o Jorge falando que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um cozin e que a gente tem que ver o filme do coringa, amizade fiel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4862152012", "id": "1169300595972423680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169300410089246721"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:25:16.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966002572191551490", "id": "1169300410089246721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169298458819387395"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169300403286097920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:25:15.000Z", "text": "RT @brightestnigth: Se existe trilha sonora mais ic\u00f4nica que a de Esquadr\u00e3o Suicida, eu desconhe\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781226624", "id": "1169300403286097920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "El Principito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169300365617041408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:25:06.000Z", "text": "Dejens\u00e9 de joder con El Principito que es un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "117905857", "id": "1169300365617041408", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169300336240144384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:24:59.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094239113174269952", "id": "1169300336240144384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169299616820543488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jeanphoenwx", "id": "2823554571"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169300314232631296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:24:54.000Z", "text": "@jeanphoenwx Poderiam ter escrito a miss\u00e3o de um jeito suicida mas convincente.... Jean esqueceu que era telecinetica a miss\u00e3o inteirakkkk", "in_reply_to_user_id": "2823554571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777295019", "id": "1169300314232631296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Variety"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/laiam5x1vD", "expanded_url": "https://vos.lavoz.com.ar/cine/james-gunn-ficha-al-doctor-who-para-su-escuadron-suicida", "display_url": "vos.lavoz.com.ar/cine/james-gun\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169300294200696832"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:24:49.000Z", "text": "Variety confirm\u00f3 la incorporaci\u00f3n. https://t.co/laiam5x1vD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155642905", "id": "1169300294200696832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.3492, "type": "Person", "normalized_text": "Morelia"}, {"start": 46, "end": 61, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Lombardo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Morelia"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/xlmp4K7EEI", "expanded_url": "http://www.red113mx.com/2019/09/adolescente-se-suicida-en-la-colonia.html", "display_url": "red113mx.com/2019/09/adoles\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/RYVPvI35Wz", "expanded_url": "https://twitter.com/red113michoacan/status/1169300206464241664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RYVPvI35Wz", "media_key": "3_1169300198838951938"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169300206464241664"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:24:28.000Z", "text": "#Morelia\nAdolescente se suicida en la colonia Vicente Lombardo\nhttps://t.co/xlmp4K7EEI https://t.co/RYVPvI35Wz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831914140", "id": "1169300206464241664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169300181134774272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:24:22.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093240376914251776", "id": "1169300181134774272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169299975609769985"], "lang": "cs", "created_at": "2019-09-04T17:23:33.000Z", "text": "Mary Vela https://t.co/5kKzH9F0xn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195579109", "id": "1169299975609769985", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/5kKzH9F0xn", "expanded_url": "http://tribunacampeche.com/policia/2019/09/04/discute-con-la-novia-y-se-suicida/", "display_url": "tribunacampeche.com/policia/2019/0\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169299955426701313"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:23:28.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4795201692", "id": "1169299955426701313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169281463214383104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169299801906843650"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:22:51.000Z", "text": "@INFORMADORCHILE Se suicida?? Q EXAGERADO\n\nSolo salt\u00f3 sin saber q le pasaria", "in_reply_to_user_id": "100824459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "237564545", "id": "1169299801906843650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169296448535576578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169299712920424448"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:22:30.000Z", "text": "RT @Pelayo1938: Eso , que es suicida, no le importa un comino a S\u00e1nchez, ni Iglesias, ni al PNV, ni , ni, ni, etc \nEst\u00e1n labrado la quiebra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003363221938561024", "id": "1169299712920424448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169298458819387395"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169299689965047809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:22:25.000Z", "text": "RT @brightestnigth: Se existe trilha sonora mais ic\u00f4nica que a de Esquadr\u00e3o Suicida, eu desconhe\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4867325998", "id": "1169299689965047809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169250968589996039"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169299676824313856"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:22:22.000Z", "text": "Excelente art\u00edculo. Uno de los males de nuestro tiempo. Es muy importante saber c\u00f3mo identificar la conducta suicida y hacer prevenci\u00f3n. Para considerarlo muy seriamente. \ud83d\udcaa\ud83d\udc50\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe https://t.co/Ana0zkG8iJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1031637130655744000", "id": "1169299676824313856", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Ana0zkG8iJ", "expanded_url": "https://twitter.com/vidayfamiliapy/status/1169250968589996039", "display_url": "twitter.com/vidayfamiliapy\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169299623363731456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169299626094211073"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:22:10.000Z", "text": "... si detectamos en el paciente ideas o conductas suicidas, debemos evaluar si su posible riesgo de muerte es mayor que el de la poblaci\u00f3n general. Tambi\u00e9n debemos valorar la intenci\u00f3n suicida actual as\u00ed como observar sus", "in_reply_to_user_id": "880826600937357314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880826600937357314", "id": "1169299626094211073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "missao"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3692, "type": "Person", "normalized_text": "missao"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "scott"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/zvHQNwVgfs", "expanded_url": "https://t.co/zvHQNwVgfs", "display_url": "t.co/zvHQNwVgfs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169299616820543488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:22:07.000Z", "text": "ter cumprido a missao nao valeu de nada nego?? morreram mas terminaram a missao, desde o come\u00e7o sabiamos que eles poderiam nao voltar o proprio scott fala, foi uma missao suicida https://t.co/zvHQNwVgfs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2823554571", "id": "1169299616820543488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169102421404082178"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169299408426586113"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:21:18.000Z", "text": "RT @elchatoheston: Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272108608", "id": "1169299408426586113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169299373236375552"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:21:09.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240793736", "id": "1169299373236375552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169296209284124672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169299328994820101"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:20:59.000Z", "text": "RT @Arrowverso: Ya veremos. Yo estoy convencido de que har\u00e1 buena taquilla. Escuadr\u00f3n Suicida es un \u00f1ordo gordo y gan\u00f3 + 700 millones. http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157794466738180096", "id": "1169299328994820101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169298458819387395"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169299071594565632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:19:57.000Z", "text": "RT @brightestnigth: Se existe trilha sonora mais ic\u00f4nica que a de Esquadr\u00e3o Suicida, eu desconhe\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856206923225591814", "id": "1169299071594565632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169298458819387395"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298902220230656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:19:17.000Z", "text": "RT @brightestnigth: Se existe trilha sonora mais ic\u00f4nica que a de Esquadr\u00e3o Suicida, eu desconhe\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463377006", "id": "1169298902220230656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298770468777984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:18:46.000Z", "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474196949", "id": "1169298770468777984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169272787632119808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298515740299264"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:17:45.000Z", "text": "@alvaroelizalde @PSChile AJAJJAJAJAA VIEJO QLO CHISTOSO!! CELEBRANDO LA ERA DE UN VIEJO CTM QUE DEJ\u00d3 LA CAGA EN EL PA\u00cdS, Y M\u00c1S ENSIMA DE suicida El penca ql!!", "in_reply_to_user_id": "107993838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097336434908979200", "id": "1169298515740299264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/6bnIh20NtD", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/familia-acusa-pm-de-executar-pedreiro-na-vila-kennedy-e-muito-doloroso-23925958", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/familia-ac\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298460165771264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:17:32.000Z", "text": "S\u00f3 no Rio e em S\u00e3o Paulo, a pol\u00edcia matou mais de 1200 pessoas esse ano. N\u00e3o d\u00e1 para crer, vendo um fato como esse que foram mais de 1200 situa\u00e7\u00f5es de confronto. Se... https://t.co/6bnIh20NtD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19528704", "id": "1169298460165771264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8687, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298458819387395"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:17:31.000Z", "text": "Se existe trilha sonora mais ic\u00f4nica que a de Esquadr\u00e3o Suicida, eu desconhe\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1112116230268350464", "id": "1169298458819387395"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169247420619923458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "margaridaacns", "id": "1000088628146688000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298450229420032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:17:29.000Z", "text": "@margaridaacns Para de ser suicida", "in_reply_to_user_id": "1000088628146688000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114322186611908608", "id": "1169298450229420032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169275530232979456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298313822244864"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:16:57.000Z", "text": "RT @Pequenho_Ze: prot\u00e9geme el amor,\n\n-dedos que acarician\nla boca vencida-\n\neres m\u00e1s que herida,\nentre el temblor y el amor,\nvoy contigo a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437662748", "id": "1169298313822244864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298290644533251"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:16:51.000Z", "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592276671", "id": "1169298290644533251"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298261800357889"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:16:44.000Z", "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162507376", "id": "1169298261800357889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169296890183213058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Flow28364984", "id": "1162768547606683648"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 154, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298250735718400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:16:42.000Z", "text": "@Flow28364984 @Arrowverso Nadie conoc\u00eda al escuadron suicida, pero los 2 trailers que tuvo fueron brutales, adem\u00e1s de un gran cast empezando con Will Smith.", "in_reply_to_user_id": "1162768547606683648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248984047", "id": "1169298250735718400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169296448535576578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298236215103488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:16:38.000Z", "text": "RT @Pelayo1938: Eso , que es suicida, no le importa un comino a S\u00e1nchez, ni Iglesias, ni al PNV, ni , ni, ni, etc \nEst\u00e1n labrado la quiebra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878558415030767621", "id": "1169298236215103488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169280518694875136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6108, "type": "Person", "normalized_text": "IDICE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298132657745925"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:16:13.000Z", "text": "@canalN_ La mafia est\u00e1 desesperada y de seguro la \u00fanica encuestadora qu\u00e9 no embarraran ser\u00e1 IDICE la encuestadora de soci\u00f3pata suicida", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "id": "1169298132657745925"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169297685947527168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169298096226033665"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:16:05.000Z", "text": "@kodkpitalino co\u00f1o si se lo citan y tiene fav es pq si entendieron, yo no:( me quede hasta donde de suicida jajsjs", "in_reply_to_user_id": "955797667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "731502589855027200", "id": "1169298096226033665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298079012589568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:16:01.000Z", "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1344256988", "id": "1169298079012589568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169297749231243264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ImMissDontCare", "id": "91967823"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9088, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169297960506744832"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:15:32.000Z", "text": "@ImMissDontCare \u00a1Eso es! Es todo raro. Pero como es el \u00fanico personaje que funcion\u00f3 de Escuadr\u00f3n Suicida, tate.", "in_reply_to_user_id": "91967823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191451135", "id": "1169297960506744832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.5778, "type": "Other", "normalized_text": "de Accion"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aP6NRXuycm", "expanded_url": "https://www.pelisstar.xyz/ver-escuadron-suicida-pelicula-completa-espanol-latino-pelicula-de-accion-hd/?LcZ", "display_url": "pelisstar.xyz/ver-escuadron-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169297775072137216"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:14:48.000Z", "text": "Ver Escuadr\u00f3n Suicida \u2013 Pelicula Completa Espa\u00f1ol Latino [Pelicula de Accion HD] https://t.co/aP6NRXuycm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141521170145009664", "id": "1169297775072137216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169297076565549056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4614, "type": "Other", "normalized_text": "trila"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "otima"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169297563897540611"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:13:58.000Z", "text": "@apeswish espero que a trila sonora seja otima igual esquadrao suicida", "in_reply_to_user_id": "1460856716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947665482190082049", "id": "1169297563897540611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "nick name"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.5762, "type": "Person", "normalized_text": "gigi"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "rodriguez rea\u00f1o"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "rodriguez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169297466971303936"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:13:35.000Z", "text": "bueno otro gordito mentiroso como otro de comas de /nick name /gigi/ de apellido ilustre en comas por el escandalo de rodriguez rea\u00f1o/y una suicida/es que era tan guapo el rodriguez rea\u00f1o/y los trailers de sol/de cemento/mmmm\nque sera/que sera/los vecinos/empresarios/mmm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154493973622329344", "id": "1169297466971303936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169297423065374721"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:13:24.000Z", "text": "Estoy viajando al lado de uno que sino pela una bomba en cualquier momento, se suicida o se manda alguna. \ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523570528", "id": "1169297423065374721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Rider"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/8zNTbJ7vyG", "expanded_url": "https://twitter.com/lukasruizdiaz1/status/1169297289912995840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zNTbJ7vyG", "media_key": "3_1169297135126401025"}, {"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/8zNTbJ7vyG", "expanded_url": "https://twitter.com/lukasruizdiaz1/status/1169297289912995840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zNTbJ7vyG", "media_key": "3_1169297135130595328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169297289912995840"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:12:53.000Z", "text": "Rider y su tendencia suicida. https://t.co/8zNTbJ7vyG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1386088992", "id": "1169297289912995840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169297228852338688"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:12:38.000Z", "text": "el otro ciclo va a ser suicida,con tal que acabar todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210528647", "id": "1169297228852338688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169296448535576578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169297178222878722"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:12:26.000Z", "text": "RT @Pelayo1938: Eso , que es suicida, no le importa un comino a S\u00e1nchez, ni Iglesias, ni al PNV, ni , ni, ni, etc \nEst\u00e1n labrado la quiebra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2690701650", "id": "1169297178222878722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169297139127726080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:12:17.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101971146", "id": "1169297139127726080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169297127165583360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169297129577336834"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:12:14.000Z", "text": "No echan al acusado del trabajo (hay que leer bien). El acusado se suicida. La denunciante se ve obligada a cerrar sus cuentas por todo el acoso que recibe. De nada.", "in_reply_to_user_id": "455908219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "455908219", "id": "1169297129577336834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169296077431947264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169297069804281857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:12:00.000Z", "text": "@amilk___oi A\u00ed eu n\u00e3o sei te falar, mas se tiver mais que uma l\u00e1grima \u00e9 pq j\u00e1 matou mais que uma pessoa", "in_reply_to_user_id": "911419871497515008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837759216328781824", "id": "1169297069804281857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169296702802579457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ImMissDontCare", "id": "91967823"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296986048258048"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:11:40.000Z", "text": "@ImMissDontCare Estoy igual. Ojal\u00e1 me equivoque, pero bueno. Escuadr\u00f3n Suicida me pareci\u00f3 tan terrible que tengo p\u00e1nico.", "in_reply_to_user_id": "91967823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "191451135", "id": "1169296986048258048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168953209714597888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sergiohuidobro", "id": "989130625"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.57, "type": "Person", "normalized_text": "meme"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296910596956167"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:11:22.000Z", "text": "@sergiohuidobro Y ese meme es estupido, tal vez ese sea el punto del mismo pero si alguien se suicida con pastillas no te vas contra la farmac\u00e9utica, te vas a ver el problema que origin\u00f3 el suicidio.... Es el mismo caso, ya que se enfocan donde no deben", "in_reply_to_user_id": "989130625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3728829498", "id": "1169296910596956167"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169296448535576578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296876744695808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:11:14.000Z", "text": "RT @Pelayo1938: Eso , que es suicida, no le importa un comino a S\u00e1nchez, ni Iglesias, ni al PNV, ni , ni, ni, etc \nEst\u00e1n labrado la quiebra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321004695", "id": "1169296876744695808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169296799129067525"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:10:56.000Z", "text": "minha cadela (pitbull) matou a gatinha da minha irm\u00e3... meus pais querem doar ela, se alguem quiser... ela \u00e9 bem d\u00f3cil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3845558481", "id": "1169296799129067525"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169296480500408320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Flow28364984", "id": "1162768547606683648"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296659593015302"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:10:22.000Z", "text": "@Flow28364984 Escuadr\u00f3n Suicida es igual de conocido que las Birds of Prey, no te enga\u00f1es xD", "in_reply_to_user_id": "1162768547606683648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "810551502066556932", "id": "1169296659593015302"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169296619407335424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:10:13.000Z", "text": "O Comunismo \u00e9 baseado nas id\u00e9ias de um vagabundo que gastou todo dinheiro da mulher e matou os filhos de fome. Ela se enforcou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91219078", "id": "1169296619407335424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169296209284124672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296480500408320"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:09:40.000Z", "text": "@Arrowverso Si pero era escuadr\u00f3n suicida, algo conocido y que a la gente le gusta, birds of prey es otra cosa", "in_reply_to_user_id": "810551502066556932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162768547606683648", "id": "1169296480500408320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168965720228716545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.8568, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8oge5sW9HR", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisLasala1/status/1168965720228716545", "display_url": "twitter.com/LuisLasala1/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296448535576578"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:09:32.000Z", "text": "Eso , que es suicida, no le importa un comino a S\u00e1nchez, ni Iglesias, ni al PNV, ni , ni, ni, etc \nEst\u00e1n labrado la quiebra de Espa\u00f1a y la ruina de los espa\u00f1oles y nadie levanta la voz contra eso...\nAcabaremos de nuevo teniendo no lo que necesitamos sino lo que nos merecemos. https://t.co/8oge5sW9HR", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2181279323", "id": "1169296448535576578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169268331758653441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "bjorzh", "id": "55074836"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296427589095424"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:09:27.000Z", "text": "RT @bjorzh: Puse un mensaje de buenos dias en el grupo familiar... Ahora todos me estan llamando para saber si me encuentro bien, creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104005898", "id": "1169296427589095424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169036933491830785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169296233741062147"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:08:41.000Z", "text": "Ciudadanos de segunda clase como dec\u00eda tu jefe el suicida colosal, que a prop\u00f3sito en su \u00faltimo a\u00f1o de gobierno murieron m\u00e1s de 7000 neonatos. Algo que opinar?? #QueSeVayanTodos https://t.co/v9vHdLpTp6", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 177, "tag": "QueSeVayanTodos"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/v9vHdLpTp6", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1169036933491830785", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784586086567776258", "id": "1169296233741062147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169295865036574722"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169296209284124672"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:08:35.000Z", "text": "Ya veremos. Yo estoy convencido de que har\u00e1 buena taquilla. Escuadr\u00f3n Suicida es un \u00f1ordo gordo y gan\u00f3 + 700 millones. https://t.co/wviWD1X79c", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "810551502066556932", "id": "1169296209284124672", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/wviWD1X79c", "expanded_url": "https://twitter.com/Flow28364984/status/1169295865036574722", "display_url": "twitter.com/Flow28364984/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.6381, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/tTKhMjvquK", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1_zzLSnxmR/?igshid=1rvez7pjtsn5v", "display_url": "instagram.com/p/B1_zzLSnxmR/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296025506459649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:07:51.000Z", "text": "Porque Setembro Amarelo??\n.\nEm 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre\u2026 https://t.co/tTKhMjvquK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702239631711010817", "id": "1169296025506459649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169204821628542976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ruben_Amon", "id": "306414975"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "elpais", "id": "346733357"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.2683, "type": "Organization", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296008565710849"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:07:47.000Z", "text": "@Ruben_Amon @elpais Todo correcto salvo lo de \"pac\u00edfica y voluntariamente\".  En un peri\u00f3dico como EL PA\u00cdS defender algo que vaya contra las nuevas corrientes es suicida. Me alegro que te seguir\u00e9 leyendo en \"el confidencial\".", "in_reply_to_user_id": "306414975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2676499417", "id": "1169296008565710849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169295985308311558"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:07:42.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-51.1724466, -29.1675603]}, "place_id": "bacb72e48bb40ebe"}, "text": "N\u00e3o suicida!\n\nAcredite na VOZ do SENHOR sobre VOC\u00ca!\n\n\ud83d\ude4f \u2764 \ud83d\ude4c em Condominio Edificio Itaipu https://t.co/cP7g7LQCCi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53132338", "id": "1169295985308311558", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/cP7g7LQCCi", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1_0C-YHZ2g/?igshid=wrmc2qx4dfk1", "display_url": "instagram.com/p/B1_0C-YHZ2g/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295863069532162"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:07:12.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556481585", "id": "1169295863069532162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295796971483136"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:06:57.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889280739140923395", "id": "1169295796971483136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Funaki"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Swagger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295782970834945"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-04T17:06:53.000Z", "text": "Funaki won an arm wrestling match Jack Swagger with a tope suicida in the parking lot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "id": "1169295782970834945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169293034279841792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gatomorsa", "id": "1384918155814858753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295745930936321"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:06:44.000Z", "text": "@GatoMorsa Comportamiento m\u00e1s de demente suicida, como si buscara estar en el muro con una bala en la cabeza. Pas\u00f3 en esta temporada al lado oscuro, pierde humanidad, elige ojo por ojo, que lo m\u00e1s salvaje que hay por ser algo brutal. Centra su mundo en salvar a los ni\u00f1os/as, esa su misi\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "2401643065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4619297542", "id": "1169295745930936321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169295420276858881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caparrones", "id": "344715663"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "AnaDelOlmo10", "id": "1105269764488916997"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "thomasbauer1960", "id": "969754741"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295712795934721"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:06:37.000Z", "text": "@caparrones @AnaDelOlmo10 @thomasbauer1960 Es contradictorio, y t\u00fa lo has dicho, suicida. Mira al PP mordiendo el polvo...", "in_reply_to_user_id": "344715663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130483221932716033", "id": "1169295712795934721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169292420699381760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 275, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Lee Hye"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295668357279744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:06:26.000Z", "text": "@_vpiperty sim, vi tudo.SIIIM as cenas do ultimo j\u00e1 entrega que ele ta vivo, mas pq deram entender q ele se matou? eu fiquei OQUEE? voltei a cena pra ver se era real mesmo\ud83d\ude2d... chorei litros triste d+... e confesso que to divida entre os dois meninoos,mas puxo mais pro Lee Hye", "in_reply_to_user_id": "1069694883378749442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64914778", "id": "1169295668357279744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9695, "type": "Other", "normalized_text": "House of X #4"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295595527397376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:06:09.000Z", "text": "House of X #4 = a miss\u00e3o suicida de Mass Effect 2 que deu errado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "32144935", "id": "1169295595527397376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169295235878461441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EmiliAviles", "id": "258904527"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4331, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "tsunami"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295450417106945"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:05:34.000Z", "text": "RT @EmiliAviles: La amenaza del #tsunami secesionista, \"como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata: salvo que est\u00e9 inspirada por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118014316", "id": "1169295450417106945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169293667145789440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "soy24siete", "id": "3664658293"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.3715, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8925, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "Noticias24siete"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 73, "end": 90, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/KaknDAxiPe", "expanded_url": "https://bit.ly/2lRPn6W", "display_url": "bit.ly/2lRPn6W"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295428845809676"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:05:29.000Z", "text": "RT @soy24siete: #Noticias24siete\n\u2b55James Gunn ficha al #DoctorWho para su #Escuadr\u00f3nSuicida\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1https://t.co/KaknDAxiPe http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865047367", "id": "1169295428845809676"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169292631488286722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FernandoFGR1", "id": "1130483221932716033"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AnaDelOlmo10", "id": "1105269764488916997"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "thomasbauer1960", "id": "969754741"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295420276858881"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:05:27.000Z", "text": "@FernandoFGR1 @AnaDelOlmo10 @thomasbauer1960 No puede ser tener convicciones y actuar as\u00ed xq es suicida, a las pruebas me remito", "in_reply_to_user_id": "1130483221932716033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "344715663", "id": "1169295420276858881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295368430874624"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-04T17:05:14.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255341474", "id": "1169295368430874624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 179, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Carlos"}, {"start": 183, "end": 192, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Araraquara"}, {"start": 196, "end": 197, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/X6yEb8E2nK", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2019/09/04/rapaz-confessa-que-matou-jovem-de-13-anos-porque-ela-se-recusou-a-ter-relacoes-sexuais-diz-delegado.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-carlos-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2019/09/04/rapaz-confessa-que-matou-jovem-de-13-anos-porque-ela-se-recusou-a-ter-relacoes-sexuais-diz-delegado.ghtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295349086916608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:05:10.000Z", "text": "CRIAN\u00c7A.... assassinada por se recusar a ceder ao ass\u00e9dio sexual. \nRapaz confessa que matou jovem de 13 anos porque ela se recusou a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais, diz delegado | S\u00e3o Carlos e Araraquara | G1 https://t.co/X6yEb8E2nK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103488565567258624", "id": "1169295349086916608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295304207851520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:04:59.000Z", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169229100600504320", "id": "1169295304207851520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168830660909371392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfdezsanz", "id": "317909702"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8141, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295271920111618"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:04:51.000Z", "text": "RT @jfdezsanz: El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629279478", "id": "1169295271920111618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "mark salling"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "puck"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295237694595072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:04:43.000Z", "text": "\u00e0s vezes eu esque\u00e7o que o mark salling se matou. s\u00f3 fico mal pq uma parte de mim guarda ele como o puck e n\u00e3o como um ped\u00f3filo desgra\u00e7ado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "293503348", "id": "1169295237694595072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 183, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "proc\u00e9s"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.6179, "type": "Other", "normalized_text": "Onze19"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "tsunami"}, {"start": 184, "end": 191, "tag": "proc\u00e9s"}, {"start": 192, "end": 198, "tag": "Torra"}, {"start": 199, "end": 209, "tag": "Catalunya"}, {"start": 210, "end": 217, "tag": "Onze19"}, {"start": 218, "end": 222, "tag": "11S"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "EstadoDeDerecho"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/LhPcrw286o", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295235878461441"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:04:43.000Z", "text": "La amenaza del #tsunami secesionista, \"como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata: salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida...\" https://t.co/LhPcrw286o @LaVanguardia #proc\u00e9s #Torra #Catalunya #Onze19 #11S #EstadoDeDerecho", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "258904527", "id": "1169295235878461441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ys8MxbOvYL", "expanded_url": "https://twitter.com/UberKryptonian/status/1169272387612753922", "display_url": "twitter.com/UberKryptonian\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169294965815558146"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:03:38.000Z", "text": "Estoy muy asqueada. Espero q me sorprenda pero pinta tan a Escuadr\u00f3n Suicida de Ayer y tan poco a Aves de presa que me cabrea. https://t.co/ys8MxbOvYL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "91967823", "id": "1169294965815558146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "CAMPECHE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "CAMPECHE"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/7O7riTMQEK", "expanded_url": "http://bit.ly/2ksMQzS", "display_url": "bit.ly/2ksMQzS"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZuX7DAdA4h", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunacampeche/status/1169294909565808641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZuX7DAdA4h", "media_key": "3_1169294902716485632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169294909565808641"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:03:25.000Z", "text": "#CAMPECHE: DISCUTE CON LA NOVIA Y SE SUICIDA. https://t.co/7O7riTMQEK https://t.co/ZuX7DAdA4h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145025600", "id": "1169294909565808641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169294844315013121"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:03:09.000Z", "text": "Mi vida \u00faltimamente se resume en alternar entre periodos variables de optimismo excesivo y depresi\u00f3n suicida. Consecuencias de vivir en Venezuela \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "71455199", "id": "1169294844315013121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169294750555496455"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:02:47.000Z", "text": "Vamos a poder hablar de situaci\u00f3n prerrevolucionaria cuando estalle todo. Y eso reci\u00e9n va a suceder cuando el Diego vuelva a dirigir en el pa\u00eds y declarar alguna locura todas las semanas. Saltarse etapas en pol\u00edtica revolucionaria puede ser suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "398785625", "id": "1169294750555496455"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169294393574141952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "srawinter", "id": "2270571410"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "amarenedue", "id": "379684816"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "Begona_Rivas", "id": "287597758"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "megustalamoda", "id": "35344896"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "tellmesthgnice", "id": "921129246055116801"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "elsigloXX"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 180, "tag": "elsigloXX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169294748391235584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:02:47.000Z", "text": "@srawinter @amarenedue @Begona_Rivas @megustalamoda @tellmesthgnice Esa es otra cosa en la que ya no pensamos, aquello de ir al cine \u201ca ver qu\u00e9 ponen\u201d en plan suicida. \n\n#elsigloXX", "in_reply_to_user_id": "2270571410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "140461605", "id": "1169294748391235584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169294703055052801"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:02:36.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157367231", "id": "1169294703055052801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169294542144757765"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:01:57.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173604505", "id": "1169294542144757765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169294336355393536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:01:08.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14499829", "id": "1169294336355393536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169293979017515009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "muerejoven62", "id": "984208270922600449"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169294242193317888"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:00:46.000Z", "text": "@NiicooXVI @_Casuh @muerejoven62 no lo escuches al otaku suicida", "in_reply_to_user_id": "3314670777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69984184", "id": "1169294242193317888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VDylTcEsmk", "expanded_url": "http://bit.ly/2krl9aF", "display_url": "bit.ly/2krl9aF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/peter-capaldi-se-une-al-reparto-de-escuadron-suicida-2/"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EssFBAzhKz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1169257461225857024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EssFBAzhKz", "media_key": "3_1169257452921073664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169294151659282432"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:00:24.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Peter Capaldi ser\u00e1 parte de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/VDylTcEsmk  https://t.co/EssFBAzhKz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299", "id": "1169294151659282432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169294151353032705"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:00:24.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190767834", "id": "1169294151353032705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169293901368311809"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-04T16:59:25.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891855609011855365", "id": "1169293901368311809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169167077833347073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobatomarcela", "id": "1099259383"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169293851225407488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:59:13.000Z", "text": "@lobatomarcela Talvez o rem\u00e9dio n\u00e3o fa\u00e7a diferen\u00e7a, mas talvez fa\u00e7a. Q o suicida pode ser depressivo, mas isso tb pode vir de lugares onde menos se espera.\nSeja a diferen\u00e7a, e n\u00e3o jogue todos os casos num balaio, sacuda, e diga qe tudo \u00e9 um s\u00f3. Voc\u00ea pode estar prejudicando a vida de muita gente", "in_reply_to_user_id": "1099259383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1915734362", "id": "1169293851225407488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169293839678312450"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:59:10.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292217353", "id": "1169293839678312450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169293699790049280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:58:37.000Z", "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118543056", "id": "1169293699790049280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8907, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Noticias24siete"}, {"start": 38, "end": 48, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 57, "end": 74, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/KaknDAxiPe", "expanded_url": "https://bit.ly/2lRPn6W", "display_url": "bit.ly/2lRPn6W"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/nEWXiPOrsi", "expanded_url": "https://twitter.com/soy24siete/status/1169293667145789440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nEWXiPOrsi", "media_key": "3_1169293660481081344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169293667145789440"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:58:29.000Z", "text": "#Noticias24siete\n\u2b55James Gunn ficha al #DoctorWho para su #Escuadr\u00f3nSuicida\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1https://t.co/KaknDAxiPe https://t.co/nEWXiPOrsi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3664658293", "id": "1169293667145789440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169273933339561985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169293077581914113"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:56:08.000Z", "text": "RT @IsaacPalomino8: RECIEN AHORA,QUE PAYASOS. ESTO NO ES DE HOY. NO CULPEM OS  A OTROS DE LA INCAPACIDAD DE TU AMO EL COBARDE SUICIDA, LADR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754315483", "id": "1169293077581914113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169292931733192704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:55:33.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159502616616939520", "id": "1169292931733192704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169286937359933441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.3907, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Ingl\u00e9s"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/Kql642ssWt", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_america/status/1169286937359933441", "display_url": "twitter.com/elpais_america\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169292880822669312"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:55:21.000Z", "text": "No vaya a querernos vender una pujante empresa del novio espa\u00f1ol de Pe\u00f1a Nieto una soluci\u00f3n innovadora con percheros del Corte Ingl\u00e9s y pantallas-grafo de estaciones y v\u00edas con emojis de ratero, vendedor ambulante, polic\u00eda, incendio, descompuesto, y suicida. https://t.co/Kql642ssWt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34857184", "id": "1169292880822669312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169292118524907523"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169292786119696385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:54:59.000Z", "text": "@pando_pandoso Coringa 2008: se suicidou", "in_reply_to_user_id": "1046482832326045704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985694715927556097", "id": "1169292786119696385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169292660009517057"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:54:29.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76088090", "id": "1169292660009517057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169291667054243845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169292560013156358"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:54:05.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78353144", "id": "1169292560013156358"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169292551322525698"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:54:03.000Z", "text": "Mano que coment\u00e1rio imbecil, Voc\u00ea pode ter todos os motivos do mundo pra n\u00e3o curtir o cara, mas sabe que ele ta enfrentando uma depress\u00e3o profunda h\u00e1 anos e fala esse tipo de coisa.\n Depois se suicida e voc\u00eas me vem com caralho de setembro amarelo.\n Vai se foder https://t.co/dpCaeCdp0w", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "510896071", "id": "1169292551322525698", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/dpCaeCdp0w", "expanded_url": "https://twitter.com/repluv/status/1169025573353644034", "display_url": "twitter.com/repluv/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281113233199106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "horacio_arevalo", "id": "171285514"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5924, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edos"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5464, "type": "Place", "normalized_text": "Arroyos"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5713, "type": "Place", "normalized_text": "Scioli"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5856, "type": "Place", "normalized_text": "Luj\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169292544833916928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:54:01.000Z", "text": "RT @horacio_arevalo: Si dejan de hacer mantenimiento a los R\u00edos o Arroyos, las Ciudades se inundan. Como paso en el 2014 con Scioli, Luj\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495583271", "id": "1169292544833916928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169249691218907137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "iobittencourt", "id": "2777295019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169292357294088192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:53:17.000Z", "text": "RT @IoBittencourt: Nem todo suicida \u00e9 silencioso.\n\nA maioria costuma deixar bem claro o seu n\u00edvel de esgotamento mental. \n\nEstejamos atento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138475598790234114", "id": "1169292357294088192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YoSPla3aS2", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/1111/video-un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-ante-decena#.XW_qo1Vxais.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/1111/v\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/JAwUj8fZNt", "expanded_url": "https://twitter.com/tabloidecl/status/1169292344459481088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JAwUj8fZNt", "media_key": "3_1169292342806896641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169292344459481088"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:53:13.000Z", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/YoSPla3aS2 https://t.co/JAwUj8fZNt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2702058229", "id": "1169292344459481088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169292339132674049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:53:12.000Z", "text": "O amarelo conta a tr\u00e1gica hist\u00f3ria que inspirou a campanha, um norte-americano de 17 anos tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Durante o funeral, familiares e amigos distribu\u00edram cart\u00f5es com fitas amarelas e mensagens de apoio para outras pessoas sentindo o mesmo https://t.co/1wSZDadgNm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76673803", "id": "1169292339132674049", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/1wSZDadgNm", "expanded_url": "https://twitter.com/RVComunicacao/status/1169292339132674049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1wSZDadgNm", "media_key": "3_1169292337928974337"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169253081416110081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/oMoox5c00F", "expanded_url": "https://twitter.com/JamilChade/status/1169253081416110081", "display_url": "twitter.com/JamilChade/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169292231699771392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:52:47.000Z", "text": "Fidel matou mais do que Pinochet, mas quando Lula, presidente, se refestelava em banquetes com El Comandante, esse guerreiro da democracia a\u00ed de baixo pairava em pl\u00e1cidas nuvens. https://t.co/oMoox5c00F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401556132", "id": "1169292231699771392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169254788787257345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LoohPoxa", "id": "964304607634653184"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "thiago_mudo", "id": "3050754119"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169292062845546498"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:52:06.000Z", "text": "@LoohPoxa @thiago_mudo @px_biell garota acorda, muitas dessas \"brincadeirinhas\" podem acabar com o dia da pessoa, eu sei disso pq ja passei muitas vezes por isso.\nela claramente mostrou inc\u00f4modo com oq fizeram, quem sabe ali msm ela se controlou pra n\u00e3o chorar? isso n a matou mas claramente a deixou magoada++", "in_reply_to_user_id": "964304607634653184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1151380093782122496", "id": "1169292062845546498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169292018260074496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:51:56.000Z", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996983031", "id": "1169292018260074496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169286508643270656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3OYn6DTawg", "expanded_url": "http://blgs.co/D05NP3", "display_url": "blgs.co/D05NP3"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/0HLFPTT3tR", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1169286508643270656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HLFPTT3tR", "media_key": "3_1169286506386735104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169292007812018177"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:51:53.000Z", "text": "RT @RConfidencial: Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito https://t.co/3OYn6DTawg https://t.co/0HLFPTT3tR", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85653502", "id": "1169292007812018177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169291977415806976"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:51:46.000Z", "text": "#Regi\u00f3nCarbon\u00edfera\ud83d\udea8\nLa madre de la joven fue quien la encontr\u00f3 suspendida de una cuerda en su recamara al notar su ausencia esta ma\u00f1ana.\nhttps://t.co/JKb6XkmLDt", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Regi\u00f3nCarbon\u00edfera"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/JKb6XkmLDt", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0IpNd", "display_url": "bit.ly/2m0IpNd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001935425580265472", "id": "1169291977415806976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169291973930496000"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:51:45.000Z", "text": "me ha pasado dos veces seguidas que estaba jugando con uno le iba ganando y de repente se suicida y se va wtf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976580932282044418", "id": "1169291973930496000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169291865490939904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:51:19.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\n\n- Tracci\u00f3n a Sangre -", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1136949861369204736", "id": "1169291865490939904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/d2OUFN2dqy", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/1111/video-un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-ante-decena#.XW_qo1Vxais.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/1111/v\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/fqbuloKJAS", "expanded_url": "https://twitter.com/thetimesCL/status/1169291818627981318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fqbuloKJAS", "media_key": "3_1169291816962797569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169291818627981318"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:51:08.000Z", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/d2OUFN2dqy https://t.co/fqbuloKJAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394791134", "id": "1169291818627981318"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169291775388848129"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:50:58.000Z", "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743427227031834624", "id": "1169291775388848129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169291739569504258"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:50:49.000Z", "text": "En el fondo saben que cuenta como homofobia suicida (? https://t.co/vBMQwWZXz6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829096918466826243", "id": "1169291739569504258", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vBMQwWZXz6", "expanded_url": "https://twitter.com/queeninpearls/status/1155742833376145408", "display_url": "twitter.com/queeninpearls/\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "cecodap", "id": "52153180"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 255, "tag": "LaFuerzaEsLaUni\u00f3n"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lAqlKrqQg6", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cD_WgzE4NDExOTN8MU95S0Fld1lhRURLYq60e4rzS8DfeDcrt9WOnhBqeIJvCfn6_nbgOEMt5n5s", "display_url": "pscp.tv/w/cD_WgzE4NDEx\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bHfEgoZSqC", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuoTorrealba/status/1169291667054243845/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHfEgoZSqC", "media_key": "3_1169291658644664320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169291667054243845"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:50:32.000Z", "text": "Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se incrementan casos de riesgo suicida, depresi\u00f3n y ansiedad infantil por la crisis\". \u00d3igalo a partir del minuto 38 en #LaFuerzaEsLaUni\u00f3n: https://t.co/lAqlKrqQg6 https://t.co/bHfEgoZSqC", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "496493810", "id": "1169291667054243845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169291366045822977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169291652617445377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:50:29.000Z", "text": "@rntmls_ meu deus vai ter outro esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "948587075502329857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4355071054", "id": "1169291652617445377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169291614512193537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:50:19.000Z", "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948587075502329857", "id": "1169291614512193537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166189017613983744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonswhys3"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 114, "tag": "13reasonswhys3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169291287276806148"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:49:01.000Z", "text": "RT @l4dy_eli: \u201ceu quero acreditar q o clay n matou o bryce. pq se ele matou, foi por minha causa\u201d  #13reasonswhys3 \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58997702", "id": "1169291287276806148"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169280546427604994"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "claitonsuassun", "id": "928699557361471489"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169291214480392193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:48:44.000Z", "text": "RT @claitonsuassun: A ditadura chilena exilou 200 mil, torturou 40 mil e matou 3000. Bolsonaro defendeu o indefens\u00e1vel regime assassino de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430776208", "id": "1169291214480392193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169291181446094849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:48:36.000Z", "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755847831164891136", "id": "1169291181446094849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169148990090285058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafadelaGuerra", "id": "825146148335865856"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Medea36", "id": "219001499"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "Saturno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169291171698487297"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:48:34.000Z", "text": "@RafadelaGuerra @Medea36 ...salvo que su proyecto sea ocupar el \"puesto\" del PP en el panorama pol\u00edtico. Opci\u00f3n leg\u00edtima pero suicida. El bipartidismo no ha muerto y devorar\u00e1 como Saturno a sus hijos.", "in_reply_to_user_id": "825146148335865856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252250369", "id": "1169291171698487297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169280546427604994"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "claitonsuassun", "id": "928699557361471489"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169291147396751360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:48:28.000Z", "text": "RT @claitonsuassun: A ditadura chilena exilou 200 mil, torturou 40 mil e matou 3000. Bolsonaro defendeu o indefens\u00e1vel regime assassino de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894153871597195265", "id": "1169291147396751360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169290865925341184"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:47:21.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008184617147478016", "id": "1169290865925341184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169290813047824384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:47:08.000Z", "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899308739068665856", "id": "1169290813047824384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169290621980422151"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:46:23.000Z", "text": "Es que la neta es una f\u00f3rmula suicida empedarse y tener agua donde te puedes ahogar rode\u00e1ndote.\n\nEmp\u00e9dense en sus casas, no sean brutes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151221636", "id": "1169290621980422151"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169221342404780034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sherloxkholmes", "id": "805116848"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169290612660682753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:46:21.000Z", "text": "RT @sherloxkholmes: meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843459549688479745", "id": "1169290612660682753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169290453004500992"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:45:43.000Z", "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60667614", "id": "1169290453004500992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169290400512794624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:45:30.000Z", "text": "Meu Deus, a casa do norte da rua de cima onde eu trabalho passando na tv por causa da morte da mulher no fim de semana, se eu vejo esse fdp que matou ela com o empurr\u00e3o eu dou uma rasteira.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2850168167", "id": "1169290400512794624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169290249291345920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:44:54.000Z", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114227055510597632", "id": "1169290249291345920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/0LUpZmNH6j", "expanded_url": "https://expresion-sonora.com/james-gunn-ficha-al-doctor-who-para-su-escuadron-suicida/", "display_url": "expresion-sonora.com/james-gunn-fic\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/S6pXVbZdUG", "expanded_url": "https://twitter.com/expresionsonor1/status/1169290219184709638/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S6pXVbZdUG", "media_key": "3_1169290217502793729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169290219184709638"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:44:47.000Z", "text": "James Gunn ficha al Doctor Who para su Escuadr\u00f3n\u00a0Suicida https://t.co/0LUpZmNH6j https://t.co/S6pXVbZdUG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082747204635369472", "id": "1169290219184709638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VDylTcEsmk", "expanded_url": "http://bit.ly/2krl9aF", "display_url": "bit.ly/2krl9aF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/peter-capaldi-se-une-al-reparto-de-escuadron-suicida-2/"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EssFBAzhKz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1169257461225857024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EssFBAzhKz", "media_key": "3_1169257452921073664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169290212335398917"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:44:45.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Peter Capaldi ser\u00e1 parte de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/VDylTcEsmk  https://t.co/EssFBAzhKz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299", "id": "1169290212335398917"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169266117279399939"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.2617, "type": "Other", "normalized_text": "polke"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/RBowbGSHev", "expanded_url": "https://twitter.com/pablohernandez7/status/1169266117279399939", "display_url": "twitter.com/pablohernandez\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169290120836648966"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:44:23.000Z", "text": "lla no me boi a suicida polke estas cin camiza https://t.co/RBowbGSHev", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869757418", "id": "1169290120836648966"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169288441479254016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169289966318477314"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:43:46.000Z", "text": "@carrotfairchild \u2014 la mira cuando le pregunta por las heridas y niega mirando el desayuno, suelta un leve suspiro\u2014 el suicida sige vivo de momento. Solo son heridas de broma\u2014 le sonr\u00ede levemente\u2014 si lo digo muchas veces igual se hace realidad\u2014 se levanta de la mesa y la mira\u2014 ah no se me ++", "in_reply_to_user_id": "1168563963929513984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125853086382272517", "id": "1169289966318477314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169289828086820865"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:43:14.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535644857", "id": "1169289828086820865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169289756758413313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:42:57.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308571914", "id": "1169289756758413313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.388, "type": "Place", "normalized_text": "Champinha"}, {"start": 185, "end": 201, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Liana Friedenbach"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Srk4JXMIOp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1_xOw7FjyZ/?igshid=13i8ld4hshehn", "display_url": "instagram.com/p/B1_xOw7FjyZ/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169289655864496133"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:42:32.000Z", "text": "Champinha livre?\nBandido tenta fugir de unidade de sa\u00fade em S\u00e3o Paulo\n\nVoc\u00ea se lembra de 'Champinha'? O ent\u00e3o menor infrator que liderava uma quadrilha que sequestrou, estuprou e matou Liana Friedenbach, na \u00e9poca\u2026 https://t.co/Srk4JXMIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017902545400975361", "id": "1169289655864496133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169071870290944000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169289401538613248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:41:32.000Z", "text": "RT @heytominie: 2. BLOQUEIO DE TELA QUE SE MOVIMENTA\n\nvoc\u00ea tem aqueles wallpapers que se movimentam?\n\nisso consome DEMAIS a bateria do celu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996919344876720129", "id": "1169289401538613248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Yoshimitsu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169289207816343557"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:40:46.000Z", "text": "Yoshimitsu free roleplay yo comienzo\n*se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1101195320", "id": "1169289207816343557"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169288382792515587"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169289206784561152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:40:45.000Z", "text": "@onurbmattos Devemos... Vasco deve... Flu deve... Voc\u00eas j\u00e1 deveram (pra caralho)... Mas s\u00f3 um desses clubes matou crian\u00e7as e est\u00e1 se negando a pagar a fam\u00edlia um valor justo...", "in_reply_to_user_id": "149471812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887557755", "id": "1169289206784561152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168984942962978817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169289031575842816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:40:04.000Z", "text": "@TheLucasLange O vizinho ao lado da minha casa se suicidou qd perdeu toda poupan\u00e7a.Era adolescente na \u00e9poca,me chocou ao ver desespero da fam\u00edlia.", "in_reply_to_user_id": "1114416574570606592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103444516114219008", "id": "1169289031575842816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169279766660341760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169288869688356865"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:39:25.000Z", "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoces las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090006295791394816", "id": "1169288869688356865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169283725122854914"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169288767787753474"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:39:01.000Z", "text": "@souz_feeh_ pervertida e suicida ao mesmo tempo, perfeito", "in_reply_to_user_id": "1104366763398103041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878816520608129025", "id": "1169288767787753474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169288650850484224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:38:33.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792288015", "id": "1169288650850484224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169288449029001216"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:37:45.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484189338", "id": "1169288449029001216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169288448668327936"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:37:45.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484189338", "id": "1169288448668327936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169288392632348672"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-04T16:37:31.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821481774", "id": "1169288392632348672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169286508643270656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3OYn6DTawg", "expanded_url": "http://blgs.co/D05NP3", "display_url": "blgs.co/D05NP3"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/0HLFPTT3tR", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1169286508643270656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HLFPTT3tR", "media_key": "3_1169286506386735104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169288389625032705"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:37:31.000Z", "text": "RT @RConfidencial: Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito https://t.co/3OYn6DTawg https://t.co/0HLFPTT3tR", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89347833", "id": "1169288389625032705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169275530232979456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169288377784557568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:37:28.000Z", "text": "RT @Pequenho_Ze: prot\u00e9geme el amor,\n\n-dedos que acarician\nla boca vencida-\n\neres m\u00e1s que herida,\nentre el temblor y el amor,\nvoy contigo a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394191572", "id": "1169288377784557568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169166162279706624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marceloexequie9", "id": "1068925320"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CapitanBetoF", "id": "1151232307531059200"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169288171034730496"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:36:38.000Z", "text": "@marceloexequie9 @CapitanBetoF @alferdez Idiota, ego\u00edsta, ignorante y suicida", "in_reply_to_user_id": "1068925320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2848595111", "id": "1169288171034730496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169288023348932608"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:36:03.000Z", "text": "Espantoso video: rat\u00f3n suicida se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida https://t.co/qjAtOysug2 https://t.co/FUAVGzwNdZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296379044", "id": "1169288023348932608", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qjAtOysug2", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCT08Y", "display_url": "dlvr.it/RCT08Y"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/FUAVGzwNdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/NueveLitoral/status/1169288023348932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUAVGzwNdZ", "media_key": "3_1169288021851525120"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169288014830460929"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-04T16:36:01.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974013443819884544", "id": "1169288014830460929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169287735514939393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169287985696780288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:35:54.000Z", "text": "RT @guimcouto: Sua pol\u00edcia matou um pedreiro enquanto trabalhava. Morreu com um prego e um martelo na m\u00e3o. Isso tamb\u00e9m faz parte do seu gov\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1601719872", "id": "1169287985696780288"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "pppcpppc", "id": "22773484", "name": "Pep Brown", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 393, "tweet_count": 62528, "listed_count": 13}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323", "name": "Jos\u00e9 Antonio SG", "public_metrics": {"followers_count": 11724, "following_count": 2882, "tweet_count": 181968, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "batsenalesPOD", "id": "868838955009155073", "name": "Batse\u00f1ales \ud83c\udf99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 225, "tweet_count": 8159, "listed_count": 13}, "location": "Gotham"}, {"verified": false, "username": "refugio_ultimo", "id": "1112287726328561664", "name": "El \u00daltimo Refugio", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 800, "tweet_count": 7359, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "logicanotfound2", "id": "1272014022", "name": "Lazo Rita\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 93, "tweet_count": 11715, "listed_count": 0}, "location": "Mercadona"}, {"verified": false, "username": "Alltemir7", "id": "894360375055044608", "name": "Alltemir", "public_metrics": {"followers_count": 12413, "following_count": 12404, "tweet_count": 128387, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": true, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "PauloElPez", "id": "218340096", "name": "Paulina L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 441, "tweet_count": 7309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tweetofliana", "id": "1055484024007938048", "name": "Liana", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 279, "tweet_count": 17377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "quellodeigatti", "id": "241044776", "name": "Enrico", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 354, "tweet_count": 87593, "listed_count": 16}, "location": "Turin"}, {"verified": false, "username": "rafael_avaiano", "id": "704447423", "name": "Rafael Brasileiro", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 237, "tweet_count": 5322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlosprazeres", "id": "27566441", "name": "Carlos Prazeres", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1131, "tweet_count": 10806, "listed_count": 21}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "agus_jor", "id": "390514461", "name": "Laucha", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 270, "tweet_count": 3981, "listed_count": 0}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "tycsportsvivo", "id": "246822953", "name": "TyC Sports Vivo", "public_metrics": {"followers_count": 431322, "following_count": 41, "tweet_count": 20477, "listed_count": 764}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "311mood", "id": "1169278614606680064", "name": "Ian", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 512, "tweet_count": 27105, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marmar710", "id": "760201015908065281", "name": "mar azul", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 798, "tweet_count": 86378, "listed_count": 2}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile"}, {"verified": false, "username": "eugeniapinochet", "id": "1561226480", "name": "TATITA Te lo dijo!!", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 505, "tweet_count": 9350, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "anitaojeda_", "id": "1063671770832666624", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf2 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 75, "tweet_count": 114073, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga"}, {"verified": false, "username": "brenmquesada", "id": "4328084772", "name": "ajolote p\u00farpura", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 459, "tweet_count": 4438, "listed_count": 1}, "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav"}, {"verified": false, "username": "silva8700", "id": "1165928822409183232", "name": "RicardoSilva8700", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 428, "tweet_count": 5790, "listed_count": 1}, "location": "Odemira, Portugal"}, {"verified": false, "username": "brendarojas5070", "id": "2979471778", "name": "Socotroco", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 795, "tweet_count": 12189, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "___takeanap", "id": "1549412730", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 339, "tweet_count": 6440, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DiegoIvanVera", "id": "2208319256", "name": "Diego Iv\u00e1n Vera #YoLeoComics #YoVoyAlCine", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 5002, "tweet_count": 116541, "listed_count": 18}, "location": "Ocotl\u00e1n, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "Bat_wittero", "id": "902896538061561857", "name": "\ud83e\udd87 Bat-uitero\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 4455, "following_count": 4968, "tweet_count": 243323, "listed_count": 17}, "location": "Gotham City"}, {"verified": false, "username": "Just_Dietrick", "id": "1005306061799247872", "name": "Millius D. Black", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 723, "tweet_count": 646, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "javierp59239573", "id": "969606504914608128", "name": "javier prieto", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 956, "tweet_count": 1768, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fargosi", "id": "254599256", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "samirarvelaiz", "id": "147941363", "name": "Samira Arvelaiz", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 934, "tweet_count": 54776, "listed_count": 0}, "location": "Tucupido, Venezuela"}, {"verified": true, "username": "maduradascom", "id": "1409068826", "name": "Maduradas.com", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Le_Taqui", "id": "961793287190392837", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 594, "tweet_count": 72253, "listed_count": 13}, "location": "De La Malva. Valencia. "}, {"verified": false, "username": "lmjungY", "id": "919397904", "name": "B\ud83d\udc3f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 337, "tweet_count": 194575, "listed_count": 33}, "location": "n\u00e1rnia"}, {"verified": false, "username": "sofibellanti", "id": "1104887580", "name": "sofi \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 253, "tweet_count": 21286, "listed_count": 8}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti"}, {"verified": false, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657", "name": "Maru", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 628, "tweet_count": 12623, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "REVISTAELTAMBOR", "id": "2227051994", "name": "ElTambor | La Gomera", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 499, "tweet_count": 49336, "listed_count": 26}, "location": "la gomera, canarias"}, {"verified": false, "username": "brunbzz", "id": "1057439874872213504", "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 843, "tweet_count": 37678, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Mauchas1", "id": "304679027", "name": "Mau \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 2187, "tweet_count": 90530, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324", "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 13046556, "following_count": 953, "tweet_count": 86710, "listed_count": 3948}, "location": "Am\u00e9rica Latina"}, {"verified": false, "username": "409estetica", "id": "43788654", "name": "Patr\u00edcia Torres", "public_metrics": {"followers_count": 16362, "following_count": 7260, "tweet_count": 54108, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795", "name": "Luca Deiana", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2964, "tweet_count": 504547, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "valy_s", "id": "475234937", "name": "Valeria S.", "public_metrics": {"followers_count": 45077, "following_count": 6814, "tweet_count": 518846, "listed_count": 205}, "location": "provincia di Gardaland (cit.)"}, {"verified": false, "username": "angelopilla", "id": "20064373", "name": "problematizem o bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 345, "tweet_count": 39118, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre, Brazil"}, {"verified": false, "username": "usato_di_sicuro", "id": "958599945417908224", "name": "luigi", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1279, "tweet_count": 105969, "listed_count": 4}, "location": "Torino, Piemonte"}, {"verified": false, "username": "DrGregHouse73", "id": "1066071656244920320", "name": "Dr. House le Rital", "public_metrics": {"followers_count": 5573, "following_count": 681, "tweet_count": 41596, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "TheEternalOak", "id": "842832962492272641", "name": "Teo, el dibujador.", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 705, "tweet_count": 64524, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "EloisaBaptista3", "id": "1087120738073628672", "name": "Eloisa Baptista", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 790, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ktytier694", "id": "3344767535", "name": "kty diaz", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 219, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459", "name": "EL INFORMADORCHILE\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 388761, "following_count": 0, "tweet_count": 192187, "listed_count": 1079}, "location": "CHILE"}, {"verified": false, "username": "MARCOEDG", "id": "2503409748", "name": "MARCO", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 345, "tweet_count": 6510, "listed_count": 1}, "location": "SCiempre celeste"}, {"verified": false, "username": "21_06_78", "id": "608253492", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "location": "Carhuamayo, Peru"}, {"verified": false, "username": "Nikoman73523779", "id": "1134678352495874049", "name": "Pedr@", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 43, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "felipeneto", "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15245622, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "r3nally", "id": "4557293901", "name": "rena", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 302, "tweet_count": 58273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alvarosoares_", "id": "967426634142965761", "name": "alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 363, "tweet_count": 9996, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Aparecida13Cida", "id": "1053470298463461378", "name": "Aparecida\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3203, "tweet_count": 198329, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MariluParreiras", "id": "541156738", "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno", "public_metrics": {"followers_count": 17857, "following_count": 7866, "tweet_count": 547977, "listed_count": 53}, "location": "BRASIL/RJ"}, {"verified": false, "username": "NOTIFALCON", "id": "144558275", "name": "Diario NotiFalc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}, "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n."}, {"verified": false, "username": "lorenzomamoa", "id": "391655979", "name": "MAmoa do R$1,99", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 618, "tweet_count": 33316, "listed_count": 3}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144", "name": "Guiber Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75617, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "paolabsilva12", "id": "1109925027166801920", "name": "Paola Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1618, "tweet_count": 9117, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554", "name": "Elika Takimoto", "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Patrici65229593", "id": "843143801321521152", "name": "Ticia", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1957, "tweet_count": 21593, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "DiarioPasala", "id": "928732861", "name": "Diario P\u00e1sala", "public_metrics": {"followers_count": 16502, "following_count": 270, "tweet_count": 21774, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "albmateus", "id": "1294816862", "name": "albert, 13 \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 1310, "tweet_count": 68237, "listed_count": 1}, "location": "babylon, "}, {"verified": true, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344", "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431752, "following_count": 1687, "tweet_count": 58196, "listed_count": 969}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "p_c1975", "id": "1101677443738488833", "name": "Paulo Lima", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 688, "tweet_count": 2397, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2825319, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3313}, "location": "Rio de Janeiro-RJ"}, {"verified": false, "username": "Napolisport", "id": "194068524", "name": "Napoli Sport", "public_metrics": {"followers_count": 7709, "following_count": 500, "tweet_count": 80608, "listed_count": 65}, "location": "Napoli"}, {"verified": false, "username": "antoniolagosb", "id": "2928445696", "name": "Antonio Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 5006, "tweet_count": 111811, "listed_count": 1}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"verified": false, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652", "name": "Carlos Figueroa", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 4477, "tweet_count": 20806, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "maurocity", "id": "134968344", "name": "leeloop", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 2288, "tweet_count": 14033, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "mondini1912", "id": "146525263", "name": "MONDINI\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 17259, "following_count": 11527, "tweet_count": 140753, "listed_count": 7}, "location": "CHILE"}, {"verified": false, "username": "dickjj", "id": "53119215", "name": "Sem Filtro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 215, "tweet_count": 11364, "listed_count": 2}, "location": "Blumenau-SC"}, {"verified": false, "username": "joacohg", "id": "147812186", "name": "Joaqu\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 650, "tweet_count": 10786, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "tahitiy", "id": "146656217", "name": "tahitiy (patty)\ud83d\udc9a\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 4966, "tweet_count": 87961, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "right_mister", "id": "1182777420", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Chile Libre 63%", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 5000, "tweet_count": 29053, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304", "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "suicida_roots", "id": "373708174", "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "location": "brasil"}, {"verified": false, "username": "Loudeplay", "id": "967568712915193857", "name": "Kadu \ud83e\udd87 \ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 321, "tweet_count": 18174, "listed_count": 0}, "location": "SP"}, {"verified": false, "username": "sethnakin", "id": "785669367912468480", "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude91", "public_metrics": {"followers_count": 24213, "following_count": 19744, "tweet_count": 33035, "listed_count": 38}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Opalimpsesto", "id": "328864084", "name": "a luz ta boa", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 499, "tweet_count": 74439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OverKyler", "id": "839915814144864256", "name": "\ud83d\udc80 OverKyler \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 347, "tweet_count": 61827, "listed_count": 3}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "camaradeputados", "id": "61843152", "name": "C\u00e2mara dos Deputados", "public_metrics": {"followers_count": 1092241, "following_count": 539, "tweet_count": 48349, "listed_count": 3330}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Silviapazyfe", "id": "1603644576", "name": "Silvia  \u2606 \u10e6 \u227d\u2661\u227c \u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 971, "tweet_count": 144181, "listed_count": 59}, "location": "Un lugar en el Mundo"}, {"verified": false, "username": "MariaenMargarit", "id": "922883131849441280", "name": "Mar\u00eda en Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 932, "tweet_count": 10554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612", "name": "Adriana Moran", "public_metrics": {"followers_count": 16271, "following_count": 2046, "tweet_count": 63234, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "sebas_br95", "id": "707321151974821888", "name": "Sebas", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 248, "tweet_count": 192025, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "MaraLui91691893", "id": "1133074156109606914", "name": "Mar\u00eda Luisa \u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 361, "tweet_count": 69031, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "oncezurdo1", "id": "1142934837168398354", "name": "@oncezurdo", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 12, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "public_metrics": {"followers_count": 12325, "following_count": 5696, "tweet_count": 144289, "listed_count": 53}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838", "name": "Alvaro Elizalde", "public_metrics": {"followers_count": 71654, "following_count": 2021, "tweet_count": 4733, "listed_count": 370}}, {"verified": false, "username": "tonks761", "id": "1157669215760998400", "name": "Fan Bot 776 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 207, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "srta_thaisr", "id": "1086402097", "name": "2000's", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 2205, "tweet_count": 19323, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Maahestuoso", "id": "1136990552711487488", "name": "Mahe", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 133, "tweet_count": 20050, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "shorws", "id": "285953435", "name": "yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 216, "tweet_count": 79409, "listed_count": 3}, "location": "lastfm.com/user/mymipenna"}, {"verified": false, "username": "tomas_lai", "id": "760466659", "name": "Colo\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 E-S+G=A", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 844, "tweet_count": 32328, "listed_count": 1}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti"}, {"verified": false, "username": "barodriguesk", "id": "152524238", "name": "bjaque", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 665, "tweet_count": 42999, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "finerinline", "id": "635126034", "name": "l\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 530, "tweet_count": 14732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Henrique__C", "id": "293176085", "name": "henrique", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 573, "tweet_count": 13808, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel-Pr/ MCR-Pr"}, {"verified": false, "username": "bertomaxwell", "id": "304121034", "name": "maxwell \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 202, "tweet_count": 46610, "listed_count": 17}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ticya6", "id": "976872601694941190", "name": "Ticya \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 280, "tweet_count": 3278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_taylex", "id": "4156733362", "name": "Tayle \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 242, "tweet_count": 12385, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "KyleKashuv", "id": "862493306382626818", "name": "Kyle Kashuv", "public_metrics": {"followers_count": 311586, "following_count": 1059, "tweet_count": 40735, "listed_count": 947}, "location": "LA"}, {"verified": false, "username": "mazurk37", "id": "742535331371716608", "name": "Brasil,ame o ou deixe o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 471, "tweet_count": 15680, "listed_count": 0}, "location": "Campo Verde, Brasil"}, {"verified": false, "username": "grxzy14", "id": "966059733420531713", "name": "Grazy \ud83d\udcd6: O acordo", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 275, "tweet_count": 28517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YdeYgor", "id": "702608308", "name": "Bonossauro Rex", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 136, "tweet_count": 67591, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DSedife", "id": "1133745619502338048", "name": "Darvin sedife", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 22, "tweet_count": 8239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "holi_matos", "id": "3230941657", "name": "Francisco Holi Matos", "public_metrics": {"followers_count": 28292, "following_count": 3849, "tweet_count": 49441, "listed_count": 48}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "miruiz19", "id": "1468180014", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1393, "tweet_count": 42617, "listed_count": 0}, "location": "Lima-Peru"}, {"verified": false, "username": "AstridBurgos17", "id": "1106453197", "name": "Fresa con chocolate \ud83c\udf53\ud83c\udf6b", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 171, "tweet_count": 72524, "listed_count": 8}, "location": "La Luna. Trujillo - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "santiago141264", "id": "1146725960928174081", "name": "Santiago Paredes Tamayo", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 45, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_trovador__", "id": "1005090342406971393", "name": "Trobriand", "public_metrics": {"followers_count": 7994, "following_count": 3052, "tweet_count": 52934, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "CenterShaw", "id": "1019970210781106177", "name": "SHaW Center Montgomery College", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 73, "tweet_count": 1700, "listed_count": 2}, "location": "Montgomery County, MD"}, {"verified": true, "username": "988Lifeline", "id": "22657351", "name": "988 Suicide & Crisis Lifeline", "public_metrics": {"followers_count": 96778, "following_count": 3559, "tweet_count": 14466, "listed_count": 1324}, "location": "United States"}, {"verified": false, "username": "RokyDavid", "id": "2553144300", "name": "R\u00f8K\u00a5\u23c3", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 775, "tweet_count": 12685, "listed_count": 4}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "huaso11", "id": "252258806", "name": "huaso11", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1458, "tweet_count": 52390, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "sembrandoconci", "id": "1109867520599699457", "name": "Sembrando Conciencia", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 286, "tweet_count": 34080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dorisdiaz07", "id": "3377638534", "name": "doris diaz", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1143, "tweet_count": 66211, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "cineclick", "id": "16120585", "name": "Cineclick", "public_metrics": {"followers_count": 16723, "following_count": 349, "tweet_count": 28466, "listed_count": 449}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "kike42", "id": "39624125", "name": "Frankie\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1809, "tweet_count": 157423, "listed_count": 9}, "location": "North Atlantic"}, {"verified": false, "username": "igorgchagas", "id": "779285132708573184", "name": "Caprichagas", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1087, "tweet_count": 13912, "listed_count": 6}, "location": "Kandrakar"}, {"verified": false, "username": "IVENSSOLER", "id": "105344901", "name": "ISOLSOUZA \u271d\u2721\ud83d\udd4e\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 2349, "tweet_count": 167070, "listed_count": 1}, "location": "Maring\u00e1 - PR"}, {"verified": false, "username": "grauhase", "id": "50667829", "name": "S\u00d3 FALTA 1,57% \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 317, "tweet_count": 56773, "listed_count": 15}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "ErnestoQA", "id": "176176031", "name": "Guillermo Quind\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 686, "tweet_count": 87150, "listed_count": 169}, "location": "Getxo - Bilbao - Quintana MG"}, {"verified": false, "username": "bioamara", "id": "269919583", "name": "Rosa Porcel \ud83c\udf3f\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 22465, "following_count": 1002, "tweet_count": 117730, "listed_count": 487}, "location": "Grana\u00edna en Valencia"}, {"verified": false, "username": "SdFarias06", "id": "1115408048326098944", "name": "Alanzinho Da FacTrem\ud83c\udfcd", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 115, "tweet_count": 13088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MatheusMe8", "id": "3366921921", "name": "M e n e z e s", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 158, "tweet_count": 14453, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "notizieoggi_com", "id": "834431658279501825", "name": "Notizie Oggi", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}, "location": "Milano, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "technoperreo", "id": "748225928", "name": "danielito", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 444, "tweet_count": 21504, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MariAgo2017", "id": "836899394129637376", "name": "Maria Ago  #FBPE", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 2368, "tweet_count": 14337, "listed_count": 2}, "location": " Italia"}, {"verified": false, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753", "name": "Marina #antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "location": "Pontevico Brescia Lombardia "}, {"verified": false, "username": "MegaNerd__", "id": "842810861957922816", "name": "MegaNerd", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 454, "tweet_count": 12943, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Tatana30837582", "id": "1159954524737605634", "name": "Moon \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 167, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}, "location": "San Carlos de Bariloche, Argen"}, {"verified": false, "username": "VillaverdeJorge", "id": "343357412", "name": "Jorge Villaverde", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1643, "tweet_count": 31613, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "FraancoSandoval", "id": "2948423296", "name": "Franco\u2663", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 325, "tweet_count": 13741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "atr_ahre", "id": "240709764", "name": "atr ahre", "public_metrics": {"followers_count": 570990, "following_count": 26236, "tweet_count": 402, "listed_count": 734}, "location": "el publico se renueva. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "meucuein", "id": "1183668042", "name": "wednesday addams", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 348, "tweet_count": 151415, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Mariche17", "id": "130503732", "name": "Maria Verdeal Duran", "public_metrics": {"followers_count": 6601, "following_count": 1822, "tweet_count": 26494, "listed_count": 37}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "vozmichoacan", "id": "163160657", "name": "La Voz de Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 142134, "following_count": 710, "tweet_count": 316070, "listed_count": 465}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n, M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "Rcp99999991", "id": "1158711041020370944", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 191, "tweet_count": 1950, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1187355, "following_count": 1844, "tweet_count": 290027, "listed_count": 2191}, "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "jacimolina", "id": "55880284", "name": "Jacinta Molina", "public_metrics": {"followers_count": 8043, "following_count": 4277, "tweet_count": 51144, "listed_count": 67}, "location": "\ud83d\udccdSantiago de Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": true, "username": "SkyNews", "id": "7587032", "name": "Sky News", "public_metrics": {"followers_count": 8138243, "following_count": 23, "tweet_count": 551515, "listed_count": 31117}, "location": "London, UK"}, {"verified": false, "username": "debo_words", "id": "1552799984", "name": "Deborah", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1857, "tweet_count": 46887, "listed_count": 8}, "location": "Lombardy, Italy"}, {"verified": false, "username": "LaVainar", "id": "944511701717848064", "name": "La Vaina", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1647, "tweet_count": 22696, "listed_count": 14}, "location": "Moving"}, {"verified": false, "username": "ElFlaco", "id": "10159832", "name": "\ud83c\udf7b Francisco \ud83c\udf7b", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 2590, "tweet_count": 30214, "listed_count": 10}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "creeper_return", "id": "1169222112483139584", "name": "theCreeper", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 170, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dulceflorencia", "id": "139925726", "name": "dulce florencia", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 2035, "tweet_count": 24586, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "NELSONPETKOVIC1", "id": "2523667044", "name": "NELSON PETKOVICH, #SuarezANacional", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 4954, "tweet_count": 44004, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Javierruizb8", "id": "1043901335991652353", "name": "Javier Ruiz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 179, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "car0lzita", "id": "2727641553", "name": "\u272d CEO de MEI \u272d", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 915, "tweet_count": 104716, "listed_count": 7}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "seumadrugabfr", "id": "1166770325956247554", "name": "Madruguinha", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 31, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "delaurentiis_br", "id": "64458973", "name": "De Laurentis", "public_metrics": {"followers_count": 49327, "following_count": 3725, "tweet_count": 164039, "listed_count": 155}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Alejand48616309", "id": "1062347475175067650", "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eupatriste", "id": "3337726269", "name": "patrisia", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 243, "tweet_count": 28412, "listed_count": 0}, "location": "rj/bxd"}, {"verified": false, "username": "silvia_arbulu", "id": "2786953637", "name": "Silvia Ypanaque", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 319, "tweet_count": 23046, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "imxmunity", "id": "1010519166728724480", "name": "mora", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 509, "tweet_count": 62575, "listed_count": 66}, "location": "carrd byf"}, {"verified": false, "username": "juani_chilo", "id": "1094926503194910721", "name": "Juan el Cartero", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 87, "tweet_count": 6016, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Mongacavil", "id": "109984839", "name": "Gabriel Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 220, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "location": "Vhsa,Tabasco"}, {"verified": false, "username": "SofiLiz090", "id": "980674647283859456", "name": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1285, "tweet_count": 11308, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "skelrobotess", "id": "119280801", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1107, "tweet_count": 6273, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Mateus_dAF", "id": "775039960881754112", "name": "Mateus de Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 240, "tweet_count": 978, "listed_count": 2}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "itsmepedro_", "id": "134381481", "name": "Pedro Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 151, "tweet_count": 28268, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lordmusai", "id": "339977631", "name": "Francesco", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 397, "tweet_count": 11949, "listed_count": 2}, "location": "Cagliari"}, {"verified": false, "username": "luca_carioli", "id": "908951064", "name": "Luca Carioli", "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 234, "tweet_count": 96239, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "Doriangela6", "id": "1140856375980875782", "name": "Doria \u00c1ngela", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 564, "tweet_count": 7024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joserioslugo", "id": "273144450", "name": "Jos\u00e9 R\u00edos Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 6539, "following_count": 1086, "tweet_count": 165588, "listed_count": 27}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Cocha08248993", "id": "900515934707752960", "name": "Cocha", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 423, "tweet_count": 10886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mouseonthemoon", "id": "18537210", "name": "mouseonthemoon", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1156, "tweet_count": 16196, "listed_count": 12}, "location": "Lima Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "rosattazn", "id": "84576510", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 N\u00b9\u0142\u00e7a|\u05df|\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 692, "tweet_count": 39171, "listed_count": 1}, "location": "Putinha da vov\u00f3 \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 "}, {"verified": false, "username": "silvestre_75", "id": "135655459", "name": "carlos chatten", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1228, "tweet_count": 249368, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "mluizamoliveira", "id": "1875563108", "name": "#FelizLula2022", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1950, "tweet_count": 23654, "listed_count": 11}, "location": "Sei l\u00e1.  Ando por a\u00ed. "}, {"verified": true, "username": "Zambelli2210", "id": "975127727501185025", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2093430, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "carglass04", "id": "1070072397053739008", "name": "spooky carglass\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1011, "tweet_count": 11513, "listed_count": 1}, "location": "\u00d3lvega, Soria"}, {"verified": false, "username": "peppalacerdaa", "id": "942394566631665664", "name": "xen \ud83d\ude17\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 293, "tweet_count": 10649, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "meeryfuentess", "id": "1059537660178513921", "name": "spooky meery\ud83c\udf83\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 5036, "following_count": 784, "tweet_count": 79701, "listed_count": 47}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Kev_crf", "id": "4600464149", "name": "calvin", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 353, "tweet_count": 8853, "listed_count": 0}, "location": "Rocha Miranda, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "brenfredess", "id": "850521569868869632", "name": "marcela", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1021, "tweet_count": 22876, "listed_count": 0}, "location": "Club Atletico Independiente"}, {"verified": false, "username": "EliaasGonzaalez", "id": "887041501380972544", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 386, "tweet_count": 9431, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "alvarezhuerta3", "id": "234192638", "name": "\u00c1lvarez H (geles) \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 4619, "following_count": 2856, "tweet_count": 6240, "listed_count": 119}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "SunshineHope97", "id": "859699474792427520", "name": "Samy\u2077; #OSNI", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 2459, "tweet_count": 15303, "listed_count": 2}, "location": "she / her"}, {"verified": false, "username": "toni_roberto", "id": "44927867", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "location": "Maring\u00e1 - PR"}, {"verified": false, "username": "AngryCroquette", "id": "1158412343790977024", "name": "Markeichu", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 281, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SimPayramo", "id": "795384455942770688", "name": "JarlPayramo\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1434, "tweet_count": 20702, "listed_count": 1}, "location": "instagram.com/payramo/"}, {"verified": false, "username": "NinioJobel", "id": "1040764018879864834", "name": "Ni\u00f1oJobel", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 918, "tweet_count": 9572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MisOdios", "id": "217196502", "name": "Gustavo Beaverhausen", "public_metrics": {"followers_count": 371910, "following_count": 419, "tweet_count": 25821, "listed_count": 841}}, {"verified": false, "username": "AngelaSanttos", "id": "221539913", "name": "Angela Santtos", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 59, "tweet_count": 10035, "listed_count": 1}, "location": "Sorocity-SP,Brasil"}, {"verified": false, "username": "gloriar4557", "id": "781334472335777792", "name": "Gloria Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 144, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "emmastan_isah", "id": "722833943158894593", "name": "Isabelle Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 355, "tweet_count": 24182, "listed_count": 23}, "location": "Krakoa/The White Palace"}, {"verified": false, "username": "jeanphoenwx", "id": "2823554571", "name": "getElementById('Gui')", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1242, "tweet_count": 40640, "listed_count": 26}, "location": "Itu, Brasil"}, {"verified": false, "username": "queirozec", "id": "3252668974", "name": "Dudinha", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 251, "tweet_count": 20639, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1 - Rio de Janeiro "}, {"verified": false, "username": "TeleSaltillo", "id": "898329999421435908", "name": "Tele Saltillo", "public_metrics": {"followers_count": 5769, "following_count": 140, "tweet_count": 149485, "listed_count": 31}, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "SplendorNatalie", "id": "134939157", "name": "Alva Starr", "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 2676, "tweet_count": 135200, "listed_count": 13}, "location": "ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "TiempoDigitalMx", "id": "272239019", "name": "En Tiempo Real", "public_metrics": {"followers_count": 31379, "following_count": 120, "tweet_count": 179900, "listed_count": 186}, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "MatPassariello", "id": "955890313444384768", "name": "Mattia Passariello", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 276, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "norejj", "id": "1361584274", "name": "Nore", "public_metrics": {"followers_count": 23070, "following_count": 15330, "tweet_count": 527749, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "jodamo86", "id": "57068069", "name": "jodamo", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5184, "tweet_count": 28248, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tul_itter", "id": "57951712", "name": "Party Wolf 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 224, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "location": "I Stand, You Kneel"}, {"verified": false, "username": "youmemes95", "id": "985694715927556097", "name": "theo\ud83d\udc84", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 628, "tweet_count": 11516, "listed_count": 0}, "location": "Itanha\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EnriqueArturoRM", "id": "270127865", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69641, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "VMonteir0_", "id": "3400836839", "name": "V.Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 129, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, BR"}, {"verified": false, "username": "lucassilva423", "id": "3007954577", "name": "Luquinhas \u1da0\u1d9c\u1d47", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1251, "tweet_count": 8673, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil"}, {"verified": false, "username": "julia2004_", "id": "906904289003626496", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 62, "tweet_count": 10733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chagaas92", "id": "1014664799706284032", "name": "CHAGAS \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 567, "tweet_count": 19816, "listed_count": 0}, "location": "Iraq"}, {"verified": false, "username": "NormaMo48688849", "id": "1060328990223859712", "name": "la luchadora", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 997, "tweet_count": 46072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dominguezcdm", "id": "480135562", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 4829, "tweet_count": 1277, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "VNLH", "id": "97317474", "name": "V\u00edctor", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 4295, "tweet_count": 44270, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dmimica", "id": "15224403", "name": "Davor Mimica", "public_metrics": {"followers_count": 35570, "following_count": 655, "tweet_count": 146045, "listed_count": 177}, "location": "Providencia, Chile"}, {"verified": false, "username": "smilypapiking", "id": "793367160341094400", "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 3411, "tweet_count": 644092, "listed_count": 11}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "diegocastrocuet", "id": "3291452652", "name": "Diego Cueto", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 252, "tweet_count": 7043, "listed_count": 0}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "FaesGianluca", "id": "962802038395502593", "name": "Gianluca Faes", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 95, "tweet_count": 94333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932", "name": "\u00c1lvaro Luthor", "public_metrics": {"followers_count": 38241, "following_count": 630, "tweet_count": 64342, "listed_count": 126}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "SerFiss", "id": "161740961", "name": "SerFiss", "public_metrics": {"followers_count": 24402, "following_count": 24095, "tweet_count": 237176, "listed_count": 315}, "location": "Nord ovest"}, {"verified": false, "username": "lanatomia", "id": "40714457", "name": "dental coach", "public_metrics": {"followers_count": 6118, "following_count": 2146, "tweet_count": 157869, "listed_count": 20}, "location": "MAO"}, {"verified": false, "username": "carlosAtMad", "id": "95258539", "name": "Carlos F", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 597, "tweet_count": 19242, "listed_count": 45}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "brujis72", "id": "2924865283", "name": "Poli\u00ae\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 86, "tweet_count": 14865, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "horacio_arevalo", "id": "171285514", "name": "Horacio Arevalo", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 2471, "tweet_count": 54798, "listed_count": 7}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "hunterdavenpxrt", "id": "417785565", "name": "ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 758, "tweet_count": 110835, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "pogonyutero", "id": "284290387", "name": "Pogonyutero", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 499, "tweet_count": 29775, "listed_count": 0}, "location": "Lourdes, Col\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "Nat_Eilan", "id": "1060149277429846016", "name": "\ud83c\udf27\ufe0f Micaela \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 360, "tweet_count": 8440, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "RickHunter7", "id": "183725497", "name": "Alberto \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5937, "following_count": 5750, "tweet_count": 73612, "listed_count": 87}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "c4jimenez", "id": "95338132", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 434497, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "waltzing_piglet", "id": "633610093", "name": "Guillermo Peris \ud83e\uddec\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 12572, "following_count": 894, "tweet_count": 180432, "listed_count": 315}, "location": "Grau de Castell\u00f3/Granada"}, {"verified": false, "username": "nectarmodus", "id": "3039908620", "name": "\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 1853, "tweet_count": 212478, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "username": "omelete", "id": "9612112", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnitaBeautyok", "id": "4195855403", "name": "Anita", "public_metrics": {"followers_count": 10583, "following_count": 7373, "tweet_count": 9909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CrazyCatsLady01", "id": "977568622536282112", "name": "Crazycatslady\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1019, "tweet_count": 9383, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Cami_Nfinity", "id": "243335123", "name": "Camila Marquez C'", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1106, "tweet_count": 30818, "listed_count": 0}, "location": "Miami Beach, FL"}, {"verified": false, "username": "biAhweRTher", "id": "15447164", "name": "biAhweRTher", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1087, "tweet_count": 43748, "listed_count": 14}, "location": "qualqueruadequalquercidade"}, {"verified": false, "username": "elisabet_bete", "id": "474080988", "name": "Belinha 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7-\u2721direita segue direita\ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1421, "tweet_count": 34846, "listed_count": 1}, "location": "ESQUERDA N\u00c3O ME ENCHE, VAZA!"}, {"verified": false, "username": "MyrRB", "id": "148845801", "name": "M\u00edriam Ruiz \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udd3b\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 435, "tweet_count": 8366, "listed_count": 6}, "location": "M\u00farcia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "OctavoGuerrero", "id": "208124491", "name": "El Octavo Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1445, "tweet_count": 33968, "listed_count": 5}, "location": "Andalusia, Spain"}, {"verified": false, "username": "AZGOYFF", "id": "3794286972", "name": "Arizona Governor's Office of Youth, Faith & Family", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 1740, "tweet_count": 7859, "listed_count": 29}, "location": "Phoenix, AZ"}, {"verified": false, "username": "ganeshnanote", "id": "2357589552", "name": "Ganesh Nanote", "public_metrics": {"followers_count": 6122, "following_count": 5844, "tweet_count": 710, "listed_count": 20}, "location": "Akola, (Maharashtra) India "}, {"verified": false, "username": "SirSabbhat", "id": "121343645", "name": "Gelatinouscubemaniac", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 64, "tweet_count": 62089, "listed_count": 8}, "location": "En la meva Castell de la Mem\u00f2r"}, {"verified": false, "username": "Piel_rayada", "id": "128602781", "name": "\ud83d\udc99 Rayada", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 1388, "tweet_count": 11421, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "memimaccio", "id": "117287816", "name": "M de Messi y de Memi tambi\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 538, "tweet_count": 54304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafaelvgil", "id": "1153665037120233472", "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 212, "tweet_count": 10247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194", "name": "Abel Saraiba", "public_metrics": {"followers_count": 5543, "following_count": 1246, "tweet_count": 15117, "listed_count": 21}, "location": "\u00dcT: 10.401433,-66.842334"}, {"verified": false, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810", "name": "Jesus Chuo Torrealba", "public_metrics": {"followers_count": 1066226, "following_count": 8470, "tweet_count": 204552, "listed_count": 2318}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "vanealcantara_", "id": "56428360", "name": "vane'", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 845, "tweet_count": 23699, "listed_count": 7}, "location": "Curitiba "}, {"verified": false, "username": "lavozdeltajo", "id": "403344479", "name": "La Voz del Tajo", "public_metrics": {"followers_count": 10050, "following_count": 1314, "tweet_count": 87195, "listed_count": 111}, "location": "Talavera de la Reina"}, {"verified": false, "username": "mbbarreiros", "id": "51344306", "name": "Barreiros\ud83e\udd4a\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 2498, "tweet_count": 124921, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "bikinixkil", "id": "1134561319544414210", "name": "me perdi no personage", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 421, "tweet_count": 22369, "listed_count": 2}, "location": "\u9b31"}, {"verified": false, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545", "name": "samucreu", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 1594, "tweet_count": 25357, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "frankbaguillen", "id": "140806031", "name": "Prof. Frank Barrios Guill\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 389, "tweet_count": 24747, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "clairodrunk", "id": "853701482", "name": "\u22ac", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 165, "tweet_count": 203465, "listed_count": 11}, "location": "torre eiffel."}, {"verified": false, "username": "laurncamz", "id": "2474732832", "name": "Mary \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 215, "tweet_count": 284954, "listed_count": 22}, "location": "Ferrol, Spain"}, {"verified": false, "username": "j0m0d0", "id": "84757750", "name": "Cuynuel Shirayuki", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 2427, "tweet_count": 21588, "listed_count": 13}, "location": "Terabithia"}, {"verified": true, "username": "GabyMeza8", "id": "394263283", "name": "Gaby Meza - \ud83c\udf7f\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 385077, "following_count": 1445, "tweet_count": 36780, "listed_count": 620}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "artbeomjun", "id": "1090586295007625217", "name": "\ud81a\uddf5 amanda", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 0, "tweet_count": 9818, "listed_count": 4}, "location": " \u2800choi soobin "}, {"verified": false, "username": "rocheda_ta", "id": "1169040578060922880", "name": "Isa desesperada inmida", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 84, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "location": "No cu de neocity em hope word"}, {"verified": false, "username": "bragagnolo_ana", "id": "845799698426462208", "name": "\ud83d\udc9cAna\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 713, "tweet_count": 38663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "flavio_insist", "id": "844660393033322498", "name": "Flavio Almeida \u2696\ufe0f\ud83d\udcb0\ud83e\udd4b\ud83c\udfcd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 89, "tweet_count": 20445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ruizmarian", "id": "156349099", "name": "Mariangeles  Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 745, "tweet_count": 8274, "listed_count": 0}, "location": "Caracas"}, {"verified": true, "username": "AiredeSantaFe", "id": "34643836", "name": "Aire de Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 47499, "following_count": 402, "tweet_count": 302018, "listed_count": 182}, "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"verified": false, "username": "arioldo", "id": "56819028", "name": "Cerveja Picanha e Xereca", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 382, "tweet_count": 693816, "listed_count": 32}, "location": "S\u00e3o Paulo Brasil"}, {"verified": false, "username": "ja_n_i", "id": "164678250", "name": "Jani\u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 8134, "following_count": 8109, "tweet_count": 311059, "listed_count": 38}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "jpsanmiguel", "id": "132317657", "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1782, "tweet_count": 44779, "listed_count": 11}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924", "name": "Ver\u00f3nica Linares", "public_metrics": {"followers_count": 1732440, "following_count": 729, "tweet_count": 51109, "listed_count": 2273}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "CelinaVillalb11", "id": "942505928397676544", "name": "Celina", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1169, "tweet_count": 39113, "listed_count": 1}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Dr_Eligio_Hdez", "id": "1143158515915218945", "name": "Eligio Hern\u00e1ndez P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 5305, "following_count": 103, "tweet_count": 1803, "listed_count": 23}, "location": "San Juan, Puerto Rico"}, {"verified": true, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564", "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 61356, "following_count": 265, "tweet_count": 24101, "listed_count": 207}, "location": "San Juan, Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "Zykxor", "id": "2336845411", "name": "Zykxor \u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 2403, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "mo_teresamo", "id": "1646400733", "name": "Teresa MO", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 463, "tweet_count": 30438, "listed_count": 16}, "location": "Catalunya"}, {"verified": true, "username": "alfonslopeztena", "id": "309705905", "name": "Alfons L\u00f3pez Tena \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 224355, "following_count": 13354, "tweet_count": 197105, "listed_count": 1467}, "location": "Catalonia"}, {"verified": false, "username": "malentretenido", "id": "1049296375408721920", "name": "NPC - Lou", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 888, "tweet_count": 13458, "listed_count": 1}, "location": "En todas partes"}, {"verified": false, "username": "FranciscoNoroe4", "id": "1015834667491250177", "name": "Francisco Noroes", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 4912, "tweet_count": 42872, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aleydas89", "id": "2948811262", "name": "Aleyda Matamoros", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 278, "tweet_count": 67213, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "riveros_reid", "id": "66156634", "name": "Juan C. Riveros", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 203, "tweet_count": 11374, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": true, "username": "cronica", "id": "176979194", "name": "Diario Cr\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 837405, "following_count": 165, "tweet_count": 587520, "listed_count": 3091}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mtuliomv", "id": "2984920854", "name": "Marco T\u00falio \ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1987, "tweet_count": 112537, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Senphyx", "id": "1099157743", "name": "\u2728Mono Capuchino\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 458, "tweet_count": 27383, "listed_count": 22}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "GTMMD03", "id": "961444639881486336", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 36, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antsergio14", "id": "572208382", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 554, "tweet_count": 4275, "listed_count": 0}, "location": "Quilpu\u00e9,Chile"}, {"verified": false, "username": "cqckallpa", "id": "2874068914", "name": "Tupac amarux", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 158, "tweet_count": 18277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "belzeboo666", "id": "806276126876332037", "name": "coach de gostosa", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 307, "tweet_count": 10080, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "ShakespiritoOK", "id": "569591390", "name": "\ud83c\uddf8iganme \ud83c\uddf1os \ud83c\udde7uenos", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 636, "tweet_count": 19521, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Claritalomm_", "id": "905903657459343362", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b Licenciada y Bostera\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 17682, "following_count": 17563, "tweet_count": 150771, "listed_count": 2}, "location": "Bajo Belgrano"}, {"verified": false, "username": "by_ramaa", "id": "960062818384056320", "name": "byRama", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 87, "tweet_count": 7477, "listed_count": 0}, "location": "Wano Kuni \u30ef\u30ce\u56fd"}, {"verified": false, "username": "xCryboy", "id": "2993869862", "name": "Cry\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 918906, "following_count": 446, "tweet_count": 8706, "listed_count": 165}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ingrid_gil", "id": "140931135", "name": "ingrid gil", "public_metrics": {"followers_count": 8917, "following_count": 9304, "tweet_count": 405875, "listed_count": 43}, "location": "Venezuela  - Miranda"}, {"verified": false, "username": "s0211b13", "id": "1025308781146763264", "name": "\u1d2e\u1d31\ud835\udc46\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc4e\u2077\ud83d\ude3e\ud83c\udfb2\ud83e\ude84\ud83e\udd8b\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u270c\ufe0f\ud83c\udfa4", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 522, "tweet_count": 85710, "listed_count": 0}, "location": "winter bear in hope's world"}, {"verified": false, "username": "bitikuk", "id": "953351265043574786", "name": "L\u03b1\u03c5\u2077\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 475, "tweet_count": 18727, "listed_count": 14}, "location": "She/her"}, {"verified": false, "username": "jeanpetit2", "id": "100821636", "name": "Le democrate \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2728, "tweet_count": 121880, "listed_count": 23}, "location": "Caracas, el valle"}, {"verified": false, "username": "LucyPN", "id": "194639692", "name": "Luciana", "public_metrics": {"followers_count": 81695, "following_count": 13690, "tweet_count": 129573, "listed_count": 78}, "location": "Desubicada de lo normal "}, {"verified": false, "username": "Ateloiv19", "id": "1122183367674540035", "name": "Ateloiv", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1408, "tweet_count": 5049, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "opropriopimenta", "id": "48031286", "name": "Pimenta", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2759, "tweet_count": 26354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FerchoCantinas", "id": "171788800", "name": "El muchacho de los chinos tristes \ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 322, "tweet_count": 10540, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "cecodap", "id": "52153180", "name": "Cecodap", "public_metrics": {"followers_count": 57782, "following_count": 3231, "tweet_count": 70498, "listed_count": 347}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "Agenciapana", "id": "60396868", "name": "Agencia PANA - Cecodap", "public_metrics": {"followers_count": 9569, "following_count": 252, "tweet_count": 38564, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 298, "tweet_count": 31761, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Surco, Peru"}, {"verified": false, "username": "haspizio", "id": "4383092295", "name": "pra que?", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 117, "tweet_count": 58176, "listed_count": 0}, "location": " 027"}, {"verified": false, "username": "waluigigore", "id": "1008034329329635329", "name": "ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 890, "tweet_count": 20635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "floresantonio", "id": "86130686", "name": "Morris Flores", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 766, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736", "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 333167, "following_count": 3876, "tweet_count": 21858, "listed_count": 729}, "location": "Vallenata en M\u00e9xico "}, {"verified": false, "username": "araujorxquels", "id": "1060212183802486785", "name": "carrel \ud83d\udd1f\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 315, "tweet_count": 21632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victoreduardooh", "id": "842698224406319106", "name": "Victor Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 340, "tweet_count": 12923, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RadioMas935", "id": "709818306", "name": "RadioMas935", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 3149, "tweet_count": 155197, "listed_count": 14}, "location": "La Rioja"}, {"verified": false, "username": "EmpWenD", "id": "2295449965", "name": "Wendy Pinkhouse", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 947, "tweet_count": 7078, "listed_count": 4}, "location": "NYC and Palm Springs"}, {"verified": false, "username": "pleyadianablanc", "id": "573900165", "name": "Ava Tar", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 2554, "tweet_count": 57012, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Drumondnaopara", "id": "850821607656484864", "name": "Caio", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 348, "tweet_count": 15551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "americanovictor", "id": "316628265", "name": "V\u00edctor Americano Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 6528, "following_count": 5581, "tweet_count": 92907, "listed_count": 56}, "location": "Morelia"}, {"verified": false, "username": "DOLARIZADOS1", "id": "1121573502786658304", "name": "DOLARIZADOS", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1386, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "location": "Sucre - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "michelllecanal", "id": "1045669672740442112", "name": "Mimis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 0, "tweet_count": 3560, "listed_count": 0}, "location": "Copenhaga, Dinamarca"}, {"verified": false, "username": "dntemustdie", "id": "4098872789", "name": "Mogli o menino bolo", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 457, "tweet_count": 23771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Regina90809332", "id": "1060562450272186369", "name": "Regina Sanches", "public_metrics": {"followers_count": 5479, "following_count": 4617, "tweet_count": 17747, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "camuskk_", "id": "2918894272", "name": "Villain \ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 202, "tweet_count": 21557, "listed_count": 1}, "location": "\u5730\u7344"}, {"verified": false, "username": "eunaoseikkkj", "id": "460260686", "name": "daidai", "public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 530, "tweet_count": 74393, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o paulo"}, {"verified": false, "username": "foxpeanuts", "id": "2343798114", "name": "Minduim", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 658, "tweet_count": 2217, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "Iron_fall", "id": "89057445", "name": "Iron Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 31656, "following_count": 1504, "tweet_count": 141864, "listed_count": 93}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "annaninhas", "id": "1025177834527092736", "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 368, "tweet_count": 28807, "listed_count": 4}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "Hysteri4_", "id": "291140805", "name": "Fran \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 275, "tweet_count": 13287, "listed_count": 0}, "location": "Duke Nukem 3D"}, {"verified": false, "username": "SEsquinazi", "id": "761674181901770754", "name": "Silvia Esquinazi", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 106, "tweet_count": 14262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RU_Iztacala", "id": "1022884609900589056", "name": "RU-Iztacala", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 101, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "SoniaVirginia14", "id": "984106671558537217", "name": "S\u00f4nia Virg\u00ednia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 2331, "tweet_count": 147629, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": true, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299", "name": "El Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 5617545, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854263, "listed_count": 17508}, "location": "Caracas - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "HelenaGerald", "id": "471690063", "name": "Sandra Helena Gerald", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 309, "tweet_count": 177, "listed_count": 1}, "location": "Boa Vista - Roraima - Brasil"}, {"verified": false, "username": "docst", "id": "24077092", "name": "steph", "public_metrics": {"followers_count": 3145, "following_count": 4303, "tweet_count": 99100, "listed_count": 35}, "location": "i.d.l.s. ,))"}, {"verified": false, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806", "name": "Avv. Giuseppe PALMA", "public_metrics": {"followers_count": 27993, "following_count": 2282, "tweet_count": 74493, "listed_count": 111}, "location": "Milano (originario di Ostuni)"}, {"verified": false, "username": "porellana71", "id": "33109569", "name": "Pedro Orellana C.", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 323, "tweet_count": 4430, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "theblueneighbor", "id": "1078281362543644673", "name": "domi \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1180, "tweet_count": 55767, "listed_count": 16}, "location": "he/him \u2022 19yo"}, {"verified": false, "username": "_2k_safadinha", "id": "958129369662283776", "name": "MELO", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 574, "tweet_count": 31320, "listed_count": 1}, "location": "Pega n\u00e3o pega? \ud83c\udf7a"}, {"verified": false, "username": "AllonsVick", "id": "848067387052240896", "name": "vick", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 537, "tweet_count": 11709, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "bequebomdebola", "id": "1589901085", "name": "T\u00e9rcio", "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 4984, "tweet_count": 462804, "listed_count": 14}, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1"}, {"verified": false, "username": "ursusnero", "id": "83678658", "name": "Fernando L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 4960, "following_count": 4922, "tweet_count": 689403, "listed_count": 54}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires "}, {"verified": false, "username": "zeliadacosta22", "id": "755479962174521344", "name": "Zelia Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 2317, "tweet_count": 64886, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962", "name": "O Antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1538618, "following_count": 1294, "tweet_count": 224362, "listed_count": 3395}}, {"verified": false, "username": "NaoGalda", "id": "241352290", "name": "M\u00e9rida\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 992, "tweet_count": 45917, "listed_count": 6}, "location": "Taf\u00ed Viejo, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MGTerremotico", "id": "759591098272608256", "name": "Marlene Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1730, "tweet_count": 286079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KeliVeronezi", "id": "54183938", "name": "Keli \ud83d\ude4f\u2618\ufe0f\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 7170, "following_count": 7885, "tweet_count": 338764, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CabralRnd", "id": "720318731772145669", "name": "Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1167, "tweet_count": 151360, "listed_count": 4}, "location": "Algum s\u00edtio, Maranh\u00e3o "}, {"verified": false, "username": "piruca26", "id": "111984147", "name": "marco antonio", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1302, "tweet_count": 112933, "listed_count": 1}, "location": "sao paulo capital "}, {"verified": false, "username": "yonnybm", "id": "148522829", "name": "Jhon Barret", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2108, "tweet_count": 14491, "listed_count": 2}, "location": "santa cruz. bolivia "}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "username": "cdllmbc", "id": "1016477870795952128", "name": "cadelinha do sistema l\u00edmbico", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 261, "tweet_count": 146068, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624", "name": "Orlando Calheiros (Escutem o C\u00e1lice!)", "public_metrics": {"followers_count": 123741, "following_count": 1440, "tweet_count": 73530, "listed_count": 508}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "joaquinsolorio", "id": "133084079", "name": "Joaqu\u00edn Solorio Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1496, "tweet_count": 9453, "listed_count": 4}, "location": "Obregon Sonora"}, {"verified": false, "username": "Eunice_Pe", "id": "1092516938", "name": "Nice", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2047, "tweet_count": 70278, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "youngthugzx", "id": "1076062493435457536", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 4051, "tweet_count": 10426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DemilsonFortes", "id": "529788639", "name": "Demilson Fortes", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 4688, "tweet_count": 18132, "listed_count": 6}, "location": "Porto Alegre/RS"}, {"verified": true, "username": "VianaNatalia", "id": "66204196", "name": "Natalia Viana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 21229, "following_count": 1704, "tweet_count": 11090, "listed_count": 172}, "location": "Carapicu\u00edba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "VemInverno", "id": "610518275", "name": "Nosbor", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 3052, "tweet_count": 79277, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "miminatovar", "id": "223709519", "name": "Lcda. Yase \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 523, "tweet_count": 11586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CaioAugstOR", "id": "60356221", "name": "Caio Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 4752, "following_count": 814, "tweet_count": 86302, "listed_count": 53}}, {"verified": true, "username": "Reuters", "id": "1652541", "name": "Reuters", "public_metrics": {"followers_count": 25595924, "following_count": 1240, "tweet_count": 925215, "listed_count": 3}, "location": "Around the world"}, {"verified": false, "username": "bergmann_liv", "id": "949325467257114627", "name": "Liv", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 108, "tweet_count": 11553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miguel_leugiM_", "id": "2595847496", "name": "\u00c1rabe de Taubat\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 4980, "tweet_count": 34783, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "naoeakazinha", "id": "9097152", "name": "provinciana geriatric millennial and stuff", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 1592, "tweet_count": 125934, "listed_count": 13}, "location": "Prov\u00edncia"}, {"verified": false, "username": "edilsonRmartins", "id": "1120500462732627969", "name": "EdilsonR Martins", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 3, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550", "name": "Il Fatto Quotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195492, "following_count": 6527, "tweet_count": 232094, "listed_count": 8359}, "location": "Roma e Milano"}, {"verified": false, "username": "kompulsion", "id": "186031595", "name": "#PROMIN #News #World", "public_metrics": {"followers_count": 49945, "following_count": 52187, "tweet_count": 112805, "listed_count": 209}, "location": "global"}, {"verified": false, "username": "marianapassos_", "id": "38085382", "name": "maria mariana", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 513, "tweet_count": 73291, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sivithedog", "id": "1323054324", "name": "sivi", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 554, "tweet_count": 33070, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "valucaro", "id": "378330040", "name": "val", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2174, "tweet_count": 24159, "listed_count": 2}, "location": "Argentina , Tucuman"}, {"verified": false, "username": "ezer_mendonca", "id": "953875401960456192", "name": "Ezer Mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 217, "tweet_count": 28911, "listed_count": 0}, "location": "no fim do mundo"}, {"verified": false, "username": "danduxinha", "id": "1036977866095976448", "name": "danda", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 344, "tweet_count": 15436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kuntacrf", "id": "771134220718764032", "name": "murad", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 567, "tweet_count": 87982, "listed_count": 4}, "location": "RJ"}, {"verified": true, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809", "name": "Doctor Who BrasiL", "public_metrics": {"followers_count": 20310, "following_count": 1094, "tweet_count": 28298, "listed_count": 97}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "trento666", "id": "305691464", "name": "Pauper in festum", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 2120, "tweet_count": 160912, "listed_count": 14}, "location": "La Gran Chichimeca"}, {"verified": true, "username": "Mzavalagc", "id": "97017966", "name": "Margarita Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 1644477, "following_count": 2206, "tweet_count": 16250, "listed_count": 3186}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "tin0co", "id": "60158455", "name": "tin\u00f4co 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 738, "tweet_count": 32025, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-Ma"}, {"verified": false, "username": "sitevolts", "id": "2963868999", "name": "Volts", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20989, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "susejlabrador", "id": "435120082", "name": "Susejlabrador\ud83d\udc41\ud83c\udfaf", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 349, "tweet_count": 12101, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "username": "felipegferrer", "id": "939865212139827201", "name": "super freak boy \u278a\u278c", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 219, "tweet_count": 3465, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201", "name": "BATI-BAZAN", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55666, "listed_count": 14}, "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "bajistalope", "id": "81698178", "name": "Claudio Costagliola", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 957, "tweet_count": 27342, "listed_count": 4}, "location": "Oulu, Suomi"}, {"verified": false, "username": "Yunaputodemonio", "id": "997194099508867072", "name": "Darkbie", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 154, "tweet_count": 3756, "listed_count": 0}, "location": "calle p sherman wallaby 42 sid"}, {"verified": false, "username": "FlecoRojo", "id": "54680751", "name": "Pulala \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 564, "tweet_count": 10681, "listed_count": 4}, "location": "NC 1701-D"}, {"verified": false, "username": "miroslava_perez", "id": "65060595", "name": "Miroslava Perez", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1900, "tweet_count": 13851, "listed_count": 5}, "location": "CHILE"}, {"verified": false, "username": "OnTheGuillotine", "id": "932641750069514240", "name": "jp", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 609, "tweet_count": 10460, "listed_count": 0}, "location": "Piracicaba/Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "rodfuentealba", "id": "111695280", "name": "Rodrigo Fuentealba", "public_metrics": {"followers_count": 6278, "following_count": 2408, "tweet_count": 127551, "listed_count": 30}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile"}, {"verified": false, "username": "jennyalvarezv", "id": "138329350", "name": "Jenny Alvarez Vera", "public_metrics": {"followers_count": 10237, "following_count": 1440, "tweet_count": 9684, "listed_count": 98}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "MiguelA07307286", "id": "1003294040874536960", "name": "Miguel Angel.", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 522, "tweet_count": 10183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "malufmagalhaes1", "id": "1032150135835447296", "name": "Malu Magalh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 874, "tweet_count": 14320, "listed_count": 0}, "location": "Santos Dumont, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mylelita", "id": "244361424", "name": "Adriana Benitez M", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2550, "tweet_count": 57235, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "rubendlugo", "id": "72566023", "name": "Rub\u00e9n Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 257, "tweet_count": 85700, "listed_count": 16}, "location": "USB. Caracas. Venezuela"}, {"verified": false, "username": "luisescarreola", "id": "264017858", "name": "Luis Escarreola", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1287, "tweet_count": 275563, "listed_count": 26}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "elchatoheston", "id": "16129835", "name": "Chato Heston", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 1018, "tweet_count": 30946, "listed_count": 27}, "location": "Boca Raton, FL"}, {"verified": false, "username": "emilioprietobra", "id": "169124068", "name": "emilio a. prieto b.", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1977, "tweet_count": 125619, "listed_count": 7}, "location": "barquisimeto"}, {"verified": false, "username": "__notmeee__", "id": "710661639654281216", "name": "mai", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 494, "tweet_count": 45402, "listed_count": 0}, "location": "Argentina, Tucuman"}, {"verified": false, "username": "R4yss4_", "id": "1112679696116998145", "name": "A B I D A", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 720, "tweet_count": 32315, "listed_count": 4}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mateusruberdo97", "id": "3069985301", "name": "Lalisa", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1949, "tweet_count": 13248, "listed_count": 1}, "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CINEMA505", "id": "459489950", "name": "CINEMA 505", "public_metrics": {"followers_count": 190043, "following_count": 215, "tweet_count": 16554, "listed_count": 587}}, {"verified": false, "username": "pedropaulos", "id": "19269600", "name": "Pedro Paulos", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 818, "tweet_count": 5472, "listed_count": 23}, "location": "Lisboa"}, {"verified": false, "username": "NoreliRayada", "id": "1062096420", "name": "Soy Rayada", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 1151, "tweet_count": 117692, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "PsiAnnC", "id": "880826600937357314", "name": "Ann C", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2065, "tweet_count": 1971, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "santaderdulce", "id": "259988832", "name": "bocadillo\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 2874, "tweet_count": 44234, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229", "name": "Ricardo Rond\u00f3n Ch.", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 3227, "tweet_count": 28179, "listed_count": 24}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "porotosconmote", "id": "350656488", "name": "bernardita r", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 759, "tweet_count": 53179, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SeuAlgumaCoisa", "id": "360060783", "name": "sobejador alvissareiro", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1329, "tweet_count": 12630, "listed_count": 3}, "location": "horto florestal"}, {"verified": false, "username": "RLeuse_Gamer", "id": "65373850", "name": "RobsoN'LeusE Gaming", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 103, "tweet_count": 19021, "listed_count": 2}, "location": "BrasiL"}, {"verified": false, "username": "Ttorreslu", "id": "1142613314", "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 444, "tweet_count": 17220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dani_Cicardini", "id": "614452720", "name": "Daniella Cicardini", "public_metrics": {"followers_count": 16201, "following_count": 3814, "tweet_count": 13136, "listed_count": 135}, "location": "Atacama, Chile"}, {"verified": false, "username": "WeslleyCLima", "id": "977987262590877699", "name": "Stresse nosso de cada dia", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 782, "tweet_count": 4832, "listed_count": 0}, "location": "Luzi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SorakaAgressiva", "id": "878365015362949120", "name": "Soraka Agressiva", "public_metrics": {"followers_count": 24866, "following_count": 208, "tweet_count": 32240, "listed_count": 14}, "location": "Monte Targon, Runeterra"}, {"verified": false, "username": "clarachacin55", "id": "1934561954", "name": "Clara chacin", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 182, "tweet_count": 61406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marlenejulia", "id": "92037241", "name": "MM", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2103, "tweet_count": 60307, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais p/ Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "nanipessoa", "id": "41504303", "name": "Elaine Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1726, "tweet_count": 5270, "listed_count": 1}, "location": "Dublin City, Ireland"}, {"verified": false, "username": "pablododds", "id": "66125108", "name": "Pablo Dodds", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 661, "tweet_count": 4510, "listed_count": 0}, "location": "La Serena, Chile"}, {"verified": false, "username": "mejia0462", "id": "2149033905", "name": "Xiomara Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 148, "tweet_count": 347097, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "kleinjv1601", "id": "1083796164963696641", "name": "NIELK \ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 680, "tweet_count": 11528, "listed_count": 0}, "location": "Um lugar distante"}, {"verified": false, "username": "porocajulio", "id": "155630974", "name": "Poroca", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 385, "tweet_count": 149757, "listed_count": 2}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "damtullio", "id": "21111423", "name": "dam", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1162, "tweet_count": 33265, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "CeciliaAcuna", "id": "117905857", "name": "petula clark \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1251, "tweet_count": 48034, "listed_count": 28}, "location": "belgrano"}, {"verified": false, "username": "infoitinterno", "id": "317671787", "name": "informazione interno", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 5, "tweet_count": 3768904, "listed_count": 165}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "pacomailkickfre", "id": "96225807", "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1210, "tweet_count": 15119, "listed_count": 18}, "location": "Toledo, Spain"}, {"verified": false, "username": "dudinhacorrea51", "id": "1062912349865197568", "name": "duda Santos \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 126, "tweet_count": 5072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fexxnanda", "id": "2918604984", "name": "nandinha", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 2119, "tweet_count": 83819, "listed_count": 0}, "location": "Anchieta, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tvrizzii", "id": "4106476277", "name": "rizos\u00b9\u2076 lvs joyca \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1063, "tweet_count": 216211, "listed_count": 4}, "location": "Saragosse "}, {"verified": false, "username": "KAPUTEZEFUMIGA", "id": "2388026624", "name": "KAPUT / EZE FUMIGA", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 163, "tweet_count": 5017, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SmithWinst1984", "id": "971855489373032448", "name": "Winston Smith", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1065, "tweet_count": 11733, "listed_count": 2}, "location": "Franja A\u00e9rea 1"}, {"verified": false, "username": "JorgeSharp", "id": "68917670", "name": "Jorge Sharp", "public_metrics": {"followers_count": 320376, "following_count": 4198, "tweet_count": 15307, "listed_count": 318}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "_niepcuy", "id": "151580979", "name": "Mestra San Trevas", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 228, "tweet_count": 5316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_BautistaM", "id": "1881659503", "name": "bautismo", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 199, "tweet_count": 19499, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MatiasMorlaAb", "id": "147188522", "name": "MATIAS MORLA", "public_metrics": {"followers_count": 46303, "following_count": 366, "tweet_count": 4175, "listed_count": 41}, "location": "Buenos Aires, Argentina/ Dubai"}, {"verified": false, "username": "EssJuliana", "id": "1128813283341983746", "name": "Juliana_ess", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 191, "tweet_count": 3997, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina"}, {"verified": false, "username": "The_Patriottt", "id": "66847144", "name": "ThePatriot", "public_metrics": {"followers_count": 3215, "following_count": 4158, "tweet_count": 24253, "listed_count": 6}, "location": "chile"}, {"verified": true, "username": "latercera", "id": "3222731", "name": "La Tercera", "public_metrics": {"followers_count": 2096115, "following_count": 217450, "tweet_count": 1085343, "listed_count": 7125}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "fonsodiaz8", "id": "400716254", "name": "Fon D\u00edaz Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 475, "tweet_count": 11053, "listed_count": 0}, "location": "Principado das Ast\u00farias"}, {"verified": false, "username": "UnoDeRon", "id": "414857195", "name": "Palolo", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 320, "tweet_count": 6393, "listed_count": 1}, "location": "Lo siento, no hablo idioma. "}, {"verified": false, "username": "Annadofrozen__", "id": "4862152012", "name": "Zendaya da shopee\u270a\ud83c\udffb \u270a\ud83c\udffe \u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 201, "tweet_count": 23888, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "carbonero9326", "id": "966002572191551490", "name": "Agustin", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 4999, "tweet_count": 23439, "listed_count": 1}, "location": "Sarandi Del Yi-Durazno "}, {"verified": false, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704", "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol"}, {"verified": false, "username": "JaliniaAraujo", "id": "2781226624", "name": "\u02ac\u2078\u2074Juh Targaryen Bridgerton \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 5285, "tweet_count": 40468, "listed_count": 4}, "location": "Valyria"}, {"verified": false, "username": "kylekestis", "id": "1112116230268350464", "name": "lucas #hotd", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 2015, "tweet_count": 44082, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "HasselMendes", "id": "1094239113174269952", "name": "Bernardo Hassel Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 361, "tweet_count": 22971, "listed_count": 0}, "location": "Ceres/GO"}, {"verified": false, "username": "iobittencourt", "id": "2777295019", "name": "io", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 633, "tweet_count": 77517, "listed_count": 3}, "location": "Cachoeiro de Itapemirim, ES."}, {"verified": true, "username": "VOScomar", "id": "155642905", "name": "VOS", "public_metrics": {"followers_count": 119118, "following_count": 820, "tweet_count": 87256, "listed_count": 247}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "red113michoacan", "id": "2831914140", "name": "Red 113 Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 7324, "following_count": 593, "tweet_count": 170928, "listed_count": 82}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo"}, {"verified": false, "username": "EdmundoSostegni", "id": "1093240376914251776", "name": "edmundo sostegni", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 64, "tweet_count": 71003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "erickdzul", "id": "195579109", "name": "erick martin castilo", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 211, "tweet_count": 12691, "listed_count": 0}, "location": "Mi casa si no en la calle "}, {"verified": false, "username": "clucci39", "id": "4795201692", "name": "Clucci", "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 4572, "tweet_count": 52900, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AWEONITA", "id": "237564545", "name": "ROXY", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 74, "tweet_count": 36148, "listed_count": 1}, "location": "La Reina, Chile"}, {"verified": false, "username": "ugress1961", "id": "1003363221938561024", "name": "Ugress1961 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 991, "tweet_count": 4160, "listed_count": 2}, "location": "El Mundo Entero"}, {"verified": false, "username": "oruatial", "id": "4867325998", "name": "\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 235, "tweet_count": 39106, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AmandaSPeralta", "id": "1031637130655744000", "name": "Amanda Sosa de Peralta", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1290, "tweet_count": 17566, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "vidayfamiliapy", "id": "977206284914216960", "name": "Paraguay es Vida y Familia", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1773, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "surlimhnv", "id": "272108608", "name": "Hugo Noriega", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 2377, "tweet_count": 180978, "listed_count": 20}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "martinezserra", "id": "240793736", "name": "Mauro Martinez Serr\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 2830, "tweet_count": 12863, "listed_count": 2}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "CesarGo37235155", "id": "1157794466738180096", "name": "Cesar Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 444, "tweet_count": 44555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "https_gu", "id": "856206923225591814", "name": "sev7nteenblack", "public_metrics": {"followers_count": 12427, "following_count": 11818, "tweet_count": 32403, "listed_count": 7}, "location": "Hogwarts"}, {"verified": false, "username": "dxvileyescome", "id": "2463377006", "name": "spooky vini", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1133, "tweet_count": 78887, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "LoveTOKYOHOTEL", "id": "474196949", "name": "Love Tokio Hotel", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 2731, "tweet_count": 30986, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Eduardo17456640", "id": "1097336434908979200", "name": "EduStatham", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 128, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lpinheiro76", "id": "19528704", "name": "L\u00e9o Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1749, "tweet_count": 11914, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Joaoleal_77", "id": "1114322186611908608", "name": "Jota", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 133, "tweet_count": 1433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "margaridaacns", "id": "1000088628146688000", "name": "\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf4\ud835\uddee \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 139, "tweet_count": 6942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "frank_vlobos", "id": "437662748", "name": "Francisco Villalobos", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1609, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963", "name": "Ze Peque\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 4124, "following_count": 493, "tweet_count": 18275, "listed_count": 35}, "location": "La tercera nube a la izquierda"}, {"verified": false, "username": "gcvvet", "id": "592276671", "name": "gigi christiansen\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1131, "tweet_count": 1745, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Varas, Chile"}, {"verified": false, "username": "AldemarB", "id": "162507376", "name": "Aldemar Boh\u00f3rquez R", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 3219, "tweet_count": 3184, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651", "name": "Juan Manuel Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 14865, "following_count": 820, "tweet_count": 28452, "listed_count": 132}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia"}, {"verified": false, "username": "humberto880", "id": "248984047", "name": "jesus humberto", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 268, "tweet_count": 28078, "listed_count": 4}, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa"}, {"verified": false, "username": "Flow28364984", "id": "1162768547606683648", "name": "Flow", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 10, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Disidencia21", "id": "878558415030767621", "name": "DISIDENTES", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 880, "tweet_count": 97701, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "EdgarjMamani", "id": "1019259398672220160", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 260, "tweet_count": 87305, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "canalN_", "id": "248692867", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469212, "following_count": 529, "tweet_count": 201360, "listed_count": 3260}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Looooooooop19", "id": "731502589855027200", "name": "Hanzo", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 649, "tweet_count": 43897, "listed_count": 1}, "location": "Aqui."}, {"verified": false, "username": "Kodazepam", "id": "955797667", "name": "Don Kodiver", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 1066, "tweet_count": 298556, "listed_count": 105}, "location": "Caracas "}, {"verified": false, "username": "OlgaLucaCotamo", "id": "1344256988", "name": "Olga Luc\u00eda Cotamo", "public_metrics": {"followers_count": 9597, "following_count": 95, "tweet_count": 20282, "listed_count": 58}, "location": "Cucuta - Colombia"}, {"verified": false, "username": "silviabroome", "id": "191451135", "name": "Silvia Broome", "public_metrics": {"followers_count": 18816, "following_count": 3073, "tweet_count": 227474, "listed_count": 247}}, {"verified": false, "username": "ImMissDontCare", "id": "91967823", "name": "Buffy", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 563, "tweet_count": 70408, "listed_count": 23}, "location": "Entre Gotham y Mundo Medio."}, {"verified": false, "username": "e_fulbright", "id": "1141521170145009664", "name": "Georgina E. Fulbright", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 0, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabrxs", "id": "947665482190082049", "name": "luis eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 332, "tweet_count": 42175, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "moisesgambini", "id": "1154493973622329344", "name": "moises aza\u00f1ero gambini", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 493, "tweet_count": 4634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MeloMartin_", "id": "523570528", "name": "Martin Melo", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 346, "tweet_count": 30893, "listed_count": 0}, "location": "Lujan"}, {"verified": false, "username": "lukasruizdiaz1", "id": "1386088992", "name": "Lukas Ruiz Diaz \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 137, "tweet_count": 6217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thisismargtryin", "id": "210528647", "name": "\ud83e\udd28", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1361, "tweet_count": 37633, "listed_count": 7}, "location": "peru premium"}, {"verified": false, "username": "Rafa_Orozc_", "id": "2690701650", "name": "Rafael Orozco", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1862, "tweet_count": 68721, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "arqDory", "id": "101971146", "name": "\ud835\ude25\ud835\ude16\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 290, "tweet_count": 5318, "listed_count": 0}, "location": "Francamente"}, {"verified": false, "username": "AaawkwardMoment", "id": "455908219", "name": "Awkward Moment", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 81, "tweet_count": 6438, "listed_count": 3}, "location": "Marketing Dept. at Infierno"}, {"verified": false, "username": "brunogoss16", "id": "837759216328781824", "name": "Bruninho", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1171, "tweet_count": 9890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kym1911", "id": "3728829498", "name": "Karinna Stoneheart", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 488, "tweet_count": 7431, "listed_count": 3}, "location": "Los Cabos, Baja California Sur"}, {"verified": false, "username": "sergiohuidobro", "id": "989130625", "name": "Sergio Huidobro", "public_metrics": {"followers_count": 13756, "following_count": 2480, "tweet_count": 14826, "listed_count": 95}, "location": "Xochimilco - CDMX"}, {"verified": false, "username": "LuisLasala1", "id": "1321004695", "name": "Luis Lasala", "public_metrics": {"followers_count": 10042, "following_count": 8319, "tweet_count": 352244, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "username": "affs_aferreira", "id": "3845558481", "name": "Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 853, "tweet_count": 4200, "listed_count": 1}, "location": "Uni\u00e3o d\u00e1 Vit\u00f3ria, PR"}, {"verified": false, "username": "5volution", "id": "91219078", "name": "jose carlos da rocha", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 103, "tweet_count": 1245, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "nofear736", "id": "104005898", "name": "Aaron Rey", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 303, "tweet_count": 50679, "listed_count": 2}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "bjorzh", "id": "55074836", "name": "\u0262\u1d07\u1d0f\u0280\u0262\u1d0f\ua731", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 985, "tweet_count": 44169, "listed_count": 15}, "location": "CUU, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "karinalexandra0", "id": "784586086567776258", "name": "karina cortez", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 2316, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593", "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "cre_vieira", "id": "702239631711010817", "name": "Cre_Ariana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 476, "tweet_count": 1817, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "juanalcanro1", "id": "2676499417", "name": "juan alcantara rodri", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 87, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ruben_Amon", "id": "306414975", "name": "Rub\u00e9n Am\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 139759, "following_count": 1230, "tweet_count": 12326, "listed_count": 1473}}, {"verified": false, "username": "juniorsilva83", "id": "53132338", "name": "Junior Silva", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 92, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EstebanReinesAr", "id": "556481585", "name": "Esteban Reines Araya", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 409, "tweet_count": 257109, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753", "name": "@OPSOMS_Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 21416, "following_count": 1011, "tweet_count": 28950, "listed_count": 154}}, {"verified": false, "username": "MariaLeticiaFl3", "id": "889280739140923395", "name": "Maria Leticia Flores", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 118, "tweet_count": 3203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 11605, "following_count": 8623, "tweet_count": 37318, "listed_count": 0}, "location": "Disneyland"}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "borealas", "id": "4619297542", "name": "Sonia J.", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1128, "tweet_count": 66262, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "FernandoFGR1", "id": "1130483221932716033", "name": "Fernando FG-R \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83d\udddd", "public_metrics": {"followers_count": 5514, "following_count": 5456, "tweet_count": 28908, "listed_count": 7}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "caparrones", "id": "344715663", "name": "Carmen \u200f\u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 1912, "tweet_count": 260212, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "maazze_", "id": "64914778", "name": "definitely you\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 654, "tweet_count": 9411, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rafaradar", "id": "32144935", "name": "Rafael Martins", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 820, "tweet_count": 133629, "listed_count": 29}, "location": "Sumar\u00e9/SP"}, {"verified": false, "username": "concepciononell", "id": "1118014316", "name": "Concepci\u00f3 Nonell", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 328, "tweet_count": 38583, "listed_count": 4}, "location": "Girona, Spain"}, {"verified": false, "username": "EmiliAviles", "id": "258904527", "name": "Emili Avil\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 3368, "tweet_count": 16988, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "username": "TitoCasanova", "id": "865047367", "name": "Tito Casanova", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 173, "tweet_count": 16907, "listed_count": 0}, "location": "Hecho en Mexico"}, {"verified": false, "username": "soy24siete", "id": "3664658293", "name": "Noticias 24siete", "public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 123, "tweet_count": 47983, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "rodavlasam", "id": "255341474", "name": "Salvador Alarcon Mtz", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1489, "tweet_count": 125016, "listed_count": 1}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "NPacova", "id": "1103488565567258624", "name": "Rapadura diet", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1170, "tweet_count": 12110, "listed_count": 0}, "location": "\"chi va piano va sano...\""}, {"verified": false, "username": "djes0s", "id": "1169229100600504320", "name": "Alex de Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 213, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "location": "Queimados, Brasil"}, {"verified": true, "username": "revistapiaui", "id": "23941036", "name": "revista piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1534675, "following_count": 107, "tweet_count": 23103, "listed_count": 4740}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "beavallejosanch", "id": "629279478", "name": "Beatriz Vallejo S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 230, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "jfdezsanz", "id": "317909702", "name": "Jes\u00fas Fern\u00e1ndez Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 748, "tweet_count": 12291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naofalanadamuda", "id": "293503348", "name": "\u00c9 TETRA", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1441, "tweet_count": 158053, "listed_count": 4}, "location": "piau\u00ed"}, {"verified": false, "username": "tribunacampeche", "id": "145025600", "name": "Tribuna Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 17407, "following_count": 1382, "tweet_count": 88737, "listed_count": 181}, "location": "Tel. (981) 81 6 63 13"}, {"verified": false, "username": "GustavoAS_97", "id": "71455199", "name": "Gustavo Acu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 305, "tweet_count": 5533, "listed_count": 1}, "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "MaxiDuquelsky", "id": "398785625", "name": "Maxi Duquelsky", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1100, "tweet_count": 28787, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "bibianacandia", "id": "140461605", "name": "bi", "public_metrics": {"followers_count": 5426, "following_count": 982, "tweet_count": 42945, "listed_count": 72}, "location": "A Coru\u00f1a - Madrid"}, {"verified": false, "username": "srawinter", "id": "2270571410", "name": "lola", "public_metrics": {"followers_count": 15286, "following_count": 985, "tweet_count": 66089, "listed_count": 223}}, {"verified": false, "username": "krolpauli", "id": "157367231", "name": "carol vega", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 489, "tweet_count": 5997, "listed_count": 0}, "location": "chillan"}, {"verified": false, "username": "lauratenacolung", "id": "173604505", "name": "LauraTena Colunga", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 373, "tweet_count": 76084, "listed_count": 16}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "WHO", "id": "14499829", "name": "World Health Organization (WHO)", "public_metrics": {"followers_count": 11924728, "following_count": 1763, "tweet_count": 71785, "listed_count": 35501}, "location": "Geneva, Switzerland"}, {"verified": false, "username": "Armytxchrex", "id": "69984184", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd9e\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9d", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 1198, "tweet_count": 13984, "listed_count": 30}, "location": "Los Angeles, CA"}, {"verified": false, "username": "rivasbeatriz", "id": "190767834", "name": "carmen rivas", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 794, "tweet_count": 452807, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "williamroza", "id": "891855609011855365", "name": "William XIII", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 173, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marimarryyy", "id": "1915734362", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 663, "tweet_count": 14453, "listed_count": 0}, "location": "SP"}, {"verified": false, "username": "lobatomarcela", "id": "1099259383", "name": "Marcela Lobato", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1461, "tweet_count": 61278, "listed_count": 8}, "location": "Salvador-BA"}, {"verified": false, "username": "EvelynR56375108", "id": "2292217353", "name": "Evelyn Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 579, "tweet_count": 187526, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "matnantor", "id": "118543056", "name": "mat", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 387, "tweet_count": 15626, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Paz07088742", "id": "754315483", "name": "Paz", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341966, "listed_count": 1}, "location": "Per\u00fa \u2665"}, {"verified": false, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256", "name": "Isaac Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Boltz027", "id": "1159502616616939520", "name": "Br\u00e9silien\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 123, "tweet_count": 10037, "listed_count": 0}, "location": "Esprit Saint, Br\u00e9sil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "username": "laressa", "id": "3347283070", "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "salomonmecenas", "id": "34857184", "name": "ERNESTO GARCIA", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 553, "tweet_count": 105338, "listed_count": 43}, "location": "Terrapin Station"}, {"verified": true, "username": "elpais_america", "id": "1244357988", "name": "EL PA\u00cdS Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 461395, "following_count": 1592, "tweet_count": 290611, "listed_count": 4521}}, {"verified": false, "username": "warnaldo958", "id": "76088090", "name": "William A. Campos", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1265, "tweet_count": 336135, "listed_count": 0}, "location": "Para todo hay que estudiar"}, {"verified": false, "username": "Ene28", "id": "78353144", "name": "Ednee I. Matos P.", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1388, "tweet_count": 42628, "listed_count": 20}, "location": "Caracas - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "ancllaraa", "id": "510896071", "name": "clara \u26a2\ufe0e \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 572, "tweet_count": 44889, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lalita221", "id": "495583271", "name": "lalulita22", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 333, "tweet_count": 51362, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Be33740655", "id": "1138475598790234114", "name": "Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 85, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tabloidecl", "id": "2702058229", "name": "Tabloide Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 303, "tweet_count": 66846, "listed_count": 3}, "location": "www.tabloide.cl"}, {"verified": false, "username": "RVComunicacao", "id": "76673803", "name": "RVA Comunica\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 569, "tweet_count": 4628, "listed_count": 13}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "gustavoluc07", "id": "401556132", "name": "Gustavo L\u00facio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1992, "tweet_count": 39049, "listed_count": 6}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB"}, {"verified": true, "username": "JamilChade", "id": "224628959", "name": "Jamil Chade", "public_metrics": {"followers_count": 196286, "following_count": 2760, "tweet_count": 15741, "listed_count": 1062}, "location": "Geneva"}, {"verified": false, "username": "lwricm", "id": "1151380093782122496", "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 42, "tweet_count": 9257, "listed_count": 2}, "location": "ela/dela | 20"}, {"verified": false, "username": "gustavo162c", "id": "2996983031", "name": "gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 609, "tweet_count": 34820, "listed_count": 0}, "location": "Vila Oeste, Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "millyclairet", "id": "85653502", "name": "Milly", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 4297, "tweet_count": 157065, "listed_count": 51}, "location": "Valencia."}, {"verified": false, "username": "RConfidencial", "id": "99187264", "name": "Reporte Confidencial", "public_metrics": {"followers_count": 535347, "following_count": 2046, "tweet_count": 629964, "listed_count": 2465}}, {"verified": false, "username": "gm_noticias", "id": "1001935425580265472", "name": "GM Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 287, "tweet_count": 43480, "listed_count": 11}, "location": "Piedras Negras"}, {"verified": false, "username": "rubyuwuowo", "id": "976580932282044418", "name": "ruby", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 445, "tweet_count": 15251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soy_f_", "id": "1136949861369204736", "name": "F", "public_metrics": {"followers_count": 4954, "following_count": 0, "tweet_count": 95460, "listed_count": 0}, "location": "abcdario"}, {"verified": true, "username": "thetimesCL", "id": "394791134", "name": "The Times en Espa\u00f1ol \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 51765, "following_count": 484, "tweet_count": 134218, "listed_count": 254}, "location": " \ud83c\udde8\ud83c\uddf1y\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \u00ae 1279357 - \u2122"}, {"verified": false, "username": "Annnnerg19", "id": "743427227031834624", "name": "Azuuuu\ud83d\udc9c\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 134, "tweet_count": 684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juammario", "id": "888935874", "name": "Juan G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 29103, "following_count": 5133, "tweet_count": 50891, "listed_count": 2}, "location": "Fernando de la mora "}, {"verified": false, "username": "etwu4356", "id": "829096918466826243", "name": "Nichi pero no es nichi", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 60, "tweet_count": 10711, "listed_count": 0}, "location": "r"}, {"verified": false, "username": "httpstryz", "id": "4355071054", "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 773, "tweet_count": 32734, "listed_count": 1}, "location": "campos dos goytacazes"}, {"verified": false, "username": "rntmls", "id": "948587075502329857", "name": "renata", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 230, "tweet_count": 25145, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela 21"}, {"verified": false, "username": "hannah_monteiro", "id": "58997702", "name": "\u264e\ufe0f\ud83d\udc96\u264e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 434, "tweet_count": 55393, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "leirigou_", "id": "2535075221", "name": "LADY \ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 118, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}, "location": "Presidente Prudente, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ClaudineiRFerr1", "id": "3430776208", "name": "Claudinei na luta companheiros\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3697, "tweet_count": 64200, "listed_count": 7}, "location": "Ja\u00fa, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "claitonsuassun", "id": "928699557361471489", "name": "Claiton Suassuna", "public_metrics": {"followers_count": 13454, "following_count": 12225, "tweet_count": 7965, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "Grazynobree", "id": "755847831164891136", "name": "Graziele", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 399, "tweet_count": 54465, "listed_count": 0}, "location": "Bento city"}, {"verified": false, "username": "quijoteysanchez", "id": "252250369", "name": "Antonio R. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3833, "following_count": 3720, "tweet_count": 56702, "listed_count": 19}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "RafadelaGuerra", "id": "825146148335865856", "name": "Rafael de la Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 19494, "following_count": 12190, "tweet_count": 92420, "listed_count": 39}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "marlenemota7", "id": "894153871597195265", "name": "\ud83d\udea9 Marlene Mota \ud83d\udea9\u26a1\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udca5\u270a\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 11558, "following_count": 8784, "tweet_count": 211838, "listed_count": 29}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bernigerk", "id": "1008184617147478016", "name": "Bernigerk", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 470, "tweet_count": 4538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarianitoMaria1", "id": "899308739068665856", "name": "Marianito Marianito", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1524, "tweet_count": 209791, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "MrSeitaro", "id": "151221636", "name": "o\u0279\u0250\u0287\u0131\u01ddS \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 482, "tweet_count": 44131, "listed_count": 9}, "location": "Four Winds Bar"}, {"verified": false, "username": "Yaracom_y", "id": "843459549688479745", "name": "Ya", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 111, "tweet_count": 977, "listed_count": 1}, "location": "(ela/dela)"}, {"verified": false, "username": "sherloxkholmes", "id": "805116848", "name": "n", "public_metrics": {"followers_count": 13803, "following_count": 4229, "tweet_count": 182002, "listed_count": 98}, "location": "sofia \u2661"}, {"verified": false, "username": "italojsimpson", "id": "60667614", "name": "\u00cdtalo", "public_metrics": {"followers_count": 4293, "following_count": 3884, "tweet_count": 251866, "listed_count": 24}, "location": "Zona Central de Chile"}, {"verified": false, "username": "arrobazabotto", "id": "2850168167", "name": "B\u00e1rbara Zabotto", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 923, "tweet_count": 23798, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cupcakeloner", "id": "1114227055510597632", "name": "blue 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 281, "tweet_count": 26544, "listed_count": 2}, "location": "\ud81a\udd10 | fan account "}, {"verified": false, "username": "expresionsonor1", "id": "1082747204635369472", "name": "Expresion-Sonora.com", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 4376, "tweet_count": 69229, "listed_count": 10}, "location": "Hermosillo, Sonora"}, {"verified": false, "username": "bnnyt0", "id": "2869757418", "name": "\uff53\uff50\uff52\uff49\uff47\uff41\uff54\uff49\uff54\uff4f\ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 1726, "tweet_count": 119381, "listed_count": 16}, "location": "Mayag\u00fcez, Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "pablohernandez7", "id": "105672148", "name": "OF: THEONEPABLOHERNANDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 409820, "following_count": 2639, "tweet_count": 17392, "listed_count": 933}, "location": "Miami, FL"}, {"verified": false, "username": "offxxst", "id": "1125853086382272517", "name": "off", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1, "tweet_count": 2621, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "melli2gera", "id": "2535644857", "name": "Gerardo Sarnicola", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 819, "tweet_count": 11904, "listed_count": 6}, "location": "Montevideo"}, {"verified": false, "username": "osmarcezar", "id": "308571914", "name": "Osmar", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1594, "tweet_count": 87444, "listed_count": 6}, "location": "Caxias do Sul - RS "}, {"verified": false, "username": "vozdametropole", "id": "1017902545400975361", "name": "Jornal Voz da Metr\u00f3pole", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 260, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "zezeca_desenha", "id": "996919344876720129", "name": "z\u00e9 - em hiato \ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 193, "tweet_count": 49025, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\udf0e"}, {"verified": true, "username": "prazertom", "id": "1091678023198359558", "name": "tom filho", "public_metrics": {"followers_count": 136003, "following_count": 272, "tweet_count": 25418, "listed_count": 109}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ChampionSen", "id": "1101195320", "name": "Sen", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 856, "tweet_count": 50502, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "_ToiM22", "id": "2887557755", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 303, "tweet_count": 9877, "listed_count": 0}, "location": "Charlotte, NC"}, {"verified": false, "username": "BMACRF", "id": "149471812", "name": "\ud835\ude71\ud835\ude81\ud835\ude84\ud835\ude7d\ud835\ude7e \ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude83\ud835\ude83\ud835\ude7e\ud835\ude82", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 968, "tweet_count": 8283, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Vanewicca3030", "id": "1103444516114219008", "name": "Vanessa Moreno\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1159, "tweet_count": 1154, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592", "name": "Lucas Lange \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 14894, "following_count": 14554, "tweet_count": 21496, "listed_count": 15}, "location": "London, England"}, {"verified": false, "username": "ORECaguas", "id": "1090006295791394816", "name": "ORE Caguas", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 24, "tweet_count": 5476, "listed_count": 5}, "location": "Puerto Rico, USACalle Dr. Goyc"}, {"verified": false, "username": "rosa_laiss", "id": "878816520608129025", "name": "La\u00eds Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 827, "tweet_count": 8115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClauLanz", "id": "2792288015", "name": "Clau \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 10909, "following_count": 847, "tweet_count": 346501, "listed_count": 17}, "location": "Joinville"}, {"verified": false, "username": "marlenemorita14", "id": "484189338", "name": "Marlene Mora", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2989, "tweet_count": 308543, "listed_count": 120}, "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "nacional2001", "id": "821481774", "name": "Elber Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 100, "tweet_count": 155963, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "AnaGabyM07", "id": "89347833", "name": "Ana Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 3962, "following_count": 2844, "tweet_count": 258471, "listed_count": 32}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "BarahonaGeorge", "id": "394191572", "name": "George B", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 5005, "tweet_count": 60395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jorge06218084", "id": "2848595111", "name": "Jorge Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 14963, "following_count": 15003, "tweet_count": 284287, "listed_count": 6}, "location": "Pilar, Argentina"}, {"verified": false, "username": "marceloexequie9", "id": "1068925320", "name": "Marcelo.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 4954, "tweet_count": 79474, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "9digitalOk", "id": "296379044", "name": "Canal 9 Litoral", "public_metrics": {"followers_count": 16562, "following_count": 114, "tweet_count": 80168, "listed_count": 95}, "location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos."}, {"verified": false, "username": "guixetmina0033", "id": "974013443819884544", "name": "HERRERA HERRERA", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 3043, "tweet_count": 19594, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "mariaapetrucci", "id": "1601719872", "name": "bela, recatada e da usp", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 512, "tweet_count": 21839, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "guilhermizacao", "id": "288468044", "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 184, "tweet_count": 14114, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168965720228716545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.8568, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8oge5sW9HR", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisLasala1/status/1168965720228716545", "display_url": "twitter.com/LuisLasala1/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296448535576578"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:09:32.000Z", "text": "Eso , que es suicida, no le importa un comino a S\u00e1nchez, ni Iglesias, ni al PNV, ni , ni, ni, etc \nEst\u00e1n labrado la quiebra de Espa\u00f1a y la ruina de los espa\u00f1oles y nadie levanta la voz contra eso...\nAcabaremos de nuevo teniendo no lo que necesitamos sino lo que nos merecemos. https://t.co/8oge5sW9HR", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2181279323", "id": "1169296448535576578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169289049212895232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "batsenalesPOD", "id": "868838955009155073"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169327005894139904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:10:57.000Z", "text": "@batsenalesPOD Como deceitas, \u00bfQue opin\u00e1is de este breve adelanto? Parece que ser que podemos olvidar cualquier similitud con los comics...", "in_reply_to_user_id": "868838955009155073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112287726328561664", "id": "1169327005894139904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "in_reply_to_user_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "author_id": "342403919", "id": "1169247047020613632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169336036557803520"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T19:46:50.000Z", "text": "Signora, non \u00e8 che sua figlia stia per partire per una missione suicida in Iraq, paura de che? #MatrimonioAPrimaVista", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 117, "tag": "MatrimonioAPrimaVista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "241044776", "id": "1169336036557803520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169051682942214144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuisaMSolano", "id": "446610760"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169275556690616322"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:46:31.000Z", "text": "@LuisaMSolano @jeanwyllys_real Na pr\u00f3xima temporada do Show do Palocci ele vai apresentar as provas?", "in_reply_to_user_id": "446610760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "27566441", "id": "1169275556690616322", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9826, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "Gremio"}, {"start": 53, "end": 80, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Libertadores de Am\u00e9rica"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/ZaiJusvnv9", "expanded_url": "https://twitter.com/EstudioFutbol/status/1168938845850820609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZaiJusvnv9", "media_key": "3_1168938839844560903"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168938845850820609"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T17:28:33.000Z", "text": "Estad\u00edsticas de River, Boca, Flamengo y Gremio en la Copa Libertadores de Am\u00e9rica. El equipo de Gallardo lidera la mayor\u00eda de los \u00edtems. https://t.co/ZaiJusvnv9", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 265, "like_count": 977, "quote_count": 168}, "author_id": "246822953", "id": "1168938845850820609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169276759549911040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169331729921957891"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:29:44.000Z", "text": "Cobarde borracho suicida!! https://t.co/9uIDY8sSTa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1561226480", "id": "1169331729921957891", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/9uIDY8sSTa", "expanded_url": "https://twitter.com/mondini1912/status/1169276759549911040", "display_url": "twitter.com/mondini1912/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169079716847837184"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T02:48:19.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "4328084772", "id": "1169079716847837184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169081967108902912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169264788054171648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:03:44.000Z", "text": "Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques de ira, o al que tiene trastornos de ansiedad por sus ataques de p\u00e1nico. El suicida no piensa en los dem\u00e1s no porque no quiera sino porque no puede https://t.co/t7FQlFXl0Q", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "1549412730", "id": "1169264788054171648", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/t7FQlFXl0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/r_manzetti/status/1169081967108902912", "display_url": "twitter.com/r_manzetti/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169307799655997440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RedLegacyComics", "id": "958423168087191554"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Hiervansson", "id": "535376376"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7251, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1kON9B8WWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1169332477183320065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kON9B8WWJ", "media_key": "3_1169332465657421826"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1kON9B8WWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1169332477183320065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kON9B8WWJ", "media_key": "3_1169332469461639168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169332477183320065"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:32:42.000Z", "text": "@RedLegacyComics @Hiervansson Bueno, m\u00e1s humor que Escuadr\u00f3n Suicida parece que tiene... https://t.co/1kON9B8WWJ", "in_reply_to_user_id": "958423168087191554", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "902896538061561857", "id": "1169332477183320065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "author_id": "254599256", "id": "1168537470088155137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5582, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.6073, "type": "Other", "normalized_text": "4Sep"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "4Sep"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cqXDPlmAEr", "expanded_url": "http://bit.ly/2MLF9RW", "display_url": "bit.ly/2MLF9RW", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/terrible-se-suicida-otra-nina-12-anos-zulia-abusada-sexualmente-padrastro/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169333813614452736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:38:00.000Z", "text": "\u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #4Sep #Venezuela  https://t.co/cqXDPlmAEr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1409068826", "id": "1169333813614452736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169019325958766593"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T22:48:21.000Z", "text": "La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es porque est\u00e1n apuradxs sino porque no les vendr\u00eda mal que un bondi lxs pise", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 3, "like_count": 386, "quote_count": 15}, "author_id": "961744826617286657", "id": "1169019325958766593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257365058871298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169257369357996032"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:34:15.000Z", "text": "6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven y canta!\n10. Escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 440, "quote_count": 3}, "author_id": "231577324", "id": "1169257369357996032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 53, "username": "corradoformigli", "id": "246910613"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Giallorosso"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "gialloverde"}, {"start": 261, "end": 268, "tag": "inonda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169330677260705793"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T19:25:33.000Z", "text": "devo dire che mi trovo d'accordo con @corradoformigli (forse per la prima volta): al di l\u00e0 di tutto, a questo nuovo gov #Giallorosso manca un \"sogno\", un obiettivo, ci\u00f2 che gli italiani apprezzavano del #gialloverde. Questo sembra un gov del \"tirare a campare\" #inonda", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 43, "like_count": 125, "quote_count": 4}, "author_id": "475234937", "id": "1169330677260705793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169332278566293511"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "usato_di_sicuro", "id": "958599945417908224"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PaoloMaddalenaA", "id": "753525726285008896"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169332815000981504"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T19:34:02.000Z", "text": "@usato_di_sicuro @PaoloMaddalenaA @matteosalvinimi Se io tentassi, con un canotto sgonfio che non arriverebbe da una riva all'altra del Ticino, di attraversare il Mediterraneo, tu mi definiresti \"naufrago\"?", "in_reply_to_user_id": "958599945417908224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1066071656244920320", "id": "1169332815000981504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169281463214383104"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:09:59.000Z", "text": "Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/DEpqNfpM84 https://t.co/NIusSbkTNs", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "100824459", "id": "1169281463214383104", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DEpqNfpM84", "expanded_url": "https://www.elinformadorchile.com/2019/09/impactante-video-muestra-raton-en-la.html", "display_url": "elinformadorchile.com/2019/09/impact\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/NIusSbkTNs", "expanded_url": "https://twitter.com/INFORMADORCHILE/status/1169281463214383104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIusSbkTNs", "media_key": "3_1169281456763494400"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 95, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3981, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/WTNeAA6h5q", "expanded_url": "https://twitter.com/21_06_78/status/1169225148429492227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WTNeAA6h5q", "media_key": "3_1169225135427112960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225148429492227"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T12:26:13.000Z", "text": "en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi les tuvo bien ocupaditos gozando lo q robaba al pais... https://t.co/WTNeAA6h5q", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "author_id": "608253492", "id": "1169225148429492227"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}, {"start": 244, "end": 249, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 164, "probability": 0.9316, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 180, "end": 194, "probability": 0.3451, "type": "Organization", "normalized_text": "Col\u00e9gio Militar"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/HdXP795ghY", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/filho-de-deputada-do-psl-obtem-vaga-em-colegio-militar-sem-fazer-concurso/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/filho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169331024087715841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:26:55.000Z", "text": "@camaradeputados\nA MAMATA N\u00c3O ACABOU? \u00c9 NEPOTISMO CRUZADO QUE CHAMA? OU CORRUP\u00c7\u00c3O? (Ela pr\u00f3pria estigmatizou o filho para o resto da vida).\n\"Filho de deputada do PSL obt\u00e9m vaga em Col\u00e9gio Militar sem fazer concurso\" https://t.co/HdXP795ghY via @VEJA", "in_reply_to_user_id": "61843152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "541156738", "id": "1169331024087715841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169275196659916800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.5555, "type": "Other", "normalized_text": "Can\u00e1rio Negro"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.3967, "type": "Place", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.3161, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/pDFB3gM4ON", "expanded_url": "https://twitter.com/TheCinemaSpot/status/1169275196659916800", "display_url": "twitter.com/TheCinemaSpot/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169330898141097984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:26:25.000Z", "text": "Seria uma boa eles come\u00e7arem a apresentar pro p\u00fablico a Can\u00e1rio Negro, Ca\u00e7adora e que mais tiver a\u00ed. At\u00e9 pq, bem, elas meio que s\u00e3o as Aves de Rapina e a Arlequina a galera j\u00e1 t\u00e1 careca de conhecer \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/pDFB3gM4ON", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "391655979", "id": "1169330898141097984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "author_id": "3316550554", "id": "1168468262415425536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9605, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "Canario Negro"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/kK8jugemtw", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kK8jugemtw", "media_key": "7_1169263844843241472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169327021576654849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:11:01.000Z", "text": "SAIU! Confira o primeiro teaser de \"Birds Of Prey\", filme solo da Arlequina que ainda ter\u00e1 Canario Negro e outras hero\u00ednas. Gostaram?\nhttps://t.co/kK8jugemtw", "public_metrics": {"retweet_count": 675, "reply_count": 148, "like_count": 3274, "quote_count": 435}, "author_id": "788794760764985344", "id": "1169327021576654849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3366, "type": "Organization", "normalized_text": "Caged"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8374, "type": "Organization", "normalized_text": "IBGE"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.8801, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 261, "end": 262, "probability": 0.9209, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169304990873206784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:43:29.000Z", "text": "Quase meio milh\u00e3o de novos empregos (fonte Caged)\nEconomia voltando a crescer (fonte IBGE)\nCriminalidade despencando (fonte Sinesp)\n\nA esquerdalha anuncia que vai pra rua de preto dia 7 porque morreu a narrativa mentirosa de que o Brasil n\u00e3o ia dar certo sem o PT. Meus p\u00easames!", "public_metrics": {"retweet_count": 2807, "reply_count": 1416, "like_count": 14732, "quote_count": 239}, "author_id": "68712576", "id": "1169304990873206784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EpdfXbw05W", "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_fvaldes/status/1169234003217584128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpdfXbw05W", "media_key": "3_1169233992173981698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169234003217584128"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T13:01:24.000Z", "text": "En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una profunda crisis social y el @GobiernodeChile no tiene plan para enfrentarlo, s\u00f3lo han realizado acuerdos comerciales con empresarios agr\u00edcolas para exportaciones https://t.co/EpdfXbw05W", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "author_id": "2847438652", "id": "1169234003217584128", "geo": {"place_id": "00e11efc7d8af348"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7443, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5554, "type": "Place", "normalized_text": "Gener\u00e1l"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169276759549911040"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:51:18.000Z", "text": "Hoy v\u00ed algunos comentarios que dec\u00edan que \" Allende vive \". Fu\u00ed al  Cementerio Gener\u00e1l y  me asegur\u00e9. No es cierto. Muri\u00f3 por mano propia el 11/9/73.  Es responsable de la pe\u00f3r tragedia pol\u00edtica de Chile. Inmor\u00e1l, mentiroso, fatuo,  propagad\u00f3r de miseria y violencia crimin\u00e1l.", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 59, "like_count": 907, "quote_count": 22}, "author_id": "146525263", "id": "1169276759549911040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169272787632119808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 157, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 130, "end": 147, "probability": 0.6212, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Socialista"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "PinochetVive"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Allende"}, {"start": 223, "end": 232, "tag": "Pinochet"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "PinochetVive"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/R44MRrxG6w", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808", "display_url": "twitter.com/alvaroelizalde\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169330264050417666"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:23:54.000Z", "text": "#Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo del Narco Partido Socialista @PSChile. Sigue pudri\u00e9ndote en el caj\u00f3n y en la memoria de Chile. Gracias #Pinochet por erradicar esta lacra. #PinochetVive https://t.co/R44MRrxG6w", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1182777420", "id": "1169330264050417666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169331083755872259"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:27:10.000Z", "text": "Pode usar droga a vontade oq mata eh o amaor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "id": "1169331083755872259"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169329641498259456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169330295524511744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:24:02.000Z", "text": "@Damiaofdc A vibe est\u00e1 diferente pra mim. \ud83e\udd14\nAcho que um filme com a Arlequina vai ter uma pegada exc\u00eantrica de qualquer forma, mas me parece mais s\u00f3lida.", "in_reply_to_user_id": "967568712915193857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785669367912468480", "id": "1169330295524511744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168987425055617024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169161638790017024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T08:13:51.000Z", "text": "Devastado https://t.co/iXxq0P69Vc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "328864084", "id": "1169161638790017024", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/iXxq0P69Vc", "expanded_url": "https://twitter.com/ggukluvsjim/status/1168987425055617024", "display_url": "twitter.com/ggukluvsjim/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169331036918112258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.7821, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169331039732416512"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T19:26:59.000Z", "text": "Bravo, DC. No me extra\u00f1a que tu mejor pel\u00edcula vaya a ser un Joker que est\u00e1 fuera de tu universo cinematogr\u00e1fico", "in_reply_to_user_id": "839915814144864256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839915814144864256", "id": "1169331039732416512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.3621, "type": "Place", "normalized_text": "NM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169322352976510977"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:52:28.000Z", "text": "Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita que construyan una salida, no una entrada a otro tipo de infierno.", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 6}, "author_id": "1449375612", "id": "1169322352976510977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257373216772096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Sextillizos"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Kardec"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169257376622546945"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:34:16.000Z", "text": "\u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron \n5. El contador \n6. Sing: \u00a1Ven y canta! \n7. Escuadr\u00f3n suicida \n8. Sextillizos \n9. La vida secreta de tus mascotas \n10. Kardec", "in_reply_to_user_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 431, "quote_count": 10}, "author_id": "231577324", "id": "1169257376622546945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/2ELwsXEpP7", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1169244846487461889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ELwsXEpP7", "media_key": "3_1169244832600141824"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/2ELwsXEpP7", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1169244846487461889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ELwsXEpP7", "media_key": "3_1169244843295608833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244846487461889"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T13:44:29.000Z", "text": "Solo para recordarles\nAlan Garcia construy\u00f2 31 hospitales en su gobierno y ...\n.@MartinVizcarraC no sabe como comprar una incubadora.... https://t.co/2ELwsXEpP7", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 316, "like_count": 695, "quote_count": 36}, "author_id": "1929290508", "id": "1169244846487461889", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 277, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 50, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende Gossens"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.3011, "type": "Organization", "normalized_text": "FECH"}, {"start": 248, "end": 258, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeVive"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 259, "tag": "AllendeVive"}, {"start": 260, "end": 268, "tag": "Allende"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ldlilECNbV", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldlilECNbV", "media_key": "3_1169272778278809600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169272787632119808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:35:31.000Z", "text": "El 4 de septiembre de 1970 Salvador Allende Gossens fue elegido Presidente de la Rep\u00fablica. \"A la lealtad de ustedes responder\u00e9 con la lealtad de un gobernante del pueblo\", dijo esa noche en la celebraci\u00f3n del triunfo desde un balc\u00f3n de la FECH \u270a\n#AllendeVive #Allende @PSChile https://t.co/ldlilECNbV", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 939, "like_count": 497, "quote_count": 124}, "author_id": "107993838", "id": "1169272787632119808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169329720682590210"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:21:45.000Z", "text": "acabei de participar de um simp\u00f3sio sobre atos suicidas e autoles\u00e3o/automutila\u00e7\u00e3o e sou apta sim pra acolher uma mente que precisa ser ouvida e abra\u00e7ada. minha DM est\u00e1 aberta pra ajudar SIM, n\u00e3o tem essa de que a gente n\u00e3o pode ajudar num momento cr\u00edtico que precisa de ouvidos!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "285953435", "id": "1169329720682590210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169057002661785600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "heath legder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169057263925047297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T01:19:06.000Z", "text": "sem contar esse coringa do jared leto puts heath legder perdoe-os", "in_reply_to_user_id": "635126034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "635126034", "id": "1169057263925047297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Ewan McGregor"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1scara Negra"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ttExwDs6c8", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ttExwDs6c8", "media_key": "7_1169263844843241472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169301335126265856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:28:57.000Z", "text": "Agora sim! #BirdsOfPrey tem tudo pra ser fant\u00e1stico! Personagens femininas fortes, visual incr\u00edvel, Ewan McGregor como M\u00e1scara Negra, e a Arlequina na melhor forma poss\u00edvel! Quero muito ver a hist\u00f3ria dela sem o Coringa, e animado pelas hienas! https://t.co/ttExwDs6c8", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 4, "like_count": 296, "quote_count": 13}, "author_id": "785669367912468480", "id": "1169301335126265856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "Antifa"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8085, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/M1bKWOfViv", "expanded_url": "https://twitter.com/ariahychen/status/1167996538762625027/video/1", "display_url": "twitter.com/ariahychen/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168063635941277696"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-01T07:30:47.000Z", "text": "Dear Antifa,\n\nThis is what real fascism looks like \u2014 the Communist Party of China.\nhttps://t.co/M1bKWOfViv", "public_metrics": {"retweet_count": 13276, "reply_count": 2027, "like_count": 29046, "quote_count": 2026}, "author_id": "862493306382626818", "id": "1168063635941277696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "PCiudadana", "id": "87702607"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/jsPIo8gssO", "expanded_url": "https://twitter.com/holi_matos/status/1169181423988826113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jsPIo8gssO", "media_key": "7_1169181320733515776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169181423988826113"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T09:32:28.000Z", "text": "Atenci\u00f3n @PCiudadana : Si \u00e9l ministro de obras p\u00fablicas invita a contratistas, a los qu\u00e9 le debe cientos de millones qu\u00e9 \u00e9l pago depende d\u00e9 su discreci\u00f3n a una actividad de recaudaci\u00f3n, hay qu\u00e9 ser suicida para negarse, eso me dijo un Ing. Qu\u00e9 se baj\u00f3 de la mula con 10 millones https://t.co/jsPIo8gssO", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3230941657", "id": "1169181423988826113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169301628949815300"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169303082095788033"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:35:54.000Z", "text": "@vox_es Si al denunciar un delito incides en la nacionalidad de quien lo comete est\u00e1s siendo un racista. \u00bfO es que no hay cientos de espa\u00f1oles que cometen barbaridades y atrocidades? Ahorraros las estad\u00edsticas manipuladas, gracias.", "in_reply_to_user_id": "2201623465", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 62, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "1005090342406971393", "id": "1169303082095788033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "SPM19"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "BeThe1To"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "SPM19"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169258361608687617"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:38:11.000Z", "text": "Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb para aprender los 5 pasos que ayudaran a alguien que podr\u00eda ser suicida y mas. #BeThe1To #SPM19", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "22657351", "id": "1169258361608687617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169275072416309249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169323567869247490"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:57:18.000Z", "text": "@joseantoniokast No se preocupe, cuando abandone este espacio terrenal nunca se encontrar\u00e1 con Allende otra vez, ya que el \"Presidente M\u00e1rtir\" se encuentra en un lugar celestial donde solo llegan los hombres buenos", "in_reply_to_user_id": "123955962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1109867520599699457", "id": "1169323567869247490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169113101939068928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 128, "username": "MuniLima", "id": "158871696"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 223, "end": 239, "username": "LaMolinaVecinos", "id": "779821456838561794"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "Munimolina", "id": "239527044"}, {"start": 252, "end": 262, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 263, "end": 278, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Delcastillo"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.2499, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "Delcastillo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lHipGkJXW6", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1169113101939068928", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169305446563270656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:45:17.000Z", "text": "Ese #Delcastillo es gran psicopa corrupto y mit\u00f3mano farsante fujiaprista q toda su arrastrada vida coimio y robo a la @MuniLima y despu\u00e9s al Estado sobretodo en tiempos q su amo AG suicida estuvo en el poder @congresoperu @LaMolinaVecinos @Munimolina @exitosape @larepublica_pe https://t.co/lHipGkJXW6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "id": "1169305446563270656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169294254956527618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IVENSSOLER", "id": "105344901"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169326264676683778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T19:08:01.000Z", "text": "@IVENSSOLER @BlogdoNoblat \u201cVer a hist\u00f3ria por um outro olhar\u201d\nImagina se a moda pega e resolvem ver o holocausto \u201cpor um outro olhar\u201d\nMeda dessa gente!", "in_reply_to_user_id": "105344901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "50667829", "id": "1169326264676683778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169163402356256768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.5441, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 108, "tag": "GMO"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "biotech"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "farming"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "cotton"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/aZ4aXaDEE3", "expanded_url": "https://twitter.com/ganeshnanote/status/1169163402356256768?s=19", "display_url": "twitter.com/ganeshnanote/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169317052487786503"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:31:24.000Z", "text": "Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farming #cotton \nhttps://t.co/aZ4aXaDEE3", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "269919583", "id": "1169317052487786503"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5932, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4115, "type": "Organization", "normalized_text": "PJL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168992138576703488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-03T21:00:19.000Z", "text": "Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa). Mas pede PJL pro amigo que foi preso roubando trabalhador, estornando cart\u00e3o clonado... Santa hipocrisia!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "author_id": "3366921921", "id": "1168992138576703488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168920717355864067"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-03T16:16:31.000Z", "text": "#ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene testimone di giustizia: a raccogliere le sue dichiarazioni \u00e8 Paolo Borsellino; la morte del magistrato getta nello sconforto Rita, che si suicida (26/7/1992). https://t.co/8VkTeC6RjF", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8VkTeC6RjF", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1168920717355864067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8VkTeC6RjF", "media_key": "3_1168920713115443202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "3227318753", "id": "1168920717355864067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 146, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "Yeni Vilcatoma"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.7471, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 190, "end": 204, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "Marco Miyashiro"}, {"start": 207, "end": 220, "probability": 0.744, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 225, "end": 240, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeballos"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.7908, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Qa1gvgmSWh", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxS", "display_url": "bit.ly/2lV6cxS"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PevkjnPGIx", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1169297609346781184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PevkjnPGIx", "media_key": "7_1169296684410638336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169297609346781184"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:14:09.000Z", "text": "Congreso: Fiscalizaci\u00f3n aprueba crear subgrupo para investigar a encuestadoras. La subcomisi\u00f3n estar\u00e1 integrada por los congresistas Yeni Vilcatoma (Fuerza Popular), Mauricio Mulder (Apra), Marco Miyashiro (Fuerza Popular) y Horacio Zeballos (Nuevo Per\u00fa) \u25bahttps://t.co/Qa1gvgmSWh https://t.co/PevkjnPGIx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "63597537", "id": "1169297609346781184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/BbLhFfEhal", "expanded_url": "http://po.st/BAmoJI", "display_url": "po.st/BAmoJI"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/JQRiD4CWHW", "expanded_url": "https://twitter.com/SkyNews/status/1169324381451038720/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JQRiD4CWHW", "media_key": "13_1169324293538406410"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169324381451038720"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-04T19:00:32.000Z", "text": "BREAKING: The prime minister has called for a general election, saying it is \"very sad\" MPs have voted to block no-deal Brexit.\n\n\"There must now be an election on Tuesday 15th October.\"\n\nFollow live updates here: https://t.co/BbLhFfEhal https://t.co/JQRiD4CWHW", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 105, "like_count": 329, "quote_count": 63}, "author_id": "7587032", "id": "1169324381451038720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169321568280961027"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T18:49:21.000Z", "text": "Un gruppo di lettura \u00e8 cosa viva e quando parli di una poetessa che non \u00e8 solo una poetessa, stimoli una riflessione su cosa significa essere scrittrice, femmina, donna, persona, bipolare, suicida, cosa significa amare la vita e desiderare la morte, tutto ha pi\u00f9 senso\n#annesexton https://t.co/gcCxkSlBL6", "entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 280, "tag": "annesexton"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gcCxkSlBL6", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVainar/status/1169321568280961027/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcCxkSlBL6", "media_key": "3_1169321565575667714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "944511701717848064", "id": "1169321568280961027"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169318635350974465"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:37:42.000Z", "text": "Hola @ColifaBack tengo un amigo que est\u00e1 re loco y se mand\u00f3 este video. https://t.co/8Wzi34ajem", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "1169222112483139584", "id": "1169318635350974465", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/8Wzi34ajem", "expanded_url": "https://twitter.com/creeper_return/status/1169318635350974465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Wzi34ajem", "media_key": "7_1169318543504093185"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168690837804539906"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Guri"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CRi33K2WM4", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelesokay/status/1168690837804539906", "display_url": "twitter.com/Angelesokay/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168975215403110405"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T19:53:04.000Z", "text": "Alg\u00fan suicida quer\u00e9s? No hay ninguno..  Todos como Guri c.....! https://t.co/CRi33K2WM4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2523667044", "id": "1168975215403110405", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168905306665037826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}, {"start": 114, "end": 127, "username": "FluminenseFC", "id": "34082314"}, {"start": 130, "end": 142, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}, {"start": 180, "end": 186, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}, {"start": 211, "end": 220, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 230, "probability": 0.5768, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/7MYXKDIsuH", "expanded_url": "https://twitter.com/Jogo_Extra/status/1168905306665037826", "display_url": "twitter.com/Jogo_Extra/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169072636942520321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T02:20:11.000Z", "text": "E assim, @MCrivella cometeu um crime ao desrespeitar a licita\u00e7\u00e3o que fala claramente em 20 anos IMPRORROG\u00c1VEIS. \n\n@FluminenseFC e @VascodaGama n\u00e3o v\u00e3o se levantar contra isso? E o @MP_RJ vai permitir?\n\nQuando \u00e9 @Flamengo e Maracan\u00e3, todos agem como le\u00f5es furiosos.\n\nCanalhas! https://t.co/7MYXKDIsuH", "public_metrics": {"retweet_count": 381, "reply_count": 133, "like_count": 1799, "quote_count": 65}, "author_id": "64458973", "id": "1169072636942520321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169324081046523905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:59:20.000Z", "text": "na prova de hj aprendi que sou burra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337726269", "id": "1169324081046523905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169319212118171651"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Aarom_Padilha", "id": "34698478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169322720162734080"], "lang": "hu", "created_at": "2019-09-04T18:53:56.000Z", "text": "@Aarom_Padilha Tomara vum", "in_reply_to_user_id": "34698478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "134381481", "id": "1169322720162734080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169317793671602176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FrancescoMusa", "id": "1340765167383158784"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "SantucciFulvio", "id": "2272893092"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169322698289364994"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T18:53:50.000Z", "text": "@FrancescoMusa @SantucciFulvio Perfetto. Andiamo a votare. \nP. S. Mi sembri molto contraddittorio. In ogni Tweet smentisci quello che hai scritto nel Tweet precedente. Ma probabilmente sono io a non capire. Buona serata.", "in_reply_to_user_id": "339977631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908951064", "id": "1169322698289364994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169091361888276480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cocha08248993", "id": "900515934707752960"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/pCcNYjg05a", "expanded_url": "https://twitter.com/mouseonthemoon/status/1169217424920653825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCcNYjg05a", "media_key": "3_1169217415521165312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169217424920653825"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T11:55:31.000Z", "text": "@Cocha08248993 @KikeBravoPrado Troll intentando pescar idiotas e ignorantes: https://t.co/pCcNYjg05a", "in_reply_to_user_id": "900515934707752960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18537210", "id": "1169217424920653825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169318013906182145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "meeryfuentess", "id": "1059537660178513921"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Nat_Eilan", "id": "1060149277429846016"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "intensitaxmaja", "id": "1068590037657403394"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "srtaa_paatri", "id": "1082096516389576706"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "akaladramas", "id": "1020655323697373184"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "paulagonu", "id": "715530558428864512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169318333633761281"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:36:30.000Z", "text": "@meeryfuentess @Nat_Eilan @intensitaxmaja @srtaa_paatri @akaladramas @paulagonu No quer\u00eda ponerlo explicitamente pero es eso. Le hacen eso a alguien con problemas y se suicida porque si ya jode la vida que 5/10/30 personas te hagan bullying en el colegio, imagina que lo hagan cientos e incluso miles", "in_reply_to_user_id": "1059537660178513921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942394566631665664", "id": "1169318333633761281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169316612362637312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nat_Eilan", "id": "1060149277429846016"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "peppalacerdaa", "id": "942394566631665664"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "intensitaxmaja", "id": "1068590037657403394"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "srtaa_paatri", "id": "1082096516389576706"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "akaladramas", "id": "1020655323697373184"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "paulagonu", "id": "715530558428864512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169318013906182145"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:35:14.000Z", "text": "@Nat_Eilan @peppalacerdaa @intensitaxmaja @srtaa_paatri @akaladramas @paulagonu pues yo veo m\u00e1s grave esto, porque se est\u00e1 yendo en masa a por una chica que lo est\u00e1 pasando fatal con todo este acoso que est\u00e1 recibiendo. Luego cuando alguien se suicida nos llevamos las manos a la cabeza, pero mira lo que hacen.", "in_reply_to_user_id": "1060149277429846016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1059537660178513921", "id": "1169318013906182145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "author_id": "44927867", "id": "1168263774421311490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169233211572006913"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T12:58:15.000Z", "text": "Aceptando mi rol de perdedor en la sociedad \ud83d\udc4d https://t.co/7Elz7R9TKX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "795384455942770688", "id": "1169233211572006913", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/7Elz7R9TKX", "expanded_url": "https://twitter.com/Payramo/status/1169233211572006913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Elz7R9TKX", "media_key": "3_1169233201593819136"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169297206802833411"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:12:33.000Z", "text": "El peluquero canino me dijo que se nota que estuve cepillando poco el pelo de la perra. Lo hizo con mirada sentenciosa y como quien ignora displicentemente mis numerosos logros y m\u00e9ritos individuales.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 10, "like_count": 310, "quote_count": 0}, "author_id": "217196502", "id": "1169297206802833411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Scott"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "krakoa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169314547490066432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:21:27.000Z", "text": "todos sabiam que os mutantes ia morrer , por isso o Scott disse pra nao levar as flores de krakoa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2823554571", "id": "1169314547490066432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9291, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169313760319889409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:18:19.000Z", "text": "Acabei de morrer para o pior jogador do Brasil, o pior!!!\nIncr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3007954577", "id": "1169313760319889409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 74, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "Arg"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "AnimalesSueltos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169076894828044289"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T02:37:06.000Z", "text": "Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con credibilidad ante los pa\u00edses desarrollados y en crecimiento.\nNegociar con delincuentes es suicida y el Pa\u00eds nunca tendr\u00e1 una democracia verdadera.\n#AnimalesSueltos", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "480135562", "id": "1169076894828044289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169271287748923392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169308678555656192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:58:08.000Z", "text": "Lo que Bolsonaro logr\u00f3: Ahora Pi\u00f1era est\u00e1 obligado a defender p\u00fablicamente a Bachelet, y a criticar a un presidente que le era estrat\u00e9gico. La alternativa es abrir otro flanco interno para un gobierno que ya tiene demasiados. Con estos amigos, Pi\u00f1era no necesita enemigos.", "in_reply_to_user_id": "15224403", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "author_id": "15224403", "id": "1169308678555656192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169295865036574722"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169296209284124672"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:08:35.000Z", "text": "Ya veremos. Yo estoy convencido de que har\u00e1 buena taquilla. Escuadr\u00f3n Suicida es un \u00f1ordo gordo y gan\u00f3 + 700 millones. https://t.co/wviWD1X79c", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "810551502066556932", "id": "1169296209284124672", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/wviWD1X79c", "expanded_url": "https://twitter.com/Flow28364984/status/1169295865036574722", "display_url": "twitter.com/Flow28364984/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169292361152847873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cochiseATM", "id": "881647762172981249"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 M\u00aa Garc\u00eda"}, {"start": 252, "end": 266, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez de Leon"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/GxZPokAgEH", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosAtMad/status/1169317519376683009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GxZPokAgEH", "media_key": "3_1169317513714425858"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/GxZPokAgEH", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosAtMad/status/1169317519376683009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GxZPokAgEH", "media_key": "3_1169317513714372609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169317519376683009"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:33:16.000Z", "text": "@cochiseATM El club muere el 26/6/87, cuando Gil es elegido con el apoyo de Jos\u00e9 M\u00aa Garc\u00eda y el reclamo de Futre.\nLa maquinaria de latrocinio, como en otros populismos, fue imparable a partir de esa fecha. \nSin haber cumplido los 20, vot\u00e9 por correo a Sanchez de Leon \u2b07\ufe0f https://t.co/GxZPokAgEH", "in_reply_to_user_id": "881647762172981249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "95258539", "id": "1169317519376683009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4803, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edos"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5034, "type": "Place", "normalized_text": "Arroyos"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4187, "type": "Place", "normalized_text": "Scioli"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4658, "type": "Person", "normalized_text": "Luj\u00e1n"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "SEIS"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EiW9L8fLeB", "expanded_url": "https://twitter.com/horacio_arevalo/status/1169281113233199106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiW9L8fLeB", "media_key": "3_1169281105972932608"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EiW9L8fLeB", "expanded_url": "https://twitter.com/horacio_arevalo/status/1169281113233199106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiW9L8fLeB", "media_key": "3_1169281106035781632"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EiW9L8fLeB", "expanded_url": "https://twitter.com/horacio_arevalo/status/1169281113233199106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiW9L8fLeB", "media_key": "3_1169281105981259776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169281113233199106"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:08:36.000Z", "text": "Si dejan de hacer mantenimiento a los R\u00edos o Arroyos, las Ciudades se inundan. Como paso en el 2014 con Scioli, Luj\u00e1n se inund\u00f3 SEIS VECES y miles de personas perdieron el fruto de 20-30 a\u00f1os de trabajo!. ESO ES EL PERONISMO! HAY QUE SER SUICIDA PARA VOTARLOS! https://t.co/EiW9L8fLeB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171285514", "id": "1169281113233199106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169239190892089345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169318160186716160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:35:48.000Z", "text": "pisa mesmo mas pf depois cuida dele eu t\u00f4 implorando https://t.co/MW8p7FW3f7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417785565", "id": "1169318160186716160", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/MW8p7FW3f7", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1169239190892089345", "display_url": "twitter.com/EliteNetflixBR\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169314259047768065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "peppalacerdaa", "id": "942394566631665664"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "meeryfuentess", "id": "1059537660178513921"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "intensitaxmaja", "id": "1068590037657403394"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "srtaa_paatri", "id": "1082096516389576706"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "akaladramas", "id": "1020655323697373184"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "paulagonu", "id": "715530558428864512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169316612362637312"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:29:39.000Z", "text": "@peppalacerdaa @meeryfuentess @intensitaxmaja @srtaa_paatri @akaladramas @paulagonu Yo tampoco defiendo esas cosas pero sinceramente me parece m\u00e1s grave lo de ella, porque nunca se sabe hasta que punto puede llegar su obsesi\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "942394566631665664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060149277429846016", "id": "1169316612362637312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 190, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "Magdalena Contreras"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Jefa Hera"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dackTgM8cm", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1169316492535635968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dackTgM8cm", "media_key": "7_1169316217129263104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169316492535635968"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:29:11.000Z", "text": "\"AGARRENLO!\" \nAMAGA CON SUICIDARSE, ACABA DESNUDO\u2026 Y LANZ\u00c1NDOSE a un \u00c1RBOL\nAgentes de @SSP_CDMX evitaron as\u00ed q este hombre se lanzara desde all\u00e1 arriba.\nSon Polic\u00edas de la Magdalena Contreras.\nLa Jefa Hera moviliz\u00f3 a unos 20 elementos, bomberos, rescatistas...\nAs\u00ed acab\u00f3 todo! https://t.co/dackTgM8cm", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 63, "like_count": 244, "quote_count": 17}, "author_id": "95338132", "id": "1169316492535635968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8713, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/IcDY0VJQyC", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168939442180100098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcDY0VJQyC", "media_key": "3_1168939435888713729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168939442180100098"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-03T17:30:55.000Z", "text": "Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE https://t.co/IcDY0VJQyC", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 364, "quote_count": 134}, "author_id": "9612112", "id": "1168939442180100098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169310775397277697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "GZamoraSDE", "id": "208612518"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169315417845829632"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:24:55.000Z", "text": "@AnitaZenOk @GZamoraSDE @JuanGrabois No se olviden que primero tenemos que ganar las elecciones.", "in_reply_to_user_id": "4195855403", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "977568622536282112", "id": "1169315417845829632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169040214007996416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tvbrasilgov", "id": "18912498"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 28, "end": 34, "username": "govbr", "id": "861707648584085504"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.537, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 257, "end": 282, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroPresidenteAte2026"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 283, "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169053366351257600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T01:03:37.000Z", "text": "@tvbrasilgov @jairbolsonaro @govbr A imprensa comunista n\u00e3o sabe o que \u00e9 PATRIOTISMO e amor a o Brasil Independente e j\u00e1 est\u00e3o criticando e o comparando ao Collor. O que seria da esquerda sem a imprensa vermelha c\u00famplice de crime cibern\u00e9tico e caluniosa. \n#BolsonaroPresidenteAte2026", "in_reply_to_user_id": "18912498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "474080988", "id": "1169053366351257600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4028, "type": "Organization", "normalized_text": "Btcotton"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "BtTechnology"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Btcotton"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/cH2LMd6RER", "expanded_url": "https://twitter.com/ganeshnanote/status/1169163402356256768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cH2LMd6RER", "media_key": "3_1169163376091467776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169163402356256768"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-04T08:20:51.000Z", "text": "My beautiful #Btcotton crop. It is my hard work, support of nature,  my healthy soil,right believe of BtTechnology . If all is ok I will get bumper yield. https://t.co/cH2LMd6RER", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 147, "quote_count": 6}, "author_id": "2357589552", "id": "1169163402356256768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "cecodap", "id": "52153180"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 255, "tag": "LaFuerzaEsLaUni\u00f3n"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lAqlKrqQg6", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cD_WgzE4NDExOTN8MU95S0Fld1lhRURLYq60e4rzS8DfeDcrt9WOnhBqeIJvCfn6_nbgOEMt5n5s", "display_url": "pscp.tv/w/cD_WgzE4NDEx\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bHfEgoZSqC", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuoTorrealba/status/1169291667054243845/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHfEgoZSqC", "media_key": "3_1169291658644664320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169291667054243845"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:50:32.000Z", "text": "Dr. @abelsaraiba\n, psic\u00f3logo de @cecodap: \"846mil ni\u00f1os han perdido contacto con uno de sus padres por la emigraci\u00f3n; Se incrementan casos de riesgo suicida, depresi\u00f3n y ansiedad infantil por la crisis\". \u00d3igalo a partir del minuto 38 en #LaFuerzaEsLaUni\u00f3n: https://t.co/lAqlKrqQg6 https://t.co/bHfEgoZSqC", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "496493810", "id": "1169291667054243845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ZNCUXNESij", "expanded_url": "https://twitter.com/DJBNMARTINS/status/1167291117454290944", "display_url": "twitter.com/DJBNMARTINS/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169253895257899008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:20:26.000Z", "text": "gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espirituais em ilhas e tal... tenho medo do Jared Leto https://t.co/ZNCUXNESij", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 3}, "author_id": "1001605197767020545", "id": "1169253895257899008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169312503278571520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.3461, "type": "Place", "normalized_text": "hena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169315206784327680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:24:04.000Z", "text": "@heartyler E pior que a teoria foi por causa de uma tatuagem de hena que \u00e9 popularmente la usado em festas comemorativas, inclusive casamentos kkkk dai pegaram so o \u201cinclusive casamento\u201d e esqueceram que o ano novo tava chegando", "in_reply_to_user_id": "853701482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2474732832", "id": "1169315206784327680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9331, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/9YUS6HE81k", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyMeza8/status/1169284061241729026/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YUS6HE81k", "media_key": "7_1169284014643060736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169284061241729026"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:20:19.000Z", "text": "\u00a1Ha llegado el primer teaser para #BirdsOfPrey! \ud83d\udd25\ud83c\udfad https://t.co/9YUS6HE81k", "public_metrics": {"retweet_count": 772, "reply_count": 50, "like_count": 3113, "quote_count": 147}, "author_id": "394263283", "id": "1169284061241729026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "mackne"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/LylBVpzvGi", "expanded_url": "https://twitter.com/artbeomjun/status/1169284177746903040", "display_url": "twitter.com/artbeomjun/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169311735116947456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:10:17.000Z", "text": "Se eu ver uma hard da mackne line do x1 eu enforcou a bendita https://t.co/LylBVpzvGi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169040578060922880", "id": "1169311735116947456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169314216727207937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arioldo", "id": "56819028"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169314489562554368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:21:13.000Z", "text": "@arioldo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d acabou. essa gera\u00e7\u00e3o \u00e9 muito retardada.", "in_reply_to_user_id": "56819028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164678250", "id": "1169314489562554368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}, {"start": 240, "end": 253, "probability": 0.6153, "type": "Place", "normalized_text": "Angloamericana"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.7535, "type": "Place", "normalized_text": "UCI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169252481781719040"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:14:49.000Z", "text": "La salud en el Per\u00fa ha colapsado hace a\u00f1os, p\u00fablico y privado. Lo he padecido desde que Fabio naci\u00f3 hasta los 4 a\u00f1os, yendo a especialistas de cl\u00ednicas y hospitales. Una vez convulsion\u00f3 por virus en el cerebro. Lo saqu\u00e9 de emergencia de la Angloamericana, NO ten\u00edan cama en UCI", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 127, "like_count": 318, "quote_count": 13}, "author_id": "131331924", "id": "1169252481781719040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169279766660341760"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:03:15.000Z", "text": "\ud83d\udd36\u00bfConoces las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n,  te invitamos a aprender m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/9QslVUz4Ds", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "112811564", "id": "1169279766660341760", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/9QslVUz4Ds", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1169279766660341760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QslVUz4Ds", "media_key": "7_1169279208742359040"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169222868133130240"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T12:17:09.000Z", "text": "Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida: las bases emotivas son enviadas otra vez al matadero por unos l\u00edderes que acaban encarcelados\nhttps://t.co/miUMuW8XAg", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "309705905", "id": "1169222868133130240", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/miUMuW8XAg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.6191, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}, {"start": 137, "end": 161, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "MickeyMouseExtraCrujiente"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "MhhRiqu\u00edsimo"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "Ratatouille"}, {"start": 191, "end": 209, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "ALaGrandeLePuseCuca"}, {"start": 247, "end": 255, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "Pobrecita"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "RataPapaFrita"}, {"start": 100, "end": 135, "tag": "SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceiteHirviendo"}, {"start": 136, "end": 162, "tag": "MickeyMouseExtraCrujiente"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "MhhRiqu\u00edsimo"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "Ratatouille"}, {"start": 190, "end": 210, "tag": "ALaGrandeLePuseCuca"}, {"start": 211, "end": 228, "tag": "ComboConSorpresa"}, {"start": 229, "end": 245, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}, {"start": 246, "end": 256, "tag": "Pobrecita"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/idcRPg3WtH", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222685483851777"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T12:16:25.000Z", "text": "Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceiteHirviendo #MickeyMouseExtraCrujiente #MhhRiqu\u00edsimo #Ratatouille #ALaGrandeLePuseCuca #ComboConSorpresa #Im\u00e1genesFuertes #Pobrecita https://t.co/idcRPg3WtH", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 10}, "author_id": "176979194", "id": "1169222685483851777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169104351681548288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Senphyx", "id": "1099157743"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169259527423713280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:42:49.000Z", "text": "@Senphyx Jajajaja cuando mueres por falta de sentido com\u00fan  es porque ten\u00edas algo mal en la cabeza.", "in_reply_to_user_id": "1099157743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961444639881486336", "id": "1169259527423713280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal2023"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Vidal2023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169272202019123209"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:33:11.000Z", "text": "Les pregunto a todEs, si ganan, el 28 pasamos a la clandestinidad o arrancamos #Vidal2023 \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 235, "like_count": 642, "quote_count": 19}, "author_id": "905903657459343362", "id": "1169272202019123209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "cry"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169311253262737408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:08:22.000Z", "text": "El se llama cry y hace chistes suicidas", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 22, "like_count": 285, "quote_count": 4}, "author_id": "2993869862", "id": "1169311253262737408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169278687474331648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:58:57.000Z", "text": "Mi sim es un vampiro socorrista... El chiste se cuenta solo \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "953351265043574786", "id": "1169278687474331648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169092370744434695"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LucyPN", "id": "194639692"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "Lucy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169304801152262149"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:42:43.000Z", "text": "@LucyPN Lucy que historia tan bella, los caminos de Dios no son nuestros caminos, el sabe mejor que nosotros que es lo que m\u00e1s nos conviene, c\u00f3mo dijiste, la vida es un regalo, por eso el suicidio es tirarle a Dios en la cara el regalo de la vida", "in_reply_to_user_id": "194639692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122183367674540035", "id": "1169304801152262149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169310857026768896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T18:06:47.000Z", "text": "me cago de rir toda vez q lembro do carlinhos maia falando \"pergunta pra uma mulher de 72 anos se ela se matou com 16 anos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008034329329635329", "id": "1169310857026768896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "author_id": "378857736", "id": "1167109308313735169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169287817954037761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:35:14.000Z", "text": "Se voc\u00ea nunca roubou um carro\nMatou algu\u00e9m\nOu trocou tiros com a pol\u00edcia\nVoc\u00ea jogou GTA do jeito errado kk https://t.co/YFLLp1Sjfq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "842698224406319106", "id": "1169287817954037761", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/YFLLp1Sjfq", "expanded_url": "https://twitter.com/NORMANDIEAV3/status/1164928018730508288", "display_url": "twitter.com/NORMANDIEAV3/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169232016174399489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.7483, "type": "Other", "normalized_text": "cokeworld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169236614025023495"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T13:11:46.000Z", "text": "@pxshrepulse ou q todo mar vira coca cola ai varias navega\u00e7\u00f5es de mentos come\u00e7am a naufragar\n\na humanidade vivencia cokeworld", "in_reply_to_user_id": "2918894272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460260686", "id": "1169236614025023495"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "kirchnersimo"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "House of Cards"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169309171466080258"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:00:05.000Z", "text": "tendr\u00edan que hacer una serie sobre el kirchnersimo as\u00ed onda bien House of Cards, ser\u00eda lo +, la rompemos everywhere", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "291140805", "id": "1169309171466080258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169305779742150661"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T17:46:37.000Z", "text": "Gli unici due renziani del governo sono E. Bonetti e L. Guerini.\nGli altri sette sono tutti della nomenclatura bersaniana e zingarettiana. Con Speranza (LeU???) che andarono via dal PD causa Renzi.\nCi sar\u00e0 da ballare.\n\n#governogiallorosso #ministri", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 238, "tag": "governogiallorosso"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "ministri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 9, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "author_id": "2414070806", "id": "1169305779742150661"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169306546716762113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:49:40.000Z", "text": "aquela cena de filme noir onde o detetive particular que aparentemente resolveu o caso de quem matou o marido da vi\u00fava sensual que entrou chorando no seu escrit\u00f3rio come\u00e7a a ficar em d\u00favida se n\u00e3o haveria algo mais na hiat\u00f3ria enquanto bebe whisky no bar de um amigo https://t.co/JRp01QgrDx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1589901085", "id": "1169306546716762113", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JRp01QgrDx", "expanded_url": "https://twitter.com/nollywoodroll/status/1169061071723859969", "display_url": "twitter.com/nollywoodroll/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "id": "1167173466694586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8335, "type": "Place", "normalized_text": "Campo Grande"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/JVrSu8vtLo", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/adelio-quer-ajuda-da-defensoria-publica-para-ser-transferido/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/adelio-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/adelio-quer-ajuda-da-defensoria-publica-para-ser-transferido/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169303159799500801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:36:12.000Z", "text": "Ad\u00e9lio diz querer deixar o pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima de Campo Grande por causa de \u201cinvestidas sat\u00e2nicas da ma\u00e7onaria\u201d. https://t.co/JVrSu8vtLo", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 46, "like_count": 88, "quote_count": 5}, "author_id": "2880932962", "id": "1169303159799500801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/rGXAirMNx6", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169253554684645376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGXAirMNx6", "media_key": "13_1169235490261876737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169253554684645376"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-04T14:19:05.000Z", "text": "Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn las im\u00e1genes grabadas puede ver al roedor pasearse por el \u00e1rea donde se preparan la hamburguesas, mientras los clientes lamentan la situaci\u00f3n https://t.co/rGXAirMNx6", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 20, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "author_id": "100731315", "id": "1169253554684645376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169269095931555841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169269097730912259"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T15:20:51.000Z", "text": "A estreiteza do pensamento (e da classe) mora nos detalhes, mora na puls\u00e3o suicida do \"vem, meteoro\", na puls\u00e3o genocida \"meritocr\u00e1tica\" do \"sele\u00e7\u00e3o natural\".", "in_reply_to_user_id": "747620138631962624", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "747620138631962624", "id": "1169269097730912259"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167887159367323649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-31T19:49:31.000Z", "text": "a \u00fanica coisa que um suicida queria ouvir, \u00e9 \"voc\u00ea \u00e9 importante pra mim\"", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "1076062493435457536", "id": "1167887159367323649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/FiKu0BGSRM", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167126169319350274"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:25:37.000Z", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Leitura importante pra quem acha que os EUA s\u00e3o um exemplo a ser seguido https://t.co/FiKu0BGSRM", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "66204196", "id": "1167126169319350274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jacob Rees-Mogg"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "House of Commons"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "Brexit"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7Bgejx8ZSr", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1169305373041405952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Bgejx8ZSr", "media_key": "13_1169182726995546112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169305373041405952"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-04T17:45:00.000Z", "text": "Jacob Rees-Mogg riles fellow MPs in the House of Commons with his laid-back pose during a key #Brexit debate https://t.co/7Bgejx8ZSr", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 30, "like_count": 103, "quote_count": 13}, "author_id": "1652541", "id": "1169305373041405952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167981197059854337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Karina"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Kari\u00eanina"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/oQduADbJmd", "expanded_url": "https://twitter.com/alesie/status/1167981197059854337", "display_url": "twitter.com/alesie/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168883853366308871"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-03T13:50:02.000Z", "text": "meu nome \u00e9 Karina pq meu pai queria dar nomes russos para os filhos mas n\u00e3o conseguiu convencer minha m\u00e3e a me chamar de Anna Kari\u00eanina, s\u00f3 pq ela era uma ad\u00faltera suicida. https://t.co/oQduADbJmd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 10}, "author_id": "9097152", "id": "1168883853366308871"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169290039437799424"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-04T16:44:04.000Z", "text": "Governo Conte 2, il neo ministro Patuanelli (M5s) avvicinato da un contestatore: \u201cDovevamo votare, venduti\u201d https://t.co/24PmvwL3ni", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 155, "like_count": 308, "quote_count": 31}, "author_id": "52424550", "id": "1169290039437799424", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/24PmvwL3ni", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/09/04/governo-conte-2-il-neo-ministro-patuanelli-m5s-avvicinato-da-un-contestatore-dovevamo-votare-venduti/5430682/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/09/04/gov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/09/04/governo-conte-2-il-neo-ministro-patuanelli-m5s-avvicinato-da-un-contestatore-dovevamo-votare-venduti/5430682/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169090510545391616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marianapassos_", "id": "38085382"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169131141112221700"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T06:12:40.000Z", "text": "@marianapassos_ Por doen\u00e7a terminal com certeza, mas eu acho que caso a pessoa passe por an\u00e1lises e chegue na conclus\u00e3o que realmente n\u00e3o quer mais viver ela tenha esse direito. \nNa verdade esse direito ela j\u00e1 tem, o estado s\u00f3 vai prover um sofrimento menor.", "in_reply_to_user_id": "38085382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323054324", "id": "1169131141112221700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kr23JyFkzs", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr23JyFkzs", "media_key": "3_1168947121824907267"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947129701851139"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-03T18:01:28.000Z", "text": "Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Ainda n\u00e3o se sabe qual o personagem que o ator vai interpretar. \nAlguns nomes do elenco s\u00e3o Margot Robbie, Viola Davis, Idris Elba, Nathan Fillion e Taika Waititi! \ud83d\ude31 https://t.co/Kr23JyFkzs", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 11, "like_count": 279, "quote_count": 123}, "author_id": "301705809", "id": "1168947129701851139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaxcala"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7946, "type": "Organization", "normalized_text": "SLP"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 260, "tag": "porM\u00e9xicoLibre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169214685217902592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T11:44:38.000Z", "text": "Ayer estuve en Tlaxcala, hoy voy a SLP porque no voy a dejar que  nos roben la esperanza. Seguir\u00e9 por M\u00e9xico ayudando a ciudadanos a organizarse, para que no se pierda la esperanza y  recordemos siempre qui\u00e9nes somos y qu\u00e9 podemos llegar a ser. #porM\u00e9xicoLibre", "public_metrics": {"retweet_count": 483, "reply_count": 1212, "like_count": 2514, "quote_count": 90}, "author_id": "97017966", "id": "1169214685217902592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "It"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsofPrey"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 203, "tag": "BirdsofPrey"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/DKRD2Ow3sN", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DKRD2Ow3sN", "media_key": "7_1169263844843241472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169303399134826496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:37:09.000Z", "text": "TEM QUE ACABAR OS PALHA\u00c7OS? \ud83e\udd21\ud83d\udd25 Arlequina avisa que est\u00e1 cansada de palha\u00e7os no teaser vazado de Aves de Rapina, que est\u00e1 sendo exibido exclusivamente nas sess\u00f5es de It: Cap\u00edtulo 2! Gostaram? #BirdsofPrey https://t.co/DKRD2Ow3sN", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 11}, "author_id": "2963868999", "id": "1169303399134826496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fMs3oYLoNX", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169243242384244737/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMs3oYLoNX", "media_key": "13_1169211215660408832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243242384244737"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-04T13:38:07.000Z", "text": "Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https://t.co/fMs3oYLoNX", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 20, "like_count": 124, "quote_count": 7}, "author_id": "100731315", "id": "1169243242384244737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169026977602383874"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8964, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "George del Castillo"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "La Molina"}, {"start": 134, "end": 154, "probability": 0.5217, "type": "Place", "normalized_text": "Karadura del Castillo"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "La Molina"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "Reyes"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/5OELm26o8E", "expanded_url": "http://archivo.peru21.pe/noticia/470257/denuncian-que-jorge-castilloregalo-lote-ex-conyuge", "display_url": "archivo.peru21.pe/noticia/470257\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/L7N4Yf2x9t", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1169113101939068928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7N4Yf2x9t", "media_key": "3_1169113098617114626"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/USnwLv6PoT", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1169026977602383874", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169113101939068928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T05:00:59.000Z", "text": "Siendo alcalde de Lima, el corrupto tio George del Castillo y sus complices alanistas usurparon 190 lotes de terreno en La Molina. El Karadura del Castillo le obsequio un lote de mil metros cuadrados en La Molina a su ex-esposa Reyes Lea: https://t.co/5OELm26o8E https://t.co/L7N4Yf2x9t https://t.co/USnwLv6PoT", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 24, "like_count": 226, "quote_count": 24}, "author_id": "1121158201", "id": "1169113101939068928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169274012926537729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169304602023477248"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-04T17:41:56.000Z", "text": "@jacintodevega https://t.co/CZEmKgz3ha", "in_reply_to_user_id": "997194099508867072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54680751", "id": "1169304602023477248", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/CZEmKgz3ha", "expanded_url": "https://twitter.com/FlecoRojo/status/1169304602023477248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CZEmKgz3ha", "media_key": "16_1169304593928466433"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.4357, "type": "Place", "normalized_text": "SalvadorAllende"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.334, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 75, "tag": "SalvadorAllende"}, {"start": 152, "end": 158, "tag": "Chile"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JrZzEFiFBc", "expanded_url": "https://twitter.com/jennyalvarezv/status/1169272238027223040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JrZzEFiFBc", "media_key": "3_1169272226576818177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169272238027223040"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:33:20.000Z", "text": "Hoy 4 de septiembre! Conmemoramos 49 a\u00f1os de la llegada de #SalvadorAllende a la Presidencia de la Rep\u00fablica. Recordamos su legado, valor y entrega por #Chile https://t.co/JrZzEFiFBc", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 296, "like_count": 68, "quote_count": 22}, "author_id": "138329350", "id": "1169272238027223040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169304128713109505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169304130227179520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:40:03.000Z", "text": "Em meses me senti bonita de verdade, mas hj olho para essa foto e vejo como eu estava abatida e magra na \u00e9poca \nTodo mundo elogiou mas ngm sabia que atr\u00e1s dessa maquiagem tinha uma garota de 19 anos desesperada querendo voltar a ver algo bom na vida", "in_reply_to_user_id": "1032150135835447296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1032150135835447296", "id": "1169304130227179520", "geo": {"place_id": "09633051f22c7276"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168644154152431618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169102421404082178"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T04:18:32.000Z", "text": "Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtico, ni caso les har\u00edan. Me recuerdan a la basura suicida cobarde q se llenaba la boca con la anemia infantil. https://t.co/0utVBhT2wJ", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "16129835", "id": "1169102421404082178", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0utVBhT2wJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1168644154152431618", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169299623363731456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169299626094211073"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:22:10.000Z", "text": "... si detectamos en el paciente ideas o conductas suicidas, debemos evaluar si su posible riesgo de muerte es mayor que el de la poblaci\u00f3n general. Tambi\u00e9n debemos valorar la intenci\u00f3n suicida actual as\u00ed como observar sus", "in_reply_to_user_id": "880826600937357314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880826600937357314", "id": "1169299626094211073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 215, "end": 228, "username": "gusgomez1701", "id": "253315622"}, {"start": 229, "end": 243, "username": "MabelLaraNews", "id": "135321834"}, {"start": 244, "end": 256, "username": "darcyquinnr", "id": "626592458"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6384, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nvkZrzEZOu", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoApostol/status/1169218116271923202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvkZrzEZOu", "media_key": "3_1169218089709375490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169218116271923202"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T11:58:16.000Z", "text": "#OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n (calle 17, carrera Octava, Bogot\u00e1). Una vez se le cay\u00f3 un suicida encima y le salv\u00f3 la vida. @gusgomez1701 @MabelLaraNews @darcyquinnr https://t.co/nvkZrzEZOu", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "author_id": "1368111229", "id": "1169218116271923202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 278, "username": "bancadaPSchile", "id": "548757389"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "Chile"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/buml8Xaif9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani_Cicardini/status/1169259243792416768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/buml8Xaif9", "media_key": "3_1169259232652353536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169259243792416768"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:41:42.000Z", "text": "El 4 de septiembre marc\u00f3 la historia de #Chile, el compa\u00f1ero Salvador Allende logra la presidencia de nuestro pa\u00eds, lo que da comienzo a cambios y logros en reivindicaciones populares. Sin duda un l\u00edder e inspiraci\u00f3n de la lucha por derechos sociales en todo el\ud83c\udf0e @bancadaPSchile https://t.co/buml8Xaif9", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 272, "like_count": 184, "quote_count": 24}, "author_id": "614452720", "id": "1169259243792416768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169298307149172737"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-04T17:16:55.000Z", "text": "/all REPORTA JUNGLE TROLL AI NA MORAL https://t.co/rs34O1bsD0", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 26, "like_count": 1226, "quote_count": 37}, "author_id": "878365015362949120", "id": "1169298307149172737", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/rs34O1bsD0", "expanded_url": "https://twitter.com/SorakaAgressiva/status/1169298307149172737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rs34O1bsD0", "media_key": "3_1169298283908538368"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169278264793280513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaConservadora", "id": "2892652929"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169287503649656832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:33:59.000Z", "text": "@DaConservadora \u00c9 a @taliriapetrone sem turbante? Igual at\u00e9 no pieguismo!Que gente chata do Krl!", "in_reply_to_user_id": "2892652929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "41504303", "id": "1169287503649656832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169299181338615808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:20:24.000Z", "text": "Vou descontar meu estresse xingando gente burra no free fire", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155630974", "id": "1169299181338615808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "El Principito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169300365617041408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:25:06.000Z", "text": "Dejens\u00e9 de joder con El Principito que es un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "117905857", "id": "1169300365617041408", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169230107061489665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T12:45:55.000Z", "text": "s\u00f3 consigo pensar nos familiares dessa guria que se matou, s\u00e9rio, e ainda mais vendo onde eu passo, o qu\u00e3o estranho o lugar est\u00e1. Geral de luto. que Deus conforte o cora\u00e7\u00e3o de cada um", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2918604984", "id": "1169230107061489665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 198, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169119800355938304"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T05:27:36.000Z", "text": "\u201cLa revoluci\u00f3n no implica destruir sino construir, no implica arrasar sino edificar; y el pueblo chileno est\u00e1 preparado para esa gran tarea en esa hora trascendente de nuestra vida\u201d. Salvador Allende, 4 de septiembre 1970.", "public_metrics": {"retweet_count": 974, "reply_count": 692, "like_count": 3672, "quote_count": 142}, "author_id": "68917670", "id": "1169119800355938304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169297034853195776"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-04T17:11:52.000Z", "text": "https://t.co/qNEIEuAZuU", "public_metrics": {"retweet_count": 631, "reply_count": 324, "like_count": 2858, "quote_count": 714}, "author_id": "147188522", "id": "1169297034853195776", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qNEIEuAZuU", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasMorlaAb/status/1169297034853195776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNEIEuAZuU", "media_key": "7_1169296774600843265"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/OMSCzLLDpm", "expanded_url": "http://bit.ly/2HIPBpe", "display_url": "bit.ly/2HIPBpe"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/o8gtQ33I9N", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1169233653194358784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o8gtQ33I9N", "media_key": "3_1169232058989842433"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169233653194358784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T13:00:00.000Z", "text": "Bolsonaro arremete contra Bachelet y asegura que \"se le olvida que su pa\u00eds no es una Cuba gracias a quienes tuvieron el coraje de detener a la izquierda en 1973\" https://t.co/OMSCzLLDpm https://t.co/o8gtQ33I9N", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 437, "like_count": 1497, "quote_count": 282}, "author_id": "3222731", "id": "1169233653194358784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169150067896401921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fonsodiaz8", "id": "400716254"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "nonogracias", "id": "1420498093573816323"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "evaxpov", "id": "1029034543301488641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296615829573634"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:10:12.000Z", "text": "@fonsodiaz8 @nonogracias @evaxpov Buah por ah\u00ed me puedo tirar y morirme?", "in_reply_to_user_id": "400716254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "414857195", "id": "1169296615829573634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "author_id": "1081974090922184704", "id": "1168735330222190592", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8687, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169298458819387395"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:17:31.000Z", "text": "Se existe trilha sonora mais ic\u00f4nica que a de Esquadr\u00e3o Suicida, eu desconhe\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1112116230268350464", "id": "1169298458819387395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "missao"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3692, "type": "Person", "normalized_text": "missao"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "scott"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/zvHQNwVgfs", "expanded_url": "https://t.co/zvHQNwVgfs", "display_url": "t.co/zvHQNwVgfs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169299616820543488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T17:22:07.000Z", "text": "ter cumprido a missao nao valeu de nada nego?? morreram mas terminaram a missao, desde o come\u00e7o sabiamos que eles poderiam nao voltar o proprio scott fala, foi uma missao suicida https://t.co/zvHQNwVgfs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2823554571", "id": "1169299616820543488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 94, "username": "Salud", "id": "3118881"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/gDGAHOkmNV", "expanded_url": "https://sentidodemujer.com/saludmental/causas-del-suicidio-y-comportamiento-suicida/", "display_url": "sentidodemujer.com/saludmental/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169250968589996039"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:08:49.000Z", "text": "Principales Causas del Suicidio y el Comportamiento Suicida https://t.co/gDGAHOkmNV v\u00eda @Salud Mental", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "977206284914216960", "id": "1169250968589996039"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169299620457005059"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169299623363731456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:22:09.000Z", "text": "Un mal diagn\u00f3stico aumenta el riesgo de muerte por suicidio. Esto ocurre as\u00ed porque pueden no tomarse las medidas adecuadas para el cuidado y el tratamiento que el paciente requiere...", "in_reply_to_user_id": "880826600937357314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880826600937357314", "id": "1169299623363731456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169275530232979456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:46:25.000Z", "text": "prot\u00e9geme el amor,\n\n-dedos que acarician\nla boca vencida-\n\neres m\u00e1s que herida,\nentre el temblor y el amor,\nvoy contigo a la deriva\n\nprot\u00e9geme,\nprot\u00e9geme,\nprot\u00e9geme el peque\u00f1o beso suicida\n\nporque ah\u00ed dentro\n                             t\u00fa,\n\nt\u00fa...\n     vida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "139490963", "id": "1169275530232979456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LeamosJuntos"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "Recomendad\u00edsimo"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/bUShpJiVE8", "expanded_url": "https://twitter.com/jmruizmachado/status/1168660875349307400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUShpJiVE8", "media_key": "3_1168660864976769025"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168660875349307400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T23:04:00.000Z", "text": "#LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. De principio a fin. La complicidad de un sistema educativo con los acosadores es atroz. Los padres de la v\u00edctima pasan a ser victimarios. #Recomendad\u00edsimo https://t.co/bUShpJiVE8", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "157700651", "id": "1168660875349307400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169296659593015302"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296890183213058"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:11:17.000Z", "text": "@Arrowverso No lo creo", "in_reply_to_user_id": "810551502066556932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162768547606683648", "id": "1169296890183213058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.6568, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 22, "end": 46, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/j7gEwDQctf", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1169280518694875136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/j7gEwDQctf", "media_key": "7_1169280425547771904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169280518694875136"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:06:14.000Z", "text": "[LO \u00daLTIMO] Congreso| Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n aprob\u00f3 investigar a encuestadoras \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/j7gEwDQctf", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 298, "like_count": 419, "quote_count": 88}, "author_id": "248692867", "id": "1169280518694875136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169297527574880256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169297685947527168"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:14:27.000Z", "text": "@Tupapasoyyo19 Nadie lo hace", "in_reply_to_user_id": "731502589855027200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955797667", "id": "1169297685947527168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169296986048258048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "silviabroome", "id": "191451135"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169297749231243264"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:14:42.000Z", "text": "@silviabroome Adem\u00e1s que no hab\u00eda necesidad de meter a Harley ah\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "191451135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91967823", "id": "1169297749231243264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168192803899359233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169297127165583360"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:12:14.000Z", "text": "Una persona acusa a otra de violaci\u00f3n. Lo hace en redes sociales, donde espera que sirva para algo. Otra gente pierde un poco el miedo y cuenta su historia. https://t.co/IImJYfEjQQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "455908219", "id": "1169297127165583360", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/IImJYfEjQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafa_SK1/status/1168192803899359233", "display_url": "twitter.com/Rafa_SK1/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169295106047954944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "silviabroome", "id": "191451135"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296702802579457"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:10:33.000Z", "text": "@silviabroome Es mi grupo superheroico preferido y tengo cero ganas de ver la peli. Es triste.", "in_reply_to_user_id": "191451135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "91967823", "id": "1169296702802579457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 227, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "MexicoEsProvida"}, {"start": 256, "end": 266, "probability": 0.6773, "type": "Organization", "normalized_text": "ProLibertad"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 228, "tag": "MexicoEsProvida"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/sJMAinL0iP", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiohuidobro/status/1168953209714597888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJMAinL0iP", "media_key": "3_1168953197437816833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168953209714597888"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T18:25:37.000Z", "text": "Aborto libre. P\u00fablico. Seguro. Gratuito. Universal. Sin preguntas. Accesible. Higi\u00e9nico. Garantizado por encima de la objeci\u00f3n de conciencia. Aborto libre es democracia, vida, dignidad y autodeterminaci\u00f3n. Quiz\u00e1 #MexicoEsProvida , pero quien esto firma es ProLibertad. Ni modo. https://t.co/sJMAinL0iP", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 41, "like_count": 368, "quote_count": 11}, "author_id": "989130625", "id": "1168953209714597888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169296209284124672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169296480500408320"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:09:40.000Z", "text": "@Arrowverso Si pero era escuadr\u00f3n suicida, algo conocido y que a la gente le gusta, birds of prey es otra cosa", "in_reply_to_user_id": "810551502066556932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162768547606683648", "id": "1169296480500408320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168772389896904704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168965720228716545"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T19:15:20.000Z", "text": "A ver se\u00f1ores:\n\u00bfSomos conscientes de que nuestra deuda alcanza los 1,7 billones de euros?\n1.700.000.000.000.000 de euros https://t.co/OngxxPcOM1", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 21, "like_count": 47, "quote_count": 4}, "author_id": "1321004695", "id": "1168965720228716545", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/OngxxPcOM1", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseContado/status/1168772389896904704", "display_url": "twitter.com/JoseContado/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169268331758653441"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:17:48.000Z", "text": "Puse un mensaje de buenos dias en el grupo familiar... Ahora todos me estan llamando para saber si me encuentro bien, creo que lo tomaron m\u00e1s como una nota suicida. Estoy chingandome unos chilaquiles by the waaay...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "55074836", "id": "1169268331758653441", "geo": {"place_id": "7efb0e99097064ea"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema Tom\u00e1s"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00c1YASE"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vmTU2k9kj5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/zulema-tomas-son-1200-los-bebes-prematuros-fallecidos-hasta-la-fecha/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/zulem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/zulema-tomas-son-1200-los-bebes-prematuros-fallecidos-hasta-la-fecha/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169036933491830785"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T23:58:19.000Z", "text": "Zulema Tom\u00e1s: Son 1200 los beb\u00e9s prematuros fallecidos hasta la fecha - Expreso\nY qu\u00e9 demonios espera para RENUNCIAR! Tuvo que esperar que sean m\u00e1s de MIL para denunciar! Pens\u00f3 que ser pobres los hac\u00eda invisibles? Tenga un poco de sangre en la cara! V\u00c1YASE https://t.co/vmTU2k9kj5", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "author_id": "1237286593", "id": "1169036933491830785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169295498966118401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295865036574722"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:07:13.000Z", "text": "@Arrowverso Buena taquilla? Jajaja ojal\u00e1 sea sarcasmo", "in_reply_to_user_id": "810551502066556932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1162768547606683648", "id": "1169295865036574722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 49, "username": "elpais", "id": "346733357"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169204821628542976"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T11:05:26.000Z", "text": "Aclaraci\u00f3n respecto a las intoxicaciones. @elpais no me ha echado ni represaliado.  Me he ido pac\u00edfica y voluntariamente. Todav\u00eda no s\u00e9 d\u00f3nde voy a escribir. Agradezco mucho las pruebas de cari\u00f1o y de respeto.", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 162, "like_count": 1209, "quote_count": 29}, "author_id": "306414975", "id": "1169204821628542976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168885689791975429"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T13:57:19.000Z", "text": "Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental.\n\nPrevenci\u00f3n del suicidio #Hablemos https://t.co/kDWkqnbYPM", "entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 210, "tag": "Hablemos"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kDWkqnbYPM", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1168885689791975429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDWkqnbYPM", "media_key": "3_1168885683668340736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "208719753", "id": "1168885689791975429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "lang": "es", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8518, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010", "id": "1099302835139825664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169292631488286722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FernandoFGR1", "id": "1130483221932716033"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AnaDelOlmo10", "id": "1105269764488916997"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "thomasbauer1960", "id": "969754741"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295420276858881"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:05:27.000Z", "text": "@FernandoFGR1 @AnaDelOlmo10 @thomasbauer1960 No puede ser tener convicciones y actuar as\u00ed xq es suicida, a las pruebas me remito", "in_reply_to_user_id": "1130483221932716033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "344715663", "id": "1169295420276858881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 183, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "proc\u00e9s"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.6179, "type": "Other", "normalized_text": "Onze19"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "tsunami"}, {"start": 184, "end": 191, "tag": "proc\u00e9s"}, {"start": 192, "end": 198, "tag": "Torra"}, {"start": 199, "end": 209, "tag": "Catalunya"}, {"start": 210, "end": 217, "tag": "Onze19"}, {"start": 218, "end": 222, "tag": "11S"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "EstadoDeDerecho"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/LhPcrw286o", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169295235878461441"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T17:04:43.000Z", "text": "La amenaza del #tsunami secesionista, \"como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata: salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida...\" https://t.co/LhPcrw286o @LaVanguardia #proc\u00e9s #Torra #Catalunya #Onze19 #11S #EstadoDeDerecho", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "258904527", "id": "1169295235878461441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8907, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Noticias24siete"}, {"start": 38, "end": 48, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 57, "end": 74, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/KaknDAxiPe", "expanded_url": "https://bit.ly/2lRPn6W", "display_url": "bit.ly/2lRPn6W"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/nEWXiPOrsi", "expanded_url": "https://twitter.com/soy24siete/status/1169293667145789440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nEWXiPOrsi", "media_key": "3_1169293660481081344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169293667145789440"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:58:29.000Z", "text": "#Noticias24siete\n\u2b55James Gunn ficha al #DoctorWho para su #Escuadr\u00f3nSuicida\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1https://t.co/KaknDAxiPe https://t.co/nEWXiPOrsi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3664658293", "id": "1169293667145789440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169285746592768000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caparrones", "id": "344715663"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "AnaDelOlmo10", "id": "1105269764488916997"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "thomasbauer1960", "id": "969754741"}], "annotations": [{"start": 296, "end": 297, "probability": 0.9518, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169292631488286722"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:54:22.000Z", "text": "@caparrones @AnaDelOlmo10 @thomasbauer1960 Puedes tener muchas convicciones, pero si eres un pusil\u00e1nime y un acomplejado, nunca las pondr\u00e1s en pr\u00e1ctica.En realidad, estas reconociendo las superioridad moral del enemigo, y esa es, desafortunadamente, la historia de la traici\u00f3n a sus votantes del PP.", "in_reply_to_user_id": "344715663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1130483221932716033", "id": "1169292631488286722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "author_id": "23941036", "id": "1167071533711396864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MISiKjqzNR", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-servicio-de-salud-de-castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-%E2%80%98prevenci%C3%B3n-e-intervenci%C3%B3n-en", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/DZWb22fr5s", "expanded_url": "https://twitter.com/jfdezsanz/status/1168830660909371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZWb22fr5s", "media_key": "3_1168830656203370498"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168830660909371392"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T10:18:40.000Z", "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\nhttps://t.co/MISiKjqzNR https://t.co/DZWb22fr5s", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "317909702", "id": "1168830660909371392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169083397081305088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marimarry", "id": "1440303690867376134"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169167077833347073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T08:35:28.000Z", "text": "@marimarry E honestamente n\u00e3o acho que terapia resolve. Eu n\u00e3o sei como resolver isso.\nS\u00f3 sei que pra mim e pra 99% das pessoas que conhe\u00e7o, piorou muito o quadro. E foram v\u00e1rios rem\u00e9dios. Por isso fui fazer pesquisas sobre.", "in_reply_to_user_id": "1915734362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099259383", "id": "1169167077833347073", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169273933339561985"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T15:40:04.000Z", "text": "RECIEN AHORA,QUE PAYASOS. ESTO NO ES DE HOY. NO CULPEM OS  A OTROS DE LA INCAPACIDAD DE TU AMO EL COBARDE SUICIDA, LADRON . DESDE 30 A\u00d1OS ATRAS. OPORTUNISTAS Y SENSACIONALISTAS https://t.co/npM4iOXHXE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "id": "1169273933339561985", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/npM4iOXHXE", "expanded_url": "https://twitter.com/elhigadodmarita/status/1169268260954660864", "display_url": "twitter.com/elhigadodmarit\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070", "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 215, "end": 230, "username": "gladys_serrano", "id": "136128214"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.557, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.4278, "type": "Other", "normalized_text": "MetroCDMX"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 241, "tag": "MetroCDMX"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/RKEjxHAeDK", "expanded_url": "http://ow.ly/NLir30ptwDC", "display_url": "ow.ly/NLir30ptwDC", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/04/album/1567563596_643147.html?ssm=TW_AM_CM&hootPostID=30ecc211887267ab4de6f5d601dbf030"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mYdj6JxqSM", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_america/status/1169286937359933441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYdj6JxqSM", "media_key": "3_1169286928983830529"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mYdj6JxqSM", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_america/status/1169286937359933441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYdj6JxqSM", "media_key": "3_1169286928891568128"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mYdj6JxqSM", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_america/status/1169286937359933441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYdj6JxqSM", "media_key": "3_1169286928950288386"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mYdj6JxqSM", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_america/status/1169286937359933441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYdj6JxqSM", "media_key": "3_1169286928950288384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169286937359933441"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:31:44.000Z", "text": "El a\u00f1ejo cerebro del metro de Ciudad de M\u00e9xico | El subterr\u00e1neo que m\u00e1s transporta en Am\u00e9rica Latina celebra 50 a\u00f1os y afronta retos como la inseguridad y la obsolescencia tecnol\u00f3gica https://t.co/RKEjxHAeDK Fotos: @gladys_serrano #MetroCDMX https://t.co/mYdj6JxqSM", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 22, "like_count": 970, "quote_count": 137}, "author_id": "1244357988", "id": "1169286937359933441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 143, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 144, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/fw2F5Z4XbH", "expanded_url": "https://twitter.com/IoBittencourt/status/1169249691218907137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fw2F5Z4XbH", "media_key": "3_1169249684302499841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249691218907137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:03:44.000Z", "text": "Nem todo suicida \u00e9 silencioso.\n\nA maioria costuma deixar bem claro o seu n\u00edvel de esgotamento mental. \n\nEstejamos atentos nesse #SetembroAmarelo e nos outros meses tamb\u00e9m. https://t.co/fw2F5Z4XbH", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2777295019", "id": "1169249691218907137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169253081416110081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T14:17:12.000Z", "text": "Temos um governo que faz apologia a Pinochet. Insuport\u00e1vel para uma democracia. Inaceit\u00e1vel para um ser humano.", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 158, "like_count": 6829, "quote_count": 56}, "author_id": "224628959", "id": "1169253081416110081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3739, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/3OYn6DTawg", "expanded_url": "http://blgs.co/D05NP3", "display_url": "blgs.co/D05NP3"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0HLFPTT3tR", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1169286508643270656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HLFPTT3tR", "media_key": "3_1169286506386735104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169286508643270656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T16:30:02.000Z", "text": "Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito https://t.co/3OYn6DTawg https://t.co/0HLFPTT3tR", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99187264", "id": "1169286508643270656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168866935976730632"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-03T12:42:48.000Z", "text": "Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en nosotros mismos que nos falta empat\u00eda para preocuparnos por los dem\u00e1s. Que nos pasa ?\ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "author_id": "888935874", "id": "1168866935976730632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168947129701851139"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169291366045822977"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:49:20.000Z", "text": "puta que pariu bicho\nvou me prostituir pra dar dinheiro pra ele nao ter que pegar essa bomba??? https://t.co/LYCOWatHaO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "948587075502329857", "id": "1169291366045822977", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LYCOWatHaO", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139", "display_url": "twitter.com/doctorwhobrasi\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonswhys3"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 100, "tag": "13reasonswhys3"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/KPL9ndsdok", "expanded_url": "https://twitter.com/leirielyxxx/status/1166189017613983744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPL9ndsdok", "media_key": "16_1166189009175031808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166189017613983744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T03:21:43.000Z", "text": "\u201ceu quero acreditar q o clay n matou o bryce. pq se ele matou, foi por minha causa\u201d  #13reasonswhys3 \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK QUEM EH VC NA FILA DO P\u00c3O KERIDAAAHHH KKKKK https://t.co/KPL9ndsdok", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2535075221", "id": "1166189017613983744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "Dia7EuVouDePreto"}, {"start": 209, "end": 227, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169280546427604994"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:06:21.000Z", "text": "A ditadura chilena exilou 200 mil, torturou 40 mil e matou 3000. Bolsonaro defendeu o indefens\u00e1vel regime assassino de Pinochet e seus eleitores n\u00e3o se sabe como, acham que ele est\u00e1 certo.\n\n#Dia7EuVouDePreto \n#IdeologiaDeGenero \nBachelet", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "928699557361471489", "id": "1169280546427604994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3003, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "CAM"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Garrido"}, {"start": 180, "end": 181, "probability": 0.9437, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Aguirre"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Cifuentes"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169148990090285058"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T07:23:35.000Z", "text": "Ciudadanos, en menos de un mes, se levanta contra la presidenta de la CAM, siendo Aguado su vicepresidente y teniendo en la Asamblea al tr\u00e1nsfuga Garrido que fue presidente con el PP y estaba con Aguirre, Cifuentes, Iglesias...\nTodo esto es incomprensible de todo punto.", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 24, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "author_id": "825146148335865856", "id": "1169148990090285058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169221342404780034"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T12:11:05.000Z", "text": "meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "805116848", "id": "1169221342404780034", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 132, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Prevention Hotline"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/hBJYGBmgmT", "expanded_url": "https://twitter.com/pablohernandez7/status/1169266117279399939/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hBJYGBmgmT", "media_key": "7_1169266021569638401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169266117279399939"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-04T15:09:00.000Z", "text": "Are you sad? You\u2019re not alone. It\u2019s ok to reach out for help. You\u2019re not flawed. You\u2019re loved! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4fNational Suicide Prevention Hotline 1-800-273-8255 https://t.co/hBJYGBmgmT", "public_metrics": {"retweet_count": 364, "reply_count": 83, "like_count": 2020, "quote_count": 110}, "author_id": "105672148", "id": "1169266117279399939", "geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069623297347585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169071870290944000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T02:17:08.000Z", "text": "2. BLOQUEIO DE TELA QUE SE MOVIMENTA\n\nvoc\u00ea tem aqueles wallpapers que se movimentam?\n\nisso consome DEMAIS a bateria do celular, porque ela precisa muito trabalhar pra entregar esse movimento ao bloqueio de tela\n\npra trabalhar? precisa de bateria\n\nmatou a charadona ai https://t.co/fIiVWys6hN", "in_reply_to_user_id": "1091678023198359558", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 621, "quote_count": 3}, "author_id": "1091678023198359558", "id": "1169071870290944000", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/fIiVWys6hN", "expanded_url": "https://twitter.com/heytominie/status/1169071870290944000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIiVWys6hN", "media_key": "16_1169071486252003328"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169286841561952256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_ToiM22", "id": "2887557755"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/afg23ZGipC", "expanded_url": "https://twitter.com/onurbmattos/status/1169288382792515587/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afg23ZGipC", "media_key": "3_1169288376060645376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169288382792515587"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:37:29.000Z", "text": "@_ToiM22 Ou isso aqui tbm https://t.co/afg23ZGipC", "in_reply_to_user_id": "2887557755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149471812", "id": "1169288382792515587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168984942962978817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-03T20:31:43.000Z", "text": "Dias atr\u00e1s perguntei quem tinha mem\u00f3ria do governo FHC, e a integra\u00e7\u00e3o de voc\u00eas foi muito satisfat\u00f3ria \u2764\ufe0f\n\nMas agora, quero exigir um pouco mais de vossa mem\u00f3ria.\nQuem tem mem\u00f3ria do governo Collor, e queira relatar? \ud83d\ude2c", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 535, "like_count": 637, "quote_count": 20}, "author_id": "1114416574570606592", "id": "1168984942962978817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169065600909492224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CapitanBetoF", "id": "1151232307531059200"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169166162279706624"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T08:31:49.000Z", "text": "@CapitanBetoF @alferdez El pueblo idiota.", "in_reply_to_user_id": "1151232307531059200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1068925320", "id": "1169166162279706624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169269097923862529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169287735514939393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T16:34:55.000Z", "text": "Sua pol\u00edcia matou um pedreiro enquanto trabalhava. Morreu com um prego e um martelo na m\u00e3o. Isso tamb\u00e9m faz parte do seu governo? Voc\u00ea \u00e9 um lixo! Incita a viol\u00eancia e a morte. Sua pol\u00edtica \u00e9 higienista. Vai se fuder, seu merda. Vc nao representa esse estado https://t.co/S4tFewjGhF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "288468044", "id": "1169287735514939393", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/S4tFewjGhF", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1169269097923862529", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "id": "e825dd87e48f45ed"}, {"full_name": "Santos Dumont, Brasil", "id": "09633051f22c7276"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Caxias do Sul, Brasil", "id": "bacb72e48bb40ebe"}]}, "errors": [{"value": "1084144620198604805", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1084144620198604805].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084144620198604805", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169258612994322433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169258612994322433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169258612994322433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169023992000331777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169023992000331777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169023992000331777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169322412107866112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169322412107866112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169322412107866112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958423168087191554", "value": "958423168087191554", "detail": "User has been suspended: [958423168087191554].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169307799655997440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169307799655997440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169307799655997440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "710904938", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [710904938].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "710904938", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169277750617747457", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169277750617747457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169277750617747457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "269560863", "value": "269560863", "detail": "User has been suspended: [269560863].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169331081314799616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169331081314799616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169331081314799616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169082848978046977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169082848978046977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169082848978046977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "16478729", "value": "16478729", "detail": "User has been suspended: [16478729].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169322038252703746", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169322038252703746", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169322038252703746].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169003625030594562", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169003625030594562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169003625030594562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169321943239135234", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169321943239135234", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169321943239135234].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1046482832326045704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1046482832326045704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046482832326045704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169293302413365249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169293302413365249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169293302413365249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "801064554172125185", "value": "801064554172125185", "detail": "User has been suspended: [801064554172125185].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169316123076157440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169316123076157440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169316123076157440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169309219381751815", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169309219381751815].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169309219381751815", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1106729407262138369", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106729407262138369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106729407262138369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169307950084698113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169307950084698113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169307950084698113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "754649399767228416", "value": "754649399767228416", "detail": "User has been suspended: [754649399767228416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169302225723768835", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169302225723768835", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169302225723768835].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169301930583187456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169301930583187456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169301930583187456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169247420619923458", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169247420619923458", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169247420619923458].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1460856716", "value": "1460856716", "detail": "User has been suspended: [1460856716].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169297076565549056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169297076565549056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169297076565549056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "911419871497515008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [911419871497515008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "911419871497515008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169296077431947264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169296077431947264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169296077431947264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2401643065", "value": "2401643065", "detail": "User has been suspended: [2401643065].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169293034279841792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169293034279841792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169293034279841792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1069694883378749442", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1069694883378749442].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069694883378749442", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169292420699381760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169292420699381760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169292420699381760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169294393574141952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169294393574141952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169294393574141952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3314670777", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3314670777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3314670777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169293979017515009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169293979017515009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169293979017515009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1046482832326045704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1046482832326045704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046482832326045704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169292118524907523", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169292118524907523].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169292118524907523", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "964304607634653184", "value": "964304607634653184", "detail": "User has been suspended: [964304607634653184].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169254788787257345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169254788787257345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169254788787257345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168563963929513984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1168563963929513984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168563963929513984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169288441479254016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169288441479254016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169288441479254016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1104366763398103041", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1104366763398103041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104366763398103041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169283725122854914", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169283725122854914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169283725122854914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1169336493736902656", "oldest_id": "1169287985696780288", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm32db88jmlsa9n7nyfm72lccii65"}}