{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208909255719473152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "osocono", "id": "1181592743845515266"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:36:41.000Z", "text": "@osocono Buena idea, aunque para m\u00ed la mayor\u00eda de suicida directamente y los pocos que queden van a laburar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208908577450143745"}], "id": "1208909255719473152", "in_reply_to_user_id": "1181592743845515266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183410677995704321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208909249763594241"], "created_at": "2019-12-23T00:36:40.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208909249763594241", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715171865623396353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208909192645500928"], "created_at": "2019-12-23T00:36:26.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208909192645500928", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432094404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208909180599451648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:36:23.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208909180599451648", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1375744500"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208909157237174273"], "created_at": "2019-12-23T00:36:18.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208909157237174273", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426333324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208909151738507269"], "created_at": "2019-12-23T00:36:16.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208909151738507269", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539224449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208909141848313857"], "created_at": "2019-12-23T00:36:14.000Z", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "id": "1208909141848313857", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500488959"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208909137607823360"], "created_at": "2019-12-23T00:36:13.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208909137607823360", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043926726705860608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208909100341506048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:36:04.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208909100341506048", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3197773251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 257, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "Jools"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iwannabxme", "id": "1166817632890314752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208909038848753664"], "created_at": "2019-12-23T00:35:49.000Z", "text": "@iwannabxme \u00ab empez\u00f3 a besar sus dedos, bajando lentamente hacia el sector en donde estaban las cicatrices de su \u00faltimo atentado suicida. Lo hizo con delicadeza, adorando cada una de sus \u201cheridas de guerra\u201d cuando termin\u00f3 de besar sus cicatrices mir\u00f3 a Jools a los ojos con una peque\u00f1a \u00bb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208908610895564800"}], "id": "1208909038848753664", "in_reply_to_user_id": "1074454964708229120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074454964708229120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908949094879233"], "created_at": "2019-12-23T00:35:28.000Z", "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "id": "1208908949094879233", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976133474364084224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908921697656832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:35:22.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208908921697656832", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408952564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908867242999809"], "created_at": "2019-12-23T00:35:09.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208908867242999809", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002239960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908856488796160"], "created_at": "2019-12-23T00:35:06.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208908856488796160", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3767088735"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 120, "probability": 0.6938, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bruno_Whatever", "id": "973350839892041730"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 85, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 86, "end": 104, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 105, "end": 121, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 122, "end": 139, "tag": "TheSuicideSquad2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208908785756057602"], "created_at": "2019-12-23T00:34:49.000Z", "text": "RT @Bruno_Whatever: P\u00f4ster de Esquadr\u00e3o Suicida 2\n\nEstreia em 2021\n\n#Esquadr\u00e3oSuicida #Esquadr\u00e3oSuicida2 #TheSuicideSquad #TheSuicideSquad2\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179206527938371584"}], "id": "1208908785756057602", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341180120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208908757838827521"], "created_at": "2019-12-23T00:34:42.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208908757838827521", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929628931304710144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908754550476802"], "created_at": "2019-12-23T00:34:42.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208908754550476802", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188585587055497218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908734858223616"], "created_at": "2019-12-23T00:34:37.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208908734858223616", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184601578726219776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908703275110402"], "created_at": "2019-12-23T00:34:29.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208908703275110402", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149098745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 95, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "El48"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0500zzdMto", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1208897423331995648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0500zzdMto", "media_key": "3_1208897411382427648"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 102, "tag": "El48"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908687030571008"], "created_at": "2019-12-23T00:34:26.000Z", "text": "RT @avisosfunebres: La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\u00a0 Mario Vargas Llosa #El48 https://t.co/0500zzdMto", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208897423331995648"}], "id": "1208908687030571008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337972198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908593728303107"], "created_at": "2019-12-23T00:34:03.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208908593728303107", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355080244"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908591916310528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:34:03.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208908591916310528", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3121939925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208908365264502785"], "created_at": "2019-12-23T00:33:09.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208908365264502785", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914252526760980480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908321304072195"], "created_at": "2019-12-23T00:32:58.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208908321304072195", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543912465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908244598611970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:32:40.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208908244598611970", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320438037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908231382355974"], "created_at": "2019-12-23T00:32:37.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208908231382355974", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4399373361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908188428513281"], "created_at": "2019-12-23T00:32:27.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208908188428513281", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561356979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908173748379648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:32:23.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208908173748379648", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80449607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908163686305793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:32:21.000Z", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208908163686305793", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908155062920282112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908123282518016"], "created_at": "2019-12-23T00:32:11.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208908123282518016", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068139465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908077082255362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:32:00.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208908077082255362", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3170429205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8914, "type": "Organization", "normalized_text": "Mallorca"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9924, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "Camp Nou"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.9942, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fracapa21", "id": "148484481"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907947415347201"], "created_at": "2019-12-23T00:31:29.000Z", "text": "@fracapa21 Me refiero que har\u00e1n t\u00e1ctica suicida como el Mallorca el otro d\u00eda. El Bar\u00e7a actual es m\u00e1s peligroso con espacios que sin. Hay que atacarle, pero si juegas con la l\u00ednea a veinte metros del \u00e1rea en el Camp Nou te pillan siempre. Mira los goles del Bar\u00e7a como son", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208905671305039873"}], "id": "1208907947415347201", "in_reply_to_user_id": "148484481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "509063228"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907838774489088"], "created_at": "2019-12-23T00:31:03.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208907838774489088", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1597329390"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/FlXNtKEqnb", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907828322324482"], "created_at": "2019-12-23T00:31:01.000Z", "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/FlXNtKEqnb", "id": "1208907828322324482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191044182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907754292822016"], "created_at": "2019-12-23T00:30:43.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208907754292822016", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482139343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907730813100033"], "created_at": "2019-12-23T00:30:38.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208907730813100033", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803773417312944128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907700576370690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "luiscoOficial", "id": "138914912"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:30:30.000Z", "text": "RT @luiscoOficial: VENEZUELA SIGLO XXI....... EL VENEZOLANO SE SUICIDA Y LLEVA A OTROS A LA MUERTE, ESTO SE LLAMA.... SOCIEDAD FALLIDA, PA\u00cd\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208747500095578112"}], "id": "1208907700576370690", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825259136547975168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907686949072896"], "created_at": "2019-12-23T00:30:27.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208907686949072896", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727191758405263360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907671627325441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:30:23.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208907671627325441", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822925531549204480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ericlaudioalenc", "id": "453128192"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208907660474626049"], "created_at": "2019-12-23T00:30:21.000Z", "text": "RT @ericlaudioalenc: Parab\u00e9ns pra vc que se matou estudando pra concurso e votou no Bolsonaro: ele acaba de proibir concurso na \u00e1rea federa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808429307023360"}], "id": "1208907660474626049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127415965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/mnyDhu97cy", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907634805551105"], "created_at": "2019-12-23T00:30:15.000Z", "text": "LA NACION - Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" - https://t.co/mnyDhu97cy Al menos no nos confundimos novias con parientes Marito\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1208907634805551105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631603326"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907595752333313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:30:05.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208907595752333313", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1549418581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907587732869121"], "created_at": "2019-12-23T00:30:03.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208907587732869121", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561356979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907564920066048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:29:58.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208907564920066048", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585205927"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907545437495296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:29:53.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208907545437495296", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314218742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907523421589509"], "created_at": "2019-12-23T00:29:48.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208907523421589509", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307961675"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907483806420992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CivismoCaracas", "id": "517036856"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:29:39.000Z", "text": "RT @CivismoCaracas: Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895750735826954"}], "id": "1208907483806420992", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334904901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907468581027840"], "created_at": "2019-12-23T00:29:35.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208907468581027840", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132145749498613760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907427984420864"], "created_at": "2019-12-23T00:29:25.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208907427984420864", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285838517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208907427481083904"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "thefarmstar", "id": "957699360191639552"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:29:25.000Z", "text": "@doidoreality @thefarmstar Como voc\u00ea se sente sendo t\u00e3o insuficiente e que se matou votando e no final saiu por dois votos? KKKKKKKKKKKK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208905017190731776"}], "id": "1208907427481083904", "in_reply_to_user_id": "1176973510943657985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083368169648123904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Duvivinh\u00ea"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208907412805173248"], "created_at": "2019-12-23T00:29:22.000Z", "text": "Se voc\u00ea jogar uma torta na cara do Duvivinh\u00ea, a torta chora, a confeiteira se suicida, o com\u00e9rcio ao redor definha.\n\nParem de dar comida a essa pulga de babadook.", "id": "1208907412805173248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1628249274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907303212191744"], "created_at": "2019-12-23T00:28:56.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208907303212191744", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157070279132274688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907293133332484"], "created_at": "2019-12-23T00:28:53.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208907293133332484", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292067982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907279782875137"], "created_at": "2019-12-23T00:28:50.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208907279782875137", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4515149261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907266092621824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:28:47.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208907266092621824", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173643403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907261021769728"], "created_at": "2019-12-23T00:28:46.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208907261021769728", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175592930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907227253354496"], "created_at": "2019-12-23T00:28:38.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208907227253354496", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776978614420135938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907213475069953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:28:34.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208907213475069953", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901267396295634950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907178284920832"], "created_at": "2019-12-23T00:28:26.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208907178284920832", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177402586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907155610505216"], "created_at": "2019-12-23T00:28:20.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208907155610505216", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208017116324073472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907094532997126"], "created_at": "2019-12-23T00:28:06.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208907094532997126", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849989538751578113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9573, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Morado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907058705260544"], "created_at": "2019-12-23T00:27:57.000Z", "text": "@PatriciaTubilla Ni loco votar\u00eda por alguien del Partido Morado, pero ojo, habr\u00eda que ser descerebrado o suicida para votar por alguien del @APRA_Oficial.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208854578680279040"}], "id": "1208907058705260544", "in_reply_to_user_id": "2269112586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "741079153160671232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208907037016543237"], "created_at": "2019-12-23T00:27:52.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208907037016543237", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160741938989031430"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906971291815936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:27:37.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208906971291815936", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849989538751578113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906967512690689"], "created_at": "2019-12-23T00:27:36.000Z", "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208906967512690689", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233999983"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906881047105537"], "created_at": "2019-12-23T00:27:15.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208906881047105537", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543912465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906876949352455"], "created_at": "2019-12-23T00:27:14.000Z", "text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}], "id": "1208906876949352455", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004907480927883265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906849568862210"], "created_at": "2019-12-23T00:27:07.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208906849568862210", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217897348"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906849354964993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:27:07.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208906849354964993", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635760996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906826466676739"], "created_at": "2019-12-23T00:27:02.000Z", "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "id": "1208906826466676739", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238329041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906805302222848"], "created_at": "2019-12-23T00:26:57.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208906805302222848", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011964025817755649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208906801913225217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VinsmokeBoy", "id": "3080695493"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:26:56.000Z", "text": "@VinsmokeBoy bebe suicida kkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208906587525529600"}], "id": "1208906801913225217", "in_reply_to_user_id": "3080695493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "739979730385014784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906763614990340"], "created_at": "2019-12-23T00:26:47.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208906763614990340", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351931517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906730438090752"], "created_at": "2019-12-23T00:26:39.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208906730438090752", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203089748"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906713153191937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:26:35.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208906713153191937", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162000617856000000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906667926204416"], "created_at": "2019-12-23T00:26:24.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208906667926204416", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561356979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906655901061120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:26:21.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208906655901061120", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190396045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906621860139008"], "created_at": "2019-12-23T00:26:13.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208906621860139008", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3730680382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906613073031171"], "created_at": "2019-12-23T00:26:11.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208906613073031171", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789700069398286336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906605833703424"], "created_at": "2019-12-23T00:26:09.000Z", "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "id": "1208906605833703424", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188856418801242117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906580688867336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:26:03.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208906580688867336", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146604880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906520303489024"], "created_at": "2019-12-23T00:25:49.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208906520303489024", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861601397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906505300447232"], "created_at": "2019-12-23T00:25:45.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208906505300447232", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084961636207771649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906502347657216"], "created_at": "2019-12-23T00:25:45.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1208906502347657216", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303468802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906493438955520"], "created_at": "2019-12-23T00:25:43.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "id": "1208906493438955520", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134995753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906416569962497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:25:24.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208906416569962497", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851574741521637376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906370248069120"], "created_at": "2019-12-23T00:25:13.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208906370248069120", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171827804192870400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906353336561664"], "created_at": "2019-12-23T00:25:09.000Z", "text": "@cocainadevenus La mejor recomendaci\u00f3n es que no lo hagas sola x si ocurre algo. X ejm los postres happy me duermen pero la veintiunica vez que se me ocurri\u00f3 fumar me volvi\u00f3 depresiva-suicida (por eso la importancia de la compa\u00f1ia, ya luego entend\u00ed de mi no tolerancia a los opiaceos)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208780315017142272"}], "id": "1208906353336561664", "in_reply_to_user_id": "2184754034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21065979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906303776706565"], "created_at": "2019-12-23T00:24:57.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208906303776706565", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805579902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906265872732160"], "created_at": "2019-12-23T00:24:48.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208906265872732160", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520073957"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906214773534722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:24:36.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208906214773534722", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199429091012812800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906139624181760"], "created_at": "2019-12-23T00:24:18.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208906139624181760", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707378670290276352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906122435936256"], "created_at": "2019-12-23T00:24:14.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208906122435936256", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520073957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906112835244033"], "created_at": "2019-12-23T00:24:12.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208906112835244033", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846677160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/OiX2gAX39z", "expanded_url": "http://www.cfin.com.ar/index.php/mundo/34308-mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria.html#.XgAJKDuYQK0.twitter", "display_url": "cfin.com.ar/index.php/mund\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906111685988356"], "created_at": "2019-12-23T00:24:12.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/OiX2gAX39z", "id": "1208906111685988356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807501828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 95, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "El48"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0500zzdMto", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1208897423331995648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0500zzdMto", "media_key": "3_1208897411382427648"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 102, "tag": "El48"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208906028835909632"], "created_at": "2019-12-23T00:23:52.000Z", "text": "RT @avisosfunebres: La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\u00a0 Mario Vargas Llosa #El48 https://t.co/0500zzdMto", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208897423331995648"}], "id": "1208906028835909632", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026972756288712704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905970367258624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:23:38.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1208905970367258624", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138090852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.8508, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/NhhxCYzc8U", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905965950709760"], "created_at": "2019-12-23T00:23:37.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\u2026 veo este rostro y lo dice todo. Dedicase a escribir sobre Peru. https://t.co/NhhxCYzc8U", "id": "1208905965950709760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66666856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905869582372866"], "created_at": "2019-12-23T00:23:14.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208905869582372866", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372552000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905869477449729"], "created_at": "2019-12-23T00:23:14.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208905869477449729", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010532710366969857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905837877616640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:23:06.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208905837877616640", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341792589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905804281237504"], "created_at": "2019-12-23T00:22:58.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208905804281237504", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029434045489393664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905797276749824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:22:57.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1208905797276749824", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138090852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905745967783938"], "created_at": "2019-12-23T00:22:44.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208905745967783938", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229874166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "LAMATANZA"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4188, "type": "Person", "normalized_text": "Celina R\u00edos"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Molina"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ZAVaBndwlX", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/edicionimpresa/fuga-o-pacto-suicida-angustia-desaparicion-una-pareja-adolescentes-n447716", "display_url": "diariopopular.com.ar/edicionimpresa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariopopular.com.ar/edicionimpresa/fuga-o-pacto-suicida-angustia-desaparicion-una-pareja-adolescentes-n447716"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LAMATANZA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905718486749184"], "created_at": "2019-12-23T00:22:38.000Z", "text": "#LAMATANZA Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes // Celina R\u00edos, de 16 a\u00f1os, y Sebasti\u00e1n Molina, de 15, salieron de sus casas el 4 de... https://t.co/ZAVaBndwlX", "id": "1208905718486749184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073621037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905691467005953"], "created_at": "2019-12-23T00:22:31.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208905691467005953", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872150278757339138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905687373406208"], "created_at": "2019-12-23T00:22:30.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208905687373406208", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187883232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905676313026566"], "created_at": "2019-12-23T00:22:28.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208905676313026566", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378311993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905672957603842"], "created_at": "2019-12-23T00:22:27.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208905672957603842", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59026226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208905645145182208"], "created_at": "2019-12-23T00:22:20.000Z", "text": "Tive uma disciplina de teoria antropol\u00f3gica contempor\u00e2nea esse semestre e a \u00faltima avalia\u00e7\u00e3o foi composta de: uma etnografia e uma prova discursiva. Eu estava em um grupo de oito pessoas KKKKK a gente quase se matou, mas sovreviemmos e apresentamos uma etnografia linda", "id": "1208905645145182208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167633098286276608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905610894413824"], "created_at": "2019-12-23T00:22:12.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208905610894413824", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010532710366969857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905505567055873"], "created_at": "2019-12-23T00:21:47.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1208905505567055873", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709010769799733252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905477167427584"], "created_at": "2019-12-23T00:21:40.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208905477167427584", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873920301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208905428161224704"], "created_at": "2019-12-23T00:21:29.000Z", "text": "o filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom, to assistindo pela 5 vez", "id": "1208905428161224704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "878372925899984897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905405507817477"], "created_at": "2019-12-23T00:21:23.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208905405507817477", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219761786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208905368862121985"], "created_at": "2019-12-23T00:21:14.000Z", "text": "@ariellensant's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208905368862121985", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948196405046317056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905317674823681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:21:02.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208905317674823681", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471449430"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905215157719040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:20:38.000Z", "text": "RT @cscgye: Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  @BomberosGYE por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889220133261312"}], "id": "1208905215157719040", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1687345812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905158601723905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:20:24.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208905158601723905", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180777573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905146803073025"], "created_at": "2019-12-23T00:20:22.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208905146803073025", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31556297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905114540478465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:20:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208905114540478465", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169433439"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905068285775873"], "created_at": "2019-12-23T00:20:03.000Z", "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208903797042503683"}], "id": "1208905068285775873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388241436"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904963683966976"], "created_at": "2019-12-23T00:19:38.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208904963683966976", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105866105334173696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 183, "probability": 0.8212, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/nqwFTOHGvx", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/padre-lanza-a-su-pequena-hija-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "lanacionweb.com/sucesos/padre-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/padre-lanza-a-su-pequena-hija-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas-y-luego-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 244, "username": "lanacionweb", "id": "186108816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904942838267915"], "created_at": "2019-12-23T00:19:33.000Z", "text": "Este asesino suicida era fiscal del ministerio publico esta es la clase de enfermos que trabajan en este gobierno ?Padre lanza a su peque\u00f1a hija desde el cuarto piso del Sambil Caracas y luego se suicida https://t.co/nqwFTOHGvx v\u00eda @lanacionweb", "id": "1208904942838267915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1225824619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904876035588096"], "created_at": "2019-12-23T00:19:17.000Z", "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208904876035588096", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84189140"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208904855097675776"], "created_at": "2019-12-23T00:19:12.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208904855097675776", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772487051652505600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Golden Gate"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904804115865605"], "created_at": "2019-12-23T00:19:00.000Z", "text": "En el Golden Gate es donde m\u00e1s gente se suicida \ud83e\udd14\n\nQue interesante.", "id": "1208904804115865605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80978547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904782532030465"], "created_at": "2019-12-23T00:18:55.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208904782532030465", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205622206744743941"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/5OFLNWipZ9", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904765217869824"], "created_at": "2019-12-23T00:18:51.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/5OFLNWipZ9", "id": "1208904765217869824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154346114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904758066647040"], "created_at": "2019-12-23T00:18:49.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208904758066647040", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066134636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6504, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E2vtz7wiWl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTubilla/status/1208854578680279040", "display_url": "twitter.com/LaTubilla/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904684066529280"], "created_at": "2019-12-23T00:18:31.000Z", "text": "El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda que pedir permiso a nadie para hacer su trabajo en el Front\u00f3n,Baguazo, Moqueguazo que son acciones terror\u00edficas; que rid\u00edculo mirar la paja en el ojo ajeno https://t.co/E2vtz7wiWl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208854578680279040"}], "id": "1208904684066529280", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "102830647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904676663529472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:18:29.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208904676663529472", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408919239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904664026095617"], "created_at": "2019-12-23T00:18:26.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208904664026095617", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258538252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904662751035392"], "created_at": "2019-12-23T00:18:26.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208904662751035392", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56127243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904641779507200"], "created_at": "2019-12-23T00:18:21.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208904641779507200", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161162263"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904630073204737"], "created_at": "2019-12-23T00:18:18.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208904630073204737", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021291700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904532786323456"], "created_at": "2019-12-23T00:17:55.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208904532786323456", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126978206"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208904513467428864"], "created_at": "2019-12-23T00:17:51.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208904513467428864", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868484549180887043"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208904493326360577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:17:46.000Z", "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "id": "1208904493326360577", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66801603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904486837727232"], "created_at": "2019-12-23T00:17:44.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208904486837727232", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806511863055925248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904470748368898"], "created_at": "2019-12-23T00:17:40.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208904470748368898", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288939745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/gSpoeSEsEE", "expanded_url": "http://megustaescribir.com/obra/87351/cronicas-de-una-suicida", "display_url": "megustaescribir.com/obra/87351/cro\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904443972005888"], "created_at": "2019-12-23T00:17:34.000Z", "text": "Cr\u00f3nicas de una suicida https://t.co/gSpoeSEsEE", "id": "1208904443972005888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2507826619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904440092200960"], "created_at": "2019-12-23T00:17:33.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208904440092200960", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139566465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 16, "end": 33, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle BOLSONARO"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208904436820647937"], "created_at": "2019-12-23T00:17:32.000Z", "text": "BOLSONARO matou Marielle BOLSONARO \u00e9 ladr\u00e3o, como se tivesse um Anjo pra colocar no seu lugar, \ud83d\ude01 essa turma t\u00e1 louca 24 hs com essa psicose, ainda falta 36 meses ou + 48 = 84 meses", "id": "1208904436820647937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1178205154832723968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904401764663296"], "created_at": "2019-12-23T00:17:24.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208904401764663296", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16321820"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904397192941568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:17:23.000Z", "text": "@OrlvndoA 6) No lo difundi, porque tampoco veo la necesidad de re- difundir lo que ya es hecho p\u00fablico e inevitablemente informativo de las decisiones q -calculadamente- tom\u00f3 un homicida suicida -p\u00fablicamente-con muchos restigos. Ya por esta raz\u00f3n habia q informar el c\u00f3mo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208841791388241920"}], "id": "1208904397192941568", "in_reply_to_user_id": "60751951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787978830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904357456076800"], "created_at": "2019-12-23T00:17:13.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208904357456076800", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949772287619846148"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904330042101761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sol92ldu", "id": "401631118"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:17:07.000Z", "text": "RT @sol92ldu: Gente!!! a ustedes el mes de diciembre les pone??? \n1. Feliz/ festivo \n2. Triste/ casi suicida\n3. Es un mes m\u00e1s", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208577419302653952"}], "id": "1208904330042101761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401631118"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904304381313024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:17:01.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208904304381313024", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321707788"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "sebastian"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208904225540976640"], "created_at": "2019-12-23T00:16:42.000Z", "text": "@httpdwttebayo ent\u00e3o, mas ele n se vinga l\u00e1 no ep 23 ou 24 quando o sebastian mata o anjo que matou a rainha?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208904012550098944"}], "id": "1208904225540976640", "in_reply_to_user_id": "3214452154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2406192987"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904184516554752"], "created_at": "2019-12-23T00:16:32.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208904184516554752", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361401417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904181412700162"], "created_at": "2019-12-23T00:16:31.000Z", "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}], "id": "1208904181412700162", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55847657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904136915324928"], "created_at": "2019-12-23T00:16:21.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208904136915324928", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723543338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904136906956800"], "created_at": "2019-12-23T00:16:21.000Z", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "id": "1208904136906956800", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84890891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904119911636993"], "created_at": "2019-12-23T00:16:17.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208904119911636993", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140785915658493953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904108448604161"], "created_at": "2019-12-23T00:16:14.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208904108448604161", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145155468547022849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904080921448450"], "created_at": "2019-12-23T00:16:07.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208904080921448450", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146604880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904025330110466"], "created_at": "2019-12-23T00:15:54.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208904025330110466", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066300243057217536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabo_ra27", "id": "123058380"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208904024554115077"], "created_at": "2019-12-23T00:15:54.000Z", "text": "RT @Gabo_ra27: Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208599932929822722"}], "id": "1208904024554115077", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603900072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903960628801538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:15:39.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208903960628801538", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136895235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903942324785154"], "created_at": "2019-12-23T00:15:34.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208903942324785154", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143688689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903939036499969"], "created_at": "2019-12-23T00:15:34.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208903939036499969", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075864310671400962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 95, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "El48"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0500zzdMto", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1208897423331995648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0500zzdMto", "media_key": "3_1208897411382427648"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 102, "tag": "El48"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903892114845696"], "created_at": "2019-12-23T00:15:22.000Z", "text": "RT @avisosfunebres: La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\u00a0 Mario Vargas Llosa #El48 https://t.co/0500zzdMto", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208897423331995648"}], "id": "1208903892114845696", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208490736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903856501010432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:15:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208903856501010432", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793138802898378752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903843792203777"], "created_at": "2019-12-23T00:15:11.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208903843792203777", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3730680382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903842995331075"], "created_at": "2019-12-23T00:15:11.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208903842995331075", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872150278757339138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903814822211586"], "created_at": "2019-12-23T00:15:04.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208903814822211586", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192971387750748160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903797042503683"], "created_at": "2019-12-23T00:15:00.000Z", "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "id": "1208903797042503683", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903796237258752"], "created_at": "2019-12-23T00:15:00.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208903796237258752", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994841012"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903761982361601"], "created_at": "2019-12-23T00:14:51.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208903761982361601", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61860348"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903756651388928"], "created_at": "2019-12-23T00:14:50.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "id": "1208903756651388928", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171154016765652992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903732664160257"], "created_at": "2019-12-23T00:14:44.000Z", "text": "RT @portalmvd: Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835323062558731"}], "id": "1208903732664160257", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196631185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903719858900992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:14:41.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208903719858900992", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877631633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903718478974976"], "created_at": "2019-12-23T00:14:41.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208903718478974976", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450379785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903715840778241"], "created_at": "2019-12-23T00:14:40.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208903715840778241", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945071414"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Liloo882454461", "id": "1188963824252211205"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Aler4Gaby", "id": "1156038200781090821"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "_mightyballad", "id": "1487929436666220551"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903648782307328"], "created_at": "2019-12-23T00:14:24.000Z", "text": "RT @Liloo882454461: @Aler4Gaby @_mightyballad Es tal cual decis el principio de adoctrinamiento nazi.\nY una Argentina suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208903409883140098"}], "id": "1208903648782307328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156038200781090821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903647465222145"], "created_at": "2019-12-23T00:14:24.000Z", "text": "RT @BeluCambieri: Voy a ver escuadr\u00f3n suicida por d\u00e9cima vez? Si", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208903304555708416"}], "id": "1208903647465222145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4069176033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/evjc23KDTD", "expanded_url": "https://t.co/evjc23KDTD", "display_url": "t.co/evjc23KDTD"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208903640586567681"], "created_at": "2019-12-23T00:14:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/evjc23KDTD", "id": "1208903640586567681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101230195988746241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903637541556224"], "created_at": "2019-12-23T00:14:22.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208903637541556224", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292745228"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903539814281216"], "created_at": "2019-12-23T00:13:58.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208903539814281216", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357788265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903511783682049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:13:52.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208903511783682049", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778793468"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903506637336581"], "created_at": "2019-12-23T00:13:50.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208903506637336581", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451511921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/cdwpoDlREh", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903491701358593"], "created_at": "2019-12-23T00:13:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/cdwpoDlREh", "id": "1208903491701358593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "843222104233467904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903477633650688"], "created_at": "2019-12-23T00:13:44.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208903477633650688", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254566872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903475180056581"], "created_at": "2019-12-23T00:13:43.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208903475180056581", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395868299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/qqjxZOEFOj", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903455500308481"], "created_at": "2019-12-23T00:13:38.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/qqjxZOEFOj", "id": "1208903455500308481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406123017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903442388914176"], "created_at": "2019-12-23T00:13:35.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208903442388914176", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021908030403878912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903428174483457"], "created_at": "2019-12-23T00:13:32.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208903428174483457", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780674892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903423787180033"], "created_at": "2019-12-23T00:13:31.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208903423787180033", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153447736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Aler4Gaby", "id": "1156038200781090821"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "_mightyballad", "id": "1487929436666220551"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903409883140098"], "created_at": "2019-12-23T00:13:27.000Z", "text": "@Aler4Gaby @_mightyballad Es tal cual decis el principio de adoctrinamiento nazi.\nY una Argentina suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208801836561502209"}], "id": "1208903409883140098", "in_reply_to_user_id": "1156038200781090821", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188963824252211205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903398915018753"], "created_at": "2019-12-23T00:13:25.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208903398915018753", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963562456412016640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903304555708416"], "created_at": "2019-12-23T00:13:02.000Z", "text": "Voy a ver escuadr\u00f3n suicida por d\u00e9cima vez? Si", "id": "1208903304555708416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "703221638473580547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903304538931200"], "created_at": "2019-12-23T00:13:02.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208903304538931200", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4195055979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903271856967680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:12:55.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208903271856967680", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351931517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/FNJPfensCn", "expanded_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/12/la-suicida-el-marido-en-complicidad-con.html", "display_url": "notinfomex.mx/2019/12/la-sui\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "notinfomex", "id": "402322637"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "Xalapa"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "Veracruz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903233571176448"], "created_at": "2019-12-23T00:12:45.000Z", "text": "RT @notinfomex: La \"SUICIDA\" el marido en complicidad con el suegro en la Col. Salud de #Xalapa, #Veracruz https://t.co/FNJPfensCn #verfoll\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208903189778403328"}], "id": "1208903233571176448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528966989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903226659135489"], "created_at": "2019-12-23T00:12:44.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208903226659135489", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167651928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7689, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "xalfollow"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.7263, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.6052, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.6524, "type": "Place", "normalized_text": "cordobaver"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "Acayucan"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.6905, "type": "Place", "normalized_text": "Coatza"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.7482, "type": "Place", "normalized_text": "Minatitlan"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.8541, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.3963, "type": "Place", "normalized_text": "mtyfollow"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}, {"start": 263, "end": 270, "probability": 0.833, "type": "Place", "normalized_text": "Coatepec"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/FNJPfensCn", "expanded_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/12/la-suicida-el-marido-en-complicidad-con.html", "display_url": "notinfomex.mx/2019/12/la-sui\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 79, "tag": "Xalapa"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Veracruz"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "verfollow"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "xalfollow"}, {"start": 137, "end": 146, "tag": "PozaRica"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "Tuxpan"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "Papantla"}, {"start": 165, "end": 176, "tag": "cordobaver"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "Orizaba"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "Acayucan"}, {"start": 196, "end": 203, "tag": "Coatza"}, {"start": 204, "end": 215, "tag": "Minatitlan"}, {"start": 216, "end": 221, "tag": "CDMX"}, {"start": 222, "end": 228, "tag": "Texas"}, {"start": 229, "end": 241, "tag": "NuevoLaredo"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "mtyfollow"}, {"start": 253, "end": 261, "tag": "Jalisco"}, {"start": 262, "end": 271, "tag": "Coatepec"}, {"start": 272, "end": 279, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903189778403328"], "created_at": "2019-12-23T00:12:35.000Z", "text": "La \"SUICIDA\" el marido en complicidad con el suegro en la Col. Salud de #Xalapa, #Veracruz https://t.co/FNJPfensCn #verfollow #xalfollow #PozaRica #Tuxpan #Papantla #cordobaver #Orizaba #Acayucan #Coatza #Minatitlan #CDMX #Texas #NuevoLaredo #mtyfollow #Jalisco #Coatepec #Puebla", "id": "1208903189778403328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402322637"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208903187811520513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantucciFulvio", "id": "2272893092"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:12:34.000Z", "text": "@SantucciFulvio Fulvio scusami se mi permetto ma ti assicuro che almeno sul Twitter Juve se ne parla anche troppo, male e con uno spirito suicida che davvero non mi spiego.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208825057507762176"}], "id": "1208903187811520513", "in_reply_to_user_id": "2272893092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104032462794043394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903181201268736"], "created_at": "2019-12-23T00:12:33.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208903181201268736", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032422374165995520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903136758378496"], "created_at": "2019-12-23T00:12:22.000Z", "text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}], "id": "1208903136758378496", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912205214"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903114805395456"], "created_at": "2019-12-23T00:12:17.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208903114805395456", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395868299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903076406550528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:12:08.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208903076406550528", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167651928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903028482412544"], "created_at": "2019-12-23T00:11:56.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208903028482412544", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207392692524781569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902977009913858"], "created_at": "2019-12-23T00:11:44.000Z", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa) \ud83e\udd18\ud83d\udc80\ud83e\udd18", "id": "1208902977009913858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561534677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902973411221506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:11:43.000Z", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208902973411221506", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886273507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902963160322050"], "created_at": "2019-12-23T00:11:41.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208902963160322050", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3986669476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902921708064768"], "created_at": "2019-12-23T00:11:31.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208902921708064768", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206725411331289089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902887532875777"], "created_at": "2019-12-23T00:11:23.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208902887532875777", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171154016765652992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902829529862145"], "created_at": "2019-12-23T00:11:09.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208902829529862145", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372293265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902791680405504"], "created_at": "2019-12-23T00:11:00.000Z", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "id": "1208902791680405504", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2604861845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902743307538434"], "created_at": "2019-12-23T00:10:48.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208902743307538434", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180212355"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902735615184896"], "created_at": "2019-12-23T00:10:47.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208902735615184896", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166504862814785536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902708700336134"], "created_at": "2019-12-23T00:10:40.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208902708700336134", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361401417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902654317015041"], "created_at": "2019-12-23T00:10:27.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208902654317015041", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2581306605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902602433400839"], "created_at": "2019-12-23T00:10:15.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208902602433400839", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178982552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902568757346304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:10:07.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208902568757346304", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361401417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3833, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902563275382784"], "created_at": "2019-12-23T00:10:06.000Z", "text": "RT @cmdteraul: Los muertos del Fraude Amplio.\nUno q se ahoga en la piscina,otro se suicida antes de declarar,otra q recibe paquete bomba, d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208856790731051010"}], "id": "1208902563275382784", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496199741"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902409466056710"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:09:29.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208902409466056710", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566730911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902404407730176"], "created_at": "2019-12-23T00:09:28.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208902404407730176", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2746823370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6766, "type": "Place", "normalized_text": "mendoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CosmicoPepino", "id": "2992428713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902319385038848"], "created_at": "2019-12-23T00:09:07.000Z", "text": "RT @CosmicoPepino: Aparte en mendoza, q es un desierto, proponer un cambio de ley es bastante suicida en todo sentido, politico y social. h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208902105794260994"}], "id": "1208902319385038848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818708761946759168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208902293644611585"], "created_at": "2019-12-23T00:09:01.000Z", "text": "N\u00e3o sei se eu matei uma garrafa de gin ou se ela que me matou \ud83e\udd75", "id": "1208902293644611585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077729636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902285612527616"], "created_at": "2019-12-23T00:08:59.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208902285612527616", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4321866322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902284089921536"], "created_at": "2019-12-23T00:08:59.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208902284089921536", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1591035014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 95, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "El48"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0500zzdMto", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1208897423331995648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0500zzdMto", "media_key": "3_1208897411382427648"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 102, "tag": "El48"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902261386207232"], "created_at": "2019-12-23T00:08:54.000Z", "text": "RT @avisosfunebres: La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\u00a0 Mario Vargas Llosa #El48 https://t.co/0500zzdMto", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208897423331995648"}], "id": "1208902261386207232", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630659261"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "margaritapolim1", "id": "3697409897"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902259989499906"], "created_at": "2019-12-23T00:08:53.000Z", "text": "RT @margaritapolim1: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208872735436410882"}], "id": "1208902259989499906", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291265216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902258852859904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:08:53.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208902258852859904", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561534677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902230046396417"], "created_at": "2019-12-23T00:08:46.000Z", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "id": "1208902230046396417", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23061534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902225973645313"], "created_at": "2019-12-23T00:08:45.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208902225973645313", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403785978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/T2rjayz1hs", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902185343430656"], "created_at": "2019-12-23T00:08:35.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/T2rjayz1hs", "id": "1208902185343430656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159866157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902118024847362"], "created_at": "2019-12-23T00:08:19.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208902118024847362", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253603505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7301, "type": "Place", "normalized_text": "mendoza"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/y0IvwxMags", "expanded_url": "https://twitter.com/SandraRusso_ok/status/1208870632081051648", "display_url": "twitter.com/SandraRusso_ok\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902105794260994"], "created_at": "2019-12-23T00:08:16.000Z", "text": "Aparte en mendoza, q es un desierto, proponer un cambio de ley es bastante suicida en todo sentido, politico y social. https://t.co/y0IvwxMags", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208870632081051648"}], "id": "1208902105794260994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2992428713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "Tributaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DANIELALBERTO77", "id": "327084254"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902100580806659"], "created_at": "2019-12-23T00:08:15.000Z", "text": "RT @DANIELALBERTO77: @LANACION Hace unas semanas, Mario Vargas Llosa recibi\u00f3 una notificaci\u00f3n de la Agencia Tributaria por el que se le rec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208868686917963779"}], "id": "1208902100580806659", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102557009449230336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902093458870272"], "created_at": "2019-12-23T00:08:14.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208902093458870272", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188963824252211205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902069194760192"], "created_at": "2019-12-23T00:08:08.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208902069194760192", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166073221499801600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902060550344704"], "created_at": "2019-12-23T00:08:06.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208902060550344704", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2345267822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901979629600769"], "created_at": "2019-12-23T00:07:46.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208901979629600769", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383261963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901931076325376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:07:35.000Z", "text": "RT @la_pesadita: Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208791219704401923"}], "id": "1208901931076325376", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4823062239"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208901886851604481"], "created_at": "2019-12-23T00:07:24.000Z", "text": "hoje a saudade me matou, que eu fui at\u00e9 dormir pra ver se ela vai embora", "id": "1208901886851604481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1200889752725135361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901874692370432"], "created_at": "2019-12-23T00:07:21.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208901874692370432", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138538910"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EwsxCQ6JxT", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1208901850310807553"], "created_at": "2019-12-23T00:07:16.000Z", "text": "https://t.co/EwsxCQ6JxT", "id": "1208901850310807553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156857430162202624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901827481219074"], "created_at": "2019-12-23T00:07:10.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208901827481219074", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501810251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901810750144520"], "created_at": "2019-12-23T00:07:06.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208901810750144520", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2729130497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901635675754497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:06:24.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208901635675754497", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4189988237"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901632106389504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:06:24.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: En @larepublica_pe hay una dupla de \u00a8tipos histericos\u00a8 @alvarezrodrich y @rmapalacios que se creen due\u00f1os de la verdad. No\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208557836797665281"}], "id": "1208901632106389504", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901442804813824"], "created_at": "2019-12-23T00:05:38.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208901442804813824", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210575267"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901424765186048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:05:34.000Z", "text": "RT @la_pesadita: Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOx\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208791219704401923"}], "id": "1208901424765186048", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2565897404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901422236012550"], "created_at": "2019-12-23T00:05:34.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208901422236012550", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140785915658493953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901387066728448"], "created_at": "2019-12-23T00:05:25.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208901387066728448", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897647339388665856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901353709490176"], "created_at": "2019-12-23T00:05:17.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208901353709490176", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324125072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901352249864192"], "created_at": "2019-12-23T00:05:17.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208901352249864192", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109971114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901340237357056"], "created_at": "2019-12-23T00:05:14.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208901340237357056", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493728259"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208901261384454145"], "created_at": "2019-12-23T00:04:55.000Z", "text": "VELHO AS \u00daLTIMAS CENAS DELES SE TRANSFORMANDO EM PO EM SIL\u00caNCIO ME MATOU PRA CARALHO", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208901147039293442"}], "id": "1208901261384454145", "in_reply_to_user_id": "860534172770762753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860534172770762753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901255483076608"], "created_at": "2019-12-23T00:04:54.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208901255483076608", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4647854921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901217302335490"], "created_at": "2019-12-23T00:04:45.000Z", "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "id": "1208901217302335490", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4115854341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901145915281413"], "created_at": "2019-12-23T00:04:28.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208901145915281413", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815381530432376832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901122288689152"], "created_at": "2019-12-23T00:04:22.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208901122288689152", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298296446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901085076828162"], "created_at": "2019-12-23T00:04:13.000Z", "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "id": "1208901085076828162", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140245458"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208901081767518208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "abacaxiboy", "id": "2865060263"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:04:12.000Z", "text": "@abacaxiboy bbk me matou de baixo da torre, vai se fude", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208894397531734016"}], "id": "1208901081767518208", "in_reply_to_user_id": "2865060263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753305045119164416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901068492550145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:04:09.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208901068492550145", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030844216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901053737062401"], "created_at": "2019-12-23T00:04:06.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208901053737062401", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333492070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208901023466708994"], "created_at": "2019-12-23T00:03:58.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208901023466708994", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083066782569631749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900983302037505"], "created_at": "2019-12-23T00:03:49.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1208900983302037505", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153558465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900944316026880"], "created_at": "2019-12-23T00:03:40.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208900944316026880", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4451568339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Litera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900857867227136"], "created_at": "2019-12-23T00:03:19.000Z", "text": "RT @Fernandita2914: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina. El premio Nobel de Litera\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208882530230947842"}], "id": "1208900857867227136", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450176106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900846056083456"], "created_at": "2019-12-23T00:03:16.000Z", "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "id": "1208900846056083456", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074118025593393153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/qqjxZOEFOj", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900835192782848"], "created_at": "2019-12-23T00:03:14.000Z", "text": "Extraordinario!!!... Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/qqjxZOEFOj", "id": "1208900835192782848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3406123017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900768742477824"], "created_at": "2019-12-23T00:02:58.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208900768742477824", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229934537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900761599516672"], "created_at": "2019-12-23T00:02:56.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208900761599516672", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3188857199"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900752690864130"], "created_at": "2019-12-23T00:02:54.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208900752690864130", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587881140"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900647933923328"], "created_at": "2019-12-23T00:02:29.000Z", "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "id": "1208900647933923328", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177299732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "Geracao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anacarolinars", "id": "19631335"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208900593407926274"], "created_at": "2019-12-23T00:02:16.000Z", "text": "@anacarolinars Pois \u00e9,  OH MARAVILHOSAS AS CRIANCINHAS mas deixem a Geracao Y inteira ter que gastar metade do sal\u00e1rio com juro de banco e ter idea\u00e7\u00e3o suicida todo dia, show", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208900111100760065"}], "id": "1208900593407926274", "in_reply_to_user_id": "19631335", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3317555339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900568154066945"], "created_at": "2019-12-23T00:02:10.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208900568154066945", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4451568339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900527897153536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:02:00.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208900527897153536", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355505800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900527196712961"], "created_at": "2019-12-23T00:02:00.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208900527196712961", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156245029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900505096855552"], "created_at": "2019-12-23T00:01:55.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208900505096855552", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2662597415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900496305610757"], "created_at": "2019-12-23T00:01:53.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208900496305610757", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847145408925196288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900424935333890"], "created_at": "2019-12-23T00:01:36.000Z", "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "id": "1208900424935333890", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185595466664370176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900422192242688"], "created_at": "2019-12-23T00:01:35.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208900422192242688", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195982013"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900420447412231"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:01:35.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208900420447412231", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151615660"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Dos Papas"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6439, "type": "Person", "normalized_text": "o Bergogl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "noelia1708", "id": "337923672"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900402407727104"], "created_at": "2019-12-23T00:01:30.000Z", "text": "RT @noelia1708: Frase de Los Dos Papas: c\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0ftaaaaaanto Bergoglio t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208219654889574400"}], "id": "1208900402407727104", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2366116752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208900388012908546"], "created_at": "2019-12-23T00:01:27.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208900388012908546", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603117133"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900372317822977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:01:23.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208900372317822977", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3398797923"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900361358118912"], "created_at": "2019-12-23T00:01:21.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208900361358118912", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4647854921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900286745628673"], "created_at": "2019-12-23T00:01:03.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208900286745628673", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4149891700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900251282804745"], "created_at": "2019-12-23T00:00:54.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208900251282804745", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834427030154387456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900244806754304"], "created_at": "2019-12-23T00:00:53.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208900244806754304", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1290133002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900242202091522"], "created_at": "2019-12-23T00:00:52.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208900242202091522", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613466613"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900176057970688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:00:36.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208900176057970688", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64858658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.5122, "type": "Organization", "normalized_text": "BHINoticias"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4ywMk9u1Fa", "expanded_url": "https://www.lanueva.com/nota/2019-12-22-20-15-0-vargas-llosa-dijo-que-el-triunfo-de-alberto-fernandez-expresa-una-vocacion-suicida-de-los-argentinos", "display_url": "lanueva.com/nota/2019-12-2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 140, "tag": "BHINoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900134161047553"], "created_at": "2019-12-23T00:00:26.000Z", "text": "Vargas Llosa dijo que el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez expresa una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d de los argentinos. https://t.co/4ywMk9u1Fa #BHINoticias", "id": "1208900134161047553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949732090374967300"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900126779019264"], "created_at": "2019-12-23T00:00:25.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "id": "1208900126779019264", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146604880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7475, "type": "Other", "normalized_text": "Yuri on ice"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "trickster"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Kobayashi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900086840877059"], "created_at": "2019-12-23T00:00:15.000Z", "text": "medio que le tengo algo de rencor a Yuri on ice porque estaba en emisi\u00f3n junto con trickster se robo todo el protagonismo de mi hijo trolo suicida Kobayashi y ustedes prefirieron ver a ese gordo patinando y nunca se los voy a perdonar", "id": "1208900086840877059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810451090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900074136383493"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:00:12.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208900074136383493", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43685359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208900071393288193"], "created_at": "2019-12-23T00:00:11.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208900071393288193", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136897223667724288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208900048190394370"], "created_at": "2019-12-23T00:00:06.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "id": "1208900048190394370", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121891155"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Q4RcmyvJcv", "expanded_url": "https://www.lanueva.com/nota/2019-12-22-20-15-0-vargas-llosa-dijo-que-el-triunfo-de-alberto-fernandez-expresa-una-vocacion-suicida-de-los-argentinos", "display_url": "lanueva.com/nota/2019-12-2\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899914463424513"], "created_at": "2019-12-22T23:59:34.000Z", "text": "Vargas Llosa dijo que el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez expresa una \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos. https://t.co/Q4RcmyvJcv", "id": "1208899914463424513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "61005113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899814710284289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:59:10.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208899814710284289", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903240108828221440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899807177302016"], "created_at": "2019-12-22T23:59:08.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208899807177302016", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316186728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899753448067075"], "created_at": "2019-12-22T23:58:56.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "id": "1208899753448067075", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914073151004381184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899652512342022"], "created_at": "2019-12-22T23:58:32.000Z", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "id": "1208899652512342022", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626694101"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208899647588225031"], "created_at": "2019-12-22T23:58:30.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208899647588225031", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176664824362741761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899623051563010"], "created_at": "2019-12-22T23:58:25.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208899623051563010", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024369082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899616688738306"], "created_at": "2019-12-22T23:58:23.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208899616688738306", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895565085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899613970833410"], "created_at": "2019-12-22T23:58:22.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208899613970833410", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733063048919945216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899612611928064"], "created_at": "2019-12-22T23:58:22.000Z", "text": "RT @jorvitale19: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\"\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208879114687520769"}], "id": "1208899612611928064", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156259227"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899606538596352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:58:21.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208899606538596352", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919480086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/LtlP9agbcZ", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899603350900748"], "created_at": "2019-12-22T23:58:20.000Z", "text": "Coincido 100% \nLos Argentinos no queremos evolucionar y mejorar. Es terrible. \nEstamos muy enfermos mentalmente. https://t.co/LtlP9agbcZ", "id": "1208899603350900748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145089618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899570509500418"], "created_at": "2019-12-22T23:58:12.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208899570509500418", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171747708744425472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899545528188928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:58:06.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208899545528188928", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882850708701270017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 95, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "El48"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0500zzdMto", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1208897423331995648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0500zzdMto", "media_key": "3_1208897411382427648"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 102, "tag": "El48"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899539790368769"], "created_at": "2019-12-22T23:58:05.000Z", "text": "RT @avisosfunebres: La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\u00a0 Mario Vargas Llosa #El48 https://t.co/0500zzdMto", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208897423331995648"}], "id": "1208899539790368769", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171747708744425472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.4393, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899504793145346"], "created_at": "2019-12-22T23:57:56.000Z", "text": "@OrlvndoA 4)Visto el video como un hecho informativo, no veo cu\u00e1l es el problema \u00e9tico-moral, cuando ese acontecimiento fue p\u00fablico y notorio, gracias al homicida- suicida que decidi\u00f3 ir a matar a su hija y suicidarse \u00e9l en un Sambil. A todas estas, los \"moralistas\" lo vieron", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208841791388241920"}], "id": "1208899504793145346", "in_reply_to_user_id": "60751951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787978830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899502414979072"], "created_at": "2019-12-22T23:57:56.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208899502414979072", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333719906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899490008256517"], "created_at": "2019-12-22T23:57:53.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208899490008256517", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145443219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899467686109185"], "created_at": "2019-12-22T23:57:48.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208899467686109185", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207361660811403264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899437659115521"], "created_at": "2019-12-22T23:57:40.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208899437659115521", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972170850022711297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899417421553664"], "created_at": "2019-12-22T23:57:36.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208899417421553664", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435573019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899387230998529"], "created_at": "2019-12-22T23:57:28.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208899387230998529", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1684604982"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899378968190976"], "created_at": "2019-12-22T23:57:26.000Z", "text": "En cualquier momento mi est\u00f3mago se suicida", "id": "1208899378968190976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1232698172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Austin Aries"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Nick Miller"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208899335649447937"], "created_at": "2019-12-22T23:57:16.000Z", "text": "Austin Aries interrupted the wedding of Nick Miller with a tope suicida on the preshow", "id": "1208899335649447937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899334609293319"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:57:16.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208899334609293319", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780359611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899320126283776"], "created_at": "2019-12-22T23:57:12.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208899320126283776", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737432911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899258046451713"], "created_at": "2019-12-22T23:56:58.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208899258046451713", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147906509952696320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899241659252736"], "created_at": "2019-12-22T23:56:54.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208899241659252736", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111746380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899207639252993"], "created_at": "2019-12-22T23:56:46.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208899207639252993", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907358913250693125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899192443359232"], "created_at": "2019-12-22T23:56:42.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208899192443359232", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729627811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899146687688705"], "created_at": "2019-12-22T23:56:31.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208899146687688705", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146604880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899141545418752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:56:30.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208899141545418752", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1576378802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899107768733697"], "created_at": "2019-12-22T23:56:22.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208899107768733697", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975046068697227266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899103213707264"], "created_at": "2019-12-22T23:56:21.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208899103213707264", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574132516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899081692688384"], "created_at": "2019-12-22T23:56:15.000Z", "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}], "id": "1208899081692688384", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885913418821238784"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208899066316365830"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vicfabrice", "id": "16889226"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:56:12.000Z", "text": "@vicfabrice Creo que quebraron just like everybody else in the city xD\nHay uno suicida viste?!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208898887945199616"}], "id": "1208899066316365830", "in_reply_to_user_id": "16889226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912365942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Mars"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.6886, "type": "Other", "normalized_text": "era tu hombre"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5922, "type": "Person", "normalized_text": "Chipote"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208899054308073472"], "created_at": "2019-12-22T23:56:09.000Z", "text": "Ojala que Bruno Mars nunca escuche la cancion \"cuando era tu hombre\" de Chipote porque SE SUICIDA", "id": "1208899054308073472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "193326173"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vFl3vpeiSf", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2014/11/01/suicida-un-banchiere-israeliano-era-socio-di-strauss-kahn/", "display_url": "imolaoggi.it/2014/11/01/sui\u2026"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "controtv", "id": "1179865548244566016"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1208898951971311616"], "created_at": "2019-12-22T23:55:45.000Z", "text": "https://t.co/vFl3vpeiSf\n\n@controtv", "id": "1208898951971311616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045707647440302086"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898947407908865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:55:43.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208898947407908865", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152152534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898930160947205"], "created_at": "2019-12-22T23:55:39.000Z", "text": "RT @elPULP0: El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien era  Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208813642659094529"}], "id": "1208898930160947205", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76400091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898912075100160"], "created_at": "2019-12-22T23:55:35.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208898912075100160", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2820909563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898903501877249"], "created_at": "2019-12-22T23:55:33.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208898903501877249", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152152534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898870366871553"], "created_at": "2019-12-22T23:55:25.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "id": "1208898870366871553", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426836458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898862884229120"], "created_at": "2019-12-22T23:55:23.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208898862884229120", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737760282026606592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898860124442625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:55:23.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208898860124442625", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573716776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898807162912768"], "created_at": "2019-12-22T23:55:10.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208898807162912768", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28252002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898750917283849"], "created_at": "2019-12-22T23:54:57.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208898750917283849", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225074432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898601985937408"], "created_at": "2019-12-22T23:54:21.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208898601985937408", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198501335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898583241666561"], "created_at": "2019-12-22T23:54:17.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208898583241666561", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527026096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898567940784128"], "created_at": "2019-12-22T23:54:13.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208898567940784128", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2425557421"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898520947871750"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:54:02.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208898520947871750", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139566465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898520029319168"], "created_at": "2019-12-22T23:54:02.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208898520029319168", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241560483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 95, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "El48"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0500zzdMto", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1208897423331995648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0500zzdMto", "media_key": "3_1208897411382427648"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 102, "tag": "El48"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898508490772480"], "created_at": "2019-12-22T23:53:59.000Z", "text": "RT @avisosfunebres: La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\u00a0 Mario Vargas Llosa #El48 https://t.co/0500zzdMto", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208897423331995648"}], "id": "1208898508490772480", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17463486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898503348572162"], "created_at": "2019-12-22T23:53:58.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208898503348572162", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941109582398664705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898498797723649"], "created_at": "2019-12-22T23:53:57.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208898498797723649", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975046068697227266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898460755353600"], "created_at": "2019-12-22T23:53:47.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208898460755353600", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021291700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898369550266368"], "created_at": "2019-12-22T23:53:26.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208898369550266368", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281271300"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898339812642818"], "created_at": "2019-12-22T23:53:19.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208898339812642818", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828251320704458752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898327594651648"], "created_at": "2019-12-22T23:53:16.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "id": "1208898327594651648", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960658541702008833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898324016902144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:53:15.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208898324016902144", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829837195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898315833753600"], "created_at": "2019-12-22T23:53:13.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208898315833753600", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3102885442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898252373995520"], "created_at": "2019-12-22T23:52:58.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208898252373995520", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870702475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898235231805440"], "created_at": "2019-12-22T23:52:54.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208898235231805440", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795090618372554752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898197814415360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:52:45.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208898197814415360", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146232635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898189748817921"], "created_at": "2019-12-22T23:52:43.000Z", "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}], "id": "1208898189748817921", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3398797923"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898156970283010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:52:35.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208898156970283010", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205622206744743941"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898125466869760"], "created_at": "2019-12-22T23:52:28.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "id": "1208898125466869760", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885696924447383553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208898089790115840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_obassan", "id": "2529110372"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:52:19.000Z", "text": "@_obassan Sim, conhe\u00e7o alguns casos de gente que simplesmente pirou e se matou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208897753276911617"}], "id": "1208898089790115840", "in_reply_to_user_id": "2529110372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1730499464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898081485467650"], "created_at": "2019-12-22T23:52:17.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208898081485467650", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347904250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208898077513441282"], "created_at": "2019-12-22T23:52:16.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208898077513441282", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571591442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897993291845638"], "created_at": "2019-12-22T23:51:56.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208897993291845638", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606067035"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208897985310003200"], "created_at": "2019-12-22T23:51:54.000Z", "text": "pensamento suicida", "id": "1208897985310003200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "832134253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Horaciogenta", "id": "145370120"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897975629561856"], "created_at": "2019-12-22T23:51:52.000Z", "text": "RT @Horaciogenta: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208832576137420800"}], "id": "1208897975629561856", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1872956588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897965403848704"], "created_at": "2019-12-22T23:51:49.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208897965403848704", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241788879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "Ez"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZifQcVvgJT", "expanded_url": "https://t.co/ZifQcVvgJT", "display_url": "t.co/ZifQcVvgJT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208897913637789697"], "created_at": "2019-12-22T23:51:37.000Z", "text": "Ez poi um\u2005gajo\u2005ta rola sempre\u2005ku pensamento suicida https://t.co/ZifQcVvgJT", "id": "1208897913637789697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727202425711525888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897909560885250"], "created_at": "2019-12-22T23:51:36.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208897909560885250", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3483393321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897889390530561"], "created_at": "2019-12-22T23:51:31.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208897889390530561", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202225634585522186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897889243684864"], "created_at": "2019-12-22T23:51:31.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "id": "1208897889243684864", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3241942115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897883119992832"], "created_at": "2019-12-22T23:51:30.000Z", "text": "RT @portalmvd: Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835323062558731"}], "id": "1208897883119992832", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3675978017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897855739568129"], "created_at": "2019-12-22T23:51:23.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208897855739568129", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4105049614"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208897853856370688"], "created_at": "2019-12-22T23:51:23.000Z", "text": "minha sina, gana suicida\nmorte divina, doce tangerina", "id": "1208897853856370688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853645536058118144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897823233761281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:51:15.000Z", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208897823233761281", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2293460821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897770523971584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:51:03.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208897770523971584", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2896633023"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897724919287809"], "created_at": "2019-12-22T23:50:52.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208897724919287809", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140396156125683712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897708540465153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:50:48.000Z", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1208897708540465153", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848911105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897701477322752"], "created_at": "2019-12-22T23:50:46.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208897701477322752", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97018591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AnaLaura860", "id": "207141054"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897688059682816"], "created_at": "2019-12-22T23:50:43.000Z", "text": "RT @AnaLaura860: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208882552053944320"}], "id": "1208897688059682816", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155732631"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897618505588736"], "created_at": "2019-12-22T23:50:27.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208897618505588736", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977384127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897467967823885"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:49:51.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208897467967823885", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140323648290639872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208897465711087617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RaUL_AMDERLAINE", "id": "52806800"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Reuters", "id": "1652541"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:49:50.000Z", "text": "@RaUL_AMDERLAINE @Reuters Se t\u00e1 ligado que quem mais matou comunista n\u00e3o foram os nazistas, e sim os pr\u00f3prios comunistas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208883178343194624"}], "id": "1208897465711087617", "in_reply_to_user_id": "52806800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339823548"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897425752154114"], "created_at": "2019-12-22T23:49:41.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208897425752154114", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4451568339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.7276, "type": "Other", "normalized_text": "El48"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0500zzdMto", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1208897423331995648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0500zzdMto", "media_key": "3_1208897411382427648"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 82, "tag": "El48"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897423331995648"], "created_at": "2019-12-22T23:49:40.000Z", "text": "La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\u00a0 Mario Vargas Llosa #El48 https://t.co/0500zzdMto", "id": "1208897423331995648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2499163662"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897399957151745"], "created_at": "2019-12-22T23:49:35.000Z", "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "id": "1208897399957151745", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533770722"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208897381770711041"], "created_at": "2019-12-22T23:49:30.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208897381770711041", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144032951551909888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897357229830144"], "created_at": "2019-12-22T23:49:24.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208897357229830144", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177591903434526725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897272345513986"], "created_at": "2019-12-22T23:49:04.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208897272345513986", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366806924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 39, "probability": 0.5156, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaPaisDePelotudos"}, {"start": 42, "end": 59, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeuusalta", "id": "304451291"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 40, "tag": "ArgentinaPaisDePelotudos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897267731701760"], "created_at": "2019-12-22T23:49:03.000Z", "text": "RT @eeuusalta: #ArgentinaPaisDePelotudos \nMario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \n\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208896439352545280"}], "id": "1208897267731701760", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451511921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897254247059456"], "created_at": "2019-12-22T23:49:00.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208897254247059456", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450176106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897195480510465"], "created_at": "2019-12-22T23:48:46.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208897195480510465", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527026096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897194989891585"], "created_at": "2019-12-22T23:48:46.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1208897194989891585", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4105049614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897194071379973"], "created_at": "2019-12-22T23:48:45.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208897194071379973", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332003516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897190313115648"], "created_at": "2019-12-22T23:48:45.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208897190313115648", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826840511659044865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897177256370178"], "created_at": "2019-12-22T23:48:41.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208897177256370178", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344805203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897152698724357"], "created_at": "2019-12-22T23:48:36.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208897152698724357", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4105049614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897111372242944"], "created_at": "2019-12-22T23:48:26.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "id": "1208897111372242944", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145427041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896879297277953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:47:30.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208896879297277953", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549560004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/TB4Mj3qZHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Pa__tty/status/1208519867135119360", "display_url": "twitter.com/Pa__tty/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896859743379459"], "created_at": "2019-12-22T23:47:26.000Z", "text": "Y sabe que no pod\u00eda estar circulando peatones en medio? Sabe que hab\u00eda una lluvia de piedras y agresiones con palos al veh\u00edculo? El dolo fue del delincuente suicida que est\u00e1 en ese lugar cometiendo delitos. Vea las cosas como son, no como ud quiere. https://t.co/TB4Mj3qZHk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208519867135119360"}], "id": "1208896859743379459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215370178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896859504365574"], "created_at": "2019-12-22T23:47:26.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208896859504365574", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950293316"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896787609731072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:47:09.000Z", "text": "RT @cscgye: Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  @BomberosGYE por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889220133261312"}], "id": "1208896787609731072", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313618011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896685172305920"], "created_at": "2019-12-22T23:46:44.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208896685172305920", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589876278"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896539835478016"], "created_at": "2019-12-22T23:46:09.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208896539835478016", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019582139887771648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896486383206400"], "created_at": "2019-12-22T23:45:57.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208896486383206400", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850893415063707648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896475888906240"], "created_at": "2019-12-22T23:45:54.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "id": "1208896475888906240", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3181305728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 24, "probability": 0.4927, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaPaisDePelotudos"}, {"start": 27, "end": 44, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/8N9YCBIg9i", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 188, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "ArgentinaPaisDePelotudos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896439352545280"], "created_at": "2019-12-22T23:45:46.000Z", "text": "#ArgentinaPaisDePelotudos \nMario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \n\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/8N9YCBIg9i v\u00eda @LANACION", "id": "1208896439352545280", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "304451291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896437251117062"], "created_at": "2019-12-22T23:45:45.000Z", "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208896437251117062", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1375060784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208896401872236545"], "created_at": "2019-12-22T23:45:37.000Z", "text": "Hj eh anivo do meu amigo diego e eu s\u00f3 queria dizer q se a gente n\u00e3o se matou at\u00e9 hj, qr dizer q aguentamos mt mais anos juntos", "id": "1208896401872236545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108177958"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896397602414592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CivismoCaracas", "id": "517036856"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:45:36.000Z", "text": "RT @CivismoCaracas: Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895750735826954"}], "id": "1208896397602414592", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788446193080791040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896358482087940"], "created_at": "2019-12-22T23:45:26.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208896358482087940", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1576689559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896321345785857"], "created_at": "2019-12-22T23:45:17.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208896321345785857", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118228443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896308175618049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:45:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208896308175618049", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272444224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896279264333827"], "created_at": "2019-12-22T23:45:07.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "id": "1208896279264333827", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2262051140"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896262520680448"], "created_at": "2019-12-22T23:45:03.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1208896262520680448", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594614954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896114138796032"], "created_at": "2019-12-22T23:44:28.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208896114138796032", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132878929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Izzy"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208896001530048516"], "created_at": "2019-12-22T23:44:01.000Z", "text": "E mais uma prova que mulheres s\u00e3o melhores que homens \nIzzy quase se matou pra ir atr\u00e1s do Simon", "id": "1208896001530048516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112617916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4147, "type": "Person", "normalized_text": "jack"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "krit"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.665, "type": "Person", "normalized_text": "Jan"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208895985403015168"], "created_at": "2019-12-22T23:43:57.000Z", "text": "O jack se matou eu ainda t\u00f4 chocada mano o krit l\u00e1 sem poder impedir e dos a Jan abra\u00e7ada com ele \ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d", "id": "1208895985403015168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129914567532974082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895909200900097"], "created_at": "2019-12-22T23:43:39.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208895909200900097", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193379844"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895906118066177"], "created_at": "2019-12-22T23:43:38.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208895906118066177", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205901672507170822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895842100432898"], "created_at": "2019-12-22T23:43:23.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208895842100432898", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343272398"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895830230482949"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:43:20.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208895830230482949", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531782763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895817106493440"], "created_at": "2019-12-22T23:43:17.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "id": "1208895817106493440", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304138426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895814023745538"], "created_at": "2019-12-22T23:43:16.000Z", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "id": "1208895814023745538", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486988524"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Wq0Sq5v3KS", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895813293891584"], "created_at": "2019-12-22T23:43:16.000Z", "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/Wq0Sq5v3KS", "id": "1208895813293891584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372802999"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895809426776074"], "created_at": "2019-12-22T23:43:15.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208895809426776074", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2612608048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895750735826954"], "created_at": "2019-12-22T23:43:01.000Z", "text": "Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "id": "1208895750735826954", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "517036856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895689192804353"], "created_at": "2019-12-22T23:42:47.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208895689192804353", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163655263"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Litera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895678816169985"], "created_at": "2019-12-22T23:42:44.000Z", "text": "RT @Fernandita2914: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina. El premio Nobel de Litera\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208882530230947842"}], "id": "1208895678816169985", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144289696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/6vGI6WJf5P", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895664366768129"], "created_at": "2019-12-22T23:42:41.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" - https://t.co/6vGI6WJf5P", "id": "1208895664366768129", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "71630576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895625250643970"], "created_at": "2019-12-22T23:42:31.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208895625250643970", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298717057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895569831374849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:42:18.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208895569831374849", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879816482368172033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895528345505793"], "created_at": "2019-12-22T23:42:08.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208895528345505793", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2708916161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895513988358144"], "created_at": "2019-12-22T23:42:05.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208895513988358144", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1684604982"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208895472183709696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jornalistacmprj", "id": "33375866"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:41:55.000Z", "text": "RT @jornalistacmprj: \"Essa voca\u00e7\u00e3o suicida dos argentinos \u00e9 algo verdadeiramente extraordin\u00e1rio, porque se sabe que todos os problemas atua\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208881458166870019"}], "id": "1208895472183709696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462332723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895452873146375"], "created_at": "2019-12-22T23:41:50.000Z", "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "id": "1208895452873146375", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421483451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895382341722114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:41:33.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208895382341722114", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849052350857785344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895283423326209"], "created_at": "2019-12-22T23:41:10.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1208895283423326209", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2179085905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895263533944832"], "created_at": "2019-12-22T23:41:05.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208895263533944832", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308857167"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AnaLaura860", "id": "207141054"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895245527781377"], "created_at": "2019-12-22T23:41:01.000Z", "text": "RT @AnaLaura860: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208882552053944320"}], "id": "1208895245527781377", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388500104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895106318819333"], "created_at": "2019-12-22T23:40:28.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208895106318819333", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771141879333347332"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895100178325505"], "created_at": "2019-12-22T23:40:26.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208895100178325505", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552965205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895100174192641"], "created_at": "2019-12-22T23:40:26.000Z", "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "id": "1208895100174192641", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58269913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hdiJzXyIG3", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "lapatilla.com/2019/12/22/vid\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maibortpetit", "id": "81202321"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895100165795840"], "created_at": "2019-12-22T23:40:26.000Z", "text": "RT @maibortpetit: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/hdiJzXyIG3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208806128534073344"}], "id": "1208895100165795840", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473359893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895084231614465"], "created_at": "2019-12-22T23:40:22.000Z", "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208895084231614465", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138156193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895081375252480"], "created_at": "2019-12-22T23:40:22.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208895081375252480", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197293912005709825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895076895727616"], "created_at": "2019-12-22T23:40:21.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208895076895727616", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208880767"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895034210295808"], "created_at": "2019-12-22T23:40:10.000Z", "text": "Maga acaba de hacerme sentir m\u00e1s miserable.\n*Se suicida atragantado con una nuez pecan*", "id": "1208895034210295808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "392359438"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895020230688770"], "created_at": "2019-12-22T23:40:07.000Z", "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "id": "1208895020230688770", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82227240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208894994175733761"], "created_at": "2019-12-22T23:40:01.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208894994175733761", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155732631"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208894979361390594"], "created_at": "2019-12-22T23:39:57.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208894979361390594", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3483393321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Litera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208894950886297607"], "created_at": "2019-12-22T23:39:51.000Z", "text": "RT @Fernandita2914: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina. El premio Nobel de Litera\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208882530230947842"}], "id": "1208894950886297607", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138596276860272641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208894912344801281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:39:41.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208894912344801281", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207800058168643584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208894900344905729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:39:39.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208894900344905729", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075501138848464896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208894883303440384"], "created_at": "2019-12-22T23:39:35.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208894883303440384", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730546108208816128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208894832078393344"], "created_at": "2019-12-22T23:39:22.000Z", "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "id": "1208894832078393344", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90182683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208894751988166666"], "created_at": "2019-12-22T23:39:03.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208894751988166666", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870070648512679937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208894725312434176"], "created_at": "2019-12-22T23:38:57.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208894725312434176", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188394765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208894723735347202"], "created_at": "2019-12-22T23:38:56.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208894723735347202", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416295299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208894648242114560"], "created_at": "2019-12-22T23:38:38.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208894648242114560", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4292292021"}], "includes": {"users": [{"location": "Avenger's Tower", "verified": false, "name": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica\ud83d\udd76\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 909, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "username": "CapOsoAmerica", "id": "1183410677995704321"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Marian", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 57, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "username": "marianrey77", "id": "715171865623396353"}, {"location": "Argentina", "verified": true, "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876168, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "marester", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 757, "tweet_count": 47706, "listed_count": 0}, "username": "mujicamarta", "id": "432094404"}, {"location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "Farid", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1639, "tweet_count": 24094, "listed_count": 3}, "username": "F_arguellook", "id": "1375744500"}, {"location": "Buenos Aires, Peronia", "verified": false, "name": "Winston", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Ledesma MdQ", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 2422, "tweet_count": 133721, "listed_count": 10}, "username": "monicaledes", "id": "426333324"}, {"verified": false, "name": "Solange Nipoti", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1218, "tweet_count": 34884, "listed_count": 1}, "username": "Niposolan", "id": "539224449"}, {"location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"verified": false, "name": "Mario Burbano", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 2020, "tweet_count": 164143, "listed_count": 0}, "username": "msbe05", "id": "2500488959"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "name": "Luis Pazos", "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"verified": false, "name": "HomeraCampbell", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 3769, "tweet_count": 112760, "listed_count": 5}, "username": "HomeraCampbell", "id": "1043926726705860608"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Ines Aida Pons", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 178, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}, "username": "InesaidapInes", "id": "3197773251"}, {"verified": false, "name": "\uff25\uff4d\uff49\uff4c\uff59", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 14, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}, "username": "flxwersbabe", "id": "1074454964708229120"}, {"location": "San Juan ", "verified": false, "name": "Marcelo Tomba", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1595, "tweet_count": 8081, "listed_count": 2}, "username": "mtombato", "id": "976133474364084224"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "name": "Eduardo Sanguinetti", "public_metrics": {"followers_count": 11474, "following_count": 10460, "tweet_count": 225581, "listed_count": 31}, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}, {"location": "mor\u00f3n bs as", "verified": false, "name": "Roger FedEx", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 868, "tweet_count": 258629, "listed_count": 1}, "username": "elgaucho12", "id": "408952564"}, {"location": "Cabimas, Venezuela", "verified": false, "name": "Adriana Pirela", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 4756, "tweet_count": 11681, "listed_count": 2}, "username": "apirelamo", "id": "3002239960"}, {"verified": false, "name": "Marta Sylvester", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 786, "tweet_count": 59593, "listed_count": 0}, "username": "SylvesterMarta", "id": "3767088735"}, {"verified": true, "name": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326155, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "id": "69416519"}, {"location": "lelant", "verified": false, "name": "matthew chadd", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 4999, "tweet_count": 113902, "listed_count": 82}, "username": "matthewchadd1", "id": "341180120"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1322, "tweet_count": 12697, "listed_count": 0}, "username": "Bruno_Whatever", "id": "973350839892041730"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 133, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "username": "guimaraes_vi3", "id": "929628931304710144"}, {"location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "username": "raah_155", "id": "1059268927669391365"}, {"verified": false, "name": "Solovynilo", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 242, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "username": "solovynilo", "id": "1188585587055497218"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Sandra Passini", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 59, "tweet_count": 5414, "listed_count": 0}, "username": "sandra_passini", "id": "1184601578726219776"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Contracurva", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "ANA MARIA IFRAN \ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 781, "tweet_count": 636758, "listed_count": 73}, "username": "anamariaifran", "id": "149098745"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}, "username": "paohermida", "id": "366841127"}, {"verified": false, "name": "Pomelo Vodevil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 771, "tweet_count": 10546, "listed_count": 2}, "username": "PomeloVodevil", "id": "337972198"}, {"location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres ", "verified": false, "name": "Avisos F\u00fanebres", "public_metrics": {"followers_count": 10248, "following_count": 10167, "tweet_count": 29626, "listed_count": 31}, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}, {"verified": false, "name": "BianchiOk", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 2484, "tweet_count": 104998, "listed_count": 1}, "username": "bianchiOK", "id": "355080244"}, {"verified": false, "name": "#MalvinasArgentinas", "public_metrics": {"followers_count": 3759, "following_count": 2127, "tweet_count": 409867, "listed_count": 76}, "username": "Ronin_del_ayer", "id": "3121939925"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Figueras", "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}, {"location": "Jo\u00e3o Miguel \u2764\ufe0f Maria J\u00falia ", "verified": false, "name": "Thay", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 777, "tweet_count": 14528, "listed_count": 1}, "username": "thyssa_jm", "id": "914252526760980480"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "me too", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 2719, "tweet_count": 172875, "listed_count": 13}, "username": "mmonserrat1", "id": "543912465"}, {"location": "B\u00falgaro del 41 %   Buggs Bany ", "verified": false, "name": "teodoro banals \u201c HALC\u00d3N \u201c UCRANIANO", "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 4977, "tweet_count": 74096, "listed_count": 2}, "username": "TeodoroBanals", "id": "1320438037"}, {"verified": false, "name": "agustin52", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 235, "tweet_count": 23197, "listed_count": 2}, "username": "gjagus", "id": "4399373361"}, {"verified": false, "name": "myrna alfaro \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4545, "tweet_count": 314197, "listed_count": 18}, "username": "myrnaalfaro1", "id": "561356979"}, {"location": "Up to now... here", "verified": false, "name": "mar de amor \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 1997, "tweet_count": 43221, "listed_count": 0}, "username": "marcelapao", "id": "80449607"}, {"verified": false, "name": "William Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 117, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "username": "William45825500", "id": "908155062920282112"}, {"location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Laura Gil", "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma", "verified": false, "name": "Entresiglas", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 503, "tweet_count": 41762, "listed_count": 7}, "username": "entresiglas", "id": "1068139465"}, {"verified": false, "name": "gloria cotonat", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 478, "tweet_count": 23575, "listed_count": 0}, "username": "glocotonat", "id": "3170429205"}, {"verified": false, "name": "El Portal de la Sota", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 1350, "tweet_count": 68845, "listed_count": 55}, "username": "PortalSotero", "id": "509063228"}, {"verified": false, "name": "fracapa", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1508, "tweet_count": 92822, "listed_count": 20}, "username": "fracapa21", "id": "148484481"}, {"location": "Pilar, Argentina", "verified": false, "name": "Jamas K", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 3293, "tweet_count": 474255, "listed_count": 4}, "username": "alecal051", "id": "1597329390"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones", "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}, {"verified": false, "name": "N\u00e9stor Pugliese", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 52, "tweet_count": 24555, "listed_count": 0}, "username": "nestorpugliese", "id": "191044182"}, {"location": "Panquehue", "verified": false, "name": "Gabriela Nazal", "public_metrics": {"followers_count": 8882, "following_count": 4199, "tweet_count": 521213, "listed_count": 10}, "username": "GabrielaNazal", "id": "482139343"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 55559, "following_count": 15, "tweet_count": 16620, "listed_count": 232}, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}, {"verified": false, "name": "Ernesto", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 362, "tweet_count": 54029, "listed_count": 1}, "username": "petopaz2101", "id": "803773417312944128"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Linaje Escogido", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 4954, "tweet_count": 519523, "listed_count": 9}, "username": "crespo_yraida1", "id": "825259136547975168"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Por la Libertad!!", "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 187, "tweet_count": 125156, "listed_count": 65}, "username": "luiscoOficial", "id": "138914912"}, {"verified": false, "name": "Marti\ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 234, "tweet_count": 96030, "listed_count": 4}, "username": "hemerocaliz", "id": "727191758405263360"}, {"verified": false, "name": "Horacio Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 285, "tweet_count": 88768, "listed_count": 0}, "username": "HoracioJaime5", "id": "822925531549204480"}, {"location": "Macap\u00e1 /AP", "verified": false, "name": "Tercio Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 147, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "username": "Tercio_Feitoza", "id": "127415965"}, {"location": "Macap\u00e1-Ap", "verified": false, "name": "Ericlaudio", "public_metrics": {"followers_count": 8037, "following_count": 6643, "tweet_count": 15794, "listed_count": 11}, "username": "ericlaudioalenc", "id": "453128192"}, {"verified": false, "name": "martin gutman", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1514, "tweet_count": 21346, "listed_count": 5}, "username": "martingutman7", "id": "631603326"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Mansilla", "public_metrics": {"followers_count": 52156, "following_count": 34366, "tweet_count": 233362, "listed_count": 3}, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 940, "tweet_count": 147395, "listed_count": 0}, "username": "GuillermoRovell", "id": "585205927"}, {"location": "Almirante Brown", "verified": false, "name": "\u2665valeriaandrealioy\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 3978, "tweet_count": 84675, "listed_count": 13}, "username": "valedesanluca", "id": "314218742"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Eduardo Carretero", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1416, "tweet_count": 58355, "listed_count": 17}, "username": "t_remodela", "id": "307961675"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaConexionMaestra\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 370, "tweet_count": 504667, "listed_count": 89}, "username": "ConexionMaestra", "id": "334904901"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Civismo y Urbanidad", "public_metrics": {"followers_count": 9307, "following_count": 1436, "tweet_count": 45514, "listed_count": 50}, "username": "CivismoCaracas", "id": "517036856"}, {"verified": false, "name": "Amalia Rosario Marchetti", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 834, "tweet_count": 27853, "listed_count": 0}, "username": "AmaliaRosarioM1", "id": "1132145749498613760"}, {"verified": false, "name": "FCB", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 457, "tweet_count": 16968, "listed_count": 5}, "username": "CasillasB12", "id": "285838517"}, {"location": "time B \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "name": "luan", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 964, "tweet_count": 27495, "listed_count": 2}, "username": "luwncito", "id": "1083368169648123904"}, {"verified": false, "name": "Orlando Tosetto, Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 1095, "tweet_count": 33300, "listed_count": 14}, "username": "neotosetto", "id": "1628249274"}, {"verified": false, "name": "carmentoledo", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1312, "tweet_count": 290721, "listed_count": 0}, "username": "carment88627401", "id": "1157070279132274688"}, {"location": "corrientes", "verified": false, "name": "Roberto\u200b O.E.\ud83c\udf40\ud83d\udc1e\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1672, "tweet_count": 25986, "listed_count": 2}, "username": "222roe", "id": "292067982"}, {"location": "Villa epecuen", "verified": false, "name": "Aly", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 153, "tweet_count": 3724, "listed_count": 0}, "username": "JugueteRabiioso", "id": "4515149261"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc31Tyche", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1258, "tweet_count": 9917, "listed_count": 0}, "username": "tyche1968", "id": "173643403"}, {"location": "Boedo Cdad de Bs As ", "verified": false, "name": "clau con fe", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 2492, "tweet_count": 202887, "listed_count": 17}, "username": "claudisu27", "id": "175592930"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Santi \u303d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}, {"verified": false, "name": "Laro Bulldog", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 125, "tweet_count": 36797, "listed_count": 0}, "username": "bulldog_lara", "id": "776978614420135938"}, {"verified": false, "name": "Esteban Pavicich", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 697, "tweet_count": 6337, "listed_count": 0}, "username": "PavicichEsteban", "id": "901267396295634950"}, {"location": "Rosario", "verified": false, "name": "Paula Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 920, "tweet_count": 144392, "listed_count": 22}, "username": "paulipalermo", "id": "177402586"}, {"verified": false, "name": "Plata O Plomo", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 101, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "username": "PlataOP94573763", "id": "1208017116324073472"}, {"verified": false, "name": "A.", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 169, "tweet_count": 302538, "listed_count": 0}, "username": "alfosforito", "id": "849989538751578113"}, {"verified": false, "name": "Enrique Montezuma", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2589, "tweet_count": 31798, "listed_count": 0}, "username": "emontezumas", "id": "741079153160671232"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "username": "LaTubilla", "id": "2269112586"}, {"verified": false, "name": "LaMaga\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 6165, "following_count": 6701, "tweet_count": 137911, "listed_count": 3}, "username": "LaMaga75350486", "id": "1160741938989031430"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "verified": false, "name": "Caraque\u00f1ita", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 275, "tweet_count": 7263, "listed_count": 3}, "username": "caraquenita31", "id": "233999983"}, {"verified": false, "name": "ela ferris", "public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}, {"location": "Santa Cruz, Argentina", "verified": false, "name": "Ricardo juze", "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 4950, "tweet_count": 23474, "listed_count": 0}, "username": "Ricardo12168248", "id": "1004907480927883265"}, {"location": "Peronia, Banaland", "verified": false, "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}, {"verified": false, "name": "Marisa T", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 448, "tweet_count": 24039, "listed_count": 0}, "username": "msonyt", "id": "217897348"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Que bien que est\u00e1bamos, cuando est\u00e1bamos mal", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1864, "tweet_count": 51808, "listed_count": 7}, "username": "harveylee72", "id": "635760996"}, {"verified": false, "name": "Sr. K", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 665, "tweet_count": 5385, "listed_count": 0}, "username": "El_kaesar", "id": "238329041"}, {"location": "84\u00b003\u2032N, 174\u00b051\u2032O.", "verified": false, "name": "Rel\u00e1mpago\u26a1Azul \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5719, "following_count": 2322, "tweet_count": 155322, "listed_count": 27}, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}, {"verified": false, "name": "Elnumberjuan1", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1335, "tweet_count": 23163, "listed_count": 0}, "username": "Elnumberjuan11", "id": "1011964025817755649"}, {"verified": false, "name": "larissinha", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 631, "tweet_count": 9563, "listed_count": 0}, "username": "laricristiina_", "id": "739979730385014784"}, {"location": "Franca, Brasil", "verified": false, "name": "Doni", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 516, "tweet_count": 12688, "listed_count": 0}, "username": "VinsmokeBoy", "id": "3080695493"}, {"verified": false, "name": "Ade \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1848, "tweet_count": 9091, "listed_count": 0}, "username": "MABZADB", "id": "3351931517"}, {"verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 13152, "following_count": 10622, "tweet_count": 194273, "listed_count": 30}, "username": "miscaballos", "id": "203089748"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Fanny 41%#YoNoLosVote\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udcaa\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 988, "tweet_count": 138253, "listed_count": 2}, "username": "HofsteterG", "id": "1162000617856000000"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Mario Farcy \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 4589, "tweet_count": 24081, "listed_count": 0}, "username": "mariofarcy", "id": "190396045"}, {"verified": false, "name": "ELENA24", "public_metrics": {"followers_count": 6083, "following_count": 6186, "tweet_count": 567008, "listed_count": 28}, "username": "bocabocaok", "id": "3730680382"}, {"location": "Feroe islands ", "verified": false, "name": "Vikingo K \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 7328, "following_count": 5815, "tweet_count": 135062, "listed_count": 1}, "username": "VikingoKarl", "id": "789700069398286336"}, {"verified": false, "name": "DLaexplora.", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1469, "tweet_count": 137974, "listed_count": 0}, "username": "Dlaexplora", "id": "1188856418801242117"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis Zorzi", "public_metrics": {"followers_count": 12292, "following_count": 898, "tweet_count": 171254, "listed_count": 101}, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "#y....ten\u00edamos una Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4843, "tweet_count": 678902, "listed_count": 10}, "username": "solorepublicaMM", "id": "146604880"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Tiempo y Pasado", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1871, "tweet_count": 134027, "listed_count": 6}, "username": "TiempOyPasado", "id": "2861601397"}, {"verified": false, "name": "Aniita Efe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 925, "tweet_count": 54153, "listed_count": 1}, "username": "AnaliaF94921971", "id": "1084961636207771649"}, {"location": "Bolivia", "verified": false, "name": "\u00a1Por Bolivia!", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1182, "tweet_count": 49900, "listed_count": 0}, "username": "amallullabo", "id": "303468802"}, {"location": "Bolivia", "verified": false, "name": "EL DEBER", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}, "username": "grupoeldeber", "id": "65444625"}, {"location": " Argentina", "verified": false, "name": "SilLoch", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 343, "tweet_count": 5189, "listed_count": 0}, "username": "mSilLoch", "id": "134995753"}, {"verified": false, "name": "Dolores Mitre \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 90791, "following_count": 2881, "tweet_count": 107120, "listed_count": 301}, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}, {"verified": false, "name": "On\u00e9simo el Distinto", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 297, "tweet_count": 26227, "listed_count": 0}, "username": "CurlyLarrieMoe", "id": "851574741521637376"}, {"verified": false, "name": "aliroma@pelusaroma", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 122, "tweet_count": 24645, "listed_count": 0}, "username": "aliromapelusar1", "id": "1171827804192870400"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Mema \ud83d\udc90\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 623, "tweet_count": 58696, "listed_count": 10}, "username": "Memarziana", "id": "21065979"}, {"verified": false, "name": "Andrea \ud83c\udff5\ufe0f (ella/she)", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 703, "tweet_count": 47337, "listed_count": 5}, "username": "michiansiosa", "id": "2184754034"}, {"verified": false, "name": "Fdo", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 634, "tweet_count": 249044, "listed_count": 1}, "username": "gharapan", "id": "805579902"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "nora dog lover \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83d\udc0e", "public_metrics": {"followers_count": 7253, "following_count": 7057, "tweet_count": 180782, "listed_count": 37}, "username": "NorafgDog", "id": "520073957"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "PalesChino", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 182, "tweet_count": 8999, "listed_count": 2}, "username": "11Lacu", "id": "1199429091012812800"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Marty", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 2648, "tweet_count": 65728, "listed_count": 11}, "username": "Marty80682100", "id": "707378670290276352"}, {"location": "San Antonio", "verified": false, "name": "Miguel Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1689, "tweet_count": 7565, "listed_count": 1}, "username": "Elbolchivo", "id": "846677160"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Cfin Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 500, "tweet_count": 40970, "listed_count": 28}, "username": "CfinNoticias", "id": "807501828"}, {"location": "tu coraz\u00f3n ", "verified": false, "name": "Alfonso", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 3104, "tweet_count": 143326, "listed_count": 7}, "username": "Gaitan_Alfonso2", "id": "1026972756288712704"}, {"verified": false, "name": "Andrea Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 696, "tweet_count": 24210, "listed_count": 12}, "username": "TheLupe2000", "id": "138090852"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "id": "6558552"}, {"location": "Capital federal", "verified": false, "name": "eduardo minces", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1689, "tweet_count": 17048, "listed_count": 0}, "username": "lilianebasualdo", "id": "66666856"}, {"location": "Pripiat, Chernobil", "verified": false, "name": "Mariana Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 850, "tweet_count": 19530, "listed_count": 1}, "username": "Matter_Yoda", "id": "372552000"}, {"location": " ", "verified": false, "name": "ReneGuer16", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 110, "tweet_count": 84856, "listed_count": 2}, "username": "RGuer16", "id": "1010532710366969857"}, {"verified": false, "name": "Sebastian Spackman", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 176, "tweet_count": 10413, "listed_count": 0}, "username": "SebastianSpackm", "id": "341792589"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 392, "tweet_count": 28831, "listed_count": 0}, "username": "HuilenSchewalie", "id": "1029434045489393664"}, {"location": "ESPA\u00d1A Y MEXICO ", "verified": false, "name": "F. Mac\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 6951, "tweet_count": 130242, "listed_count": 18}, "username": "mexmad", "id": "229874166"}, {"verified": false, "name": "VecinalMatanza", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 111, "tweet_count": 2290, "listed_count": 2}, "username": "Vecinal_Matanza", "id": "3073621037"}, {"location": "COLONIA CAROYA CORDOBA", "verified": false, "name": "Maria Vigilante", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2515, "tweet_count": 246623, "listed_count": 1}, "username": "constenlamaria7", "id": "872150278757339138"}, {"verified": false, "name": "Ariadne \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc96\ud83d\udc08\ud83c\udfa8\ud83c\udf39\ud83d\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 6273, "following_count": 5818, "tweet_count": 798850, "listed_count": 237}, "username": "bleu5961", "id": "187883232"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Flor Pedraza", "public_metrics": {"followers_count": 10859, "following_count": 6692, "tweet_count": 47220, "listed_count": 14}, "username": "FlorPedrazaa", "id": "378311993"}, {"location": "Centro de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "LibertoMexico", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 3822, "tweet_count": 77533, "listed_count": 30}, "username": "LibertoMexico", "id": "59026226"}, {"location": "Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "i s a", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 462, "tweet_count": 21010, "listed_count": 1}, "username": "beulinhaa", "id": "1167633098286276608"}, {"verified": false, "name": "Jem RWS", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 45, "tweet_count": 40503, "listed_count": 0}, "username": "RWS2Bolivia", "id": "709010769799733252"}, {"location": "Nueva Republica Argentina", "verified": false, "name": "ANIQUILAR LA IMPUNIDAD", "public_metrics": {"followers_count": 7078, "following_count": 7392, "tweet_count": 101817, "listed_count": 7}, "username": "GerBr1", "id": "2873920301"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "galega", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 458, "tweet_count": 12996, "listed_count": 0}, "username": "colesantos0", "id": "878372925899984897"}, {"verified": false, "name": "Jaime Camhi F.", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 5001, "tweet_count": 54558, "listed_count": 18}, "username": "JaimeEnrique69", "id": "219761786"}, {"verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 372, "tweet_count": 30411, "listed_count": 0}, "username": "ariellensant", "id": "948196405046317056"}, {"location": "Coghlan,Capital Federal", "verified": false, "name": "deby dillon", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 642, "tweet_count": 32988, "listed_count": 1}, "username": "debydillon", "id": "471449430"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8 CUPSFIRE", "public_metrics": {"followers_count": 86217, "following_count": 58, "tweet_count": 206355, "listed_count": 211}, "username": "Cupsfire_gye", "id": "1687345812"}, {"location": "Guayaquil - Ecuador", "verified": false, "name": "CSCG", "public_metrics": {"followers_count": 178106, "following_count": 153, "tweet_count": 70697, "listed_count": 220}, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nico Piri", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 996, "tweet_count": 4277, "listed_count": 1}, "username": "Nicopiri11", "id": "1180777573"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Javier Navia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 77324, "following_count": 7131, "tweet_count": 66681, "listed_count": 570}, "username": "javiernavia", "id": "31556297"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "A. N. Panero", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 412, "tweet_count": 5545, "listed_count": 1}, "username": "apanero", "id": "169433439"}, {"verified": false, "name": ".::Richard Verdesoto", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 912, "tweet_count": 4256, "listed_count": 3}, "username": "richverdesoto", "id": "388241436"}, {"location": "Venezuela", "verified": true, "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315471, "listed_count": 15371}, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}, {"location": "Florida, Uruguay", "verified": false, "name": "Jorge Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 363, "tweet_count": 4753, "listed_count": 0}, "username": "JorgeGa77536835", "id": "1105866105334173696"}, {"verified": false, "name": "Alexis A\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 977, "tweet_count": 11159, "listed_count": 2}, "username": "aaaxzm77", "id": "1225824619"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "name": "Curitero", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 3191, "tweet_count": 377513, "listed_count": 41}, "username": "Curitero", "id": "84189140"}, {"location": "no seu cora\u00e7\u00e3o, rs.", "verified": false, "name": "ss.\ud83e\udef6\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 779, "tweet_count": 147945, "listed_count": 0}, "username": "_azuos19", "id": "772487051652505600"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "SoyMiSugarMommy", "public_metrics": {"followers_count": 6698, "following_count": 989, "tweet_count": 23958, "listed_count": 20}, "username": "Naynvrrt", "id": "80978547"}, {"location": "congourbano", "verified": false, "name": "Thelma", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 2098, "tweet_count": 26125, "listed_count": 0}, "username": "ThelmaRadio", "id": "1205622206744743941"}, {"location": "Florida - Pcia. Buenos Aires", "verified": false, "name": "Carlos A. Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 4987, "tweet_count": 81562, "listed_count": 58}, "username": "lidercg", "id": "154346114"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Gaby Ho \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 443, "tweet_count": 10658, "listed_count": 0}, "username": "GabyEHo", "id": "1066134636"}, {"location": "PER\u00da", "verified": false, "name": "MES\u00cdAS", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"verified": false, "name": "Romualda", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 561, "tweet_count": 29538, "listed_count": 1}, "username": "Lechuza2709", "id": "3408919239"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Jorge A Stinson", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 165, "tweet_count": 6503, "listed_count": 2}, "username": "jastinson", "id": "258538252"}, {"location": "Vitacura, Chile", "verified": false, "name": "Beba Pizarro", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 367, "tweet_count": 31740, "listed_count": 3}, "username": "BebaPizarro", "id": "56127243"}, {"verified": false, "name": "Pedro Avenda\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 259, "tweet_count": 69156, "listed_count": 8}, "username": "peluques", "id": "161162263"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Matos Magical\u271d\ufe0f\u2764\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 3538, "tweet_count": 317225, "listed_count": 5}, "username": "AMatosIsAnAngel", "id": "1021291700"}, {"verified": false, "name": "Raquel Corina de Stgo de Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13225, "following_count": 7636, "tweet_count": 123623, "listed_count": 40}, "username": "cotilla13", "id": "126978206"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7dRock Jr\ud83d\udd34\u26ab\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 208, "tweet_count": 12307, "listed_count": 1}, "username": "oleandro97", "id": "868484549180887043"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Ricardo GT", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 905, "tweet_count": 11022, "listed_count": 7}, "username": "R_GT", "id": "66801603"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Marlos \u00c1pyus", "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}, "username": "apyus", "id": "14579710"}, {"location": "Principado de City Bell", "verified": false, "name": "DAMI \ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 2544, "tweet_count": 44746, "listed_count": 8}, "username": "D4MI13", "id": "806511863055925248"}, {"location": "PROV  BUENOS AIRES", "verified": false, "name": "Maggie Bu", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4188, "tweet_count": 927132, "listed_count": 49}, "username": "MaggieBu1", "id": "2288939745"}, {"verified": false, "name": "RIP Esther", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 661, "tweet_count": 2009, "listed_count": 0}, "username": "cuaky1795", "id": "2507826619"}, {"verified": false, "name": "Monica", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2355, "tweet_count": 155640, "listed_count": 8}, "username": "mabi4237", "id": "139566465"}, {"verified": false, "name": "OlivaciJr", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 173, "tweet_count": 9531, "listed_count": 0}, "username": "JrOlivaci", "id": "1178205154832723968"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina.", "verified": false, "name": "walter sequeira", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 906, "tweet_count": 57334, "listed_count": 39}, "username": "waltersequeira", "id": "16321820"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "name": "Infomedia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 290224, "following_count": 615, "tweet_count": 115459, "listed_count": 575}, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"verified": false, "name": "lilliamVnzla", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 522, "tweet_count": 59629, "listed_count": 4}, "username": "lilliamVnzla", "id": "787978830"}, {"location": "America", "verified": true, "name": "Orlando Avenda\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 131483, "following_count": 1581, "tweet_count": 122997, "listed_count": 429}, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}, {"location": ".", "verified": false, "name": "Jp", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 191, "tweet_count": 8782, "listed_count": 0}, "username": "Jp08241126", "id": "949772287619846148"}, {"location": "Quitofff", "verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc25 \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 649, "tweet_count": 39255, "listed_count": 7}, "username": "sol92ldu", "id": "401631118"}, {"verified": false, "name": "adriana sofia", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 128, "tweet_count": 25371, "listed_count": 0}, "username": "fiosana11", "id": "321707788"}, {"location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\ud83d\udc51 #0 kageyama stan\u3164\u3164\u3164\u3164", "verified": false, "name": "m\u2206bs dos smuts \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 428, "tweet_count": 38933, "listed_count": 27}, "username": "uaitachi", "id": "2406192987"}, {"location": "\ud835\udc8e\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc8e!", "verified": false, "name": "ge\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f au's no\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 1030, "tweet_count": 19661, "listed_count": 21}, "username": "httpdattebayo", "id": "3214452154"}, {"verified": false, "name": "claudia llenas", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 951, "tweet_count": 194662, "listed_count": 10}, "username": "claudiallenas", "id": "361401417"}, {"location": "Argentina", "verified": true, "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703381, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}, {"verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 872, "tweet_count": 201508, "listed_count": 12}, "username": "jrsamma", "id": "55847657"}, {"location": "Argentina.Me seguis,te sigo\ud83d\ude01.", "verified": false, "name": "miranda \ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 14563, "following_count": 15733, "tweet_count": 101111, "listed_count": 6}, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}, {"verified": false, "name": "juan carlos", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 2409, "tweet_count": 366510, "listed_count": 47}, "username": "juanccolombo9", "id": "2723543338"}, {"location": "Uruapan Mich. Mexico", "verified": false, "name": "FERMIN JIMENEZ", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1416, "tweet_count": 39018, "listed_count": 4}, "username": "fejida", "id": "84890891"}, {"verified": false, "name": "@elida", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 928, "tweet_count": 58804, "listed_count": 0}, "username": "elida92000082", "id": "1140785915658493953"}, {"verified": false, "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 104, "tweet_count": 1356, "listed_count": 0}, "username": "danyc4230", "id": "1145155468547022849"}, {"location": "ciudad de Berisso", "verified": false, "name": "clp", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 4983, "tweet_count": 25042, "listed_count": 0}, "username": "DarioCcari", "id": "1066300243057217536"}, {"verified": false, "name": "Raynier", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 589, "tweet_count": 61336, "listed_count": 8}, "username": "raynierh12", "id": "603900072"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 966, "tweet_count": 15967, "listed_count": 13}, "username": "Gabo_ra27", "id": "123058380"}, {"verified": false, "name": "Mariano Arza", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 391, "tweet_count": 5533, "listed_count": 1}, "username": "marianitus81", "id": "136895235"}, {"location": "  CONGRESO ", "verified": false, "name": "CRISTL_VI\u00d1AS \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 4169, "tweet_count": 240279, "listed_count": 17}, "username": "cristcongreso", "id": "143688689"}, {"location": "Reyno del  Peso de la Noche ", "verified": false, "name": "Sablazo Ahumada", "public_metrics": {"followers_count": 8630, "following_count": 7974, "tweet_count": 40676, "listed_count": 3}, "username": "SablazoA", "id": "1075864310671400962"}, {"location": ",Buenos Aires,Argentina", "verified": false, "name": "Mirentxu de Amorrortu \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1712, "tweet_count": 180653, "listed_count": 9}, "username": "Mirentxua", "id": "208490736"}, {"verified": false, "name": "Andrea Carini \ud83c\udf0f#Adoptanocompres\ud83d\udc15\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99VEGANA.Del", "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 3956, "tweet_count": 201239, "listed_count": 9}, "username": "andreacarini199", "id": "793138802898378752"}, {"verified": false, "name": "Moana", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 247, "tweet_count": 1836, "listed_count": 0}, "username": "Moana72396325", "id": "1192971387750748160"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mary Possetti", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 3226, "tweet_count": 117249, "listed_count": 12}, "username": "Mary_Possetti", "id": "2994841012"}, {"location": "Miami Beach, FL", "verified": false, "name": "Titoxxx \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1128, "tweet_count": 13775, "listed_count": 0}, "username": "TiT0xxx", "id": "61860348"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Mecha", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 5013, "tweet_count": 392089, "listed_count": 0}, "username": "Mecha21232245", "id": "1171154016765652992"}, {"verified": false, "name": "Virginia Rodr\u00edguez - Coqui", "public_metrics": {"followers_count": 6045, "following_count": 3953, "tweet_count": 176899, "listed_count": 19}, "username": "coqui1980", "id": "196631185"}, {"location": "Uruguay", "verified": true, "name": "Montevideo Portal", "public_metrics": {"followers_count": 593070, "following_count": 791, "tweet_count": 481248, "listed_count": 1040}, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Ricardo Saizar", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 870, "tweet_count": 22891, "listed_count": 0}, "username": "RSaizar", "id": "2877631633"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "La Bruja\ud83d\ude3a.", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4228, "tweet_count": 227255, "listed_count": 5}, "username": "bruxa1966", "id": "1450379785"}, {"location": ".......................", "verified": false, "name": "gemmyta", "public_metrics": {"followers_count": 14526, "following_count": 7999, "tweet_count": 724282, "listed_count": 63}, "username": "gemmyfag", "id": "945071414"}, {"verified": false, "name": "GabyAler4", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 364, "tweet_count": 31367, "listed_count": 0}, "username": "Aler4Gaby", "id": "1156038200781090821"}, {"verified": false, "name": "Seth te pai", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 25, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}, "username": "Liloo882454461", "id": "1188963824252211205"}, {"location": "\ud835\udd40\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd64", "verified": false, "name": "F\u00eda\ud83e\udea9MIDNIGHTS", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1856, "tweet_count": 43416, "listed_count": 5}, "username": "Fiacds", "id": "4069176033"}, {"verified": false, "name": "Bell.", "public_metrics": {"followers_count": 9701, "following_count": 582, "tweet_count": 19917, "listed_count": 2}, "username": "belcambieri", "id": "703221638473580547"}, {"location": "na sua", "verified": false, "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 400, "tweet_count": 7443, "listed_count": 0}, "username": "isabell4_s", "id": "1101230195988746241"}, {"verified": false, "name": "auriga", "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 4979, "tweet_count": 69606, "listed_count": 2}, "username": "capellum", "id": "2292745228"}, {"location": "Jupiter, FL", "verified": false, "name": "ely", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 77, "tweet_count": 2576, "listed_count": 0}, "username": "Ely6490", "id": "1357788265"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Gar\u00faa", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1575, "tweet_count": 90823, "listed_count": 2}, "username": "Garuagarua", "id": "778793468"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Maite Martinez \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 518, "tweet_count": 938983, "listed_count": 26}, "username": "martinez56bis", "id": "451511921"}, {"location": "San Isidro Republique", "verified": false, "name": "Luc\u00eda VB.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udfdd", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1013, "tweet_count": 41721, "listed_count": 2}, "username": "LuciaVillasBo", "id": "843222104233467904"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "merce", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 695, "tweet_count": 2027, "listed_count": 0}, "username": "mechiump", "id": "254566872"}, {"location": "savo island", "verified": false, "name": "Norberto", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 2887, "tweet_count": 260547, "listed_count": 9}, "username": "lavayennacecina", "id": "395868299"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "elrey", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 278, "tweet_count": 1445, "listed_count": 0}, "username": "elreypansaverde", "id": "3406123017"}, {"verified": false, "name": "Amelia Saxer", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 2986, "tweet_count": 306813, "listed_count": 2}, "username": "AmeliaSaxer", "id": "1021908030403878912"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Agustina Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 4741, "tweet_count": 108110, "listed_count": 24}, "username": "AgustinaRosa2", "id": "780674892"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Aldo Ferrari", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2279, "tweet_count": 85197, "listed_count": 39}, "username": "AFerrari1960", "id": "153447736"}, {"verified": false, "name": "Recontra Anti K y anti populismo !", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1836, "tweet_count": 10080, "listed_count": 0}, "username": "Por_LaRepublica", "id": "963562456412016640"}, {"verified": false, "name": "Monica", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 577, "tweet_count": 27916, "listed_count": 0}, "username": "monicadrinc", "id": "4195055979"}, {"location": "Will some place far away by U", "verified": false, "name": "\u2764\ufe0fKaraPilot\u2764\ufe0f#YoDefiendoAlINE,SEMAR\u2693&Leyes\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2763\ufe0f\ud83e\udef6", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 841, "tweet_count": 60986, "listed_count": 8}, "username": "karaosean", "id": "528966989"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Notinfomex", "public_metrics": {"followers_count": 24810, "following_count": 6, "tweet_count": 75502, "listed_count": 139}, "username": "notinfomex", "id": "402322637"}, {"location": "Villa Regina Argentina", "verified": false, "name": "Ivan R.D. Nobili", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 2128, "tweet_count": 75013, "listed_count": 4}, "username": "IvanCapagris", "id": "167651928"}, {"location": "Bologna, Emilia Romagna", "verified": false, "name": "SimoneMaloni", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1052, "tweet_count": 24804, "listed_count": 3}, "username": "SimoneMaloni", "id": "1104032462794043394"}, {"location": "Milano", "verified": false, "name": "Fulvio Santucci", "public_metrics": {"followers_count": 24779, "following_count": 1655, "tweet_count": 159559, "listed_count": 201}, "username": "SantucciFulvio", "id": "2272893092"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Marcelo Dibe", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 486, "tweet_count": 15491, "listed_count": 0}, "username": "dibe_marcelo", "id": "1032422374165995520"}, {"location": "CAMINO A VENEZUELA CON LOS K.", "verified": false, "name": "GOBIERNO K DE MIERDA", "public_metrics": {"followers_count": 5717, "following_count": 4953, "tweet_count": 176439, "listed_count": 15}, "username": "ANTIZURDOS1974", "id": "912205214"}, {"verified": false, "name": "Pancha_G___", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 137, "tweet_count": 528, "listed_count": 0}, "username": "Pancha_G___", "id": "1207392692524781569"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "SAMUEL IBA\u00d1EZ", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 971, "tweet_count": 6912, "listed_count": 0}, "username": "SAMUELRIFF666", "id": "2561534677"}, {"location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "name": "Antonio Ballesteros M", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1409, "tweet_count": 32961, "listed_count": 0}, "username": "antoniballeste4", "id": "2886273507"}, {"verified": false, "name": "Marta sin H", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 76, "tweet_count": 73680, "listed_count": 8}, "username": "MartaSinH83", "id": "3986669476"}, {"verified": false, "name": "Teresa \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1107, "tweet_count": 16584, "listed_count": 0}, "username": "teresa_ifran", "id": "1206725411331289089"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "ML Moro\ud83d\udc36", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 615, "tweet_count": 62109, "listed_count": 38}, "username": "EmeLeMoro", "id": "1372293265"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31Adriana Diegues \ud83d\udc31\ud83d\udc96\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 799, "tweet_count": 78314, "listed_count": 4}, "username": "b05ed926f412402", "id": "2604861845"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "jorge h\u00e9ctor santos", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 557, "tweet_count": 135996, "listed_count": 308}, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "maria riva", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 556, "tweet_count": 18082, "listed_count": 0}, "username": "mriva07hotmailc", "id": "180212355"}, {"verified": false, "name": "Cariuel", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 532, "tweet_count": 4906, "listed_count": 0}, "username": "Cariuel1", "id": "1166504862814785536"}, {"verified": false, "name": "Mal-andado", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 2666, "tweet_count": 61405, "listed_count": 0}, "username": "WRomanazzi", "id": "2581306605"}, {"location": "En La Ciudad de la Furia", "verified": false, "name": "Chica con ojos de ayer\ud83d\ude3d\ud83e\udd85\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #LaGrietaEsMoral", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 431, "tweet_count": 138969, "listed_count": 4}, "username": "Energiazonapura", "id": "178982552"}, {"location": "Uruguai", "verified": false, "name": "Soledad", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2497, "tweet_count": 67539, "listed_count": 13}, "username": "soledadsauco", "id": "496199741"}, {"verified": false, "name": "Rp", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1894, "tweet_count": 34047, "listed_count": 0}, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}, {"verified": false, "name": "Marili Marlivo", "public_metrics": {"followers_count": 5688, "following_count": 5696, "tweet_count": 341287, "listed_count": 4}, "username": "MarlivoMarili", "id": "566730911"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "Sergio Dimanghene\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1047, "tweet_count": 156924, "listed_count": 2}, "username": "SDDESB", "id": "2746823370"}, {"location": "SANTO PIP\u00d3-MISIONES", "verified": false, "name": "jorge roberto bayo", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 5700, "tweet_count": 110469, "listed_count": 4}, "username": "jorgerobertob13", "id": "818708761946759168"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Pepino Cosmico", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1905, "tweet_count": 201759, "listed_count": 21}, "username": "CosmicoPepino", "id": "2992428713"}, {"location": "Belo Horizonte, Minas Gerais ", "verified": false, "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 137, "tweet_count": 5409, "listed_count": 0}, "username": "Rporphirio", "id": "1077729636"}, {"location": " Argentina", "verified": false, "name": "Argentina 2022\ud83c\udf40\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 820, "tweet_count": 243421, "listed_count": 1}, "username": "Jo767997", "id": "4321866322"}, {"location": "Caseros", "verified": false, "name": "chelo casadei", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 355, "tweet_count": 2591, "listed_count": 0}, "username": "chelocasadei", "id": "1591035014"}, {"location": "ringuelet", "verified": false, "name": "nestor bonachina", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 433, "tweet_count": 36170, "listed_count": 2}, "username": "nestorbonachina", "id": "630659261"}, {"location": "CORRIENTES (Argentina)", "verified": false, "name": "fernando", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 482, "tweet_count": 10757, "listed_count": 3}, "username": "fernandopare", "id": "291265216"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "pol2015", "public_metrics": {"followers_count": 6296, "following_count": 5493, "tweet_count": 159874, "listed_count": 13}, "username": "margaritapolim1", "id": "3697409897"}, {"location": "\u00dcT: 19.390876,-99.240128", "verified": false, "name": "maria cortes", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 4060, "tweet_count": 236750, "listed_count": 33}, "username": "mecl", "id": "23061534"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "PILAR OPAZO\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 24987, "following_count": 22651, "tweet_count": 132953, "listed_count": 19}, "username": "PilarOpazoL", "id": "403785978"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ricky Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 688, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "username": "RickyGarcia5166", "id": "159866157"}, {"location": "Belgrano. Cap. Fed. Argentina.", "verified": false, "name": "AndyG #MMXXIII\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5920, "following_count": 5890, "tweet_count": 124187, "listed_count": 0}, "username": "andytweety", "id": "253603505"}, {"location": "ciudad buenos aires", "verified": false, "name": "Sandra Russo", "public_metrics": {"followers_count": 25954, "following_count": 391, "tweet_count": 2238, "listed_count": 47}, "username": "SandraRusso_ok", "id": "1136447375990501376"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Felino Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 1948, "tweet_count": 90023, "listed_count": 0}, "username": "Emil_JoZu", "id": "1102557009449230336"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Daniel Alberto Perez \u2600\ud83e\uddc9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1219, "tweet_count": 27153, "listed_count": 4}, "username": "DANIELALBERTO77", "id": "327084254"}, {"verified": false, "name": "PacoDePalmaT", "public_metrics": {"followers_count": 4035, "following_count": 4026, "tweet_count": 13950, "listed_count": 1}, "username": "PacoDePalmaT1", "id": "1166073221499801600"}, {"verified": false, "name": "Adriana Pennigian", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 310, "tweet_count": 63141, "listed_count": 20}, "username": "APennigian", "id": "2345267822"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Claudia Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 391, "tweet_count": 52520, "listed_count": 0}, "username": "Claudia47C", "id": "3383261963"}, {"verified": false, "name": "Christian Maury", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 188, "tweet_count": 55173, "listed_count": 9}, "username": "maury_christian", "id": "4823062239"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "La Pesadita", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}, {"location": "Franca, Mg", "verified": false, "name": "thalitinha", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 260, "tweet_count": 7388, "listed_count": 0}, "username": "Thalita0901", "id": "1200889752725135361"}, {"location": "Argentna", "verified": false, "name": "Alfredo Arias", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1779, "tweet_count": 257160, "listed_count": 7}, "username": "FreddyArias531", "id": "138538910"}, {"verified": false, "name": "@aralenu", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 497, "tweet_count": 3863, "listed_count": 0}, "username": "aralenun", "id": "1156857430162202624"}, {"verified": false, "name": "niquitoo lxb", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 61, "tweet_count": 7664, "listed_count": 1}, "username": "NLxb", "id": "501810251"}, {"verified": false, "name": "Laly Gibbon", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 78, "tweet_count": 11283, "listed_count": 2}, "username": "GibbonLaly", "id": "2729130497"}, {"verified": false, "name": "Nano C", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 98, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "username": "nano_c10", "id": "4189988237"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Migue Mauro", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 496, "tweet_count": 5266, "listed_count": 0}, "username": "miguemauro", "id": "210575267"}, {"verified": false, "name": "flora", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 501, "tweet_count": 15109, "listed_count": 2}, "username": "edita161954", "id": "2565897404"}, {"verified": false, "name": "Sarah Teran", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 672, "tweet_count": 6993, "listed_count": 0}, "username": "SarahTeran97", "id": "897647339388665856"}, {"verified": false, "name": "griselda peralta", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 741, "tweet_count": 51481, "listed_count": 0}, "username": "griseldaperalt1", "id": "324125072"}, {"verified": false, "name": "francisco", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 4431, "tweet_count": 57156, "listed_count": 4}, "username": "franciscooscar", "id": "109971114"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ornella", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 2368, "tweet_count": 71886, "listed_count": 5}, "username": "matildealsaud", "id": "493728259"}, {"location": "ela/she", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87mini\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 673, "tweet_count": 89032, "listed_count": 6}, "username": "meowoongi", "id": "860534172770762753"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Egle Gimenez Rossi", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 5004, "tweet_count": 117911, "listed_count": 0}, "username": "eglebooks", "id": "4647854921"}, {"verified": false, "name": "Ratman", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 24, "tweet_count": 64969, "listed_count": 5}, "username": "TheRatman1", "id": "4115854341"}, {"verified": false, "name": "MARIA TERESA", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 941, "tweet_count": 225977, "listed_count": 0}, "username": "morrodopico", "id": "815381530432376832"}, {"location": "BOGOTA DC", "verified": false, "name": "BOGOTA SIN MIEDO", "public_metrics": {"followers_count": 5343, "following_count": 5051, "tweet_count": 903566, "listed_count": 295}, "username": "BOGOTASINMIEDO", "id": "298296446"}, {"location": "Posadas, Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "Mauricio Scheuermann", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1347, "tweet_count": 55813, "listed_count": 0}, "username": "mauricio_sch", "id": "140245458"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "a babaca", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 314, "tweet_count": 20500, "listed_count": 0}, "username": "julhinea", "id": "753305045119164416"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddd4ArielWall\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 174, "tweet_count": 19881, "listed_count": 0}, "username": "Arielwall", "id": "3030844216"}, {"verified": false, "name": "Juan Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 336, "tweet_count": 24934, "listed_count": 0}, "username": "juanpablo_2196", "id": "333492070"}, {"verified": false, "name": "Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1709, "tweet_count": 71361, "listed_count": 0}, "username": "Luciern68876809", "id": "1083066782569631749"}, {"location": "Quito, Pichincha, Ecuador", "verified": false, "name": "An\u00edbal R. Rivero C.", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1715, "tweet_count": 13193, "listed_count": 5}, "username": "ReyRiveroC", "id": "153558465"}, {"location": "Avellaneda, Argentina", "verified": false, "name": "Susananoemibidegain@", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1943, "tweet_count": 238550, "listed_count": 8}, "username": "susanabidegain2", "id": "4451568339"}, {"location": "Comodoro Rivadavia - Chubut", "verified": false, "name": "Havel Salas", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1687, "tweet_count": 20396, "listed_count": 4}, "username": "HavelSalas", "id": "450176106"}, {"location": "Republica de Corrientes ", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 16847, "following_count": 11110, "tweet_count": 77549, "listed_count": 4}, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "zoriloreto@", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 298, "tweet_count": 60842, "listed_count": 0}, "username": "zoriloreto10", "id": "1074118025593393153"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Carlos Samuel infante", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 3320, "tweet_count": 2697, "listed_count": 5}, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}, {"verified": false, "name": "aandrea bustillo.", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 438, "tweet_count": 17965, "listed_count": 2}, "username": "Andreabus46", "id": "229934537"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "username": "soofidashi", "id": "821869276252532737"}, {"verified": false, "name": "Tegy Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 282, "tweet_count": 105977, "listed_count": 4}, "username": "RiveraTegy", "id": "3188857199"}, {"verified": false, "name": "Mat\u00edas #GrazieVale", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 624, "tweet_count": 13852, "listed_count": 0}, "username": "OMSorane", "id": "587881140"}, {"verified": false, "name": "patricia gile", "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 1895, "tweet_count": 271183, "listed_count": 38}, "username": "phatriciriaa", "id": "177299732"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo Rossatto", "public_metrics": {"followers_count": 126032, "following_count": 3330, "tweet_count": 225460, "listed_count": 579}, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}, {"location": "Beira de um rio que \u00e9 um lago", "verified": false, "name": "ana carolina", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 564, "tweet_count": 207408, "listed_count": 42}, "username": "anacarolinars", "id": "19631335"}, {"location": "New Plymouth District", "verified": false, "name": "fe\ud83c\udf1ca", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 389, "tweet_count": 17609, "listed_count": 0}, "username": "sincro2020", "id": "1355505800"}, {"location": "Mendoza. Argentina", "verified": false, "name": "Julio Saravia", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3915, "tweet_count": 67229, "listed_count": 4}, "username": "Juliojosemza", "id": "156245029"}, {"verified": false, "name": "Pato#soydel41", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 4587, "tweet_count": 173824, "listed_count": 6}, "username": "patosoydel41", "id": "2662597415"}, {"location": "Pencahue, Chile", "verified": false, "name": "NORA LIRA VINAGRE", "public_metrics": {"followers_count": 7241, "following_count": 6742, "tweet_count": 359035, "listed_count": 4}, "username": "SOLSTICIADE", "id": "847145408925196288"}, {"location": "La Matanza, Pcia de Bs. As.", "verified": false, "name": "GrupoMatanza, Peronismo Explicito.", "public_metrics": {"followers_count": 7730, "following_count": 8310, "tweet_count": 202366, "listed_count": 3}, "username": "GrupoMatanza", "id": "1185595466664370176"}, {"location": "Partido de la Costa", "verified": false, "name": "NO SEAS HIP\u00d3CRITA", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1040, "tweet_count": 74610, "listed_count": 1}, "username": "LuisBaldasarre", "id": "195982013"}, {"location": "donde tenga paz ", "verified": false, "name": "serlibre\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1047, "tweet_count": 4491, "listed_count": 2}, "username": "Noemi2225m", "id": "151615660"}, {"location": "\ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd64\u00e9 \u2102 \u2119\ud835\udd52\ud835\udd6b. \ud835\udd39\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd64.", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd78\ud83c\udd72\ud83c\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1739, "tweet_count": 12942, "listed_count": 0}, "username": "silviamchaparro", "id": "2366116752"}, {"location": "Mor\u00f3n", "verified": false, "name": "Gorda Gorila", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1350, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}, "username": "noelia1708", "id": "337923672"}, {"location": "Gravata\u00ed, RS", "verified": false, "name": "mizis", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 590, "tweet_count": 60523, "listed_count": 1}, "username": "miriany1903", "id": "603117133"}, {"verified": false, "name": "Gabriela Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 832, "tweet_count": 12740, "listed_count": 0}, "username": "gmdryn", "id": "3398797923"}, {"verified": false, "name": "Nela", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 605, "tweet_count": 41059, "listed_count": 2}, "username": "nela7921", "id": "4149891700"}, {"location": "Ciudad Jardin Palomar", "verified": false, "name": "Elsi Barbi\ud83d\ude3d\ud83d\udc9d", "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 4546, "tweet_count": 243532, "listed_count": 5}, "username": "strinna_elsa", "id": "834427030154387456"}, {"location": "La Plata Bs. As. Argentina", "verified": false, "name": "Juan Carlos soy53%\ud83d\udda4\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 4111, "tweet_count": 370136, "listed_count": 36}, "username": "jcs_58", "id": "1290133002"}, {"verified": false, "name": "Chau Cristina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 17830, "following_count": 16591, "tweet_count": 82675, "listed_count": 26}, "username": "Chau_Cristina", "id": "1613466613"}, {"verified": false, "name": "Rpmix", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 595, "tweet_count": 249234, "listed_count": 0}, "username": "rpmix", "id": "64858658"}, {"verified": false, "name": "Comunidad BHI #YoTeCuidoMeCuido", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 66, "tweet_count": 111110, "listed_count": 1}, "username": "ComunidadBhi", "id": "949732090374967300"}, {"verified": false, "name": "aria", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 84, "tweet_count": 13223, "listed_count": 2}, "username": "saruhijo", "id": "2810451090"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "Javier Buitrago", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1122, "tweet_count": 23375, "listed_count": 43}, "username": "jbuitrago", "id": "43685359"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "J \ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 572, "tweet_count": 6548, "listed_count": 1}, "username": "jhomjhom_ofc", "id": "1136897223667724288"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Teresita Ferrari", "public_metrics": {"followers_count": 17041, "following_count": 1521, "tweet_count": 69034, "listed_count": 144}, "username": "Teresitaferrari", "id": "121891155"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": true, "name": "La Nueva.", "public_metrics": {"followers_count": 28442, "following_count": 218, "tweet_count": 169184, "listed_count": 330}, "username": "lanuevaweb", "id": "61005113"}, {"verified": false, "name": "@bresciabolonia", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 4334, "tweet_count": 217087, "listed_count": 1}, "username": "bresciabolonia", "id": "903240108828221440"}, {"verified": false, "name": "Isabel\ud83d\udc31\ud83d\udd90\ufe0fSoy del 41%", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 2916, "tweet_count": 87906, "listed_count": 1}, "username": "Martisaro", "id": "316186728"}, {"verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 527, "tweet_count": 43343, "listed_count": 1}, "username": "Adhemar30467053", "id": "914073151004381184"}, {"location": "Yellow Submarine", "verified": false, "name": "Enrique Lobo #LigadeGuerreros\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 5002, "tweet_count": 371808, "listed_count": 132}, "username": "Lobo_IFA", "id": "626694101"}, {"verified": false, "name": "Naomi.\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 360, "tweet_count": 24111, "listed_count": 0}, "username": "__aLibertina", "id": "1176664824362741761"}, {"location": "Asturias", "verified": false, "name": "Desd\u00e9mona \u2740", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 2210, "tweet_count": 57436, "listed_count": 14}, "username": "Noralyz_", "id": "1024369082"}, {"verified": false, "name": "Losemar Ruiz Perez", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 4024, "tweet_count": 608045, "listed_count": 44}, "username": "losemarrp", "id": "2895565085"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Laabudelcap(grupo descerebrados de las redes)", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1132, "tweet_count": 101420, "listed_count": 4}, "username": "laabudelcap", "id": "733063048919945216"}, {"verified": false, "name": "Miriam Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 597, "tweet_count": 187400, "listed_count": 0}, "username": "MIRIAMPOR3", "id": "156259227"}, {"location": "Argentina, La Plata City \u2696\ufe0f", "verified": false, "name": "Jorge Corcho Matias \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 60203, "following_count": 60701, "tweet_count": 125053, "listed_count": 101}, "username": "jorcorcho", "id": "194360873"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Nadia Pelefigue", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 378, "tweet_count": 23847, "listed_count": 8}, "username": "NadiaPelefigue", "id": "919480086"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Luis Pablo Montagna Prida", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1394, "tweet_count": 29805, "listed_count": 6}, "username": "lpmontagna", "id": "145089618"}, {"verified": false, "name": "Pedro Almo", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 110, "tweet_count": 33065, "listed_count": 3}, "username": "PedroAlmo3", "id": "1171747708744425472"}, {"location": "Puerto Madryn, Argentina", "verified": false, "name": "Carlos Alfredo Montes de Oca", "public_metrics": {"followers_count": 5350, "following_count": 5890, "tweet_count": 101970, "listed_count": 1}, "username": "CarlosA88119991", "id": "882850708701270017"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Monili56", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 3260, "tweet_count": 11652, "listed_count": 0}, "username": "Moni5456", "id": "333719906"}, {"location": "c\u00f3rdoba argentina ", "verified": false, "name": "Silvia AM", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2284, "tweet_count": 99501, "listed_count": 7}, "username": "SilviaAdri", "id": "145443219"}, {"verified": false, "name": "Retroceder nunca...Rendirse jam\u00e1s !!", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1166, "tweet_count": 9284, "listed_count": 0}, "username": "MarcelaLa99", "id": "1207361660811403264"}, {"verified": false, "name": "Monica", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 127, "tweet_count": 13974, "listed_count": 0}, "username": "Monica47343972", "id": "972170850022711297"}, {"location": "Multiverso", "verified": false, "name": "75MRLA", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1872, "tweet_count": 21593, "listed_count": 3}, "username": "rodas_arturo", "id": "2435573019"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Hernan N", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 951, "tweet_count": 202656, "listed_count": 3}, "username": "hernanlgd", "id": "1684604982"}, {"location": "Rosario", "verified": false, "name": "Xim\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 254, "tweet_count": 36775, "listed_count": 2}, "username": "ximrosario", "id": "1232698172"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "name": "Mariela Rios", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 154, "tweet_count": 54762, "listed_count": 0}, "username": "Maie2476", "id": "780359611"}, {"location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 spooky \ud835\udd85\ud835\udd6c\ud835\udd7b\ud835\udd6c \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 550, "tweet_count": 13737, "listed_count": 2}, "username": "SBMWizard", "id": "2737432911"}, {"location": "Spain", "verified": true, "name": "Netflix Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2937873, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}, {"verified": false, "name": "Luis \ud83d\udc31 jubilado.", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 4466, "tweet_count": 78544, "listed_count": 1}, "username": "Luis73052841", "id": "1147906509952696320"}, {"verified": false, "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1189, "tweet_count": 26134, "listed_count": 3}, "username": "LindaRamirez99", "id": "111746380"}, {"verified": false, "name": "Ni\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 3023, "tweet_count": 39878, "listed_count": 1}, "username": "Nia90974903", "id": "907358913250693125"}, {"verified": false, "name": "Gast\u00f3n ! \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1404, "tweet_count": 63595, "listed_count": 2}, "username": "GastonPortillo2", "id": "729627811"}, {"location": "Cdad.Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "verified": false, "name": "Ana Lucia Folini", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 4948, "tweet_count": 38656, "listed_count": 1}, "username": "luciafolini", "id": "1576378802"}, {"location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "Sergio Russo", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 3321, "tweet_count": 22078, "listed_count": 1}, "username": "SergioR99079418", "id": "975046068697227266"}, {"verified": false, "name": "Martuca\ud83d\ude38", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 1489, "tweet_count": 398239, "listed_count": 0}, "username": "martuca43", "id": "574132516"}, {"verified": false, "name": "Abuelo JD", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 161, "tweet_count": 26385, "listed_count": 0}, "username": "abueloDiNe", "id": "885913418821238784"}, {"location": "Close this world txen eht nepO", "verified": false, "name": "h", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 873, "tweet_count": 33688, "listed_count": 13}, "username": "jimepiano", "id": "1912365942"}, {"location": "bernal", "verified": false, "name": "internet", "public_metrics": {"followers_count": 11726, "following_count": 1697, "tweet_count": 17715, "listed_count": 199}, "username": "vicfabrice", "id": "16889226"}, {"verified": false, "name": "maria emilia", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 852, "tweet_count": 68414, "listed_count": 0}, "username": "EmiliaBerton", "id": "193326173"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Dante Laaw", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 521, "tweet_count": 7148, "listed_count": 1}, "username": "DanteLaaw", "id": "1045707647440302086"}, {"verified": false, "name": "Oscar Molinari", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 212, "tweet_count": 33949, "listed_count": 0}, "username": "oskymolinari", "id": "1152152534"}, {"location": "caracas, venezuela", "verified": false, "name": "Ivan Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1376, "tweet_count": 47973, "listed_count": 9}, "username": "ivanmoren2013", "id": "76400091"}, {"verified": false, "name": "T\u00e1chiraPublica", "public_metrics": {"followers_count": 11560, "following_count": 244, "tweet_count": 79146, "listed_count": 27}, "username": "tachirapublica1", "id": "189933737"}, {"verified": false, "name": "Emilio", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 297, "tweet_count": 51944, "listed_count": 2}, "username": "emilioignacioL", "id": "2820909563"}, {"location": "Quilmes, Argentina peronistan", "verified": false, "name": "LADRONDE E. LATARASKA\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1454, "tweet_count": 59877, "listed_count": 4}, "username": "jcb_1952", "id": "3426836458"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Rodo", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 3766, "tweet_count": 117032, "listed_count": 0}, "username": "rodo4279", "id": "737760282026606592"}, {"location": "Chascom\u00fas", "verified": false, "name": "Laura Moujan", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 4997, "tweet_count": 38613, "listed_count": 4}, "username": "LauraMBFO", "id": "573716776"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Serafim J\u00fanior \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1121, "tweet_count": 46522, "listed_count": 1}, "username": "serafimjr", "id": "28252002"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Cristina Vin", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1657, "tweet_count": 58270, "listed_count": 0}, "username": "CristinaVinacua", "id": "225074432"}, {"verified": false, "name": "Daro \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 205, "tweet_count": 22172, "listed_count": 10}, "username": "SouthernGuy85", "id": "198501335"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "More", "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 3902, "tweet_count": 315673, "listed_count": 14}, "username": "MoreAlejandra4", "id": "527026096"}, {"verified": false, "name": "Adriana Piantanida", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 117, "tweet_count": 204856, "listed_count": 1}, "username": "AdriPiantanida", "id": "2425557421"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \u264e#D\u00f3ndeEst\u00e1HugoMarino? Y Marcela L\u00f3pez?", "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 6412, "tweet_count": 512952, "listed_count": 1}, "username": "inesita64_", "id": "1241560483"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Edu \u24cb", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 4183, "tweet_count": 57364, "listed_count": 29}, "username": "edubsas", "id": "17463486"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "SilviaT \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83d\ude42\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 13661, "following_count": 13294, "tweet_count": 364680, "listed_count": 3}, "username": "sammy321a", "id": "941109582398664705"}, {"verified": false, "name": "Eva Guzman", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 840, "tweet_count": 35365, "listed_count": 4}, "username": "evcguzman", "id": "281271300"}, {"verified": false, "name": "giorgio \ud83c\udf3d\ud83d\udc02\ud83e\udd20\ud83d\ude3c", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 3198, "tweet_count": 243559, "listed_count": 3}, "username": "cafuneibleo3", "id": "828251320704458752"}, {"verified": false, "name": "Maria Barchi", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 47, "tweet_count": 80696, "listed_count": 2}, "username": "MariaBarchi2", "id": "960658541702008833"}, {"location": "Neuquen", "verified": false, "name": "Tamara Naimo", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 321, "tweet_count": 6900, "listed_count": 2}, "username": "tnaimo", "id": "829837195"}, {"verified": false, "name": "Claudia T\u2712\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 4423, "tweet_count": 169393, "listed_count": 22}, "username": "clautettamanzi", "id": "3102885442"}, {"verified": false, "name": "silvia tykocki", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 219, "tweet_count": 26267, "listed_count": 0}, "username": "silviatyko", "id": "870702475"}, {"verified": false, "name": "Cristina Rotela", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 123, "tweet_count": 11822, "listed_count": 0}, "username": "mcristinarotela", "id": "795090618372554752"}, {"location": "MISIONES", "verified": false, "name": "Alejandro Fidela \u264a Sin fueros denunci\u00e9 a Narcos", "public_metrics": {"followers_count": 3660, "following_count": 3617, "tweet_count": 224369, "listed_count": 22}, "username": "Alefidela", "id": "146232635"}, {"verified": false, "name": "pati oliver", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 157, "tweet_count": 32968, "listed_count": 0}, "username": "olipatice", "id": "885696924447383553"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1221, "tweet_count": 20953, "listed_count": 0}, "username": "mvprince_", "id": "1730499464"}, {"location": "RJ-SP", "verified": false, "name": "DONO DA AM\u00c9RICA \ud83d\udc9a\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 207, "tweet_count": 6098, "listed_count": 0}, "username": "_obassan", "id": "2529110372"}, {"location": "Ciudad de Buenos Aires", "verified": false, "name": "enrique luzuriaga", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 5001, "tweet_count": 184511, "listed_count": 13}, "username": "EEluzu", "id": "347904250"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "AliRossi", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 382, "tweet_count": 24449, "listed_count": 0}, "username": "AliciaCaretti", "id": "1571591442"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Sil\ud83d\udc9f", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 278, "tweet_count": 171703, "listed_count": 9}, "username": "sil_escorpio", "id": "606067035"}, {"location": "thousand sunny with zoro", "verified": false, "name": "marv \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 966, "tweet_count": 77409, "listed_count": 5}, "username": "thelloweengirl", "id": "832134253"}, {"location": "#Chetoslovaquia. Lan\u00fas Este", "verified": false, "name": "Silvana\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\ude3a\ud83e\udd85\ud83e\udd8d Soy del 41% orgullosa!!", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1518, "tweet_count": 20887, "listed_count": 0}, "username": "silbav", "id": "1872956588"}, {"location": "SAN FERNANDO,ARGENTINA", "verified": false, "name": "Horacio Genta", "public_metrics": {"followers_count": 4189, "following_count": 4714, "tweet_count": 138390, "listed_count": 16}, "username": "Horaciogenta", "id": "145370120"}, {"location": "Mendoza- Rep Argentina", "verified": false, "name": "Mares Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 1903, "tweet_count": 86804, "listed_count": 18}, "username": "mareso_", "id": "241788879"}, {"verified": false, "name": "vinci ,-,", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 492, "tweet_count": 27576, "listed_count": 0}, "username": "Afonsoajr_", "id": "727202425711525888"}, {"verified": false, "name": "Jorge Alfredo Fox", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 261, "tweet_count": 222067, "listed_count": 16}, "username": "jafox958", "id": "3483393321"}, {"verified": false, "name": "Tato", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1913, "tweet_count": 34795, "listed_count": 0}, "username": "Tato79869649", "id": "1202225634585522186"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Juli", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 761, "tweet_count": 15953, "listed_count": 5}, "username": "julisanchezmor", "id": "3241942115"}, {"location": ", Mvdeo", "verified": false, "name": "Maria Gagliardi..@2311", "public_metrics": {"followers_count": 7385, "following_count": 4747, "tweet_count": 110492, "listed_count": 0}, "username": "mag_2311", "id": "3675978017"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "lavidaesbella", "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 5005, "tweet_count": 257756, "listed_count": 8}, "username": "estelascarione", "id": "4105049614"}, {"location": "zero treze", "verified": false, "name": "marian cursino", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 427, "tweet_count": 59310, "listed_count": 1}, "username": "mariancursino", "id": "853645536058118144"}, {"verified": false, "name": "Oscar Wills", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 139, "tweet_count": 13960, "listed_count": 1}, "username": "OscarWills3", "id": "2293460821"}, {"verified": false, "name": "Etrusca", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 323, "tweet_count": 11340, "listed_count": 2}, "username": "Etrusca7", "id": "2896633023"}, {"location": "Godoy Cruz, Argentina", "verified": false, "name": "Soyantik", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 463, "tweet_count": 39025, "listed_count": 0}, "username": "Soyantik2", "id": "1140396156125683712"}, {"verified": false, "name": "@supervacaciones", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 403, "tweet_count": 47255, "listed_count": 0}, "username": "supervacacion", "id": "2848911105"}, {"location": "Pichincha, Ecuador", "verified": false, "name": "Mariana Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 791, "tweet_count": 122890, "listed_count": 0}, "username": "planetindanger", "id": "97018591"}, {"location": "Argentina ", "verified": false, "name": "fraidele", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 4742, "tweet_count": 24531, "listed_count": 0}, "username": "flordeflora", "id": "155732631"}, {"verified": false, "name": "#ONCEAnaLaura", "public_metrics": {"followers_count": 8973, "following_count": 8134, "tweet_count": 64465, "listed_count": 19}, "username": "AnaLaura860", "id": "207141054"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Fernando Romeo", "public_metrics": {"followers_count": 8472, "following_count": 7481, "tweet_count": 172425, "listed_count": 29}, "username": "fmiguelromeo54", "id": "2977384127"}, {"verified": false, "name": "susana fico", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 239, "tweet_count": 18443, "listed_count": 0}, "username": "fico_susana", "id": "1140323648290639872"}, {"verified": false, "name": "Jota", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 679, "tweet_count": 8314, "listed_count": 2}, "username": "Jotap7_", "id": "339823548"}, {"location": "ENTERNETE", "verified": false, "name": "R. A. LAINE", "public_metrics": {"followers_count": 29507, "following_count": 1679, "tweet_count": 199004, "listed_count": 209}, "username": "RaUL_AMDERLAINE", "id": "52806800"}, {"location": "hurlingham Bs. As.", "verified": false, "name": "castillaferrandizmar", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 4970, "tweet_count": 53675, "listed_count": 0}, "username": "castillaferrand", "id": "533770722"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "LA UNICA Y AUTENTICA", "public_metrics": {"followers_count": 40475, "following_count": 29759, "tweet_count": 68346, "listed_count": 33}, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}, {"location": "Paracambi, Brasil", "verified": false, "name": "Maria Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 158, "tweet_count": 8987, "listed_count": 0}, "username": "MariaEd97589912", "id": "1144032951551909888"}, {"verified": false, "name": "Madre Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1727, "tweet_count": 219002, "listed_count": 0}, "username": "MadreTi38492021", "id": "1177591903434526725"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Veronica", "public_metrics": {"followers_count": 4982, "following_count": 5480, "tweet_count": 31533, "listed_count": 3}, "username": "Veyi01", "id": "366806924"}, {"location": "Rep\u00fablica Bananera -  AR", "verified": false, "name": "#BastaDePopulismoK \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 922, "tweet_count": 61597, "listed_count": 12}, "username": "eeuusalta", "id": "304451291"}, {"location": "LA RIOJA-ARGENTINA", "verified": false, "name": "verosant", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 130, "tweet_count": 593, "listed_count": 0}, "username": "arnetveronica", "id": "332003516"}, {"location": "Punta Del Este , Uruguay ", "verified": false, "name": "Miguel Di Bono \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 2907, "tweet_count": 210391, "listed_count": 0}, "username": "dibonomiguel", "id": "826840511659044865"}, {"location": "Quilmes y MDQ, Argentina", "verified": false, "name": "Marcelo Lupia Sondon", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1296, "tweet_count": 36956, "listed_count": 5}, "username": "MarceloLupia", "id": "344805203"}, {"verified": false, "name": "Vanina Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 277, "tweet_count": 10750, "listed_count": 1}, "username": "vaifeli", "id": "145427041"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Matias Castro", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 396, "tweet_count": 6063, "listed_count": 0}, "username": "matidavidcastro", "id": "549560004"}, {"verified": false, "name": "Cristian Palma\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #No+Convencion", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 5044, "tweet_count": 93014, "listed_count": 12}, "username": "cpalmamd", "id": "215370178"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Patty Mu\u00f1oz Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 146045, "following_count": 3446, "tweet_count": 65205, "listed_count": 178}, "username": "Pa__tty", "id": "57955465"}, {"location": "STGO", "verified": false, "name": "Renato Ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 3250, "tweet_count": 72159, "listed_count": 4}, "username": "RenatoOjeda3", "id": "2950293316"}, {"location": "Guayaquil", "verified": false, "name": "Freddy C", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 209, "tweet_count": 2390, "listed_count": 0}, "username": "fredu21", "id": "313618011"}, {"location": "La Rioja, Argentina", "verified": false, "name": "Joel Cortez", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 465, "tweet_count": 23841, "listed_count": 2}, "username": "jou_08cortez", "id": "589876278"}, {"location": "Zapala", "verified": false, "name": "Amagold \ud83d\udcab\ud83d\udc95\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4968, "tweet_count": 238313, "listed_count": 0}, "username": "ailamA_51", "id": "1019582139887771648"}, {"verified": false, "name": "Silvia Pellegrini", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1312, "tweet_count": 70212, "listed_count": 0}, "username": "silviainespe", "id": "850893415063707648"}, {"verified": false, "name": "JUSTINO LOPEZ", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 693, "tweet_count": 71459, "listed_count": 11}, "username": "justin08lg2", "id": "3181305728"}, {"location": "K\u00f6apen Burg", "verified": false, "name": "Irving Gatell", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"verified": false, "name": "Lucy Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 823, "tweet_count": 44910, "listed_count": 1}, "username": "Iucypinto", "id": "1375060784"}, {"verified": false, "name": "microprocessadora \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 445, "tweet_count": 66193, "listed_count": 6}, "username": "thaiscgomes", "id": "108177958"}, {"verified": false, "name": "@IreneSuaresMar \ud83d\udc33\ud83d\udc2c\ud83d\udc19\ud83d\udc20\ud83d\udc2c\ud83d\udc1a\ud83d\udc33\ud83d\udc1f", "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 5003, "tweet_count": 210911, "listed_count": 12}, "username": "irenesuares1Sol", "id": "788446193080791040"}, {"location": "Buenos Aires & Chicago", "verified": false, "name": "Gerard \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc08\ud83c\udfc8", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 4114, "tweet_count": 25753, "listed_count": 5}, "username": "bananasdelsur", "id": "1576689559"}, {"verified": false, "name": "Pandora27", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 40, "tweet_count": 67900, "listed_count": 0}, "username": "pandora2711", "id": "1118228443"}, {"verified": false, "name": "#KeNoEscapeNinguno", "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 2325, "tweet_count": 293188, "listed_count": 22}, "username": "MariaFerravante", "id": "1272444224"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Clau \u2665\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 3074, "following_count": 4995, "tweet_count": 64083, "listed_count": 2}, "username": "florymama05", "id": "2262051140"}, {"location": "Tarija Bolivia", "verified": false, "name": "Diario Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 243, "tweet_count": 102231, "listed_count": 57}, "username": "DiarioDigitalBo", "id": "594614954"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "Angel Nicola-NSB-41%", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 2297, "tweet_count": 43877, "listed_count": 2}, "username": "tito9000", "id": "132878929"}, {"location": "30/06/18 \u2022 15/12/18 \u202229/11/19", "verified": false, "name": "marcelle \ud83e\udd40 | Att AU WTL", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1698, "tweet_count": 91364, "listed_count": 17}, "username": "wonderitback", "id": "1112617916"}, {"location": "ten's heart", "verified": false, "name": "lapin\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 231, "tweet_count": 4310, "listed_count": 1}, "username": "tensmyowner", "id": "1129914567532974082"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Miguel el \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 4990, "tweet_count": 60326, "listed_count": 0}, "username": "AsamoaSerius", "id": "193379844"}, {"verified": false, "name": "Comentando", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 108, "tweet_count": 4671, "listed_count": 0}, "username": "holaholat5", "id": "1205901672507170822"}, {"verified": false, "name": "Mendez Verastegui", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 3023, "tweet_count": 208314, "listed_count": 20}, "username": "ch_mendezv", "id": "2343272398"}, {"verified": false, "name": "Nico", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1305, "tweet_count": 84354, "listed_count": 2}, "username": "NicooContrera", "id": "531782763"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 1716, "tweet_count": 126135, "listed_count": 12}, "username": "SoyDel41_JxC", "id": "3304138426"}, {"verified": false, "name": "Julio Andrada", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 545, "tweet_count": 55819, "listed_count": 6}, "username": "JaAndrada", "id": "486988524"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Luis Leonardo Villalba", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 798, "tweet_count": 65849, "listed_count": 0}, "username": "LuisLeonardoV", "id": "372802999"}, {"verified": false, "name": "CFontanazzi", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1287, "tweet_count": 26128, "listed_count": 2}, "username": "cgfonta", "id": "2612608048"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Sanhueza A.", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 3092, "tweet_count": 64884, "listed_count": 9}, "username": "hsanhue", "id": "163655263"}, {"location": "luj\u00e1n,bsas.argentina", "verified": false, "name": "Graciela Bellucci \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\ude3a\ud83d\udcaa#SoyDelCuarentaydos", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 677, "tweet_count": 255286, "listed_count": 6}, "username": "gracybellu", "id": "144289696"}, {"location": "Planeta tierra", "verified": false, "name": "Buho", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 546, "tweet_count": 4137, "listed_count": 0}, "username": "elpropiobuho", "id": "298717057"}, {"verified": false, "name": "Eva", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1687, "tweet_count": 238801, "listed_count": 1}, "username": "Eva50685823", "id": "879816482368172033"}, {"location": "Lanus Este, Buenos Aires", "verified": false, "name": "Joaquin De Col", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1241, "tweet_count": 14771, "listed_count": 0}, "username": "joadecol89", "id": "2708916161"}, {"location": "Cambuquira, Brasil", "verified": false, "name": "Claudia Diamante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 3337, "tweet_count": 178537, "listed_count": 14}, "username": "diamantelilas", "id": "462332723"}, {"location": "Campos dos Goytacazes/RJ", "verified": false, "name": "Lenny Gomes - Jornalista do Catholicus Veritatis", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 3214, "tweet_count": 68273, "listed_count": 13}, "username": "jornalistacmprj", "id": "33375866"}, {"verified": false, "name": "Quijote Ch\u00e9vere", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1043, "tweet_count": 105259, "listed_count": 1}, "username": "QuijoteChevere", "id": "2421483451"}, {"location": "Necochea, Argentina", "verified": false, "name": "M\u00f3nica,votante desilusionada.", "public_metrics": {"followers_count": 18005, "following_count": 16075, "tweet_count": 150320, "listed_count": 9}, "username": "MonicaNeco17", "id": "849052350857785344"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Jaime Ubilla", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 543, "tweet_count": 7354, "listed_count": 0}, "username": "ubillaz", "id": "2179085905"}, {"location": "Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Marco A. Contreras V.", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 275, "tweet_count": 7587, "listed_count": 1}, "username": "mcontreras_vera", "id": "308857167"}, {"location": "buenos aires, San isidro", "verified": false, "name": "susa\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 940, "tweet_count": 37566, "listed_count": 2}, "username": "44_susa", "id": "1388500104"}, {"verified": false, "name": "Marite", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 336, "tweet_count": 44409, "listed_count": 1}, "username": "Marite40538164", "id": "771141879333347332"}, {"verified": false, "name": "Valeria Martina", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 160, "tweet_count": 4669, "listed_count": 1}, "username": "valeria_martina", "id": "552965205"}, {"location": "Region de Valparaiso", "verified": false, "name": "A unirse para salvar la democracia!!!", "public_metrics": {"followers_count": 9457, "following_count": 9918, "tweet_count": 234644, "listed_count": 2}, "username": "nonoyno1960", "id": "58269913"}, {"verified": false, "name": "B\u00e1rbara Torres S", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}, {"verified": false, "name": "merling espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 2144, "tweet_count": 343462, "listed_count": 28}, "username": "MerlingEspinoza", "id": "473359893"}, {"location": "United States", "verified": false, "name": "Maibort Petit", "public_metrics": {"followers_count": 600572, "following_count": 3470, "tweet_count": 169536, "listed_count": 1432}, "username": "maibortpetit", "id": "81202321"}, {"verified": false, "name": "Luis Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 547, "tweet_count": 9568, "listed_count": 1}, "username": "luisudo", "id": "138156193"}, {"verified": false, "name": "Ranita 53", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 94, "tweet_count": 9570, "listed_count": 0}, "username": "53Ranita", "id": "1197293912005709825"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc29ANNA \u2615\ud83d\udc29\ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 568, "tweet_count": 138267, "listed_count": 2}, "username": "AMSavio", "id": "208880767"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddc9 c\u043d\u03b9vo \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 94, "tweet_count": 31127, "listed_count": 5}, "username": "Emilio_Rossi_16", "id": "392359438"}, {"location": "venezuela", "verified": false, "name": "edgar", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 625, "tweet_count": 31948, "listed_count": 2}, "username": "edgardiazvalera", "id": "82227240"}, {"verified": false, "name": "Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}, {"location": "Argentina.", "verified": false, "name": "UNIDOS SOMOS LA GARANTIA REPUBLICANA .", "public_metrics": {"followers_count": 4813, "following_count": 5242, "tweet_count": 97737, "listed_count": 3}, "username": "ALugo1940", "id": "1138596276860272641"}, {"verified": false, "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 24, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}, "username": "Claudia95180750", "id": "1207800058168643584"}, {"verified": false, "name": "Tukita \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3075, "tweet_count": 197030, "listed_count": 1}, "username": "MarusaEstebanok", "id": "1075501138848464896"}, {"location": "Cascais, Portugal", "verified": false, "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \u03c1\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a l\ud835\udd8eo\ud835\udd93 \ud83e\udd81\u269c", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 101, "tweet_count": 41589, "listed_count": 2}, "username": "ClifeLeandro", "id": "730546108208816128"}, {"location": "caracas", "verified": false, "name": "Don Arthur", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 3339, "tweet_count": 24071, "listed_count": 13}, "username": "zlqj29", "id": "90182683"}, {"verified": false, "name": "Patricia\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc0e\ud83d\udc31\ud83e\udd8a\ud83d\udc36\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 3057, "tweet_count": 186057, "listed_count": 0}, "username": "Patsy1612", "id": "870070648512679937"}, {"verified": false, "name": "Santi llobell", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 686, "tweet_count": 9055, "listed_count": 0}, "username": "santillobell", "id": "188394765"}, {"verified": false, "name": "Majo", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 227, "tweet_count": 1446, "listed_count": 0}, "username": "Majo_lisa", "id": "416295299"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "La Bane \ud83d\udc02 \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 4978, "tweet_count": 255784, "listed_count": 14}, "username": "lauban7ma", "id": "4292292021"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "id": "1208867696177082369", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "author_id": "33989170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "id": "1208802099137527810", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "author_id": "1114590254"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "id": "1208807863008796677", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "author_id": "1281596280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z", "text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf", "id": "1208826385092857856", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "author_id": "241279998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 279, "end": 283, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "Jools"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iwannabxme", "id": "1166817632890314752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208908610895564800"], "created_at": "2019-12-23T00:34:07.000Z", "text": "@iwannabxme Quiero devolverte el favor. \u2014susurr\u00f3 contra su cuello, en donde hab\u00eda dejado ya varios besos por la zona. Poco a poco fue bajando hasta la zona de su clav\u00edcula. All\u00ed se detuvo un instante para entrelazar sus dedos con los propios y, con todo el amor que sent\u00eda hacia Jools, \u00bb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208906446928318464"}], "id": "1208908610895564800", "in_reply_to_user_id": "1166817632890314752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074454964708229120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7458, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7112, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 133, "end": 137, "tag": "C5N"}, {"start": 147, "end": 163, "tag": "IMPACTOPOL\u00cdTICO"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "ASSEFF"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208889569002893312"], "created_at": "2019-12-22T23:18:27.000Z", "text": "#MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTRAORDINARIA\" #C5N INVITA A #IMPACTOPOL\u00cdTICO A CAMALE\u00d3N #ASSEFF UN NADIE \u00bfQU\u00c9 OCURRE? HAY ESPACIO PARA MISERABLES Y NO PARA QUIENES SUMAMOS EN FAVOR DE LA VERDAD", "id": "1208889569002893312", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "235406256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "id": "1208835886647062534", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "author_id": "69416519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.8257, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad2"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "AliceBraga"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "JohnCena"}, {"start": 154, "end": 166, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "NathanFillion"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "SeanGunn"}, {"start": 179, "end": 190, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "PeteDavidson"}, {"start": 193, "end": 204, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "TaikaWaititi"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "PeterCapaldi"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 232, "end": 244, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "MichaelRooker"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "JaiCourtney"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/vQAiybK2Gt", "expanded_url": "https://twitter.com/Bruno_Whatever/status/1179206527938371584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vQAiybK2Gt", "media_key": "3_1179206518861959172"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 65, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 66, "end": 84, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 85, "end": 101, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 102, "end": 119, "tag": "TheSuicideSquad2"}, {"start": 120, "end": 131, "tag": "AliceBraga"}, {"start": 132, "end": 142, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "JohnCena"}, {"start": 153, "end": 167, "tag": "NathanFillion"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "SeanGunn"}, {"start": 178, "end": 191, "tag": "PeteDavidson"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "TaikaWaititi"}, {"start": 206, "end": 219, "tag": "PeterCapaldi"}, {"start": 220, "end": 230, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 231, "end": 245, "tag": "MichaelRooker"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "JaiCourtney"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "MargotRobbie"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179206527938371584"], "created_at": "2019-10-02T01:28:39.000Z", "text": "P\u00f4ster de Esquadr\u00e3o Suicida 2\n\nEstreia em 2021\n\n#Esquadr\u00e3oSuicida #Esquadr\u00e3oSuicida2 #TheSuicideSquad #TheSuicideSquad2 #AliceBraga #JamesGunn #JohnCena #NathanFillion #SeanGunn #PeteDavidson #TaikaWaititi #PeterCapaldi #IdrisElba #MichaelRooker #JaiCourtney #MargotRobbie https://t.co/vQAiybK2Gt", "id": "1179206527938371584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "973350839892041730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "id": "1208565158253137921", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "author_id": "1059268927669391365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "id": "1208837768312508416", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "author_id": "1472910872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "id": "1208867927480504320", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "author_id": "366841127"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.7276, "type": "Other", "normalized_text": "El48"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0500zzdMto", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1208897423331995648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0500zzdMto", "media_key": "3_1208897411382427648"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 82, "tag": "El48"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208897423331995648"], "created_at": "2019-12-22T23:49:40.000Z", "text": "La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\u00a0 Mario Vargas Llosa #El48 https://t.co/0500zzdMto", "id": "1208897423331995648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2499163662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "id": "1208814316360798209", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "author_id": "2686869089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "id": "1208411467848007680", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "author_id": "68861723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9927, "type": "Organization", "normalized_text": "Barca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PortalSotero", "id": "509063228"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208905671305039873"], "created_at": "2019-12-23T00:22:27.000Z", "text": "@PortalSotero Al Barca le tienes que salir a apretar arriba si te vienes atr\u00e1s uno de los de arriba te termina penalizando", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208869167551660032"}], "id": "1208905671305039873", "in_reply_to_user_id": "509063228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148484481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl", "id": "1208834432959950850", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "904773428263211008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/gttD6VSARA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208891180668399617"], "created_at": "2019-12-22T23:24:52.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/gttD6VSARA a trav\u00e9s de @LANACION", "id": "1208891180668399617", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "author_id": "566581934"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/EUIAETdNQz", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioNovelli/status/1208465648864649216", "display_url": "twitter.com/SergioNovelli/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208747500095578112"], "created_at": "2019-12-22T13:53:56.000Z", "text": "VENEZUELA SIGLO XXI....... EL VENEZOLANO SE SUICIDA Y LLEVA A OTROS A LA MUERTE, ESTO SE LLAMA.... SOCIEDAD FALLIDA, PA\u00cdS FALLIDO..... COBARDES!!! https://t.co/EUIAETdNQz", "id": "1208747500095578112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138914912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208808429307023360"], "created_at": "2019-12-22T17:56:02.000Z", "text": "Parab\u00e9ns pra vc que se matou estudando pra concurso e votou no Bolsonaro: ele acaba de proibir concurso na \u00e1rea federal e extinguiu mais de 27 mil cargos. Mas fique tranquilo, a economia vai bombar e na iniciativa privada vc ser\u00e1 aproveitado com um bom sal\u00e1rio e estabilidade.", "id": "1208808429307023360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "453128192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895750735826954"], "created_at": "2019-12-22T23:43:01.000Z", "text": "Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "id": "1208895750735826954", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "517036856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "id": "1208800151168520192", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "author_id": "721867242242228224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Sagasti"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7902, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.7874, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Morado"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8868, "type": "Organization", "normalized_text": "MRTA"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 252, "end": 259, "probability": 0.6922, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/96erBKKZga", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1208854578680279040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/96erBKKZga", "media_key": "7_1208854451781373953"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208854578680279040"], "created_at": "2019-12-22T20:59:25.000Z", "text": "Francisco Sagasti el N* 1 en la lista de candidatos al Congreso por el Partido Morado, pidi\u00f3 un aut\u00f3grafo a los jefes del MRTA cuando se encontraba como reh\u00e9n en la Embajada de Jap\u00f3n.\nEsta es una prueba q los proterroristas pretenden infiltrarse en el Congreso. https://t.co/96erBKKZga", "id": "1208854578680279040", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 38, "like_count": 237, "quote_count": 18}, "author_id": "2269112586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"], "created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z", "text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo.", "id": "1208549566406115329", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}, "author_id": "67191674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3861, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208839057356337157"], "created_at": "2019-12-22T19:57:45.000Z", "text": "Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igual es un zombie. Lo mandaron a hacer un ajuste suicida. Y la mecha est\u00e1 demasiado corta.", "id": "1208839057356337157", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "234925755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero p\u00fablico"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.3735, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.2478, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/sKGrtpgeJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/Elverdugo1912/status/1208583261573844992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKGrtpgeJ7", "media_key": "7_1208582994543419397"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208583261573844992"], "created_at": "2019-12-22T03:01:18.000Z", "text": "Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os luego se suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja https://t.co/sKGrtpgeJ7", "id": "1208583261573844992", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 12, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "451719830"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208906587525529600"], "created_at": "2019-12-23T00:26:05.000Z", "text": "@Laricriistinaa krl tu queria se enforcar l\u00e1 dentro j\u00e1", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208906136155500546"}], "id": "1208906587525529600", "in_reply_to_user_id": "739979730385014784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3080695493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/j5pGX8Fn9s", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AHPzPYHBZm", "expanded_url": "https://twitter.com/jlzorzi/status/1208821335402729477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHPzPYHBZm", "media_key": "3_1208821329090285573"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cxqzpK187W", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxqzpK187W", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208821335402729477"], "created_at": "2019-12-22T18:47:19.000Z", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/j5pGX8Fn9s https://t.co/cxqzpK187W https://t.co/AHPzPYHBZm", "id": "1208821335402729477", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "154170746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "id": "1208776478281928704", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "author_id": "65444625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/6vGI6WJf5P", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208895664366768129"], "created_at": "2019-12-22T23:42:41.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" - https://t.co/6vGI6WJf5P", "id": "1208895664366768129", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "71630576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208780315017142272"], "created_at": "2019-12-22T16:04:19.000Z", "text": "Sigo una cuenta de instagram que hace postres happys y ahora ofertan hongos. Ptmr quiero probar pero al mismo tiempo tengo miedo de un mal trip \ud83d\ude02", "id": "1208780315017142272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2184754034"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.334, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1guila"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.5403, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Men\u00e9ndez"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/hVPMdMpEmY", "expanded_url": "https://twitter.com/cscgye/status/1208889220133261312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVPMdMpEmY", "media_key": "3_1208889214496051206"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/hVPMdMpEmY", "expanded_url": "https://twitter.com/cscgye/status/1208889220133261312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVPMdMpEmY", "media_key": "3_1208889214634381312"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 208, "tag": "PorTuSeguridad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208889220133261312"], "created_at": "2019-12-22T23:17:04.000Z", "text": "Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  @BomberosGYE por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un paso peatonal en Av. Pedro Men\u00e9ndez altura de la FAE. Trabajamos #PorTuSeguridad https://t.co/hVPMdMpEmY", "id": "1208889220133261312", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "67634114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903797042503683"], "created_at": "2019-12-23T00:15:00.000Z", "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "id": "1208903797042503683", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tgM2Jxg02r", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254", "display_url": "epoca.globo.com/assalto-sofrid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "title": "Assalto sofrido por Bolsonaro em 1995 culminou com a morte misteriosa de um bandido e de sua fam\u00edlia", "description": "O fato aproximou o deputado do general linha-dura Nilton de Albuquerque Cerqueira, que comandou o DOI-Codi - \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o pol\u00edtica da ditadura - no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208866262387953664"], "created_at": "2019-12-22T21:45:51.000Z", "text": "O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, portanto, conhecia o n\u00f3.\nhttps://t.co/tgM2Jxg02r", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866258848014338"}], "id": "1208866262387953664", "in_reply_to_user_id": "14579710", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "author_id": "14579710"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z", "text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw", "id": "1208796222116564996", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "author_id": "294150384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ikvmOG7up1", "expanded_url": "https://twitter.com/MiliberMancilla/status/1208821046486417408", "display_url": "twitter.com/MiliberMancill\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841791388241920"], "created_at": "2019-12-22T20:08:36.000Z", "text": "Yo no he compartido el video ni lo har\u00e9. Pero est\u00e1 ah\u00ed. Existe. Decida usted. https://t.co/ikvmOG7up1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208821046486417408"}], "id": "1208841791388241920", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 17, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "60751951"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208577419302653952"], "created_at": "2019-12-22T02:38:05.000Z", "text": "Gente!!! a ustedes el mes de diciembre les pone??? \n1. Feliz/ festivo \n2. Triste/ casi suicida\n3. Es un mes m\u00e1s", "id": "1208577419302653952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401631118"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "uaitachi", "id": "2406192987"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208904012550098944"], "created_at": "2019-12-23T00:15:51.000Z", "text": "@uaitachi KKKKKKK n\u00e3o fica amor, a segunda n\u00e3o acompanha os acontecimentos do mang\u00e1", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208903720462962688"}], "id": "1208904012550098944", "in_reply_to_user_id": "2406192987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3214452154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv", "id": "1208808274344235008", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}, "author_id": "25992212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 154, "end": 172, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208891657476816897"], "created_at": "2019-12-22T23:26:45.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n \u201csuicida\u201d en la Argentina.", "id": "1208891657476816897", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "4861025052"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4234, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208599932929822722"], "created_at": "2019-12-22T04:07:33.000Z", "text": "Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas, donde un hombre lanza a su hija al vac\u00edo y luego este se suicida. \u00bfSaben que ese video puede causar da\u00f1o psicol\u00f3gico a madre de la ni\u00f1a? Tengan conciencia", "id": "1208599932929822722", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "123058380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208835323062558731"], "created_at": "2019-12-22T19:42:54.000Z", "text": "Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "id": "1208835323062558731", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "87751887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Aler4Gaby", "id": "1156038200781090821"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "_mightyballad", "id": "1487929436666220551"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903409883140098"], "created_at": "2019-12-23T00:13:27.000Z", "text": "@Aler4Gaby @_mightyballad Es tal cual decis el principio de adoctrinamiento nazi.\nY una Argentina suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208801836561502209"}], "id": "1208903409883140098", "in_reply_to_user_id": "1156038200781090821", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188963824252211205"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903304555708416"], "created_at": "2019-12-23T00:13:02.000Z", "text": "Voy a ver escuadr\u00f3n suicida por d\u00e9cima vez? Si", "id": "1208903304555708416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "703221638473580547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 270, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "CacerolazoALas20"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_mightyballad", "id": "1487929436666220551"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 271, "tag": "CacerolazoALas20"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208801836561502209"], "created_at": "2019-12-22T17:29:50.000Z", "text": "@_mightyballad Creo que no es para minimizar.\nSon acciones de adoctrinamiento y adiestramento. Si cant\u00e1s, perten\u00e9s y ser\u00e1s recompensado. Para los dem\u00e1s, nos dejan el silencio. \nAyer vi un pedacito de documental nazi e infectan todo, incluso lo cultural.\n#CacerolazoALas20", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208775852785381379"}], "id": "1208801836561502209", "in_reply_to_user_id": "110731187", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 7, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "author_id": "1156038200781090821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7689, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "xalfollow"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.7263, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.6052, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.6524, "type": "Place", "normalized_text": "cordobaver"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "Acayucan"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.6905, "type": "Place", "normalized_text": "Coatza"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.7482, "type": "Place", "normalized_text": "Minatitlan"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.8541, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.3963, "type": "Place", "normalized_text": "mtyfollow"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}, {"start": 263, "end": 270, "probability": 0.833, "type": "Place", "normalized_text": "Coatepec"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/FNJPfensCn", "expanded_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/12/la-suicida-el-marido-en-complicidad-con.html", "display_url": "notinfomex.mx/2019/12/la-sui\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 79, "tag": "Xalapa"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Veracruz"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "verfollow"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "xalfollow"}, {"start": 137, "end": 146, "tag": "PozaRica"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "Tuxpan"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "Papantla"}, {"start": 165, "end": 176, "tag": "cordobaver"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "Orizaba"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "Acayucan"}, {"start": 196, "end": 203, "tag": "Coatza"}, {"start": 204, "end": 215, "tag": "Minatitlan"}, {"start": 216, "end": 221, "tag": "CDMX"}, {"start": 222, "end": 228, "tag": "Texas"}, {"start": 229, "end": 241, "tag": "NuevoLaredo"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "mtyfollow"}, {"start": 253, "end": 261, "tag": "Jalisco"}, {"start": 262, "end": 271, "tag": "Coatepec"}, {"start": 272, "end": 279, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208903189778403328"], "created_at": "2019-12-23T00:12:35.000Z", "text": "La \"SUICIDA\" el marido en complicidad con el suegro en la Col. Salud de #Xalapa, #Veracruz https://t.co/FNJPfensCn #verfollow #xalfollow #PozaRica #Tuxpan #Papantla #cordobaver #Orizaba #Acayucan #Coatza #Minatitlan #CDMX #Texas #NuevoLaredo #mtyfollow #Jalisco #Coatepec #Puebla", "id": "1208903189778403328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402322637"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208825057507762176"], "created_at": "2019-12-22T19:02:07.000Z", "text": "\u00c8 la terza volta in stagione che la Juve prende tre gol contro una squadra italiana: nel dominio nazionale era successo solo nel 2016/17, ma a campionato gi\u00e0 vinto.\nSarebbe bello che qualcuno ne parlasse ogni tanto e sottolineasse le chiare difficolt\u00e0 nel rimpiazzare Chiellini.", "id": "1208825057507762176", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 41, "like_count": 396, "quote_count": 2}, "author_id": "2272893092"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6842, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IQ50hRTT1D", "expanded_url": "https://twitter.com/santosjorgeh/status/1208874488726724613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQ50hRTT1D", "media_key": "3_1208874482124742656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208874488726724613"], "created_at": "2019-12-22T22:18:32.000Z", "text": "En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, porque se sabe que todos los problemas actuales de ese pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/IQ50hRTT1D", "id": "1208874488726724613", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 4, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "author_id": "213840361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4361, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Jefe D\u00edaz"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aWCG9fGPad", "expanded_url": "https://twitter.com/bolsillatana2/status/1208831117463306240", "display_url": "twitter.com/bolsillatana2/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 276, "tag": "yosilosbot\u00e8"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208856790731051010"], "created_at": "2019-12-22T21:08:13.000Z", "text": "Los muertos del Fraude Amplio.\nUno q se ahoga en la piscina,otro se suicida antes de declarar,otra q recibe paquete bomba, deja por ah\u00ed, los m\u00e1s rompe ojos y la justicia amaniatada por Jefe D\u00edaz, cu\u00e1ntos ajustes de cuentas tambi\u00e9n mandatadas, todo en solo 15 a\u00f1os,#yosilosbot\u00e8,\ud83c\udf31 https://t.co/aWCG9fGPad", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208831117463306240"}], "id": "1208856790731051010", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "882354691560153088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7301, "type": "Place", "normalized_text": "mendoza"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/y0IvwxMags", "expanded_url": "https://twitter.com/SandraRusso_ok/status/1208870632081051648", "display_url": "twitter.com/SandraRusso_ok\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208902105794260994"], "created_at": "2019-12-23T00:08:16.000Z", "text": "Aparte en mendoza, q es un desierto, proponer un cambio de ley es bastante suicida en todo sentido, politico y social. https://t.co/y0IvwxMags", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208870632081051648"}], "id": "1208902105794260994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2992428713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Xsp3ScmH6p", "expanded_url": "https://twitter.com/margaritapolim1/status/1208872735436410882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xsp3ScmH6p", "media_key": "3_1208872728742285316"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208872735436410882"], "created_at": "2019-12-22T22:11:34.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/Xsp3ScmH6p", "id": "1208872735436410882", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3697409897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208870632081051648"], "created_at": "2019-12-22T22:03:13.000Z", "text": "Paso en falso en Mendoza y ahora intento de reparaci\u00f3n. Lo venimos repitiendo: la tensi\u00f3n entre el medio ambiente y el desarrollo es el tema crucial de esta \u00e9poca. T\u00f3menlo con la seriedad que tiene.", "id": "1208870632081051648", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 11, "like_count": 559, "quote_count": 14}, "author_id": "1136447375990501376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 79, "end": 96, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Tributaria"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "Hacienda"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.4161, "type": "Organization", "normalized_text": "Fisco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208868686917963779"], "created_at": "2019-12-22T21:55:29.000Z", "text": "@LANACION Hace unas semanas, Mario Vargas Llosa recibi\u00f3 una notificaci\u00f3n de la Agencia Tributaria por el que se le reclaman los 2,1 millones que, a juicio de Hacienda, el literato debe al Fisco, esto si es ser suicida .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1208868686917963779", "in_reply_to_user_id": "33989170", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "327084254"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/206ArC7YsW", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1208763593019273228", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}, {"start": 87, "end": 94, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 173, "end": 184, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208791219704401923"], "created_at": "2019-12-22T16:47:39.000Z", "text": "Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOxenford @patriciagamarra @LordJimjr @DiarioDeCurwen @Mrhuacatay https://t.co/206ArC7YsW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208763593019273228"}], "id": "1208791219704401923", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "1118573667456360448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208557836797665281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 206, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:20:16.000Z", "text": "En @larepublica_pe hay una dupla de \u00a8tipos histericos\u00a8 @alvarezrodrich y @rmapalacios que se creen due\u00f1os de la verdad. No aceptan ninguna cr\u00edtica ... y solo les queda seguir el lema del mafioso suicida #AG: \u00a8Si NO puedes convencer, BLOQUEA\u00a8 \u00bfquien ser\u00e1 m\u00e1s IDIOTA?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208557832712458240"}], "id": "1208557836797665281", "in_reply_to_user_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/MO3VxL1dU0", "expanded_url": "https://twitter.com/hogwartxsx/status/1208900683379941381", "display_url": "twitter.com/hogwartxsx/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208901147039293442"], "created_at": "2019-12-23T00:04:28.000Z", "text": "guerra infinita ta dentro do meu cora\u00e7\u00e3o https://t.co/MO3VxL1dU0", "id": "1208901147039293442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860534172770762753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 122, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zqHsMsgl4e", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208882530230947842"], "created_at": "2019-12-22T22:50:29.000Z", "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina. El premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" https://t.co/zqHsMsgl4e", "id": "1208882530230947842", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1293094302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 57, "end": 74, "probability": 0.7643, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208561725487890432"], "created_at": "2019-12-22T01:35:44.000Z", "text": "Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terrible y doloroso hecho. Y ese Sr era fiscal! Por Dios!!! Y lo peor, el morbo se quienes difunden el espantoso video. Esta sociedad est\u00e1 enferma.", "id": "1208561725487890432", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "931775323892527105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "id": "1208217020849958913", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "author_id": "821869276252532737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208900111100760065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "created_at": "2019-12-23T00:00:21.000Z", "text": "@nadanovonofront Uma propaganda sobre futuro, mas essa gera\u00e7\u00e3o cujo futuro esse povo t\u00e1 comprometendo, dane-se", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208899892543930370"}], "id": "1208900111100760065", "in_reply_to_user_id": "3317555339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "19631335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "Dos Papas"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "o Bergogl"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208219654889574400"], "created_at": "2019-12-21T02:56:28.000Z", "text": "Frase de Los Dos Papas: c\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0ftaaaaaanto Bergoglio tenemos que ser?", "id": "1208219654889574400", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "337923672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/deKEmSoAOc", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/LJvrYEctmc", "expanded_url": "https://twitter.com/jorvitale19/status/1208879114687520769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LJvrYEctmc", "media_key": "3_1208879105627820032"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208879114687520769"], "created_at": "2019-12-22T22:36:55.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/deKEmSoAOc https://t.co/LJvrYEctmc", "id": "1208879114687520769", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "194360873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "id": "1208072439239979013", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "author_id": "3143260474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3795, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablico"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.3931, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.3083, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TeMzn3ofEs", "expanded_url": "https://twitter.com/HectorReporta/status/1208463996300468224/video/1", "display_url": "twitter.com/HectorReporta/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208813642659094529"], "created_at": "2019-12-22T18:16:45.000Z", "text": "El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien era  Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao,luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja. Ocurri\u00f3 un ayer. https://t.co/TeMzn3ofEs", "id": "1208813642659094529", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "189933737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/8d4gU4X5Ns", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208832576137420800"], "created_at": "2019-12-22T19:31:59.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/8d4gU4X5Ns", "id": "1208832576137420800", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "145370120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/dH09uI3gEw", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208882552053944320"], "created_at": "2019-12-22T22:50:35.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/dH09uI3gEw  CUANTA RAZON EN SUS PALABRAS...", "id": "1208882552053944320", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "207141054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/gIeYXoEVOx", "expanded_url": "https://twitter.com/RaUL_AMDERLAINE/status/1208883178343194624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIeYXoEVOx", "media_key": "3_1208883122785464320"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Reuters", "id": "1652541"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 35, "tag": "HappyBirthdayJosephStalin"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1208883178343194624"], "created_at": "2019-12-22T22:53:04.000Z", "text": "@Reuters #HappyBirthdayJosephStalin https://t.co/gIeYXoEVOx", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208528826327801857"}], "id": "1208883178343194624", "in_reply_to_user_id": "1652541", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "52806800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/LyxDUDpvIA", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850642946662400"], "created_at": "2019-12-22T20:43:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/LyxDUDpvIA", "id": "1208850642946662400", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "972090618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 24, "probability": 0.4927, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaPaisDePelotudos"}, {"start": 27, "end": 44, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/8N9YCBIg9i", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 188, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "ArgentinaPaisDePelotudos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208896439352545280"], "created_at": "2019-12-22T23:45:46.000Z", "text": "#ArgentinaPaisDePelotudos \nMario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \n\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/8N9YCBIg9i v\u00eda @LANACION", "id": "1208896439352545280", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "304451291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208519867135119360"], "created_at": "2019-12-21T22:49:24.000Z", "text": "Si un conductor no ve lo q tiene en frente su obligaci\u00f3n debiera ser detenerse y no circular, si ade+ es polic\u00eda, debiera saber q si su acci\u00f3n expone a otros, x carecer d visi\u00f3n, acepta el resultado posible (atropellar), su explicaci\u00f3n hace evidente, al menos, el dolo eventual...", "id": "1208519867135119360", "public_metrics": {"retweet_count": 2304, "reply_count": 904, "like_count": 5258, "quote_count": 147}, "author_id": "57955465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.5941, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00e9mex"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208433210897494017"], "created_at": "2019-12-21T17:05:03.000Z", "text": "6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a ganar. Que en 2022 (h\u00e1ganme el fabr\u00f3n cavor...) P\u00e9mex estar\u00e1 reactivado y los resultados positivos cambiar\u00e1n la realidad del pa\u00eds.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208433209198837760"}], "id": "1208433210897494017", "in_reply_to_user_id": "304958799", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 6, "like_count": 507, "quote_count": 1}, "author_id": "304958799"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 220, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": " de Mauricio M"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/R0P6y8sBXt", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalistacmprj/status/1208881458166870019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R0P6y8sBXt", "media_key": "3_1208881444258373632"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208881458166870019"], "created_at": "2019-12-22T22:46:14.000Z", "text": "\"Essa voca\u00e7\u00e3o suicida dos argentinos \u00e9 algo verdadeiramente extraordin\u00e1rio, porque se sabe que todos os problemas atuais desse pa\u00eds foram causados \u200b\u200bpelo peronismo. Os argentinos v\u00e3o se arrepender da derrota de Mauricio Macri\". https://t.co/R0P6y8sBXt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208881442236895232"}], "id": "1208881458166870019", "in_reply_to_user_id": "33375866", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "33375866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/PbWHmGbo9i", "expanded_url": "https://twitter.com/AtienzaCortes/status/1208327840711790592", "display_url": "twitter.com/AtienzaCortes/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 176, "tag": "FueraComunistasDeChile"}, {"start": 177, "end": 197, "tag": "ComunistasGolpistas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208724513216716800"], "created_at": "2019-12-22T12:22:35.000Z", "text": "Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista borracho y suicida, ambos una lacra #FueraComunistasDeChile #ComunistasGolpistas https://t.co/PbWHmGbo9i", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208327840711790592"}], "id": "1208724513216716800", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "author_id": "1010347988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hdiJzXyIG3", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "lapatilla.com/2019/12/22/vid\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208806128534073344"], "created_at": "2019-12-22T17:46:54.000Z", "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/hdiJzXyIG3", "id": "1208806128534073344", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "81202321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208529951756050434"], "created_at": "2019-12-21T23:29:28.000Z", "text": "Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensar q el homicida suicida era un individuo terriblemente perturbado. \n\nA\u00fan as\u00ed era Fiscal del MP, parte del sistema de justicia. Nadie se encarg\u00f3 de evaluarlo", "id": "1208529951756050434", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 15, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "author_id": "152090407"}], "places": [{"full_name": "Surquillo, Peru", "id": "0086126d0a893d08"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181592743845515266", "value": "1181592743845515266", "detail": "User has been suspended: [1181592743845515266].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208908577450143745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208908577450143745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208908577450143745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176973510943657985", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1176973510943657985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176973510943657985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208905017190731776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208905017190731776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208905017190731776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2865060263", "value": "2865060263", "detail": "User has been suspended: [2865060263].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208894397531734016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208894397531734016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208894397531734016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208898887945199616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208898887945199616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208898887945199616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208897753276911617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208897753276911617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208897753276911617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1208909255719473152", "oldest_id": "1208894648242114560", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmypzktospsa4gsjibwazn3rel"}}