{"data": [{"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:42:58.000Z", "id": "1203384422667554816", "edit_history_tweet_ids": ["1203384422667554816"], "author_id": "2915308173", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:42:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "753371257366777856", "id": "1203384409921069056", "edit_history_tweet_ids": ["1203384409921069056"], "author_id": "2290259533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gbimendes", "id": "753371257366777856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203373706602582016"}], "text": "@gbimendes S\u00f3 vai nisso quem tem tend\u00eancia suicida. A\u00ed sai da\u00ed j\u00e1 sabendo como q \u00e9 morrer"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:42:47.000Z", "id": "1203384375649480706", "edit_history_tweet_ids": ["1203384375649480706"], "author_id": "1188927972872511489", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:42:43.000Z", "id": "1203384358800936960", "edit_history_tweet_ids": ["1203384358800936960"], "author_id": "744281477932785664", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:42:25.000Z", "id": "1203384283450281984", "edit_history_tweet_ids": ["1203384283450281984"], "author_id": "1133711875357708288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Ahora si me permiten... \n-c suicidA- \ud83d\ude14"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T18:42:09.000Z", "id": "1203384217264119809", "edit_history_tweet_ids": ["1203384217264119809"], "author_id": "235671034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 238, "username": "simpli_cissimus", "id": "104761548"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Hdu7S8AZf7", "expanded_url": "https://ilsimplicissimus2.com/2019/12/07/francia-in-rivolta-italia-rivoltante/", "display_url": "ilsimplicissimus2.com/2019/12/07/fra\u2026"}]}, "text": "\"firmare per il nuovo Mes, contro cui persino Macron \u00e8 stato costretto ad obiettare,\u00a0 non \u00e8 solo suicida, ma \u00e8 come l\u2019essere l\u2019ultimo morto di una guerra\".\nFrancia in rivolta, Italia rivoltante https://t.co/Hdu7S8AZf7 via @simpli_cissimus"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:41:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "40743355", "id": "1203384175010684928", "edit_history_tweet_ids": ["1203384175010684928"], "author_id": "38590351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AleArauz", "id": "40743355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203382316766257152"}], "text": "@AleArauz Les daba pena salir con alguien \"sucia o manchada\" por la sociedad. Por suerte no es la primera vez que me pasa una injusticia y supe remontar cualquiera otra se suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 239, "tag": "DEP"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.8096, "type": "Place", "normalized_text": "Puente Genil"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8529, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.6835, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IeB3iMRPjQ", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:41:54.000Z", "id": "1203384153699475461", "edit_history_tweet_ids": ["1203384153699475461"], "author_id": "214593619", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal. https://t.co/IeB3iMRPjQ La pareja canadiense, que fue hallada en su domicilio de Puente Genil (C\u00f3rdoba), dej\u00f3 una carta en la que se explicaba el motivo. #DEP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "Lamego"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Tjcj5CaCNv", "expanded_url": "http://dstk.me/1eJ8", "display_url": "dstk.me/1eJ8"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:41:47.000Z", "id": "1203384125044002816", "edit_history_tweet_ids": ["1203384125044002816"], "author_id": "20781852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Actualidade: Homem tenta matar mulher e suicida-se em Lamego https://t.co/Tjcj5CaCNv"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:41:38.000Z", "id": "1203384086062141444", "edit_history_tweet_ids": ["1203384086062141444"], "author_id": "2562323356", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:41:30.000Z", "id": "1203384050804764672", "edit_history_tweet_ids": ["1203384050804764672"], "author_id": "3346724914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El que tenga vocaci\u00f3n suicida que la ejerza. Pero esa pol\u00edtica es inconstitucional. https://t.co/wjfMjoh2PY", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wjfMjoh2PY", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicadeapolo/status/1203381648865280003", "display_url": "twitter.com/cronicadeapolo\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:41:22.000Z", "id": "1203384019007791104", "edit_history_tweet_ids": ["1203384019007791104"], "author_id": "447366325", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:41:10.000Z", "id": "1203383968055386112", "edit_history_tweet_ids": ["1203383968055386112"], "author_id": "352787246", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:40:44.000Z", "id": "1203383859045261312", "edit_history_tweet_ids": ["1203383859045261312"], "author_id": "1673622067", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DazaConZeta", "id": "400493360"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203340094394028033"}], "text": "RT @DazaConZeta: Muerto el perro, muerta la rabia. \u00bfNo ser\u00eda mejor as\u00ed?\n\n4. Eso hacen las personas de tu especie, @KarlaCalle: infectan lo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:40:34.000Z", "id": "1203383819287572480", "edit_history_tweet_ids": ["1203383819287572480"], "author_id": "3130406181", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:39:52.000Z", "id": "1203383642774528001", "edit_history_tweet_ids": ["1203383642774528001"], "author_id": "69400570", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:39:52.000Z", "id": "1203383642111856643", "edit_history_tweet_ids": ["1203383642111856643"], "author_id": "1194677755033636864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/0goo7woNuG", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/0goo7woNuG", "expanded_url": "https://t.co/0goo7woNuG", "display_url": "t.co/0goo7woNuG"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:38:54.000Z", "id": "1203383399727140864", "edit_history_tweet_ids": ["1203383399727140864"], "author_id": "4638104897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ????????\ndiretoria: \u2705\nFORMEI: \u2705 https://t.co/ogGCCIx4g3", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ogGCCIx4g3", "expanded_url": "https://t.co/ogGCCIx4g3", "display_url": "t.co/ogGCCIx4g3"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:38:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1015328000777375745", "id": "1203383349705871360", "edit_history_tweet_ids": ["1203383349705871360"], "author_id": "1096901655260479488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "itsanitalopez", "id": "1015328000777375745"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Szifron", "id": "1192471548088791040"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/vwNj0J6GO9", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/m.excelsior.com.mx/comunidad/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/1342890/amp", "display_url": "google.com/amp/s/m.excels\u2026"}, {"start": 314, "end": 337, "url": "https://t.co/WRPwFhwjzQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElZoltar/status/1203383349705871360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WRPwFhwjzQ", "media_key": "3_1203383343687045120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203361414037024768"}], "text": "@itsanitalopez @Szifron @EFEnoticias S\u00ed, \u00e9sta..La de las mujeres q cortan la cabeza a sus maridos que no les han hecho nada y las q asesinan a sus tres hijos \"para q no violen en el futuro\", la de las que nos llaman \"hijo de puta machista\", tal cual por sujetarlas la puerta del ascensor.. https://t.co/vwNj0J6GO9 https://t.co/WRPwFhwjzQ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:38:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "29824633", "id": "1203383348221091840", "edit_history_tweet_ids": ["1203383348221091840"], "author_id": "1198224120208613376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "melcastro", "id": "29824633"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Mauro_S_Barbosa", "id": "841689871"}, {"start": 263, "end": 273, "username": "melcastro", "id": "29824633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203269712647524352"}], "text": "@melcastro @Mauro_S_Barbosa Ta limdo o seu c\u00e3o pena aqui em casa nao posso ter mais cachrro a minha mae odeia animais ... entao ela odeia ela mesma kkkkkkk.....minha mae matou o cachorro dela ... aff nem falo nada hj \u00e9 crime .... \u00e9 cadeia .... eu to te segunindo @melcastro bjs linda .."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:37:35.000Z", "id": "1203383067315826689", "edit_history_tweet_ids": ["1203383067315826689"], "author_id": "2544296707", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:37:35.000Z", "id": "1203383064707112960", "edit_history_tweet_ids": ["1203383064707112960"], "author_id": "1087790452957499393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se a saudade n\u00e3o me matou at\u00e9 hoje, hoje ela me mATA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:37:32.000Z", "id": "1203383055211270144", "edit_history_tweet_ids": ["1203383055211270144"], "author_id": "57045408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O franc\u00eas: os h\u00e1bitos de higiene dos europeus matou muitos \u00edndios pq que eles n\u00e3o tinham anticorpos suficientes para se proteger pois se lavavam demais\n\nEu: eles mataram de outras formas mais violentas e bem variadas tbm\n\n(Sil\u00eancio)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:37:26.000Z", "id": "1203383028464148482", "edit_history_tweet_ids": ["1203383028464148482"], "author_id": "33784960", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:36:59.000Z", "id": "1203382916631420928", "edit_history_tweet_ids": ["1203382916631420928"], "author_id": "1064164034604400641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diariolaopinion", "id": "129907921"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/c9DeC5svrL", "expanded_url": "https://www.laopiniondemurcia.es/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/1074239.html", "display_url": "laopiniondemurcia.es/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:36:53.000Z", "id": "1203382891901792257", "edit_history_tweet_ids": ["1203382891901792257"], "author_id": "768738870183751681", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203366768951091202"}], "text": "RT @diariolaopinion: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal\nhttps://t.co/c9DeC5svrL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 232, "probability": 0.4088, "type": "Place", "normalized_text": "Europea"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/qEaofNl0PH", "expanded_url": "https://twitter.com/VZaferson/status/1203378722470060032", "display_url": "twitter.com/VZaferson/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:36:49.000Z", "id": "1203382871848898561", "edit_history_tweet_ids": ["1203382871848898561"], "author_id": "302396739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203378722470060032"}], "text": "El estilo uruguayo refuerza la evoluci\u00f3n de un futbolista que muchas veces tiene que ser muy t\u00e1ctico y f\u00edsico para entrar la vor\u00e1gine suicida que plantea el Verticalismo. Esos son lo pocos , los m\u00e1s llegan por la nacionalidad Europea. https://t.co/qEaofNl0PH"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:36:43.000Z", "id": "1203382848817893379", "edit_history_tweet_ids": ["1203382848817893379"], "author_id": "2720245738", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:36:35.000Z", "id": "1203382815905243143", "edit_history_tweet_ids": ["1203382815905243143"], "author_id": "773166168341348352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hay mucha gente que se suicida para no dejar una deuda m\u00e9dica a sus familiares. Este argumento deber\u00eda servir para tirar todos los tuyos. https://t.co/4dn5jBuaqz", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/4dn5jBuaqz", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1202971761408696321", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:35:54.000Z", "id": "1203382643376742400", "edit_history_tweet_ids": ["1203382643376742400"], "author_id": "999921871821795328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202823454178848768"}], "text": "Sem duvida q se isto acontesse eu matava o policia q matou o meu irmao. Ia presa, mas ningu\u00e9m se mete assim com os meus! https://t.co/dsnRBG1Fs5", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/dsnRBG1Fs5", "expanded_url": "https://twitter.com/geneviemerino/status/1202823454178848768", "display_url": "twitter.com/geneviemerino/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:35:27.000Z", "id": "1203382529769820166", "edit_history_tweet_ids": ["1203382529769820166"], "author_id": "363739990", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:34:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "972957612634460161", "id": "1203382410517340165", "edit_history_tweet_ids": ["1203382410517340165"], "author_id": "482263041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laurenkallig", "id": "972957612634460161"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203379093015814149"}], "text": "@laurenkallig M\u00e1s empat\u00eda con el anciano sin pensi\u00f3n, m\u00e1s empat\u00eda con el ind\u00edgena muerto, m\u00e1s empat\u00eda con el bachiller desempleado, m\u00e1s empat\u00eda con el soldado suicida: ese es el ciudadano com\u00fan, no el que puede \"tomar un vuelo de emergencia\"."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Mayra Cardi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilaComments", "id": "1421461146"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:34:57.000Z", "id": "1203382403068317701", "edit_history_tweet_ids": ["1203382403068317701"], "author_id": "453105655", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202600126277128192"}], "text": "RT @DilaComments: Mayra Cardi, a life coach que quer mandar em todo mundo, mas n\u00e3o organiza nem a pr\u00f3pria vida e acabou virando b\u00edgama. htt\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:34:44.000Z", "id": "1203382348840087557", "edit_history_tweet_ids": ["1203382348840087557"], "author_id": "979160533155942403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203293373660061697"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/SnRhwZNYEz", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/SnRhwZNYEz", "expanded_url": "https://twitter.com/nacknun/status/1203293373660061697", "display_url": "twitter.com/nacknun/status\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:34:41.000Z", "id": "1203382334835310592", "edit_history_tweet_ids": ["1203382334835310592"], "author_id": "241135477", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:34:26.000Z", "id": "1203382272625430536", "edit_history_tweet_ids": ["1203382272625430536"], "author_id": "1043522354389897216", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:33:01.000Z", "id": "1203381917594329089", "edit_history_tweet_ids": ["1203381917594329089"], "author_id": "1018330368901033987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203359239005192193"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/y3alWbgJAJ", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/y3alWbgJAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/folkawgust/status/1203359239005192193", "display_url": "twitter.com/folkawgust/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:32:18.000Z", "id": "1203381738292027393", "edit_history_tweet_ids": ["1203381738292027393"], "author_id": "4301351777", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}], "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:31:50.000Z", "id": "1203381618473414658", "edit_history_tweet_ids": ["1203381618473414658"], "author_id": "52247367", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:31:45.000Z", "id": "1203381596587511808", "edit_history_tweet_ids": ["1203381596587511808"], "author_id": "717535303", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:31:07.000Z", "id": "1203381438755868673", "edit_history_tweet_ids": ["1203381438755868673"], "author_id": "847895023131742209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203165169792299011"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/N546h3fua7", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/N546h3fua7", "expanded_url": "https://twitter.com/jjuliacoelho/status/1203165169792299011", "display_url": "twitter.com/jjuliacoelho/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:30:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1017230808053108737", "id": "1203381373198839808", "edit_history_tweet_ids": ["1203381373198839808"], "author_id": "706176542892761092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203380175121141760"}], "text": "@lmjccamila VOCE QUE SE JOGOU SUA SUICIDA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4394, "type": "Person", "normalized_text": "Lamego"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/2YTpQJ1qIY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKrsKw", "display_url": "dlvr.it/RKrsKw"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VZVS5Uj3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1203381296828841986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZVS5Uj3Cc", "media_key": "3_1203381294257696769"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:30:33.000Z", "id": "1203381296828841986", "edit_history_tweet_ids": ["1203381296828841986"], "author_id": "82350646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem tentou matar a mulher e suicidou-se em Lamego https://t.co/2YTpQJ1qIY https://t.co/VZVS5Uj3Cc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Gareth Edwards"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lagranpantalla_", "id": "1089587355919568898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:30:28.000Z", "id": "1203381273693163524", "edit_history_tweet_ids": ["1203381273693163524"], "author_id": "497017528", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203380477085831168"}], "text": "RT @lagranpantalla_: Pel\u00edcula de 2016 dirigida por Gareth Edwards, enmarcada en el g\u00e9nero 'sci-fi', drama y b\u00e9lico. Narra la misi\u00f3n suicida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Gareth Edwards"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lagranpantalla_", "id": "1089587355919568898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:30:25.000Z", "id": "1203381264063090688", "edit_history_tweet_ids": ["1203381264063090688"], "author_id": "1000305170373382144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203380477085831168"}], "text": "RT @lagranpantalla_: Pel\u00edcula de 2016 dirigida por Gareth Edwards, enmarcada en el g\u00e9nero 'sci-fi', drama y b\u00e9lico. Narra la misi\u00f3n suicida\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:30:14.000Z", "id": "1203381216587714560", "edit_history_tweet_ids": ["1203381216587714560"], "author_id": "1461086694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u26d4\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\naluno destaque: \u2705\u26d4\ufe0f\nse popularizou: \u2705\u26d4\ufe0f\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:30:03.000Z", "id": "1203381169942777856", "edit_history_tweet_ids": ["1203381169942777856"], "author_id": "714412339", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:29:31.000Z", "id": "1203381036941479938", "edit_history_tweet_ids": ["1203381036941479938"], "author_id": "1556281213", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/d25XvlTinR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z3", "display_url": "ver.abc.es/qg32z3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMnoz"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:29:20.000Z", "id": "1203380988795113472", "edit_history_tweet_ids": ["1203380988795113472"], "author_id": "245030299", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203325798515654883"}], "text": "RT @abc_es: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/d25XvlTinR"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:28:55.000Z", "id": "1203380884025552896", "edit_history_tweet_ids": ["1203380884025552896"], "author_id": "160205674", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/fw9DXqqigd", "expanded_url": "http://bit.ly/34ZO33R", "display_url": "bit.ly/34ZO33R"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:28:00.000Z", "id": "1203380654605570048", "edit_history_tweet_ids": ["1203380654605570048"], "author_id": "399079913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Celebraron el 'D\u00eda de la Polic\u00eda' y luego regresaron a casa. Agente le dispar\u00f3 en la cabeza a mujer y, tras verla muerta, se quit\u00f3 la vida. V\u00edctima deja dos hijitos.\n\nhttps://t.co/fw9DXqqigd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:27:57.000Z", "id": "1203380643364843521", "edit_history_tweet_ids": ["1203380643364843521"], "author_id": "751447286", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203029700412682240"}], "text": "RT @psicourgencias: Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:27:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100758704180379648", "id": "1203380641838096385", "edit_history_tweet_ids": ["1203380641838096385"], "author_id": "1009188979021934592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JooNun3ss", "id": "1100758704180379648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203375410999963652"}], "text": "@JooNun3ss ele suicidou se h\u00e1 uns meses atr\u00e1s"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.3821, "type": "Person", "normalized_text": "jack"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/J9jPM5MnKN", "expanded_url": "https://twitter.com/focusonace/status/1201950870117715968/video/1", "display_url": "twitter.com/focusonace/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:27:48.000Z", "id": "1203380604450029569", "edit_history_tweet_ids": ["1203380604450029569"], "author_id": "1039982526394232832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "primeiro o jack matou a cobra e agora ele quase matou uma menina mas ta agindo como se nada tivesse acontecido eu t\u00f4 preocupada com essa garoto https://t.co/J9jPM5MnKN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:27:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "894941093707616256", "id": "1203380525160976384", "edit_history_tweet_ids": ["1203380525160976384"], "author_id": "920097711856201730", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "catfies", "id": "1506792057360519169"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "AntoCBN", "id": "4473160096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203031000848187392"}], "text": "@catfies @AntoCBN amada, o socialismo \u00e9, na vdd, uma oposi\u00e7\u00e3o ao capitalismo. e definitivamente o capitalismo matou e mata muito muito muito MUITO mais que QUALQUER regime socialista/comunista j\u00e1 visto. \n\nent\u00e3o se contenha nessa sua cr\u00edtica rasa, b\u00ea"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/nsmSNeLjla", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/quem-vai-enfrentar-bolsonaro-em-2022/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/quem-va\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:27:26.000Z", "id": "1203380513756631040", "edit_history_tweet_ids": ["1203380513756631040"], "author_id": "282805644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "foda \u00e9 o witzel, que se suicidou eleitoralmente pra nem ao menos aparecer na lista https://t.co/nsmSNeLjla"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Gareth Edwards"}, {"start": 73, "end": 73, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "-"}, {"start": 201, "end": 221, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "Estrella de la Muerte"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/RqPzQaazbA", "expanded_url": "https://twitter.com/lagranpantalla_/status/1203380477085831168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RqPzQaazbA", "media_key": "3_1203380469775110144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:27:18.000Z", "id": "1203380477085831168", "edit_history_tweet_ids": ["1203380477085831168"], "author_id": "1089587355919568898", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Pel\u00edcula de 2016 dirigida por Gareth Edwards, enmarcada en el g\u00e9nero 'sci-fi', drama y b\u00e9lico. Narra la misi\u00f3n suicida de un grupo de renegados en la que los mismos deber\u00e1n hacerse de los planos de la Estrella de la Muerte, y as\u00ed frustrar los planes del tembile Imperio. https://t.co/RqPzQaazbA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:27:09.000Z", "id": "1203380442356994048", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203380442356994048"], "author_id": "4171870528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Carai um maluco se matou na pavuna, na linha do trem \ud83d\ude28"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:26:19.000Z", "id": "1203380231094059008", "edit_history_tweet_ids": ["1203380231094059008"], "author_id": "1184801439119564802", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:26:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "128411709", "id": "1203380152152936449", "edit_history_tweet_ids": ["1203380152152936449"], "author_id": "457474907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LeslieDSK", "id": "128411709"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "ACTransparencia", "id": "69351861"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203379227401347072"}], "text": "@LeslieDSK @SalvadorHeresi @ACTransparencia @MartinVizcarraC Lo dice una apristona, alguien que sigue a un suicida y cobarde. Ahora entendemos la clase de apristones que son!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:25:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "411773080", "id": "1203380050839719936", "edit_history_tweet_ids": ["1203380050839719936"], "author_id": "411773080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KomaJabbyt", "id": "386126000"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Antonio_LG", "id": "53454426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203048542790656003"}], "text": "@KomaJabbyt @Antonio_LG Eso me pasaba a m\u00ed, pero conforme vas sonando mejor m\u00e1s confianza pillas. Yo no canto genial, pero quien me escucha ya no se suicida a los 7 d\u00edas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/jwZ6nbOWPB", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-matrimonio-de-cordoba-se-suicida-por-el-cancer-terminal-del-marido_es_5deb9e9de4b0d50f32b38a0a?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-matri\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:25:22.000Z", "id": "1203379992660451330", "edit_history_tweet_ids": ["1203379992660451330"], "author_id": "200977501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio de C\u00f3rdoba se suicida por el c\u00e1ncer terminal del marido https://t.co/jwZ6nbOWPB"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:25:07.000Z", "id": "1203379929540448257", "edit_history_tweet_ids": ["1203379929540448257"], "author_id": "1190077088713322496", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4394, "type": "Person", "normalized_text": "Lamego"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/jOmnU0gSEu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKrrnp", "display_url": "dlvr.it/RKrrnp"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mEfyxmrHnR", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalNoticias/status/1203379915711598592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEfyxmrHnR", "media_key": "3_1203379914004545536"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:25:04.000Z", "id": "1203379915711598592", "edit_history_tweet_ids": ["1203379915711598592"], "author_id": "15391813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Homem tentou matar a mulher e suicidou-se em Lamego https://t.co/jOmnU0gSEu https://t.co/mEfyxmrHnR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:24:59.000Z", "id": "1203379894568308739", "edit_history_tweet_ids": ["1203379894568308739"], "author_id": "824074849513512961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203319365237694464"}], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/XzTesq1q3I", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/XzTesq1q3I", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiolMauro/status/1203319365237694464", "display_url": "twitter.com/RaiolMauro/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "egirl"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:24:56.000Z", "id": "1203379882576793601", "edit_history_tweet_ids": ["1203379882576793601"], "author_id": "1607185015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esta aqui eh a m\u00e3e dela minha filha se matou ap\u00f3s ser chamada de egirl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:24:30.000Z", "id": "1203379772551811074", "edit_history_tweet_ids": ["1203379772551811074"], "author_id": "262201333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Depois que falaram que foi traficante que matou o Bunitinho eu n\u00e3o vi ningu\u00e9m fazer text\u00e3o, se fosse a pol\u00edcia..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:24:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "894941093707616256", "id": "1203379664984653825", "edit_history_tweet_ids": ["1203379664984653825"], "author_id": "80455952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "catfies", "id": "1506792057360519169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203031000848187392"}], "text": "@catfies Comparacao \u00fatil, agora se \u00e9 pra contar quem matou mais, o cristianismo ganha de muito..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:23:48.000Z", "id": "1203379597225713665", "edit_history_tweet_ids": ["1203379597225713665"], "author_id": "1491734449", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:23:36.000Z", "id": "1203379546835292160", "edit_history_tweet_ids": ["1203379546835292160"], "author_id": "1074036594833833989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem pessoas na escola que fica praticamente o tempo todo com cll na m\u00e3o e passou....J\u00e1 outros tem gente q se matou pra passar e ainda n\u00e3o passou porra sacanagem"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:23:19.000Z", "id": "1203379477302173698", "edit_history_tweet_ids": ["1203379477302173698"], "author_id": "1055390391862784001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nmKmFEROaG", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nmKmFEROaG", "expanded_url": "https://twitter.com/missfodase9/status/1203167277857869824", "display_url": "twitter.com/missfodase9/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:22:49.000Z", "id": "1203379350957019141", "edit_history_tweet_ids": ["1203379350957019141"], "author_id": "65278734", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hitzen_bidezka", "id": "1110626991626166274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203333171120660481"}], "text": "RT @hitzen_bidezka: @feministsan La instrumentalizaci\u00f3n hist\u00f3rica de las mujeres como comod\u00edn y chivo expiatorio de las buenas consciencias\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:22:29.000Z", "id": "1203379266475438081", "edit_history_tweet_ids": ["1203379266475438081"], "author_id": "837341100759269376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sofiago76894687", "id": "1203338354038902784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365047050915842"}], "text": "RT @Sofiago76894687: El suicidio por la depresion en real, si te sientes suicida/depresivo y ocupas un amigo, por favor hablame, yo te quie\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:22:28.000Z", "id": "1203379262331465735", "edit_history_tweet_ids": ["1203379262331465735"], "author_id": "3222563227", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.906, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}, {"start": 123, "end": 132, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:22:15.000Z", "id": "1203379208254300160", "edit_history_tweet_ids": ["1203379208254300160"], "author_id": "152780955", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202996022416416769"}], "text": "RT @pontejornalismo: Quando a PM matou 11 pessoas, na terceira a\u00e7\u00e3o policial mais violenta da hist\u00f3ria de SP, o governador @jdoriajr premio\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:22:06.000Z", "id": "1203379171784896512", "edit_history_tweet_ids": ["1203379171784896512"], "author_id": "1105141513837785090", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:21:26.000Z", "id": "1203379001957507072", "edit_history_tweet_ids": ["1203379001957507072"], "author_id": "29087407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203377656118558721"}], "text": "Pena pela mulher... Quanto ao peda\u00e7o de merda que se suicidou, n\u00e3o se perde nada... https://t.co/Aqo9KrFW7h", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Aqo9KrFW7h", "expanded_url": "https://twitter.com/SICNoticias/status/1203377656118558721", "display_url": "twitter.com/SICNoticias/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:21:13.000Z", "id": "1203378946835931137", "edit_history_tweet_ids": ["1203378946835931137"], "author_id": "204297606", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:21:12.000Z", "id": "1203378945627963392", "edit_history_tweet_ids": ["1203378945627963392"], "author_id": "4120271536", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Casimiro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:21:12.000Z", "id": "1203378945208528897", "edit_history_tweet_ids": ["1203378945208528897"], "author_id": "3426420533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pena tenho de Lucas que se matou pra me trazer pra Casimiro de manh\u00e3 e ainda ficou procurando a louca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/a4BjLtiBvF", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-es/noticias/espana/un-matrimonio-de-c%C3%B3rdoba-se-suicida-por-el-c%C3%A1ncer-terminal-del-marido/ar-BBXTl3E?ocid=ob-tw-eses-686", "display_url": "msn.com/es-es/noticias\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:21:00.000Z", "id": "1203378893991768064", "edit_history_tweet_ids": ["1203378893991768064"], "author_id": "12597482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio de C\u00f3rdoba se suicida por el c\u00e1ncer terminal del marido https://t.co/a4BjLtiBvF"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:20:41.000Z", "id": "1203378813826215937", "edit_history_tweet_ids": ["1203378813826215937"], "author_id": "3127524772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O suicida estava prestes a pular\nAs pessoas se apressaram pra pegar o celular\nAs mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar\nPor favor, n\u00e3o pule agora, n\u00f3s queremos te filmar!\ud83c\udfb6"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:20:14.000Z", "id": "1203378701221683200", "edit_history_tweet_ids": ["1203378701221683200"], "author_id": "2999605061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nAuge"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:19:37.000Z", "id": "1203378544954490881", "edit_history_tweet_ids": ["1203378544954490881"], "author_id": "1183751265374875648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: KKKK\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: j\u00e1 sofro\nmatou aula: KKKKK siim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: nao\nse popularizou: ?\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim"}, {"lang": "ro", "created_at": "2019-12-07T18:19:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1331402083", "id": "1203378447013298177", "edit_history_tweet_ids": ["1203378447013298177"], "author_id": "37169272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lacuevamorada", "id": "1331402083"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "ADaimiel", "id": "35993422"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203230934499233793"}], "text": "@lacuevamorada @ADaimiel Se suicida Bo\u017eidar Maljkovi\u0107. De todos modos es pasar de un extremo al otro."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:18:33.000Z", "id": "1203378276015726592", "edit_history_tweet_ids": ["1203378276015726592"], "author_id": "980447742664339456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: nao\ndepend\u00eancia: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: +/-\nse popularizou: nao\ndiretoria: sim\nchorou na sala: n\u00e3o\npegou algu\u00e9m no banheiro: nao https://t.co/co0zkZIXjg", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/co0zkZIXjg", "expanded_url": "https://twitter.com/vulgoDM__/status/1203376555940036608", "display_url": "twitter.com/vulgoDM__/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "Jeresito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JeremiasEncina3", "id": "1088685125527834624"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:18:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088685125527834624", "id": "1203378218507603968", "edit_history_tweet_ids": ["1203378218507603968"], "author_id": "1043013090013401088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203372550719524870"}], "text": "@JeremiasEncina3 we re suicida el Jeresito"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:17:45.000Z", "id": "1203378074156457985", "edit_history_tweet_ids": ["1203378074156457985"], "author_id": "1447414406", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "me puse a ver q historias archivadas ten\u00eda y uf man mi coraz\u00f3n casi se suicida jsjsja igual posta esto no es un meme"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:17:35.000Z", "id": "1203378034985832451", "edit_history_tweet_ids": ["1203378034985832451"], "author_id": "795739281654431744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/1IEqKaMemG", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/1IEqKaMemG", "expanded_url": "https://twitter.com/fp_ramos33/status/1203124187059150849", "display_url": "twitter.com/fp_ramos33/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:17:35.000Z", "id": "1203378034721484801", "edit_history_tweet_ids": ["1203378034721484801"], "author_id": "220820023", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:17:22.000Z", "id": "1203377980837371904", "edit_history_tweet_ids": ["1203377980837371904"], "author_id": "595006967", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:16:24.000Z", "id": "1203377737311965186", "edit_history_tweet_ids": ["1203377737311965186"], "author_id": "240292061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tu hermana, trans, se suicida despu\u00e9s de una vida entera siendo tratada como lo que no era, y haces todo un hilo hablando de ella en masculino y usando su anterior nombre. Pues se ve que poca lecci\u00f3n aprendiste."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 177, "end": 197, "probability": 0.5621, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandinho Beira-mar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PastorLiomar", "id": "375969449"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "WazeBrasil", "id": "1127033059243638784"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:16:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "375969449", "id": "1203377697881305089", "edit_history_tweet_ids": ["1203377697881305089"], "author_id": "839120490975358977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203318675018833922"}], "text": "@PastorLiomar @WazeBrasil Se a voz no App fosse o Elias Maluco, aquele que matou o Tim Lopes, vc estaria orientando seus seguitrouxas a desinstalarem o App? E se a voz fosse do Fernandinho Beira-mar, vc ficaria indignado?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5991, "type": "Person", "normalized_text": "Lamego"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/hHbz4Ajr5o", "expanded_url": "http://sicnoticias.pt/pais/2019-12-07-Homem-tenta-matar-mulher-e-suicida-se-em-Lamego", "display_url": "sicnoticias.pt/pais/2019-12-0\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://sicnoticias.pt/pais/2019-12-07-Homem-tenta-matar-mulher-e-suicida-se-em-Lamego"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:16:05.000Z", "id": "1203377656118558721", "edit_history_tweet_ids": ["1203377656118558721"], "author_id": "17163446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "Homem tenta matar mulher e suicida-se em Lamego https://t.co/hHbz4Ajr5o"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:16:05.000Z", "id": "1203377654671515649", "edit_history_tweet_ids": ["1203377654671515649"], "author_id": "873758281113755652", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:15:36.000Z", "id": "1203377534613807111", "edit_history_tweet_ids": ["1203377534613807111"], "author_id": "1660771585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274cKKK\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/hm6PvOS9qG", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/hm6PvOS9qG", "expanded_url": "https://t.co/hm6PvOS9qG", "display_url": "t.co/hm6PvOS9qG"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:15:35.000Z", "id": "1203377531849711616", "edit_history_tweet_ids": ["1203377531849711616"], "author_id": "46995168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\n\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13 https://t.co/zBuz9Mnxbv", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/zBuz9Mnxbv", "expanded_url": "https://twitter.com/rafadvogada/status/1203342842317430784", "display_url": "twitter.com/rafadvogada/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:14:51.000Z", "id": "1203377346595696646", "edit_history_tweet_ids": ["1203377346595696646"], "author_id": "120933630", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:14:47.000Z", "id": "1203377326773489664", "edit_history_tweet_ids": ["1203377326773489664"], "author_id": "1160234385435746306", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:14:45.000Z", "id": "1203377321899515904", "edit_history_tweet_ids": ["1203377321899515904"], "author_id": "1254183158", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:14:34.000Z", "id": "1203377272994091009", "edit_history_tweet_ids": ["1203377272994091009"], "author_id": "84963179", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GApsQL4SFS", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:14:07.000Z", "id": "1203377160880304128", "edit_history_tweet_ids": ["1203377160880304128"], "author_id": "2508723458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/GApsQL4SFS"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:13:39.000Z", "id": "1203377043179757568", "edit_history_tweet_ids": ["1203377043179757568"], "author_id": "463726304", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}], "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:12:11.000Z", "id": "1203376673640591366", "edit_history_tweet_ids": ["1203376673640591366"], "author_id": "152477202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:11:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203376489003134976", "edit_history_tweet_ids": ["1203376489003134976"], "author_id": "231642896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "guillemclua", "id": "280148714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203376050077683713"}], "text": "@gatita__suicida @guillemclua No puedes insultarme llam\u00e1ndome viejo, me ha costado muchos a\u00f1os llegar hasta aqu\u00ed para que me afecte. No tienes ning\u00fan poder sobre m\u00ed.\nAparte del de entretenerme, eres m\u00e1s divertida que el bingo de la residencia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "Momoland"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.9593, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 258, "end": 265, "probability": 0.6552, "type": "Person", "normalized_text": "Momoland"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tetegukbear", "id": "942784445442150400"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:10:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "942784445442150400", "id": "1203376337601343488", "edit_history_tweet_ids": ["1203376337601343488"], "author_id": "1193330646669807617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203060853492342790"}], "text": "@tetegukbear @yeeunsign Coisas que as armys j\u00e1 fizeram e que superam o que o Momoland \"fez\" com o BTS:\n\n- Dizer que o Jonghyun queria aten\u00e7\u00e3o quando se suicidou e que s\u00f3 ficou famoso por causa disso\n\n- Xingar grupos pequenos, porque acham legal\n\n- Dizer que Momoland mereceu ter um homem se masturbando -"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.454, "type": "Person", "normalized_text": "Lindo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:10:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1051566614993412096", "id": "1203376302079856640", "edit_history_tweet_ids": ["1203376302079856640"], "author_id": "749660460966879232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203376118734176256"}], "text": "@iam_hugolopes MORRE SUICIDA TE\nLindo \u2764"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:10:41.000Z", "id": "1203376295972876289", "edit_history_tweet_ids": ["1203376295972876289"], "author_id": "834505337571000321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203333894247981056"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: ai n\u00e3o sei kkk\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/M5WUW4IR1r", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/M5WUW4IR1r", "expanded_url": "https://twitter.com/wait_victoria/status/1203333894247981056", "display_url": "twitter.com/wait_victoria/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5582, "type": "Other", "normalized_text": "word"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny Schecter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "stwrtdalla", "id": "167546324"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:10:18.000Z", "id": "1203376201701699584", "edit_history_tweet_ids": ["1203376201701699584"], "author_id": "367740869", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201234472387203073"}], "text": "RT @stwrtdalla: sapatoes do meu brasil f\u00e3s de the L word uma pergunta s\u00e9ria: \n\nquem matou Jenny Schecter? ou voc\u00eas acham que ela se suicido\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:10:13.000Z", "id": "1203376180314955777", "edit_history_tweet_ids": ["1203376180314955777"], "author_id": "863396916004102145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/7MDyzlZlg0", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/7MDyzlZlg0", "expanded_url": "https://twitter.com/Seltonpravcs/status/1203310701487542273", "display_url": "twitter.com/Seltonpravcs/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:10:10.000Z", "id": "1203376167182577671", "edit_history_tweet_ids": ["1203376167182577671"], "author_id": "806114259054759940", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:09:46.000Z", "id": "1203376067282644992", "edit_history_tweet_ids": ["1203376067282644992"], "author_id": "751512602", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:09:08.000Z", "id": "1203375906879889409", "edit_history_tweet_ids": ["1203375906879889409"], "author_id": "1048695733", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:07:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1480917660", "id": "1203375509851267073", "edit_history_tweet_ids": ["1203375509851267073"], "author_id": "1480917660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203375281249148929"}], "text": "Passei por uma fase muito punk, sabe ?! 90% das pessoas que estavam pr\u00f3ximas a mim naquela \u00e9poca se afastaram de mim, e eu virei a suicida, a que quer chamar aten\u00e7\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:07:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "id": "1203375490284871681", "edit_history_tweet_ids": ["1203375490284871681"], "author_id": "41840451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203320075706605568"}], "text": "@OmarCairoRoldan @Solidaridad_PSN, as\u00ed dicen que es la mejor, no tienen propuestas legislativas solo vivir en el chisme que dejo el suicida sobre Humala, que pena"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:07:22.000Z", "id": "1203375460631142401", "edit_history_tweet_ids": ["1203375460631142401"], "author_id": "351025115", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:06:20.000Z", "id": "1203375202547228672", "edit_history_tweet_ids": ["1203375202547228672"], "author_id": "1186371427123060738", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:06:03.000Z", "id": "1203375131730612225", "edit_history_tweet_ids": ["1203375131730612225"], "author_id": "3080362306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/ChNeNHn5rO", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ChNeNHn5rO", "expanded_url": "https://twitter.com/IamABrooklynBB/status/1203367849911345153", "display_url": "twitter.com/IamABrooklynBB\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:06:00.000Z", "id": "1203375116492640256", "edit_history_tweet_ids": ["1203375116492640256"], "author_id": "1099373593442598914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705 (dentro da pr\u00f3pria escola kkkk)\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:05:55.000Z", "id": "1203375097706401792", "edit_history_tweet_ids": ["1203375097706401792"], "author_id": "1190815044474429441", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:05:44.000Z", "id": "1203375051321552896", "edit_history_tweet_ids": ["1203375051321552896"], "author_id": "571272296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:05:38.000Z", "id": "1203375026491318277", "edit_history_tweet_ids": ["1203375026491318277"], "author_id": "1197931140943896583", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lanuevaespana", "id": "22914352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203357870261227520"}], "text": "RT @lanuevaespana: Los cuerpos llevaban sin vida unas doce horas cuando fueron localizados en el interior de su coche https://t.co/1UbUl22M\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Y053qdh5Ks", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=fb&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:05:33.000Z", "id": "1203375005096132608", "edit_history_tweet_ids": ["1203375005096132608"], "author_id": "3294820868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/Y053qdh5Ks"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:05:24.000Z", "id": "1203374967720677377", "edit_history_tweet_ids": ["1203374967720677377"], "author_id": "30933116", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:05:15.000Z", "id": "1203374931393810434", "edit_history_tweet_ids": ["1203374931393810434"], "author_id": "3380616982", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:04:24.000Z", "id": "1203374714573312000", "edit_history_tweet_ids": ["1203374714573312000"], "author_id": "151814942", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:03:47.000Z", "id": "1203374561695281153", "edit_history_tweet_ids": ["1203374561695281153"], "author_id": "3125506643", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:03:19.000Z", "id": "1203374441864028160", "edit_history_tweet_ids": ["1203374441864028160"], "author_id": "1185619068533039106", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:03:07.000Z", "id": "1203374391368802314", "edit_history_tweet_ids": ["1203374391368802314"], "author_id": "528754543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203062285880774656"}], "text": "Rendir con algunos profes el tercer llamado es el reto suicida https://t.co/p9DoBlYYnx", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/p9DoBlYYnx", "expanded_url": "https://twitter.com/daira_prez/status/1203062285880774656", "display_url": "twitter.com/daira_prez/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:02:53.000Z", "id": "1203374334783475720", "edit_history_tweet_ids": ["1203374334783475720"], "author_id": "3763112357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: han\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sempre\npegou algu\u00e9m no banheiro: absurdo https://t.co/1YO3CMdhCl", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/1YO3CMdhCl", "expanded_url": "https://twitter.com/naluizafaarias/status/1203370452426674183", "display_url": "twitter.com/naluizafaarias\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:02:46.000Z", "id": "1203374305880559617", "edit_history_tweet_ids": ["1203374305880559617"], "author_id": "321601247", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T18:02:43.000Z", "id": "1203374290558689280", "edit_history_tweet_ids": ["1203374290558689280"], "author_id": "2154804426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203340923872120832"}], "text": "Il giorno che ho incominciato a stannarti dovevo avere l'istino suicida a livelli atomici... senno se mi volevo veramente bene evitavo di STANNARE UNO CHE MI CREPA L'ANIMA COSI..... MADONNA MIA QUANTA ROBA.... QUANTA ROOOOBA https://t.co/GKUmnX02wv", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/GKUmnX02wv", "expanded_url": "https://twitter.com/hallwayoongi/status/1203340923872120832", "display_url": "twitter.com/hallwayoongi/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:02:16.000Z", "id": "1203374180902805506", "edit_history_tweet_ids": ["1203374180902805506"], "author_id": "1144011762737537025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c se for no boletim nunca\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 1 vez so ok\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/9a91f5AnkX", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/9a91f5AnkX", "expanded_url": "https://t.co/9a91f5AnkX", "display_url": "t.co/9a91f5AnkX"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:01:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203374018281299968", "edit_history_tweet_ids": ["1203374018281299968"], "author_id": "231642896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "guillemclua", "id": "280148714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203370231005138947"}], "text": "@gatita__suicida @guillemclua Edadismo..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:01:36.000Z", "id": "1203374010467139584", "edit_history_tweet_ids": ["1203374010467139584"], "author_id": "311824625", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "martaco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YehudeSimonM", "id": "58009456"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:01:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "58009456", "id": "1203373960337018882", "edit_history_tweet_ids": ["1203373960337018882"], "author_id": "343133655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203339922150744065"}], "text": "@YehudeSimonM Solo te falta leer metamemorias de tu jefe suicida, martaco arrepentido"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "Boomer"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "Gen-X"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "guillemclua", "id": "280148714"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:01:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203373924660260865", "edit_history_tweet_ids": ["1203373924660260865"], "author_id": "231642896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203368820418715651"}], "text": "@gatita__suicida @guillemclua No es Boomer, es Gen-X."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T18:00:22.000Z", "id": "1203373699304439808", "edit_history_tweet_ids": ["1203373699304439808"], "author_id": "860380903", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203339358209761280"}], "text": "RT @geminimoonatic: vediamo di chiarire una cosa: nessuno qui se la sta prendendo con liam a caso e nessuno sta insinuando che non sia una\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7501, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTI+"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "guillemclua", "id": "280148714"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:00:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203373667633238017", "edit_history_tweet_ids": ["1203373667633238017"], "author_id": "231642896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203369419189227520"}], "text": "@gatita__suicida @guillemclua Es un hombre activista LGTBI+ ense\u00f1ando a una mujer cis sobre asuntos LGBTI+. No hay NADA de feminismo en esa conversaci\u00f3n, NADA.\nS\u00ed puede."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:00:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "875102094415581184", "id": "1203373626445254657", "edit_history_tweet_ids": ["1203373626445254657"], "author_id": "116071747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ascampello", "id": "875102094415581184"}]}, "text": "@ascampello paga os sal\u00e1rios pra esse grupo que se matou durante o ano, e para de surfar na onda da torcida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:59:49.000Z", "id": "1203373561232138241", "edit_history_tweet_ids": ["1203373561232138241"], "author_id": "934871259686502401", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:59:23.000Z", "id": "1203373452410925056", "edit_history_tweet_ids": ["1203373452410925056"], "author_id": "2420941866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se me disserem que muitas pessoas est\u00e3o morrendo em um lugar, e eu for, e morrer, eu sabia do resultado, desculpe-me dizer, mas se uma mulher matou uma crian\u00e7a, n\u00e3o quero nem saber se ela vai viver depois disso, pq n\u00e3o hora de matar um inocente, a... https://t.co/VhXjO0W2i6", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/VhXjO0W2i6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006425081875/posts/3085682801655859/", "display_url": "facebook.com/10000642508187\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:59:16.000Z", "id": "1203373425764577280", "edit_history_tweet_ids": ["1203373425764577280"], "author_id": "325123988", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:59:02.000Z", "id": "1203373365328666624", "edit_history_tweet_ids": ["1203373365328666624"], "author_id": "1040285520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida tras conocer el c\u00e1ncer terminal del marido https://t.co/vU9D7LOIc5 https://t.co/Ntiy8rn0ag", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vU9D7LOIc5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKrns7", "display_url": "dlvr.it/RKrns7"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Ntiy8rn0ag", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioferrol/status/1203373365328666624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ntiy8rn0ag", "media_key": "3_1203373362950443008"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:58:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203373235561095168", "edit_history_tweet_ids": ["1203373235561095168"], "author_id": "231642896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203367285567692800"}], "text": "@gatita__suicida Es un hombre activista LGTBI+ hablando a una mujer cis que proyecta su propia experiencia personal en los dem\u00e1s.\n\u00a1C\u00e1llate t\u00fa!\n\ud83d\ude18"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8849, "type": "Product", "normalized_text": "xbox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jezuizera", "id": "955268294155612160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:57:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "955268294155612160", "id": "1203373055235575808", "edit_history_tweet_ids": ["1203373055235575808"], "author_id": "949114738935586816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203372718630014976"}], "text": "@jezuizera fica calmo j\u00e1 est\u00e1 tudo escrito todos v\u00e3o pensar q vc se suicidou s\u00f3 q ne \ndai eu vo fica com o seu xbox \ud83d\ude0b"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:57:13.000Z", "id": "1203372909227589632", "edit_history_tweet_ids": ["1203372909227589632"], "author_id": "96239048", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:56:47.000Z", "id": "1203372798904799232", "edit_history_tweet_ids": ["1203372798904799232"], "author_id": "875065673524928512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/1aad1QNwZO", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/1aad1QNwZO", "expanded_url": "https://twitter.com/IamABrooklynBB/status/1203367849911345153", "display_url": "twitter.com/IamABrooklynBB\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:56:46.000Z", "id": "1203372794614046720", "edit_history_tweet_ids": ["1203372794614046720"], "author_id": "1088162137594384384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1105271328381255680"}], "text": "meu av\u00f4 teve uma filha com a esposa do tio dele e apenas eles dois sabiam anos depois de meu av\u00f4 falecido a gente descobriu mas acontece que essa filha se matou mas deixou v\u00e1rios sobrinhos pra minha m\u00e3e e meus tios https://t.co/TFpiY3j73y", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/TFpiY3j73y", "expanded_url": "https://twitter.com/mandellivaleria/status/1105271328381255680", "display_url": "twitter.com/mandellivaleri\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:56:14.000Z", "id": "1203372659733680129", "edit_history_tweet_ids": ["1203372659733680129"], "author_id": "829805034", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:56:06.000Z", "id": "1203372627101933570", "edit_history_tweet_ids": ["1203372627101933570"], "author_id": "1188839105997746177", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:56:04.000Z", "id": "1203372620265279490", "edit_history_tweet_ids": ["1203372620265279490"], "author_id": "1067469217405026304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203369679194120192"}], "text": "Brigou\u2705\nnota  vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno  destaque\u274c\nse  popularizou\u274c\ndiretoria  \u2705 https://t.co/NOh4cdo4BL", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/NOh4cdo4BL", "expanded_url": "https://twitter.com/Dynamiss_/status/1203369679194120192", "display_url": "twitter.com/Dynamiss_/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:56:03.000Z", "id": "1203372613738942465", "edit_history_tweet_ids": ["1203372613738942465"], "author_id": "1191470961553485825", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hitzen_bidezka", "id": "1110626991626166274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203333171120660481"}], "text": "RT @hitzen_bidezka: @feministsan La instrumentalizaci\u00f3n hist\u00f3rica de las mujeres como comod\u00edn y chivo expiatorio de las buenas consciencias\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:55:40.000Z", "id": "1203372516821151744", "edit_history_tweet_ids": ["1203372516821151744"], "author_id": "1149751804143525889", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SaceFraGG7", "id": "832423641895862273"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "k3tcsgo", "id": "909433349386711041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203286980580249601"}], "text": "RT @SaceFraGG7: Hola buenos dias, sab\u00e9is que toca hoy? Pues disfrutar de como @k3tcsgo se suicida. De c\u00f3mo iglea el supremo respirador de @\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3785, "type": "Other", "normalized_text": "TERF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:54:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203372128147562496", "edit_history_tweet_ids": ["1203372128147562496"], "author_id": "280148714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203372029442965506"}], "text": "@gatita__suicida Me ha pillado, TERF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informacion_es", "id": "92002486"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/hLiLDe3nIu", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/2213876.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:53:10.000Z", "id": "1203371886794727425", "edit_history_tweet_ids": ["1203371886794727425"], "author_id": "955767715", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203359109568966658"}], "text": "RT @informacion_es: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/hLiLDe3nIu"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:52:28.000Z", "id": "1203371711820914691", "edit_history_tweet_ids": ["1203371711820914691"], "author_id": "1016858089620934656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/ZiQGUyICQn", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ZiQGUyICQn", "expanded_url": "https://t.co/ZiQGUyICQn", "display_url": "t.co/ZiQGUyICQn"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:51:51.000Z", "id": "1203371556891766785", "edit_history_tweet_ids": ["1203371556891766785"], "author_id": "1171171608008019973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203347233527259136"}], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/z9Zs6FfFXy", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/z9Zs6FfFXy", "expanded_url": "https://twitter.com/nsbardelotto/status/1203347233527259136", "display_url": "twitter.com/nsbardelotto/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "tarzan"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "thor"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6273, "type": "Person", "normalized_text": "tarzan"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/046DMtvj06", "expanded_url": "https://twitter.com/WonderWomanFilm/status/1203358507652698113", "display_url": "twitter.com/WonderWomanFil\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:51:34.000Z", "id": "1203371486393839616", "edit_history_tweet_ids": ["1203371486393839616"], "author_id": "1142604091136364545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203358507652698113"}], "text": "ela se pendurando nos raios igual o tarzan... matou o thor e o tarzan numa cajadada soh https://t.co/046DMtvj06"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:51:32.000Z", "id": "1203371478336581632", "edit_history_tweet_ids": ["1203371478336581632"], "author_id": "114464006", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/LecAQcmmRO", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/drvkxj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/drvkxj"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:51:31.000Z", "id": "1203371473152417798", "edit_history_tweet_ids": ["1203371473152417798"], "author_id": "998202283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/LecAQcmmRO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "W.Luis"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:51:26.000Z", "id": "1203371451572785152", "edit_history_tweet_ids": ["1203371451572785152"], "author_id": "2995236046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem se matou na W.Luis, matarei duplamente, pq sinceramente, um sabado desse, tanta coisa pra fazer"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "TERF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-12-07T17:50:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203371196538068993", "edit_history_tweet_ids": ["1203371196538068993"], "author_id": "280148714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203370928375291904"}], "text": "@gatita__suicida ok TERF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.7633, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/YQXPdrKZGy", "expanded_url": "http://laindustria.pe/nota/12262-policia-asesina-a-pareja-y-luego-se-suicida#.XevlS7eOwGg.twitter", "display_url": "laindustria.pe/nota/12262-pol\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:50:21.000Z", "id": "1203371177923817478", "edit_history_tweet_ids": ["1203371177923817478"], "author_id": "364999766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udd34 | Terrible, otro caso de Feminicidio en La Libertad, hasta cuando! \ud83d\udc47\nPolic\u00eda asesina a pareja y luego se suicida https://t.co/YQXPdrKZGy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4933, "type": "Person", "normalized_text": "ticu"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:50:02.000Z", "id": "1203371100647952384", "edit_history_tweet_ids": ["1203371100647952384"], "author_id": "1061435168311914498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Troquei a fralda do ticu e falei que pra ele que n\u00e3o queria tocar naquele ticu mijado e ele se matou rindo kkkkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diariolaopinion", "id": "129907921"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/c9DeC5svrL", "expanded_url": "https://www.laopiniondemurcia.es/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/1074239.html", "display_url": "laopiniondemurcia.es/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:50:01.000Z", "id": "1203371094675206145", "edit_history_tweet_ids": ["1203371094675206145"], "author_id": "179606762", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203366768951091202"}], "text": "RT @diariolaopinion: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal\nhttps://t.co/c9DeC5svrL"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:49:34.000Z", "id": "1203370982527905794", "edit_history_tweet_ids": ["1203370982527905794"], "author_id": "72333939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Hoy m\u00e1s que nunca entiendo a la gente que se suicida es todo lo que dir\u00e9 ."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:49:20.000Z", "id": "1203370924596183041", "edit_history_tweet_ids": ["1203370924596183041"], "author_id": "865011214669144064", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JoseVulpes", "id": "957334959760510976"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:49:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "957334959760510976", "id": "1203370909333151744", "edit_history_tweet_ids": ["1203370909333151744"], "author_id": "94473448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203316029901946880"}], "text": "@JoseVulpes Talvez, mas o Luis \u00e9 meio suicida em batalha a\u00ed complica"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:49:16.000Z", "id": "1203370907194085376", "edit_history_tweet_ids": ["1203370907194085376"], "author_id": "1047579686346416131", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:49:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1020479046965133312", "id": "1203370865968189440", "edit_history_tweet_ids": ["1203370865968189440"], "author_id": "1047457241920626688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "pia_dmn", "id": "210678633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203320265775730688"}], "text": "@RacimoRacine @pia_dmn Si te da\u00f1an , yo ca\u00ed en una de esas hace tiempo, la persona me dijo que estaba de la verga,que mi alma era suicida y que si segu\u00eda viviendo as\u00ed pronto iba a caer,acus\u00f3 a mi pap\u00e1 de abusador sexual(algo que no es real, pedo si es)y a mi hermana le dijo que iba a tener un accidente"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:48:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "103704608", "id": "1203370760355696640", "edit_history_tweet_ids": ["1203370760355696640"], "author_id": "1092566246099427329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203019453543440387"}], "text": "@taliriapetrone Se veste de policial e entra no morro sozinha, a\u00ed vc vai descobrir quem matou eles. Eles v\u00e3o  te falar pessoalmente como aconteceu, diretamente da m\u00e1rmore do inferno."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/d25XvlTinR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z3", "display_url": "ver.abc.es/qg32z3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMnoz"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:48:29.000Z", "id": "1203370709621334017", "edit_history_tweet_ids": ["1203370709621334017"], "author_id": "1662426944", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203325798515654883"}], "text": "RT @abc_es: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/d25XvlTinR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:47:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "726085212388642816", "id": "1203370444461613061", "edit_history_tweet_ids": ["1203370444461613061"], "author_id": "142776200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sergi_charlie", "id": "726085212388642816"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "camilepacheco", "id": "83195417"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "RenanSantosMBL", "id": "1042601099566436352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203356785932951553"}], "text": "@sergi_charlie @eletronicview @camilepacheco @RenanSantosMBL @priweinstein Gente, o que aconteceu com este pa\u00eds? A vida \u00e9 uma bosta. Por isso que eu n\u00e3o julgo jamais um suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5062, "type": "Organization", "normalized_text": "IFBA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:47:18.000Z", "id": "1203370414233280513", "edit_history_tweet_ids": ["1203370414233280513"], "author_id": "199301009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Um aluno do IFBA se matou\nMais um..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:47:11.000Z", "id": "1203370381270245377", "edit_history_tweet_ids": ["1203370381270245377"], "author_id": "2339034626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203362000136495111"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/XkGao2MBdL", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/XkGao2MBdL", "expanded_url": "https://twitter.com/_DES4TIVAD0/status/1203362000136495111", "display_url": "twitter.com/_DES4TIVAD0/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5108, "type": "Other", "normalized_text": "TERF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:47:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203370367596867589", "edit_history_tweet_ids": ["1203370367596867589"], "author_id": "280148714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203370231005138947"}], "text": "@gatita__suicida Mucho, TERF"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:46:08.000Z", "id": "1203370118698459137", "edit_history_tweet_ids": ["1203370118698459137"], "author_id": "177276748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203346314186153985"}], "text": "No se si este man es un h\u00e9roe o un suicida lo cierto es que tiene buenos reflejos o demasiada suerte https://t.co/SfjDJX5T05", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/SfjDJX5T05", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1203346314186153985", "display_url": "twitter.com/TReporta/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:45:51.000Z", "id": "1203370049253380097", "edit_history_tweet_ids": ["1203370049253380097"], "author_id": "3128910071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:45:23.000Z", "id": "1203369929229115392", "edit_history_tweet_ids": ["1203369929229115392"], "author_id": "753726548289720320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2049\ufe0f\ndiretoria: \u2705 https://t.co/GWhJkhMP8a", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/GWhJkhMP8a", "expanded_url": "https://t.co/GWhJkhMP8a", "display_url": "t.co/GWhJkhMP8a"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4442, "type": "Place", "normalized_text": "Pavuna"}, {"start": 52, "end": 69, "probability": 0.6075, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 176, "username": "SuperVia_trens", "id": "76395804"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:45:16.000Z", "id": "1203369902213652480", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203369902213652480"], "author_id": "169514075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mano, um homem se suicidou pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o Pavuna/S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti... O cara deitou nos trilhos e o trem partiu ele ao meio!!! Cara, que mundo \u00e9 esse \ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude22 @SuperVia_trens"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:45:13.000Z", "id": "1203369886292041728", "edit_history_tweet_ids": ["1203369886292041728"], "author_id": "215370178", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "TERF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:44:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203369769170329601", "edit_history_tweet_ids": ["1203369769170329601"], "author_id": "280148714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203369419189227520"}], "text": "@gatita__suicida Lo que t\u00fa digas, TERF"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:44:23.000Z", "id": "1203369679194120192", "edit_history_tweet_ids": ["1203369679194120192"], "author_id": "1078071715031404544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/lqdQ884FQN", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/lqdQ884FQN", "expanded_url": "https://t.co/lqdQ884FQN", "display_url": "t.co/lqdQ884FQN"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:44:06.000Z", "id": "1203369609044353030", "edit_history_tweet_ids": ["1203369609044353030"], "author_id": "956545334838222849", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:43:59.000Z", "id": "1203369576307789824", "edit_history_tweet_ids": ["1203369576307789824"], "author_id": "587086274", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:43:47.000Z", "id": "1203369529176408064", "edit_history_tweet_ids": ["1203369529176408064"], "author_id": "1040285520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 109, "username": "diarioferrol", "id": "1040285520"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/L6jFmue69D", "expanded_url": "https://www.diariodeferrol.com/articulo//matrimonio-suicida-cancer-terminal-marido/20191207170034422021.html", "display_url": "diariodeferrol.com/articulo//matr\u2026"}]}, "text": "Un matrimonio se suicida tras conocer el c\u00e1ncer terminal del marido https://t.co/L6jFmue69D v\u00eda @diarioferrol"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariana02castro", "id": "779993750915481600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:43:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "779993750915481600", "id": "1203369523564425218", "edit_history_tweet_ids": ["1203369523564425218"], "author_id": "1071763063693590528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203365375066423296"}], "text": "@mariana02castro Sim Mariana, se o teu gato ainda n\u00e3o te matou foi oq n\u00e3o conseguiu"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:42:45.000Z", "id": "1203369268949200902", "edit_history_tweet_ids": ["1203369268949200902"], "author_id": "1000049371763957760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203352651619979264"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/nTMHQxeB95", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/nTMHQxeB95", "expanded_url": "https://twitter.com/cruel_lucas/status/1203352651619979264", "display_url": "twitter.com/cruel_lucas/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:42:39.000Z", "id": "1203369242277687298", "edit_history_tweet_ids": ["1203369242277687298"], "author_id": "2584836277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Marzo del 2016 *se suicida* https://t.co/isFfcUkGfb", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/isFfcUkGfb", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurenugget5h/status/1203369242277687298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/isFfcUkGfb", "media_key": "3_1203369224674123776"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:42:36.000Z", "id": "1203369230697222145", "edit_history_tweet_ids": ["1203369230697222145"], "author_id": "400307696", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:42:29.000Z", "id": "1203369200108146688", "edit_history_tweet_ids": ["1203369200108146688"], "author_id": "842571970495627264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/yzsXnT3EWC", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/yzsXnT3EWC", "expanded_url": "https://twitter.com/ruelawyer/status/1203368635382816769", "display_url": "twitter.com/ruelawyer/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:42:24.000Z", "id": "1203369180390731777", "edit_history_tweet_ids": ["1203369180390731777"], "author_id": "351265295", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:42:18.000Z", "id": "1203369153786200065", "edit_history_tweet_ids": ["1203369153786200065"], "author_id": "1065677076240482309", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}], "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "TERF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-12-07T17:42:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203369114254946304", "edit_history_tweet_ids": ["1203369114254946304"], "author_id": "280148714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203368820418715651"}], "text": "@gatita__suicida ok TERF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "levante_emv", "id": "8204452"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/pvgJl8Jtdn", "expanded_url": "https://www.levante-emv.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/1953484.html", "display_url": "levante-emv.com/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:41:53.000Z", "id": "1203369050266619904", "edit_history_tweet_ids": ["1203369050266619904"], "author_id": "12444202", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203366906058727424"}], "text": "RT @levante_emv: \u26ab\ufe0fUn matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/pvgJl8Jtdn https://t.co/OT2\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:41:43.000Z", "id": "1203369007325290496", "edit_history_tweet_ids": ["1203369007325290496"], "author_id": "939920860797898752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/SDfkTo4zoa", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/SDfkTo4zoa", "expanded_url": "https://twitter.com/lileduizin/status/1203360633749753856", "display_url": "twitter.com/lileduizin/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:41:35.000Z", "id": "1203368973431128075", "edit_history_tweet_ids": ["1203368973431128075"], "author_id": "1001967455743434753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c (to quase)\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/1LBpqmc88t", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/1LBpqmc88t", "expanded_url": "https://t.co/1LBpqmc88t", "display_url": "t.co/1LBpqmc88t"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:41:26.000Z", "id": "1203368934042411008", "edit_history_tweet_ids": ["1203368934042411008"], "author_id": "624902314", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:41:15.000Z", "id": "1203368890966908928", "edit_history_tweet_ids": ["1203368890966908928"], "author_id": "139000286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quantos homens mais vao morrer por nao quere... https://t.co/rxQJOX43If", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/rxQJOX43If", "expanded_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/12/03/mulher-e-presa-e-confessa-que-matou-o-marido-queimado-por-nao-aceitar-desejo-dele-de-se-separar-em-goiania.ghtml?fbclid=IwAR0_Je38UocmZH0oD5UoJruMachPdXnCoZP5Hg2mABL0h5yjbQLZxmMhfxE", "display_url": "g1.globo.com/go/goias/notic\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:41:07.000Z", "id": "1203368858154913794", "edit_history_tweet_ids": ["1203368858154913794"], "author_id": "18848527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida luego que la justicia dejara libres a los tres hombres que la violaron https://t.co/X1X0NBZE5T", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/X1X0NBZE5T", "expanded_url": "https://ncrnoticias.com/internacionales/joven-se-suicida-luego-que-la-justicia-dejara-libres-a-los-tres-hombres-que-la-violaron/", "display_url": "ncrnoticias.com/internacionale\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Madalena"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:41:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1203368833198768129", "edit_history_tweet_ids": ["1203368833198768129"], "author_id": "1071589264041877504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202619404762173441"}], "text": "@joicehasselmann Melhor ser  Maria Madalena q pecou e Jesus disse v\u00e1 e \u00f1 peques mais, do q ser como Judas q beijou a face de Jesus e o traiu no outro dia, Carla pode ter errado mas com certeza se arrependeu, mas Judas nem tempo deu at\u00e9 se suicidou, vc \u00e9 o Judas da hist\u00f3ria. Cada dia se suicida +"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:41:00.000Z", "id": "1203368825393168384", "edit_history_tweet_ids": ["1203368825393168384"], "author_id": "1157470120282927107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n\u00e3o sei julgar isso \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ndiretoria: \u2705 https://t.co/3DJ3FpLgsg", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/3DJ3FpLgsg", "expanded_url": "https://t.co/3DJ3FpLgsg", "display_url": "t.co/3DJ3FpLgsg"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:40:58.000Z", "id": "1203368819802198016", "edit_history_tweet_ids": ["1203368819802198016"], "author_id": "1049865254660902912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:40:08.000Z", "id": "1203368607968899073", "edit_history_tweet_ids": ["1203368607968899073"], "author_id": "1123956878562742279", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203137955008786432"}], "text": "Mas ele n\u00e3o se matou h\u00e1 uns 100 anos???? https://t.co/Mbq5BQH1jd", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Mbq5BQH1jd", "expanded_url": "https://twitter.com/SportsCenterBR/status/1203137955008786432", "display_url": "twitter.com/SportsCenterBR\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:40:06.000Z", "id": "1203368600373014528", "edit_history_tweet_ids": ["1203368600373014528"], "author_id": "944901725420507136", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:39:59.000Z", "id": "1203368570555707393", "edit_history_tweet_ids": ["1203368570555707393"], "author_id": "1129492941276364800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/riTscVgwSW", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/riTscVgwSW", "expanded_url": "https://twitter.com/gothxngel/status/1203296316555702272", "display_url": "twitter.com/gothxngel/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Kozu"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.4416, "type": "Person", "normalized_text": "Firgaard"}, {"start": 279, "end": 286, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Firgaard"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evanscalore", "id": "2736792028"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:39:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2736792028", "id": "1203368468315279360", "edit_history_tweet_ids": ["1203368468315279360"], "author_id": "3093260841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203367973215506432"}], "text": "@evanscalore @lvaldeszz A pp \u00e9 perfeita. Desde os 10 anos ela ca\u00e7a drag\u00f5es pra tentar se redimir de quando contou uma hist\u00f3ria proibida e atraiu o Kozu, o primeiro drag\u00e3o, que matou milhares de pessoas de Firgaard.\nAs hist\u00f3rias proibidas s\u00e3o hist\u00f3rias ligadas a uma religi\u00e3o que Firgaard abandonou+"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:39:28.000Z", "id": "1203368440058273794", "edit_history_tweet_ids": ["1203368440058273794"], "author_id": "500934735", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:39:18.000Z", "id": "1203368400606638081", "edit_history_tweet_ids": ["1203368400606638081"], "author_id": "4055758132", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:38:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "315971525", "id": "1203368244708564992", "edit_history_tweet_ids": ["1203368244708564992"], "author_id": "315971525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203368120712417281"}], "text": "y en las noches regresan escoltados a las burbujas de un ego\u00edsmo alevoso y suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:38:15.000Z", "id": "1203368133320421381", "edit_history_tweet_ids": ["1203368133320421381"], "author_id": "430946189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Que tu hermano se suicida porque t\u00fa y tu familia no supieron aceptarlo tal cual era? &gt; Culpa de las feministas. \nQue dos varones golpean y quieren cortar la polla a unos trans? &gt; Culpa de las feministas tambi\u00e9n. \n+No dan m\u00e1s de misoginia estos queers... https://t.co/BUWPM31iNc", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/BUWPM31iNc", "expanded_url": "https://twitter.com/IVANSARNAGO/status/1203299098750803971", "display_url": "twitter.com/IVANSARNAGO/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:37:57.000Z", "id": "1203368058842165248", "edit_history_tweet_ids": ["1203368058842165248"], "author_id": "4787688982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ZKtOv10fDU", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZKtOv10fDU", "expanded_url": "https://t.co/ZKtOv10fDU", "display_url": "t.co/ZKtOv10fDU"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:37:42.000Z", "id": "1203367997928284160", "edit_history_tweet_ids": ["1203367997928284160"], "author_id": "889725239759970304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203362063256559617"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim KKKKKKK\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: wtf\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/zCqgbVSljD", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zCqgbVSljD", "expanded_url": "https://twitter.com/LZubelli/status/1203362063256559617", "display_url": "twitter.com/LZubelli/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:37:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1918565863", "id": "1203367963757285376", "edit_history_tweet_ids": ["1203367963757285376"], "author_id": "2326087969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_vieiraaduda_", "id": "1918565863"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203367450726879233"}], "text": "@_vieiraaduda_ Valeu esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:37:31.000Z", "id": "1203367950910214144", "edit_history_tweet_ids": ["1203367950910214144"], "author_id": "43556939", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Neiraelmutante", "id": "3504136654"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203323533218189312"}], "text": "RT @ElPulgondeSusan: Como carajos @Neiraelmutante  puede ser considerado un intelectual, no entiendo?!!!\nAcab\u00e9 secundaria y por m\u00e1s ignoran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informacion_es", "id": "92002486"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/hLiLDe3nIu", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/2213876.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:37:19.000Z", "id": "1203367901216038913", "edit_history_tweet_ids": ["1203367901216038913"], "author_id": "87492568", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203359109568966658"}], "text": "RT @informacion_es: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/hLiLDe3nIu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:37:10.000Z", "id": "1203367860158050304", "edit_history_tweet_ids": ["1203367860158050304"], "author_id": "1193976883068702726", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-12-07T17:36:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203367754193129472", "edit_history_tweet_ids": ["1203367754193129472"], "author_id": "280148714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/VFq0qYkizM", "expanded_url": "https://twitter.com/guillemclua/status/1203367754193129472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VFq0qYkizM", "media_key": "16_1203367746353930245"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203367285567692800"}], "text": "@gatita__suicida https://t.co/VFq0qYkizM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:36:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "63118359", "id": "1203367647578071042", "edit_history_tweet_ids": ["1203367647578071042"], "author_id": "177755387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203288825419718657"}], "text": "@mariadorosario Um governo que \u00e9 contra a cultura \u00e9 um governo suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:35:37.000Z", "id": "1203367470528106498", "edit_history_tweet_ids": ["1203367470528106498"], "author_id": "987345498859278336", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:35:17.000Z", "id": "1203367388424605697", "edit_history_tweet_ids": ["1203367388424605697"], "author_id": "1194796516868841472", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:35:01.000Z", "id": "1203367320036544512", "edit_history_tweet_ids": ["1203367320036544512"], "author_id": "297412514", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.7684, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/C48pDb8a7e", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1203363480343941120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C48pDb8a7e", "media_key": "13_1203363410269720576"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:35:00.000Z", "id": "1203367314890141696", "edit_history_tweet_ids": ["1203367314890141696"], "author_id": "1173213746", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203363480343941120"}], "text": "RT @recordtvoficial: Modelo que matou irm\u00e3o deve se apresentar a qualquer momento #Balan\u00e7oGeral https://t.co/C48pDb8a7e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/u7TLFSXAUg", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/www.portaldodog.com.br/cachorros/noticias/mulher-que-matou-37-animais-e-condenada-mais-de-17-anos-de-prisao/amp/", "display_url": "google.com.br/amp/s/www.port\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:34:07.000Z", "id": "1203367094575874048", "edit_history_tweet_ids": ["1203367094575874048"], "author_id": "72537815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A maior senten\u00e7a do Brasil envolvendo mais tratos a animais. E \u00e9 pouco!! E n\u00e3o se engane, temos muitas outras \u201cDalvas\u201d espalhadas... https://t.co/u7TLFSXAUg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.6072, "type": "Other", "normalized_text": "Clausura"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Tenfield"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:34:07.000Z", "id": "1203367094290698240", "edit_history_tweet_ids": ["1203367094290698240"], "author_id": "118884947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Baillo asombrado porque 2 clubes pudieron m\u00e1s que 14 para fijar la \u00faltima fecha del Clausura. El d\u00eda que la sobriedad le permita ver que Tenfield siempre muchas veces fue ese 2, se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pvgJl8Jtdn", "expanded_url": "https://www.levante-emv.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/1953484.html", "display_url": "levante-emv.com/sucesos/2019/1\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OT2wTAkoC2", "expanded_url": "https://twitter.com/levante_emv/status/1203366906058727424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OT2wTAkoC2", "media_key": "3_1203366902141202437"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:33:22.000Z", "id": "1203366906058727424", "edit_history_tweet_ids": ["1203366906058727424"], "author_id": "8204452", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u26ab\ufe0fUn matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/pvgJl8Jtdn https://t.co/OT2wTAkoC2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Carol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DanielZDJM", "id": "274633483"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:33:07.000Z", "id": "1203366842452074496", "edit_history_tweet_ids": ["1203366842452074496"], "author_id": "4113789195", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203328452864004098"}], "text": "RT @DanielZDJM: A torcida da Hari nunca vai admitir que a Carol ficou em primeiro no pared\u00e3o quadruplo por m\u00e9ritos. Eles vem sempre com ess\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/c9DeC5svrL", "expanded_url": "https://www.laopiniondemurcia.es/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/1074239.html", "display_url": "laopiniondemurcia.es/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:32:49.000Z", "id": "1203366768951091202", "edit_history_tweet_ids": ["1203366768951091202"], "author_id": "129907921", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal\nhttps://t.co/c9DeC5svrL"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:32:47.000Z", "id": "1203366759346114561", "edit_history_tweet_ids": ["1203366759346114561"], "author_id": "718232280968335360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tenho que fazer essa miss\u00e3o suicida logo, final do mes \u00e9 osso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 95, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Madalena"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.7709, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/HALwepPBQ2", "expanded_url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1202619404762173441", "display_url": "twitter.com/joicehasselman\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:31:55.000Z", "id": "1203366539652718592", "edit_history_tweet_ids": ["1203366539652718592"], "author_id": "1071589264041877504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202619404762173441"}], "text": "E da\u00ed? Se ela fez no passado \u00f1 pode ter se arrependido e recome\u00e7ar uma nova vida? Maria Madalena foi uma prostituta e Jesus a perdoou, e disse v\u00e1 e \u00f1 peques mais. J\u00e1 Judas o beijou no rosto e o traiu depois, e se suicidou, voc\u00ea Joice \u00e9 uma cobra igual a Judas https://t.co/HALwepPBQ2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:31:53.000Z", "id": "1203366534019612673", "edit_history_tweet_ids": ["1203366534019612673"], "author_id": "2794373730", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:31:49.000Z", "id": "1203366516382552064", "edit_history_tweet_ids": ["1203366516382552064"], "author_id": "363414213", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:31:46.000Z", "id": "1203366504374394880", "edit_history_tweet_ids": ["1203366504374394880"], "author_id": "233679075", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}], "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:31:38.000Z", "id": "1203366468773126144", "edit_history_tweet_ids": ["1203366468773126144"], "author_id": "1044253275149807616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/JYr8IBXL06", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/JYr8IBXL06", "expanded_url": "https://t.co/JYr8IBXL06", "display_url": "t.co/JYr8IBXL06"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:31:23.000Z", "id": "1203366405816692739", "edit_history_tweet_ids": ["1203366405816692739"], "author_id": "216443836", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}], "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Trujillo"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.4653, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "weblaindustria", "id": "190017511"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lbgkhwVzUe", "expanded_url": "http://bit.ly/2DXOy2u", "display_url": "bit.ly/2DXOy2u", "status": 200, "unwound_url": "http://laindustria.pe/nota/12262-policia-asesina-a-pareja-y-luego-se-suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:31:11.000Z", "id": "1203366357015773184", "edit_history_tweet_ids": ["1203366357015773184"], "author_id": "786299705856843777", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365960629063680"}], "text": "RT @weblaindustria: #Trujillo Un nuevo caso de feminicidio en Pacasmayo, La Libertad.\nhttps://t.co/lbgkhwVzUe"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:31:02.000Z", "id": "1203366318872903681", "edit_history_tweet_ids": ["1203366318872903681"], "author_id": "981518916450209792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: que manoKKKK \ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/QSfxdt9iJl", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/QSfxdt9iJl", "expanded_url": "https://twitter.com/Beernardofsr/status/1203363080744448001", "display_url": "twitter.com/Beernardofsr/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:30:46.000Z", "id": "1203366249696301056", "edit_history_tweet_ids": ["1203366249696301056"], "author_id": "1003301576805638145", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7073, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.6592, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.8777, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:29:58.000Z", "id": "1203366051985199104", "edit_history_tweet_ids": ["1203366051985199104"], "author_id": "11109572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Iba a hacer una lista de \"Las pelis de Warner-DC, desde la que menos me gust\u00f3 a la que m\u00e1s\" pero me he dado cuenta de que no he visto Escuadr\u00f3n Suicida \ud83e\udd14\n\n\u00bfQue hago? \u00bfLa veo? \u00bfMe ahorro el sufrimiento? Si total, seguramente vaya al pozo como la peor."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:29:44.000Z", "id": "1203365991088087045", "edit_history_tweet_ids": ["1203365991088087045"], "author_id": "342261466", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Trujillo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.3858, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/lbgkhwVzUe", "expanded_url": "http://bit.ly/2DXOy2u", "display_url": "bit.ly/2DXOy2u", "status": 200, "unwound_url": "http://laindustria.pe/nota/12262-policia-asesina-a-pareja-y-luego-se-suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:29:37.000Z", "id": "1203365960629063680", "edit_history_tweet_ids": ["1203365960629063680"], "author_id": "190017511", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "#Trujillo Un nuevo caso de feminicidio en Pacasmayo, La Libertad.\nhttps://t.co/lbgkhwVzUe"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:29:24.000Z", "id": "1203365908959416320", "edit_history_tweet_ids": ["1203365908959416320"], "author_id": "2730227025", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:28:55.000Z", "id": "1203365785776852994", "edit_history_tweet_ids": ["1203365785776852994"], "author_id": "1037585844251643906", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}], "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:28:54.000Z", "id": "1203365782400491520", "edit_history_tweet_ids": ["1203365782400491520"], "author_id": "118852454", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:28:08.000Z", "id": "1203365590439731201", "edit_history_tweet_ids": ["1203365590439731201"], "author_id": "112479849", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:27:15.000Z", "id": "1203365364899491846", "edit_history_tweet_ids": ["1203365364899491846"], "author_id": "132776555", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:26:56.000Z", "id": "1203365285669097477", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203365285669097477"], "author_id": "2341916465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203360820870238210"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: N\u00e3o\nnota vermelha: Sim\nreprova\u00e7\u00e3o: Sim\ndepend\u00eancia: Sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: Sim\nmatou aula: V\u00e1rias vezes\nfoi expulso de sala:Sim\naluno destaque: N\u00e3o\nse popularizou: N\u00e3o\ndiretoria: Sim\nchorou na sala: N\u00e3o\npegou algu\u00e9m no banheiro: N\u00e3o https://t.co/T0zw3GbHbi", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/T0zw3GbHbi", "expanded_url": "https://twitter.com/RaniaThaline/status/1203360820870238210", "display_url": "twitter.com/RaniaThaline/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:26:50.000Z", "id": "1203365263208583168", "edit_history_tweet_ids": ["1203365263208583168"], "author_id": "313573142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203354859279400960"}], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\n\n\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af https://t.co/arI4S7Hvwp", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/arI4S7Hvwp", "expanded_url": "https://twitter.com/alinedcosta/status/1203354859279400960", "display_url": "twitter.com/alinedcosta/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "Vigo"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "h50"}, {"start": 127, "end": 143, "tag": "PoliciaNacional"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Rescate"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Suicida"}, {"start": 162, "end": 166, "tag": "GAC"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": " #h"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.3747, "type": "Place", "normalized_text": " #G"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/3GLQCbgReS", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:26:36.000Z", "id": "1203365201762017281", "edit_history_tweet_ids": ["1203365201762017281"], "author_id": "1015715521961103360", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 3}, "text": "\ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #h50 #PoliciaNacional #Rescate #Suicida #GAC\nhttps://t.co/3GLQCbgReS"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "Vigo"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "h50"}, {"start": 127, "end": 143, "tag": "PoliciaNacional"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Rescate"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Suicida"}, {"start": 162, "end": 166, "tag": "GAC"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": " #h"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.3747, "type": "Place", "normalized_text": " #G"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/q2GZCOXmtZ", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:26:24.000Z", "id": "1203365151711338498", "edit_history_tweet_ids": ["1203365151711338498"], "author_id": "1150524117646479361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #h50 #PoliciaNacional #Rescate #Suicida #GAC\nhttps://t.co/q2GZCOXmtZ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:25:59.000Z", "id": "1203365047050915842", "edit_history_tweet_ids": ["1203365047050915842"], "author_id": "1203338354038902784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio por la depresion en real, si te sientes suicida/depresivo y ocupas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vivo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "mision"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/LjanB1yuxd", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5M7thhkoCjtW2Y0jvlQQPe", "display_url": "open.spotify.com/track/5M7thhko\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:25:42.000Z", "id": "1203364978218151936", "edit_history_tweet_ids": ["1203364978218151936"], "author_id": "854091683809636353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "olvidarte es mision suicida https://t.co/LjanB1yuxd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:25:41.000Z", "id": "1203364973084397568", "edit_history_tweet_ids": ["1203364973084397568"], "author_id": "84440862", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:25:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "916414223902826496", "id": "1203364898803257344", "edit_history_tweet_ids": ["1203364898803257344"], "author_id": "849396272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sammrvlr", "id": "916414223902826496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203309927449669632"}], "text": "@sammrvlr quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:25:20.000Z", "id": "1203364885071106050", "edit_history_tweet_ids": ["1203364885071106050"], "author_id": "3328521881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203363715841744897"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\neu era um lixo https://t.co/682r6kUFr4", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/682r6kUFr4", "expanded_url": "https://twitter.com/bruno_bfr7/status/1203363715841744897", "display_url": "twitter.com/bruno_bfr7/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:25:04.000Z", "id": "1203364818268360708", "edit_history_tweet_ids": ["1203364818268360708"], "author_id": "715670388307542016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203342276723924999"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sei la carai\ndiretoria: \u274c https://t.co/hTbopwaMZd", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/hTbopwaMZd", "expanded_url": "https://twitter.com/Naumyoliveira/status/1203342276723924999", "display_url": "twitter.com/Naumyoliveira/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:24:48.000Z", "id": "1203364749548965889", "edit_history_tweet_ids": ["1203364749548965889"], "author_id": "54076711", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:24:46.000Z", "id": "1203364741206462470", "edit_history_tweet_ids": ["1203364741206462470"], "author_id": "1196201153421336578", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203312050874802176"}], "text": "RT @frednietzs: @Alejand87998825 Complejo... Adultos con 0 empat\u00eda, 0 resiliencia, 0 tolerancia a la frustraci\u00f3n. S\u00famale violentos, agresiv\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Carol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DanielZDJM", "id": "274633483"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:24:37.000Z", "id": "1203364703562534916", "edit_history_tweet_ids": ["1203364703562534916"], "author_id": "1162078504198004738", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203328452864004098"}], "text": "RT @DanielZDJM: A torcida da Hari nunca vai admitir que a Carol ficou em primeiro no pared\u00e3o quadruplo por m\u00e9ritos. Eles vem sempre com ess\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4975, "type": "Organization", "normalized_text": "dsp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcosodelapizza", "id": "834702151"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:24:26.000Z", "id": "1203364657504935938", "edit_history_tweet_ids": ["1203364657504935938"], "author_id": "852427049247657984", "public_metrics": {"retweet_count": 3911, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "981836846530523141"}], "text": "RT @elcosodelapizza: amo tw pq entro al inicio y veo no s\u00e9 un tweet re goma, y dsp uno suicida y dsp me cago de risa, viene joya con mi 0 e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:24:24.000Z", "id": "1203364651083403264", "edit_history_tweet_ids": ["1203364651083403264"], "author_id": "776748664651935744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203364368982917132"}], "text": "Nadie se quita la vida porque si.\nSi maltratas a alguien hasta que se suicida eres un asesino. Tal cual ^^ https://t.co/Fg5LT2FDlV", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Fg5LT2FDlV", "expanded_url": "https://twitter.com/vsanosu/status/1203364368982917132", "display_url": "twitter.com/vsanosu/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida Figueroa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "teledramatica", "id": "1729762734"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:24:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1729762734", "id": "1203364604069453830", "edit_history_tweet_ids": ["1203364604069453830"], "author_id": "144595120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203362312637292544"}], "text": "@teledramatica E que a gente possa refazer essa foto hin\u00e1ria. Obrigada Suicida Figueroa. Te adoro demais \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juliomario55555", "id": "748334468826443776"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:23:24.000Z", "id": "1203364398456291330", "edit_history_tweet_ids": ["1203364398456291330"], "author_id": "990637831465914371", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203338061775540229"}], "text": "RT @juliomario55555: Ops, un personaje que tiene TODA la mafia de Uribe al que se le \"mueren\" los testigos en contra,  y que tiene TODOS lo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:22:42.000Z", "id": "1203364220601016320", "edit_history_tweet_ids": ["1203364220601016320"], "author_id": "74271824", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:22:15.000Z", "id": "1203364107363213313", "edit_history_tweet_ids": ["1203364107363213313"], "author_id": "1175077311093383170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203315970791661569"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/rXaXdCIdo9", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/rXaXdCIdo9", "expanded_url": "https://twitter.com/ltcxbarreto/status/1203315970791661569", "display_url": "twitter.com/ltcxbarreto/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YamiKamigoroshi", "id": "3234241501"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:22:03.000Z", "id": "1203364058562547712", "edit_history_tweet_ids": ["1203364058562547712"], "author_id": "2833440643", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187893608738885633"}], "text": "RT @YamiKamigoroshi: Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:21:35.000Z", "id": "1203363939393949701", "edit_history_tweet_ids": ["1203363939393949701"], "author_id": "2960370287", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcelomermaid", "id": "1537545014"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203357746483146752"}], "text": "RT @marcelomermaid: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:21:24.000Z", "id": "1203363895198568449", "edit_history_tweet_ids": ["1203363895198568449"], "author_id": "908514514907275265", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:21:20.000Z", "id": "1203363877783629824", "edit_history_tweet_ids": ["1203363877783629824"], "author_id": "1187815727639810053", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:20:41.000Z", "id": "1203363715841744897", "edit_history_tweet_ids": ["1203363715841744897"], "author_id": "799300748362268672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/odQbWR6VF1", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/odQbWR6VF1", "expanded_url": "https://t.co/odQbWR6VF1", "display_url": "t.co/odQbWR6VF1"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:20:31.000Z", "id": "1203363671243517952", "edit_history_tweet_ids": ["1203363671243517952"], "author_id": "2335426225", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hitzen_bidezka", "id": "1110626991626166274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203333171120660481"}], "text": "RT @hitzen_bidezka: @feministsan La instrumentalizaci\u00f3n hist\u00f3rica de las mujeres como comod\u00edn y chivo expiatorio de las buenas consciencias\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/pDstVeNVCM", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z2", "display_url": "ver.abc.es/qg32z2"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:20:20.000Z", "id": "1203363627153186816", "edit_history_tweet_ids": ["1203363627153186816"], "author_id": "163146600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/pDstVeNVCM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:20:00.000Z", "id": "1203363541878759424", "edit_history_tweet_ids": ["1203363541878759424"], "author_id": "1062086088720822272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/4twqyidNzt", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/4twqyidNzt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaraMazzutti/status/1203292933182644224", "display_url": "twitter.com/LaraMazzutti/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:19:54.000Z", "id": "1203363515572084736", "edit_history_tweet_ids": ["1203363515572084736"], "author_id": "219078147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/qclpL3zaO7", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/qclpL3zaO7", "expanded_url": "https://t.co/qclpL3zaO7", "display_url": "t.co/qclpL3zaO7"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:19:53.000Z", "id": "1203363511541338112", "edit_history_tweet_ids": ["1203363511541338112"], "author_id": "1198943215249965056", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.7431, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/C48pDb8a7e", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1203363480343941120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C48pDb8a7e", "media_key": "13_1203363410269720576"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:19:45.000Z", "id": "1203363480343941120", "edit_history_tweet_ids": ["1203363480343941120"], "author_id": "15088915", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Modelo que matou irm\u00e3o deve se apresentar a qualquer momento #Balan\u00e7oGeral https://t.co/C48pDb8a7e"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:19:27.000Z", "id": "1203363403655340032", "edit_history_tweet_ids": ["1203363403655340032"], "author_id": "1203114387650883585", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 69, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme de Padua"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "opinamundos", "id": "61240279"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "knowlespatton", "id": "819927031249039361"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:19:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1129136738587291648", "id": "1203363376736489473", "edit_history_tweet_ids": ["1203363376736489473"], "author_id": "106187069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203281902620286978"}], "text": "@Fernand32339867 @opinamundos @knowlespatton Perdoe Guilherme de Padua que matou a tesouradas uma jovem de 22 anos mas se matarem um adolescente que robou um celular \u00e9 sem problemas! \u00c9 justo sim... aham"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:19:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1019738822278549506", "id": "1203363303285829634", "edit_history_tweet_ids": ["1203363303285829634"], "author_id": "349383074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203361031596183552"}], "text": "@ziggystarmansz ela tava falando com uma amiga\nsobre problemas e a amiga simplesmente solta \"ainda n\u00e3o se matou pq\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:19:00.000Z", "id": "1203363288450514944", "edit_history_tweet_ids": ["1203363288450514944"], "author_id": "1142404305737179138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:18:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "904024387183144961", "id": "1203363222495084548", "edit_history_tweet_ids": ["1203363222495084548"], "author_id": "895298783482978304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203360021276430336"}], "text": "@erxxkk acabou c a carreira e com a pr\u00f3pria vida a troco de nada pprt"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:18:29.000Z", "id": "1203363162134863873", "edit_history_tweet_ids": ["1203363162134863873"], "author_id": "433796175", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "bombshell"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.5545, "type": "Person", "normalized_text": "luckychap"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LtXJUQTdxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ultrxviolernce/status/1203363025547407360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LtXJUQTdxQ", "media_key": "3_1203363023202791424"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:17:57.000Z", "id": "1203363025547407360", "edit_history_tweet_ids": ["1203363025547407360"], "author_id": "230499057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "margot ja deve ter ido embora, fiquei ate surpresa dela ficar aqui tanto tempo pq e bombshell p promover, campanha do oscar ai, participa\u00e7\u00e3o e promovendo serie da luckychap, grava\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida 2 q deve ta pra come\u00e7ar  E TACA TRABALHO NESSA LENDA ESSA MULHER FAZ TUDOOO https://t.co/LtXJUQTdxQ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:17:57.000Z", "id": "1203363025169911809", "edit_history_tweet_ids": ["1203363025169911809"], "author_id": "862602533965004804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: j\u00e1\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/ACCpU0EdeS", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ACCpU0EdeS", "expanded_url": "https://t.co/ACCpU0EdeS", "display_url": "t.co/ACCpU0EdeS"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:16:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "100086024", "id": "1203362770324008961", "edit_history_tweet_ids": ["1203362770324008961"], "author_id": "184865678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "plantanegra", "id": "1487153092994994180"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "I_am_hedrien", "id": "577481104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203307522318389248"}], "text": "@plantanegra @I_am_hedrien Osea que el chaval cuenta como se suicida su hermana y por qu\u00e9, y algunos sois tan sumamente gilipollas de en lugar de callaros la jodida boca ante lo que est\u00e1 contando, recriminarle que no use \"ella\" y use \"el\". Por qu\u00e9 eso es lo importante de toda la historia."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:16:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "3409231625", "id": "1203362565922922496", "edit_history_tweet_ids": ["1203362565922922496"], "author_id": "1470769956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "ivan_vitta", "id": "439607903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203296377918443521"}], "text": "@franoomh @ivan_vitta La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:15:24.000Z", "id": "1203362385643417601", "edit_history_tweet_ids": ["1203362385643417601"], "author_id": "320556270", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:15:17.000Z", "id": "1203362356832722950", "edit_history_tweet_ids": ["1203362356832722950"], "author_id": "762653544222785536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: n\u00e3o \ndiretoria: n\u00e3o \nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/YNFqR8lzHx", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/YNFqR8lzHx", "expanded_url": "https://t.co/YNFqR8lzHx", "display_url": "t.co/YNFqR8lzHx"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:14:28.000Z", "id": "1203362149885722625", "edit_history_tweet_ids": ["1203362149885722625"], "author_id": "1146096169", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:14:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "4894653861", "id": "1203362104427909120", "edit_history_tweet_ids": ["1203362104427909120"], "author_id": "739518210895142912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203093471495704576"}], "text": "@dudcabeyo5 N\u00e3o foi acidente n\u00e3o, ele se suicidou mesmo...."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:14:07.000Z", "id": "1203362063256559617", "edit_history_tweet_ids": ["1203362063256559617"], "author_id": "1164272256417243137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203356483255250946"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: dependendo,sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\ndepend\u00eancia: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: n\naluno destaque: aham\nse popularizou: sim\ndiretoria: n\u00e3o\nchorou na sala: obv kkk\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/qNLDo7RpIa", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qNLDo7RpIa", "expanded_url": "https://twitter.com/ssunshinegirll_/status/1203356483255250946", "display_url": "twitter.com/ssunshinegirll\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:13:56.000Z", "id": "1203362016099913729", "edit_history_tweet_ids": ["1203362016099913729"], "author_id": "759785270", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:13:52.000Z", "id": "1203362000136495111", "edit_history_tweet_ids": ["1203362000136495111"], "author_id": "851867922628837376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/UZS5OUcEwB", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/UZS5OUcEwB", "expanded_url": "https://twitter.com/dellieartist/status/1203202114220113922", "display_url": "twitter.com/dellieartist/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:13:24.000Z", "id": "1203361879797702656", "edit_history_tweet_ids": ["1203361879797702656"], "author_id": "362091074", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203029700412682240"}], "text": "RT @psicourgencias: Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:13:17.000Z", "id": "1203361851641384960", "edit_history_tweet_ids": ["1203361851641384960"], "author_id": "897816300", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Suburbana\u00c9NoDRAP"}, {"start": 18, "end": 26, "tag": "VHAxCRA"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3784, "type": "Organization", "normalized_text": "VHAxCRA"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.3938, "type": "Person", "normalized_text": "Cau\u00e3"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6558, "type": "Organization", "normalized_text": "Pontes"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:13:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "968004332", "id": "1203361818497998853", "edit_history_tweet_ids": ["1203361818497998853"], "author_id": "968004332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203359911557681152"}], "text": "#Suburbana\u00c9NoDRAP #VHAxCRA | 40' | 1\u00b0T Defesa\u00e7a de Cau\u00e3. \nAp\u00f3s cobran\u00e7a de falta, a bola sobrou para o atacante Pontes que matou no peito e bateu. Cau\u00e3 se esticou todo e espalmou para escanteio. Segue 0 a 0"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-12-07T17:13:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "3823707622", "id": "1203361818015666176", "edit_history_tweet_ids": ["1203361818015666176"], "author_id": "1082751153996214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "odanieli240", "id": "3823707622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203361594585034752"}], "text": "@odanieli240 suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:12:37.000Z", "id": "1203361683294445569", "edit_history_tweet_ids": ["1203361683294445569"], "author_id": "955964877977411585", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.3757, "type": "Other", "normalized_text": "antibi\u00f3tico"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:12:31.000Z", "id": "1203361660364308481", "edit_history_tweet_ids": ["1203361660364308481"], "author_id": "3078924706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o antibi\u00f3tico ta me dando um sono da porra mas se eu deito ele ataca meu est\u00f4mago, e a\u00ed eu levanto e fico com sono de novo. e ent\u00e3o nesse momento eu me pergunto se um dia eu fui uma bact\u00e9ria muito cuzona que matou milhares de pessoas e agora este \u00e9 o meu karma"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:12:01.000Z", "id": "1203361531519483905", "edit_history_tweet_ids": ["1203361531519483905"], "author_id": "956719914781433858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de cometer un acto suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:11:44.000Z", "id": "1203361463538241536", "edit_history_tweet_ids": ["1203361463538241536"], "author_id": "565817770", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:11:40.000Z", "id": "1203361445196500992", "edit_history_tweet_ids": ["1203361445196500992"], "author_id": "2471569105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Anoche me puse a hablar del sentido de la vida con mis amigos. Que borracho suicida que soy \ud83d\ude2a"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:11:40.000Z", "id": "1203361443866980352", "edit_history_tweet_ids": ["1203361443866980352"], "author_id": "307100958", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:11:18.000Z", "id": "1203361352305315845", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203361352305315845"], "author_id": "2701349181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203359686747213830"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/xS1BJVbYHq", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/xS1BJVbYHq", "expanded_url": "https://twitter.com/thamiresgamaa/status/1203359686747213830", "display_url": "twitter.com/thamiresgamaa/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:10:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1203361167676248064", "edit_history_tweet_ids": ["1203361167676248064"], "author_id": "2907198287", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203317967217410049"}], "text": "@esquinabaja Preguntale al cobarde suicida Megaladron Alan Garc\u00eda coimero de marca mayor ladr\u00f3n de siete suelas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Euphoria"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:10:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "988421923980939264", "id": "1203361037023694850", "edit_history_tweet_ids": ["1203361037023694850"], "author_id": "988421923980939264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203361032011485184"}], "text": "tanto em fake love como no comic. Pois logo quando o Yoongi e ele brigam o Jungkook se sente culpado. pode ser tamb\u00e9m que um dos motivos pro suic\u00eddio dele em Euphoria seja a morte do Yoongi quando ele se matou no fogo, j\u00e1 que o mesmo n\u00e3o pode ajudar."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:09:11.000Z", "id": "1203360820870238210", "edit_history_tweet_ids": ["1203360820870238210"], "author_id": "708235971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: muito\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/PQRrcAe2Hh", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/PQRrcAe2Hh", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_soninho/status/1203315194635706370", "display_url": "twitter.com/crf_soninho/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:09:03.000Z", "id": "1203360784576851973", "edit_history_tweet_ids": ["1203360784576851973"], "author_id": "267964765", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:08:31.000Z", "id": "1203360653181902848", "edit_history_tweet_ids": ["1203360653181902848"], "author_id": "137103782", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203309554836090880"}], "text": "RT @H4RRYGUCC1: los fandom de kpop me parecen s\u00faper t\u00f3xicos, se pasan la vida desgast\u00e1ndose a si mismas criticando a otros artistas, luego\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:08:09.000Z", "id": "1203360558344482816", "edit_history_tweet_ids": ["1203360558344482816"], "author_id": "957515612754010112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ygPZrRkKLk", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ygPZrRkKLk", "expanded_url": "https://t.co/ygPZrRkKLk", "display_url": "t.co/ygPZrRkKLk"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 89, "tag": "MarthaKornblith"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "Poeta"}, {"start": 97, "end": 104, "tag": "Poesia"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "Suicidio"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "Suicida"}, {"start": 124, "end": 134, "tag": "Venezuela"}, {"start": 135, "end": 152, "tag": "Poesiavenezolana"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/elmM8PpVE0", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1203360146107359232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/elmM8PpVE0", "media_key": "3_1203360142575775744"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-12-07T17:06:30.000Z", "id": "1203360146107359232", "edit_history_tweet_ids": ["1203360146107359232"], "author_id": "1025066257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\"Me suicidar\u00eda para no tener que morir\" - Martha Kornblith (1959 - 1997) #MarthaKornblith #Poeta #Poesia #Suicidio #Suicida #Venezuela #Poesiavenezolana https://t.co/elmM8PpVE0"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:05:44.000Z", "id": "1203359952066273281", "edit_history_tweet_ids": ["1203359952066273281"], "author_id": "2238564068", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 194, "probability": 0.4346, "type": "Organization", "normalized_text": "Rivadavia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:04:47.000Z", "id": "1203359714723151873", "edit_history_tweet_ids": ["1203359714723151873"], "author_id": "400227429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un d\u00eda en el transporte p\u00fablico: A la ida, se suicida alguien y se corta la luz. A la vuelta, accidente en otra estaci\u00f3n, est\u00e1 cortado el servicio. Tomo un bondi y hay peregrinacion por Rivadavia. \n\nNo hayan a ning\u00fan lado conmigo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/d25XvlTinR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z3", "display_url": "ver.abc.es/qg32z3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMnoz"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:04:21.000Z", "id": "1203359604610097152", "edit_history_tweet_ids": ["1203359604610097152"], "author_id": "3319247378", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203325798515654883"}], "text": "RT @abc_es: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/d25XvlTinR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informacion_es", "id": "92002486"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/hLiLDe3nIu", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/2213876.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:04:20.000Z", "id": "1203359598167707648", "edit_history_tweet_ids": ["1203359598167707648"], "author_id": "2989296328", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203359109568966658"}], "text": "RT @informacion_es: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/hLiLDe3nIu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:03:07.000Z", "id": "1203359292168056833", "edit_history_tweet_ids": ["1203359292168056833"], "author_id": "373050203", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Hoje minha mulher ta atacada! Gente se eu sumir hoje foi a Alice que me matou, s\u00f3 pra voc\u00eas ficarem sabendo mesmo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/CsaUyYT1RQ", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/UyQcxj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/UyQcxj"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:03:05.000Z", "id": "1203359285817819137", "edit_history_tweet_ids": ["1203359285817819137"], "author_id": "218452021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/CsaUyYT1RQ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:02:54.000Z", "id": "1203359239005192193", "edit_history_tweet_ids": ["1203359239005192193"], "author_id": "1059075000039288832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203358191775617024"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/i0VyykChtz", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/i0VyykChtz", "expanded_url": "https://twitter.com/folkloversz/status/1203358191775617024", "display_url": "twitter.com/folkloversz/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/d25XvlTinR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z3", "display_url": "ver.abc.es/qg32z3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMnoz"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:02:54.000Z", "id": "1203359236656443393", "edit_history_tweet_ids": ["1203359236656443393"], "author_id": "1076468459947651074", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203325798515654883"}], "text": "RT @abc_es: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/d25XvlTinR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:02:42.000Z", "id": "1203359187201331202", "edit_history_tweet_ids": ["1203359187201331202"], "author_id": "1114787659870871552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hLiLDe3nIu", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/2213876.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:02:23.000Z", "id": "1203359109568966658", "edit_history_tweet_ids": ["1203359109568966658"], "author_id": "92002486", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/hLiLDe3nIu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:02:08.000Z", "id": "1203359046025318401", "edit_history_tweet_ids": ["1203359046025318401"], "author_id": "1102734687783567360", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:02:00.000Z", "id": "1203359013649424384", "edit_history_tweet_ids": ["1203359013649424384"], "author_id": "2310724184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203347765713088513"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3WZeM1SrRF", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/3WZeM1SrRF", "expanded_url": "https://twitter.com/twerklivia/status/1203347765713088513", "display_url": "twitter.com/twerklivia/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:01:57.000Z", "id": "1203359001490137089", "edit_history_tweet_ids": ["1203359001490137089"], "author_id": "1124143955623469056", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "pamki", "id": "52323332"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203358343173148673"}], "text": "RT @pamki: Tanto en j\u00f3venes como en adultos, una conmoci\u00f3n cerebral incrementa de 1.6-2 veces el riesgo de realizar un intento suicida, sob\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:01:25.000Z", "id": "1203358864747507719", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203358864747507719"], "author_id": "4706846049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:59:20.000Z", "id": "1203358343173148673", "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203358343173148673"], "author_id": "52323332", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203355992295120903"}], "text": "Tanto en j\u00f3venes como en adultos, una conmoci\u00f3n cerebral incrementa de 1.6-2 veces el riesgo de realizar un intento suicida, sobre todo en hombres.\nAunque falta mucha investigaci\u00f3n por hacer, es urgente educar, concientizar, monitorear los casos y difundir esta informaci\u00f3n. \ud83e\udde0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/RNJLCQEuBS", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RNJLCQEuBS", "expanded_url": "https://twitter.com/MedscapePsych/status/1203355992295120903", "display_url": "twitter.com/MedscapePsych/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:58:44.000Z", "id": "1203358191775617024", "edit_history_tweet_ids": ["1203358191775617024"], "author_id": "1042919927324323841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203346216190435336"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/mES9a6vvrB", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mES9a6vvrB", "expanded_url": "https://twitter.com/berrywster/status/1203346216190435336", "display_url": "twitter.com/berrywster/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jovenandaluz", "id": "1342908914"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:58:02.000Z", "id": "1203358012523655170", "edit_history_tweet_ids": ["1203358012523655170"], "author_id": "1311398348", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203356835312525312"}], "text": "RT @jovenandaluz: Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal via @El_Plural https://t.co/J\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "italoamorim08", "id": "1097601735407882240"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:57:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1097601735407882240", "id": "1203357964658192385", "edit_history_tweet_ids": ["1203357964658192385"], "author_id": "963836857053302784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203353318791233536"}], "text": "@italoamorim08 \u00c9 que no Brasil ou \u00e9 suicida ou \u00e9 retranqueiro, jogo bonito \u00e9 um s\u00f3 por aqui."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:57:28.000Z", "id": "1203357870261227520", "edit_history_tweet_ids": ["1203357870261227520"], "author_id": "22914352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Los cuerpos llevaban sin vida unas doce horas cuando fueron localizados en el interior de su coche https://t.co/1UbUl22M1j", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1UbUl22M1j", "expanded_url": "https://www.lne.es/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/2568676.html", "display_url": "lne.es/sucesos/2019/1\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T16:57:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2152572284", "id": "1203357831874981888", "edit_history_tweet_ids": ["1203357831874981888"], "author_id": "1860391904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pgreco_", "id": "1380965912241709056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203313199598227456"}], "text": "@PGreco_ Nessuno che abbracci un fucile, se ogni suicida si fosse trasformati in carnefice gi\u00e0 sarebbe cambiato tutto........ Quanto mi dispiace, persone abbandonate a se stesse."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:57:16.000Z", "id": "1203357822890721281", "edit_history_tweet_ids": ["1203357822890721281"], "author_id": "60912474", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:56:58.000Z", "id": "1203357746483146752", "edit_history_tweet_ids": ["1203357746483146752"], "author_id": "1537545014", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:56:56.000Z", "id": "1203357737247268864", "edit_history_tweet_ids": ["1203357737247268864"], "author_id": "25682292", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:56:43.000Z", "id": "1203357681937002498", "edit_history_tweet_ids": ["1203357681937002498"], "author_id": "760201015908065281", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:56:39.000Z", "id": "1203357667542089733", "edit_history_tweet_ids": ["1203357667542089733"], "author_id": "122221274", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:55:45.000Z", "id": "1203357437908131840", "edit_history_tweet_ids": ["1203357437908131840"], "author_id": "109357975", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:55:44.000Z", "id": "1203357436154957825", "edit_history_tweet_ids": ["1203357436154957825"], "author_id": "225029241", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:55:16.000Z", "id": "1203357319070994433", "edit_history_tweet_ids": ["1203357319070994433"], "author_id": "1146465869247262721", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_AndreiD", "id": "551979374"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:55:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "551979374", "id": "1203357284669251584", "edit_history_tweet_ids": ["1203357284669251584"], "author_id": "19806939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203355897805889538"}], "text": "@_AndreiD @JornalOGlobo Ningu\u00e9m que a pol\u00edcia matou em Parais\u00f3polis estava armado. Eram crian\u00e7as e adolescentes apenas se divertindo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:54:38.000Z", "id": "1203357157380497408", "edit_history_tweet_ids": ["1203357157380497408"], "author_id": "260813510", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_LoKKs", "id": "891126670379429888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203232759604502528"}], "text": "RT @_LoKKs: Voc\u00ea s\u00f3 serve quando a pessoa t\u00e1 no buraco neh \nSe matou p ajudar ela melhorar e ela simplesmente caga\n\nNois \u00e9 muiro substitu\u00edv\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:54:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "4896518313", "id": "1203357153542758400", "edit_history_tweet_ids": ["1203357153542758400"], "author_id": "95893986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203344645343846408"}], "text": "@Loca_Y_Media *Le da depresion a la vecina* [ No la aguanta y se suicida ]"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jovenandaluz", "id": "1342908914"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:53:41.000Z", "id": "1203356918162624512", "edit_history_tweet_ids": ["1203356918162624512"], "author_id": "405869093", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203356835312525312"}], "text": "RT @jovenandaluz: Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal via @El_Plural https://t.co/J\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:53:35.000Z", "id": "1203356892279521285", "edit_history_tweet_ids": ["1203356892279521285"], "author_id": "60990353", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:53:29.000Z", "id": "1203356868506259457", "edit_history_tweet_ids": ["1203356868506259457"], "author_id": "909373459", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Jq3jN2kJkA", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:53:21.000Z", "id": "1203356835312525312", "edit_history_tweet_ids": ["1203356835312525312"], "author_id": "1342908914", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal via @El_Plural https://t.co/Jq3jN2kJkA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:52:39.000Z", "id": "1203356658627428357", "edit_history_tweet_ids": ["1203356658627428357"], "author_id": "1049808230065557505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203349140899614720"}], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/dSZyeUHNxm", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/dSZyeUHNxm", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviakatrine_/status/1203349140899614720", "display_url": "twitter.com/flaviakatrine_\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:52:13.000Z", "id": "1203356550884139008", "edit_history_tweet_ids": ["1203356550884139008"], "author_id": "15810606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O suicida https://t.co/PHGYCNevT0", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/PHGYCNevT0", "expanded_url": "http://sibila.com.br/poemas/o-suicida/13442", "display_url": "sibila.com.br/poemas/o-suici\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5145, "type": "Organization", "normalized_text": "Extremoduro"}, {"start": 14, "end": 26, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/I7NhJnKDFo", "expanded_url": "https://youtu.be/ywVubmG4og8", "display_url": "youtu.be/ywVubmG4og8"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:52:06.000Z", "id": "1203356520924241925", "edit_history_tweet_ids": ["1203356520924241925"], "author_id": "115774925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Extremoduro - Tango suicida https://t.co/I7NhJnKDFo v\u00eda @YouTube"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:52:00.000Z", "id": "1203356497444515841", "edit_history_tweet_ids": ["1203356497444515841"], "author_id": "884924358958997504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ontem fiz a queda suicida e sinto que meu pesco\u00e7o n\u00e3o ta mais no mesmo lugar kk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:51:57.000Z", "id": "1203356483255250946", "edit_history_tweet_ids": ["1203356483255250946"], "author_id": "1638636948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: S\nnota vermelha: S\nreprova\u00e7\u00e3o: N\ndepend\u00eancia: N\nrecupera\u00e7\u00e3o:  S\nmatou aula: S\nfoi expulso de sala: S\naluno destaque: uma das 5 (eu acho?)\nse popularizou: N\ndiretoria: S\nchorou na sala: S\npegou algu\u00e9m no banheiro: N https://t.co/J2YMX6E1lP", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/J2YMX6E1lP", "expanded_url": "https://twitter.com/VenusAsAriel/status/1203354957468110854", "display_url": "twitter.com/VenusAsAriel/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:51:34.000Z", "id": "1203356387100778496", "edit_history_tweet_ids": ["1203356387100778496"], "author_id": "1034185772134490112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203325534492647427"}], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando:\u274c https://t.co/n9z9yBnehH", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/n9z9yBnehH", "expanded_url": "https://twitter.com/jmarierh/status/1203325534492647427", "display_url": "twitter.com/jmarierh/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:51:00.000Z", "id": "1203356244611870722", "edit_history_tweet_ids": ["1203356244611870722"], "author_id": "960543140301111296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/2syOEuZXeA", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/2syOEuZXeA", "expanded_url": "https://twitter.com/mandaal__/status/1203354768611123200", "display_url": "twitter.com/mandaal__/stat\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T16:50:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "394305101", "id": "1203356197618880512", "edit_history_tweet_ids": ["1203356197618880512"], "author_id": "69238668", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MircoBagnari", "id": "394305101"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "sbonaccini", "id": "61765111"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/02sWAIaXKD", "expanded_url": "https://twitter.com/LucaLombroso/status/1203356197618880512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02sWAIaXKD", "media_key": "3_1203356187841957888"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/02sWAIaXKD", "expanded_url": "https://twitter.com/LucaLombroso/status/1203356197618880512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02sWAIaXKD", "media_key": "3_1203356187821060097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203317724786700288"}], "text": "@MircoBagnari @sbonaccini Fare il negazionista climatico \u00e8 un atteggiamento suicida dobbiamo cambiare lo stile di vita ma soprattutto modello di sviluppo e abbandonare consumismo e usa e getta https://t.co/02sWAIaXKD"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:50:46.000Z", "id": "1203356186495635456", "edit_history_tweet_ids": ["1203356186495635456"], "author_id": "1848293125", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:50:41.000Z", "id": "1203356162697125888", "edit_history_tweet_ids": ["1203356162697125888"], "author_id": "2165537297", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:49:58.000Z", "id": "1203355982849597441", "edit_history_tweet_ids": ["1203355982849597441"], "author_id": "981624162", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:49:56.000Z", "id": "1203355974880415745", "edit_history_tweet_ids": ["1203355974880415745"], "author_id": "1169420226309570560", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:49:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "612061009", "id": "1203355964092669952", "edit_history_tweet_ids": ["1203355964092669952"], "author_id": "776748664651935744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sombramonstruo", "id": "612061009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203355675126063104"}], "text": "@sombramonstruo No se de que caso hablas pero yo pienso que tras un suicid\u00f3 siempre hay asesinxs porque nadie se suicida porque si, sean los familiares o no."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T16:49:41.000Z", "id": "1203355912704086017", "edit_history_tweet_ids": ["1203355912704086017"], "author_id": "1380125660", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jamfive_", "id": "5862352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201801774849568768"}], "text": "RT @jamfive_: La guerra si combatte boicottando i media indecenti. Rendiamo innocue le bocche di fuoco che alimentano questo populismo suic\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:49:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1203355828369137665", "edit_history_tweet_ids": ["1203355828369137665"], "author_id": "881910389637873664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "text": "@KarlaCalle Unos narco indultos?? \ud83d\udc43\u2601\ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\nUnos camioncitos?? \ud83d\ude9a\ud83d\ude9a\ud83d\ude9a\ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\nUn trencito italo brasilero?? \ud83d\ude85\ud83d\ude9d\ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\nUna humillacion publica a la esposa?? \ud83d\ude31\nUnos ciudadanos de 2da clase?? \ud83d\ude35\nUnas loncheritas de la CORRUPCION? \ud83d\ude0e\nUn \"inocente\" que se suicida??? \ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\nFanatismo puro y torcido \ud83d\udca9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:49:15.000Z", "id": "1203355802184175618", "edit_history_tweet_ids": ["1203355802184175618"], "author_id": "1121177323561279488", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.4674, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7667, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/GYZSig1TQA", "expanded_url": "https://t.co/GYZSig1TQA", "display_url": "t.co/GYZSig1TQA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:48:57.000Z", "id": "1203355726716047362", "edit_history_tweet_ids": ["1203355726716047362"], "author_id": "1075749932437512192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o capitalismo matou muito (muito) mais do que o nazismo e eu n\u00e3o vejo ningu\u00e9m falando disso\n\npelo contr\u00e1rio, vejo millennial achando legal se denominar capitalista, apreciar o livre mercado e defende-lo sem capital, sem meme. https://t.co/GYZSig1TQA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.3591, "type": "Other", "normalized_text": "SJR"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/f1VTpoZ9g2", "expanded_url": "https://circulonoticias.com/se-suicida-en-centro-de-rehabilitacion-de-sjr/", "display_url": "circulonoticias.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:48:55.000Z", "id": "1203355719233351680", "edit_history_tweet_ids": ["1203355719233351680"], "author_id": "1149439183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Quer\u00e9taro \ud83d\udea8| Se suicida en centro de rehabilitaci\u00f3n de SJR \n\n\u2022 Se colg\u00f3 en el ba\u00f1o del centro de rehabilitaci\u00f3n donde estaba interno desde hac\u00eda poco m\u00e1s de cuatro meses \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/f1VTpoZ9g2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:48:43.000Z", "id": "1203355670474579968", "edit_history_tweet_ids": ["1203355670474579968"], "author_id": "617226178", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:48:34.000Z", "id": "1203355630142197760", "edit_history_tweet_ids": ["1203355630142197760"], "author_id": "346251733", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARMANDITOLIC", "id": "1586955643"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:48:33.000Z", "id": "1203355628091125761", "edit_history_tweet_ids": ["1203355628091125761"], "author_id": "311685402", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203355146534760448"}], "text": "RT @ARMANDITOLIC: El ma\u00f1oso fugitivo no se ir\u00eda a Cuba despu\u00e9s de los desvergues que le arm\u00f3 a la izquierda salvadore\u00f1a. Una de dos: o se e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:48:00.000Z", "id": "1203355490496995330", "edit_history_tweet_ids": ["1203355490496995330"], "author_id": "2899734250", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.4555, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7317, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "catfies", "id": "1506792057360519169"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:47:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "894941093707616256", "id": "1203355404815753218", "edit_history_tweet_ids": ["1203355404815753218"], "author_id": "1075749932437512192", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203031000848187392"}], "text": "@catfies o capitalismo matou muito (muito) mais do que o nazismo e eu n\u00e3o vejo ningu\u00e9m falando disso\npelo contr\u00e1rio, vejo millennial achando legal se denominar capitalista, apreciar o livre mercado e defende-lo sem capital, sem meme."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:47:08.000Z", "id": "1203355270749007872", "edit_history_tweet_ids": ["1203355270749007872"], "author_id": "1194362667693215747", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.8761, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/j3pw9KOkWC", "expanded_url": "https://twitter.com/itrnoticiasofic/status/1203348814083567616", "display_url": "twitter.com/itrnoticiasofi\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:46:38.000Z", "id": "1203355146534760448", "edit_history_tweet_ids": ["1203355146534760448"], "author_id": "1586955643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El ma\u00f1oso fugitivo no se ir\u00eda a Cuba despu\u00e9s de los desvergues que le arm\u00f3 a la izquierda salvadore\u00f1a. Una de dos: o se entrega a la justicia de El Salvador o se suicida. No tiene escapatoria ese ladronazo... https://t.co/j3pw9KOkWC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:46:27.000Z", "id": "1203355097071259652", "edit_history_tweet_ids": ["1203355097071259652"], "author_id": "65160311", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:45:48.000Z", "id": "1203354934038745088", "edit_history_tweet_ids": ["1203354934038745088"], "author_id": "77248629", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:45:30.000Z", "id": "1203354859279400960", "edit_history_tweet_ids": ["1203354859279400960"], "author_id": "52506254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203316442806046723"}], "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/EujxHw7e19", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/EujxHw7e19", "expanded_url": "https://twitter.com/beametasona/status/1203316442806046723", "display_url": "twitter.com/beametasona/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "GAME"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "BATMAN 3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VideojuegosGAME", "id": "15243058"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "WBGamesSpain", "id": "596295061"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:44:50.000Z", "id": "1203354693210120192", "edit_history_tweet_ids": ["1203354693210120192"], "author_id": "2961963281", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203353726234349571"}], "text": "RT @VideojuegosGAME: Hazte con tus t\u00edtulos de LEGO favoritos en GAME y te llevas DLC de regalo \ud83c\udf81 @WBGamesSpain \n\nLEGO BATMAN 3 \u27a1 Pack Escua\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:44:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "147206732", "id": "1203354582178512896", "edit_history_tweet_ids": ["1203354582178512896"], "author_id": "844225754502254593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "priscillannobre", "id": "147206732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203146297915691009"}], "text": "@priscillannobre brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nJ\u00e1 fiz de tudo kkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/d25XvlTinR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z3", "display_url": "ver.abc.es/qg32z3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMnoz"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:43:39.000Z", "id": "1203354395955617792", "edit_history_tweet_ids": ["1203354395955617792"], "author_id": "1259267905", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203325798515654883"}], "text": "RT @abc_es: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/d25XvlTinR"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:43:32.000Z", "id": "1203354363898580999", "edit_history_tweet_ids": ["1203354363898580999"], "author_id": "106201058", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:43:19.000Z", "id": "1203354309049667585", "edit_history_tweet_ids": ["1203354309049667585"], "author_id": "339330619", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:42:49.000Z", "id": "1203354182549422086", "edit_history_tweet_ids": ["1203354182549422086"], "author_id": "596576442", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:42:38.000Z", "id": "1203354138043699200", "edit_history_tweet_ids": ["1203354138043699200"], "author_id": "3369978285", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203309554836090880"}], "text": "RT @H4RRYGUCC1: los fandom de kpop me parecen s\u00faper t\u00f3xicos, se pasan la vida desgast\u00e1ndose a si mismas criticando a otros artistas, luego\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5802, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b7\u30e5\u30f3"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/1hEpADFuuc", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13120", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13120"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-12-07T16:42:31.000Z", "id": "1203354107504775173", "edit_history_tweet_ids": ["1203354107504775173"], "author_id": "806128351534411777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30b7\u30e5\u30f3\u304c\u4e00\u756a\u6fc3\u539a\u306a\u7dda\u3044\u3063\u3066\u308b\u3068\u306f\u3044\u3048\u2026Eita\u306e\u300c\u56e3\u4f53\u3092\u3072\u3063\u304f\u308a\u8fd4\u3059\u300d\u5ba3\u8a00\u306b\u306f\u5c11\u3005\u305d\u3050\u308f\u306a\u3044\u6c17\u304c\u3059\u308b\u306a\u3041 https://t.co/1hEpADFuuc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "GAME"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "BATMAN 3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VideojuegosGAME", "id": "15243058"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "WBGamesSpain", "id": "596295061"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:42:28.000Z", "id": "1203354095408615430", "edit_history_tweet_ids": ["1203354095408615430"], "author_id": "246734771", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203353726234349571"}], "text": "RT @VideojuegosGAME: Hazte con tus t\u00edtulos de LEGO favoritos en GAME y te llevas DLC de regalo \ud83c\udf81 @WBGamesSpain \n\nLEGO BATMAN 3 \u27a1 Pack Escua\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "GAME"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "BATMAN 3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VideojuegosGAME", "id": "15243058"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "WBGamesSpain", "id": "596295061"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:42:10.000Z", "id": "1203354020443828225", "edit_history_tweet_ids": ["1203354020443828225"], "author_id": "4826581221", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203353726234349571"}], "text": "RT @VideojuegosGAME: Hazte con tus t\u00edtulos de LEGO favoritos en GAME y te llevas DLC de regalo \ud83c\udf81 @WBGamesSpain \n\nLEGO BATMAN 3 \u27a1 Pack Escua\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "GAME"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "LEGO BATMAN 3"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.7481, "type": "Other", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity War"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 89, "username": "WBGamesSpain", "id": "596295061"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CaWGXz4zdy", "expanded_url": "https://www.game.es/buscar/lego", "display_url": "game.es/buscar/lego"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/NYGnAQMliz", "expanded_url": "https://twitter.com/VideojuegosGAME/status/1203353726234349571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NYGnAQMliz", "media_key": "3_1202614314730954752"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:41:00.000Z", "id": "1203353726234349571", "edit_history_tweet_ids": ["1203353726234349571"], "author_id": "15243058", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Hazte con tus t\u00edtulos de LEGO favoritos en GAME y te llevas DLC de regalo \ud83c\udf81 @WBGamesSpain \n\nLEGO BATMAN 3 \u27a1 Pack Escuadr\u00f3n Suicida.\nLEGO AVENGERS \u27a1 Pack Black Panther.\nLEGO MARVEL SUPER HEROES 2 \u27a1 Pack Infinity War.\n\n\u00a1Y muchos m\u00e1s! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/CaWGXz4zdy https://t.co/NYGnAQMliz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5924, "type": "Organization", "normalized_text": "Bolt"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:40:49.000Z", "id": "1203353680692600832", "edit_history_tweet_ids": ["1203353680692600832"], "author_id": "1115291471471620096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E nos q corremos mais q o Bolt dps q o Luiz quebrou a janela e quase se matou kkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:40:45.000Z", "id": "1203353663370072065", "edit_history_tweet_ids": ["1203353663370072065"], "author_id": "768562791292764160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El gato mira con cari\u00f1o el balc\u00f3n. \nUn gato menos suicida no pod\u00eda adoptar ?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:39:43.000Z", "id": "1203353405638500353", "edit_history_tweet_ids": ["1203353405638500353"], "author_id": "2646151291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: SIM\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: SIM\ndepend\u00eancia: n \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: N\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: J\u00c1 \nse popularizou: J\u00c1 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:38:31.000Z", "id": "1203353101094334464", "edit_history_tweet_ids": ["1203353101094334464"], "author_id": "381338350", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Abdon"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:38:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163149236252418048", "id": "1203353086661709832", "edit_history_tweet_ids": ["1203353086661709832"], "author_id": "1189669036017278977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203326237797695489"}], "text": "@imthaena te ilumin\u00f3 el depresivo suicida de Abdon?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:38:14.000Z", "id": "1203353030567104513", "edit_history_tweet_ids": ["1203353030567104513"], "author_id": "64516718", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.8016, "type": "Place", "normalized_text": "Puente Genil"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8521, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abcdesevilla", "id": "42590652"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:37:15.000Z", "id": "1203352784818577408", "edit_history_tweet_ids": ["1203352784818577408"], "author_id": "2288626577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203352237986242560"}], "text": "RT @abcdesevilla: La pareja canadiense, que fue hallada en su domicilio de Puente Genil (C\u00f3rdoba), dej\u00f3 una carta en la que se explicaba el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:36:48.000Z", "id": "1203352671744344064", "edit_history_tweet_ids": ["1203352671744344064"], "author_id": "125873145", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:36:44.000Z", "id": "1203352651619979264", "edit_history_tweet_ids": ["1203352651619979264"], "author_id": "951261473501835264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 (sdds dessa \u00e9poca)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/DACylGcKk8", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/DACylGcKk8", "expanded_url": "https://t.co/DACylGcKk8", "display_url": "t.co/DACylGcKk8"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:36:41.000Z", "id": "1203352641423712256", "edit_history_tweet_ids": ["1203352641423712256"], "author_id": "2723505016", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:36:38.000Z", "id": "1203352630405283846", "edit_history_tweet_ids": ["1203352630405283846"], "author_id": "266635042", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7596, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/RYRWaR6GP6", "expanded_url": "https://twitter.com/osenhoralguem/status/1203136184236564480", "display_url": "twitter.com/osenhoralguem/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:36:26.000Z", "id": "1203352576437161984", "edit_history_tweet_ids": ["1203352576437161984"], "author_id": "763878401795063808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida sozinho e conversei com um cara que ia assistir a mesma sess\u00e3o na fila das lojas americanas. https://t.co/RYRWaR6GP6"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:36:12.000Z", "id": "1203352520787189761", "edit_history_tweet_ids": ["1203352520787189761"], "author_id": "774636177366319107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705 (VA)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\n\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13 https://t.co/A76k0carBj", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/A76k0carBj", "expanded_url": "https://twitter.com/rafadvogada/status/1203342842317430784", "display_url": "twitter.com/rafadvogada/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:36:05.000Z", "id": "1203352488826621957", "edit_history_tweet_ids": ["1203352488826621957"], "author_id": "275849160", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:35:17.000Z", "id": "1203352290306002944", "edit_history_tweet_ids": ["1203352290306002944"], "author_id": "140622648", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 137, "tag": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 138, "end": 146, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7749, "type": "Place", "normalized_text": "Puente Genil"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8202, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oOuT3cuhCS", "expanded_url": "http://ow.ly/IDmO50xuheL", "display_url": "ow.ly/IDmO50xuheL", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:35:05.000Z", "id": "1203352237986242560", "edit_history_tweet_ids": ["1203352237986242560"], "author_id": "42590652", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La pareja canadiense, que fue hallada en su domicilio de Puente Genil (C\u00f3rdoba), dej\u00f3 una carta en la que se explicaba el motivo #C\u00f3rdoba #Sucesos\nhttps://t.co/oOuT3cuhCS"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:34:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "4107510975", "id": "1203352062211301378", "edit_history_tweet_ids": ["1203352062211301378"], "author_id": "2334012490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jianinny", "id": "1239200722308268032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203333559433465856"}], "text": "@jianinny quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:  n\u00e3o existe aqui \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fperezcorrea", "id": "78617141"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:34:17.000Z", "id": "1203352038324736000", "edit_history_tweet_ids": ["1203352038324736000"], "author_id": "51085053", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202979524297871360"}], "text": "RT @fperezcorrea: Um homem matou a ex-namorada, cinco (CINCO) pessoas e se suicidou ap\u00f3s tomar conhecimento de um resultado de DNA negativo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:34:16.000Z", "id": "1203352034612781056", "edit_history_tweet_ids": ["1203352034612781056"], "author_id": "786422859300155393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou : \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705(21x seguidas)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/bAJNWNQiin", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/bAJNWNQiin", "expanded_url": "https://twitter.com/maiellypereiraa/status/1203343094323781632", "display_url": "twitter.com/maiellypereira\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:33:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105485977265627136", "id": "1203351910012653574", "edit_history_tweet_ids": ["1203351910012653574"], "author_id": "1157384645031419904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203130904291528704"}], "text": "@jenniferalencj quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: +/-\ndiretoria: \u2611\ufe0f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:33:41.000Z", "id": "1203351885895413761", "edit_history_tweet_ids": ["1203351885895413761"], "author_id": "821001447416414208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203312456111665153"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/6NmMsfIPzN", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/6NmMsfIPzN", "expanded_url": "https://twitter.com/BruxaDeAzeite/status/1203312456111665153", "display_url": "twitter.com/BruxaDeAzeite/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:33:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1203351793318555649", "edit_history_tweet_ids": ["1203351793318555649"], "author_id": "58259159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203294151179165698"}], "text": "@KarlaCalle Oe loquita, prefiero mil veces cruzarme por la calle y hablar con ella de pol\u00edtica que contigo, que lo \u00fanico que haces es lamer las botas de un suicida corrupto."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:32:43.000Z", "id": "1203351641392664578", "edit_history_tweet_ids": ["1203351641392664578"], "author_id": "2724101759", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:32:33.000Z", "id": "1203351599852204033", "edit_history_tweet_ids": ["1203351599852204033"], "author_id": "31056461", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:31:50.000Z", "id": "1203351420847755269", "edit_history_tweet_ids": ["1203351420847755269"], "author_id": "365953749", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:31:47.000Z", "id": "1203351406956228608", "edit_history_tweet_ids": ["1203351406956228608"], "author_id": "713107705523777536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203342469963952128"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Nqgk9HM0iz", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Nqgk9HM0iz", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisztyano/status/1203342469963952128", "display_url": "twitter.com/chrisztyano/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "parais\u00f3polis"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:31:14.000Z", "id": "1203351270511255557", "edit_history_tweet_ids": ["1203351270511255557"], "author_id": "2595148479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"policiamento \u00e9 refor\u00e7ado em parais\u00f3polis\" \ncomo se n\u00e3o fosse a propria policia que matou os 9 no baile funk... s\u00f3 deve ser piada isso"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:31:11.000Z", "id": "1203351258486247426", "edit_history_tweet_ids": ["1203351258486247426"], "author_id": "479272460", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.3705, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "batcavebr", "id": "752635958911053824"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:30:26.000Z", "id": "1203351068987600896", "edit_history_tweet_ids": ["1203351068987600896"], "author_id": "741011786606972928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203350674911698944"}], "text": "RT @batcavebr: A Arlequina dentro dos quadrinhos j\u00e1 evoluiu bastante em rela\u00e7\u00e3o ao que era antes. Ao mesmo tempo que ela \u00e9 retratada dentro\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-07T16:29:52.000Z", "id": "1203350924003094528", "edit_history_tweet_ids": ["1203350924003094528"], "author_id": "298594376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Amanec\u00ed suicida; fui a meiggs. https://t.co/1tsOajGNEa", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/1tsOajGNEa", "expanded_url": "https://twitter.com/AntoGranado/status/1203350924003094528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1tsOajGNEa", "media_key": "16_1203350909520171008"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:29:18.000Z", "id": "1203350782139142147", "edit_history_tweet_ids": ["1203350782139142147"], "author_id": "894369511272566786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203322125618155523"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/gjVDo6IdDl", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/gjVDo6IdDl", "expanded_url": "https://twitter.com/mnnIightsx/status/1203322125618155523", "display_url": "twitter.com/mnnIightsx/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:29:02.000Z", "id": "1203350714237489159", "edit_history_tweet_ids": ["1203350714237489159"], "author_id": "1163511629742563328", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.3865, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:28:52.000Z", "id": "1203350674911698944", "edit_history_tweet_ids": ["1203350674911698944"], "author_id": "752635958911053824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "A Arlequina dentro dos quadrinhos j\u00e1 evoluiu bastante em rela\u00e7\u00e3o ao que era antes. Ao mesmo tempo que ela \u00e9 retratada dentro do Esquadr\u00e3o Suicida,"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:28:34.000Z", "id": "1203350598948667392", "edit_history_tweet_ids": ["1203350598948667392"], "author_id": "1115444821265649664", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:28:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "2951895515", "id": "1203350511598088192", "edit_history_tweet_ids": ["1203350511598088192"], "author_id": "4122135633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eitagio21", "id": "2951895515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203342750973923328"}], "text": "@eitagio21 verdadeiro suicida kkkkkkkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:28:10.000Z", "id": "1203350495814766592", "edit_history_tweet_ids": ["1203350495814766592"], "author_id": "123744612", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:27:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "85405426", "id": "1203350349626650624", "edit_history_tweet_ids": ["1203350349626650624"], "author_id": "1128652114924797958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Kenan_McCoy", "id": "85405426"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "yurisuke1", "id": "63866044"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203293562269515776"}], "text": "@Kenan_McCoy @yurisuke1 @henrybugalho \"ele n\u00e3o matou um cachorro\". \ud83d\ude44 Vc entendeu q fiz uma analogia? A pergunta envolveu: \"existe pol\u00eamica pq vc usa c\u00e9lulas de fetos nos INGREDIENTES de algumas vacinas\". E ele n\u00e3o negou esse fato. Se isso fosse falso, ele diria: \"pera\u00ed, eu n\u00e3o uso nos ingredientes!\". Qq um negaria"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:27:16.000Z", "id": "1203350270899564545", "edit_history_tweet_ids": ["1203350270899564545"], "author_id": "147980663", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:27:14.000Z", "id": "1203350262456471557", "edit_history_tweet_ids": ["1203350262456471557"], "author_id": "16435595", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/EYHnihOOEw", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203313212906590208"}], "text": "RT @El_Plural: Han sido encontrados muertos en su vivienda \nhttps://t.co/EYHnihOOEw"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:27:02.000Z", "id": "1203350212313518081", "edit_history_tweet_ids": ["1203350212313518081"], "author_id": "171794813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy mi amiga se suicida eh digo se casaaa \ud83d\ude0d\ud83d\udc83\ud83c\udf77"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:26:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "950737139448336385", "id": "1203350137776549888", "edit_history_tweet_ids": ["1203350137776549888"], "author_id": "1189669036017278977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "decanocomuy", "id": "950737139448336385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203115100011413504"}], "text": "@decanocomuy naa. decime que el depresivo suicida que tienen por h\u00e9roe los ilumin\u00f3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:26:37.000Z", "id": "1203350105761427456", "edit_history_tweet_ids": ["1203350105761427456"], "author_id": "3227577606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o to ACREDITANDO que tem uma pessoa q colocou \"suicida | depressivo | ansioso\" na bio mano isso \u00e9 T\u00c3O ERRADO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9935, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:26:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1203350081052786688", "edit_history_tweet_ids": ["1203350081052786688"], "author_id": "823171463184318464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202814229734182913"}], "text": "@felipeneto Vai cuidar do seu time!!!! Nao se mete onde nao \u00e9 chsmado. Claro que o flamengo tem que indenizar sim as familias mas com valor justo. Cuida la do caso vale que matou muito mais e sabendo o perigo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:25:59.000Z", "id": "1203349949301362689", "edit_history_tweet_ids": ["1203349949301362689"], "author_id": "561493667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/7n2Y2X6Pal", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/7n2Y2X6Pal", "expanded_url": "https://t.co/7n2Y2X6Pal", "display_url": "t.co/7n2Y2X6Pal"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:25:32.000Z", "id": "1203349834616492033", "edit_history_tweet_ids": ["1203349834616492033"], "author_id": "1133367760673824768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Un adolescente con problemas graves de disforia se suicida.\nSeg\u00fan el hermano que cuenta la historia, se le lleg\u00f3 a insultar y castigar en casa por querer juguetes no asociados a su sexo.\n\u00bfA quien echa la culpa el hermano?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:25:08.000Z", "id": "1203349733156311040", "edit_history_tweet_ids": ["1203349733156311040"], "author_id": "2215899439", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "evaantonfer", "id": "2615165395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201755494232313856"}], "text": "RT @evaantonfer: \"El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3g\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarioRobertoP", "id": "148152933"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "yoluchomucho", "id": "267284883"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "diegocastella", "id": "37522863"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:24:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "148152933", "id": "1203349577052676096", "edit_history_tweet_ids": ["1203349577052676096"], "author_id": "1084474036762144768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203165331914678273"}], "text": "@MarioRobertoP @yoluchomucho @diegocastella Hasta el metro de Par\u00eds se para indefinidamente por el fallo de un tren, porque se tir\u00f3 un suicida o porque los operarios est\u00e1n en huelga. Todo sistema de transporte es falible."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:23:53.000Z", "id": "1203349420038856704", "edit_history_tweet_ids": ["1203349420038856704"], "author_id": "1737678001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Jfk0i9alEA", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Jfk0i9alEA", "expanded_url": "https://t.co/Jfk0i9alEA", "display_url": "t.co/Jfk0i9alEA"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 88, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de literatura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:23:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1203349406285783041", "edit_history_tweet_ids": ["1203349406285783041"], "author_id": "1151152165307789312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "text": "@KarlaCalle Ser\u00e1 recordado como un suicida Cobarde, El otro es premio Nobel de literatura"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:23:33.000Z", "id": "1203349336417095680", "edit_history_tweet_ids": ["1203349336417095680"], "author_id": "2890005838", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/qsYZJxxgxI", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:23:17.000Z", "id": "1203349270843318272", "edit_history_tweet_ids": ["1203349270843318272"], "author_id": "388616855", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203343928126296066"}], "text": "RT @caval100: Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal https://t.co/qsYZJxxgxI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:23:16.000Z", "id": "1203349263994040321", "edit_history_tweet_ids": ["1203349263994040321"], "author_id": "1119990938519076865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c\n\nkkk amo, e vcs? https://t.co/l9UMdeTy1x", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/l9UMdeTy1x", "expanded_url": "https://t.co/l9UMdeTy1x", "display_url": "t.co/l9UMdeTy1x"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "repost"}, {"start": 249, "end": 269, "tag": "LiberdadeProvisoria"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 268, "probability": 0.6175, "type": "Other", "normalized_text": "LiberdadeProvisoria"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "HeJOficial", "id": "126150285"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/l0RtUJMnuE", "expanded_url": "https://twitter.com/fcperolas_hej/status/1203349245308354560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l0RtUJMnuE", "media_key": "7_1203349193231863810"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:23:11.000Z", "id": "1203349245308354560", "edit_history_tweet_ids": ["1203349245308354560"], "author_id": "745835624582750210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "eita eita\ud83d\ude0d #repost @HeJOficial E eu implorei, pra voltar\nE ela me matou na unha\nDisse que eu tava solteiro\nEu tava solteiro porra nenhuma\nSe vc t\u00e1 doido pra curtir nossa nova m\u00fasica clique no link da BIO escolha sua plataforma e ou\u00e7a agora mesmo!\n\u2800\n#LiberdadeProvisoria https://t.co/l0RtUJMnuE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "sarah"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9148, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:22:56.000Z", "id": "1203349180384763904", "edit_history_tweet_ids": ["1203349180384763904"], "author_id": "876223674130542594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ontem a sarah entrou em um uber e nunca mais me respondeu ela quase me matou do cora\u00e7\u00e3o isso n se faz cm as amiga"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:22:47.000Z", "id": "1203349143982395392", "edit_history_tweet_ids": ["1203349143982395392"], "author_id": "743442778479288321", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:22:46.000Z", "id": "1203349140899614720", "edit_history_tweet_ids": ["1203349140899614720"], "author_id": "380610321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/2XFocGosuC", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/2XFocGosuC", "expanded_url": "https://t.co/2XFocGosuC", "display_url": "t.co/2XFocGosuC"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6945, "type": "Other", "normalized_text": "4serie"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:22:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "149733527", "id": "1203349024574705664", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203349024574705664"], "author_id": "57553904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203334166898761729"}], "text": "@_emilha quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705(com menino que tentava beijar as meninas da 4serie)\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 (p denunciar outros)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/qsYZJxxgxI", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:21:26.000Z", "id": "1203348804096974848", "edit_history_tweet_ids": ["1203348804096974848"], "author_id": "183744856", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203343928126296066"}], "text": "RT @caval100: Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal https://t.co/qsYZJxxgxI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:21:20.000Z", "id": "1203348776867500032", "edit_history_tweet_ids": ["1203348776867500032"], "author_id": "2149768679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A gente n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do que pode acontecer, ontem mesmo falei com o dono das kitnets perto de casa e hoje ele simplesmente matou a espoda e se matou em seguida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Emboscada"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.2999, "type": "Person", "normalized_text": "Lane"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.714, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6104, "type": "Person", "normalized_text": "Clark"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:21:02.000Z", "id": "1203348703735689217", "edit_history_tweet_ids": ["1203348703735689217"], "author_id": "1157794466738180096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203278912807227392"}], "text": "RT @JaviBenedict: Emboscada (10x07). Un episodio divertido en el que el general Lane visita a Lois y Clark en la granja y pone a prueba al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:20:28.000Z", "id": "1203348559405441024", "edit_history_tweet_ids": ["1203348559405441024"], "author_id": "1107572206035447809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203346216190435336"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/5yzw4OeXLw", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/5yzw4OeXLw", "expanded_url": "https://twitter.com/berrywster/status/1203346216190435336", "display_url": "twitter.com/berrywster/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3645, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.7633, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "portalzacarias", "id": "149556842"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:19:46.000Z", "id": "1203348383215296512", "edit_history_tweet_ids": ["1203348383215296512"], "author_id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203347177092853769"}], "text": "RT @portalzacarias: DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\"\n\n'Eu n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida', diz Ma\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:19:06.000Z", "id": "1203348215023591424", "edit_history_tweet_ids": ["1203348215023591424"], "author_id": "419392072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida tras conocer el c\u00e1ncer terminal del marido https://t.co/U0Nna6PBHB https://t.co/zQtoaXwrUj", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/U0Nna6PBHB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKrbbH", "display_url": "dlvr.it/RKrbbH"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zQtoaXwrUj", "expanded_url": "https://twitter.com/idealgallego/status/1203348215023591424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zQtoaXwrUj", "media_key": "3_1203348213169655808"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:18:59.000Z", "id": "1203348184870871040", "edit_history_tweet_ids": ["1203348184870871040"], "author_id": "282275533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "un-angel-suicida-mas: \u201cA primera vista ella es fuerte. Pero mira bien, sus manos est\u00e1n temblando.\u201d \u2014 https://t.co/uhlvFVzHd0", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/uhlvFVzHd0", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zx--Av2mW_xRz", "display_url": "tmblr.co/Zx--Av2mW_xRz"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:18:46.000Z", "id": "1203348133754888194", "edit_history_tweet_ids": ["1203348133754888194"], "author_id": "1192911518490382336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/iut5HB0MyV", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/iut5HB0MyV", "expanded_url": "https://t.co/iut5HB0MyV", "display_url": "t.co/iut5HB0MyV"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Alan ratero Garc\u00eda"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "nobel"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:18:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1203348121859702784", "edit_history_tweet_ids": ["1203348121859702784"], "author_id": "1184895622530224129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203091077353357313"}], "text": "@ereynaabogado Infeliz fue tu patrocinado el ladr\u00f3n delincuente cobarde suicida Alan ratero Garc\u00eda , grande Mario premio nobel, Alan premio al mejor choro ladron"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/d25XvlTinR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z3", "display_url": "ver.abc.es/qg32z3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMnoz"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:18:42.000Z", "id": "1203348114800807938", "edit_history_tweet_ids": ["1203348114800807938"], "author_id": "3775407262", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203325798515654883"}], "text": "RT @abc_es: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/d25XvlTinR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:18:11.000Z", "id": "1203347984605466624", "edit_history_tweet_ids": ["1203347984605466624"], "author_id": "1045359909292961792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203344977964781569"}], "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ???\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Er5cATrAqj", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Er5cATrAqj", "expanded_url": "https://twitter.com/BelchiorPo/status/1203344977964781569", "display_url": "twitter.com/BelchiorPo/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:17:19.000Z", "id": "1203347765713088513", "edit_history_tweet_ids": ["1203347765713088513"], "author_id": "2751248073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203165169792299011"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/1gJhss0v6N", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/1gJhss0v6N", "expanded_url": "https://twitter.com/jjuliacoelho/status/1203165169792299011", "display_url": "twitter.com/jjuliacoelho/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:16:53.000Z", "id": "1203347657617498113", "edit_history_tweet_ids": ["1203347657617498113"], "author_id": "1029155679792234497", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:16:23.000Z", "id": "1203347532249735174", "edit_history_tweet_ids": ["1203347532249735174"], "author_id": "1047078312", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:16:06.000Z", "id": "1203347459222712322", "edit_history_tweet_ids": ["1203347459222712322"], "author_id": "739965133951229952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203337090798358529"}], "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/5IvVTHtYzF", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/5IvVTHtYzF", "expanded_url": "https://twitter.com/mxxesca/status/1203337090798358529", "display_url": "twitter.com/mxxesca/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:15:45.000Z", "id": "1203347372467769346", "edit_history_tweet_ids": ["1203347372467769346"], "author_id": "769300985416130565", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:15:29.000Z", "id": "1203347304658427904", "edit_history_tweet_ids": ["1203347304658427904"], "author_id": "1187142167942356994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203341697675124736"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c( n sei oq \u00e9)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nB\u00d4NUS \ntomou caf\u00e9 com as tias: \u274c https://t.co/D52qlQuvys", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/D52qlQuvys", "expanded_url": "https://twitter.com/eumechamoigor/status/1203341697675124736", "display_url": "twitter.com/eumechamoigor/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:15:14.000Z", "id": "1203347242142371840", "edit_history_tweet_ids": ["1203347242142371840"], "author_id": "193294675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou... \ud83c\udfb6\ud83c\udf7b"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:15:12.000Z", "id": "1203347233527259136", "edit_history_tweet_ids": ["1203347233527259136"], "author_id": "1165399115666251784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203319375832526848"}], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TRJYD3Memo", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/TRJYD3Memo", "expanded_url": "https://twitter.com/nathipittol/status/1203319375832526848", "display_url": "twitter.com/nathipittol/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/8CGGlnpFw9", "expanded_url": "https://www.papeldetintanegra.com/2017/08/la-bogeria-del-cine-escuadron-suicida.html", "display_url": "papeldetintanegra.com/2017/08/la-bog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.papeldetintanegra.com/2017/08/la-bogeria-del-cine-escuadron-suicida.html"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T16:15:00.000Z", "id": "1203347183535304704", "edit_history_tweet_ids": ["1203347183535304704"], "author_id": "442250647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La Boegria del Cine | #SuicideSquad \n\nhttps://t.co/8CGGlnpFw9"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 174, "tag": "portaldozacarias"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8519, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/QfiTyzm8LN", "expanded_url": "https://www.portaldozacarias.com.br/site/noticia/-eu-nao-estava-pronta-para-dizer-adeus-para-arlequina-depois-de-esquadrao-suicida---diz-margot-robbie/", "display_url": "portaldozacarias.com.br/site/noticia/-\u2026"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/T8Q62Poll4", "expanded_url": "https://twitter.com/portalzacarias/status/1203347177092853769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T8Q62Poll4", "media_key": "3_1203347160890302469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:14:58.000Z", "id": "1203347177092853769", "edit_history_tweet_ids": ["1203347177092853769"], "author_id": "149556842", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\"\n\n'Eu n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida', diz Margot Robbie\n\nhttps://t.co/QfiTyzm8LN\n\n#portaldozacarias https://t.co/T8Q62Poll4"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:14:57.000Z", "id": "1203347170298085376", "edit_history_tweet_ids": ["1203347170298085376"], "author_id": "43024545", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DazaConZeta", "id": "400493360"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203340094394028033"}], "text": "RT @DazaConZeta: Muerto el perro, muerta la rabia. \u00bfNo ser\u00eda mejor as\u00ed?\n\n4. Eso hacen las personas de tu especie, @KarlaCalle: infectan lo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:14:55.000Z", "id": "1203347164593819648", "edit_history_tweet_ids": ["1203347164593819648"], "author_id": "1090491096269029377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203214982164467712"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/NQsROGgSh0", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/NQsROGgSh0", "expanded_url": "https://twitter.com/carolleao89/status/1203214982164467712", "display_url": "twitter.com/carolleao89/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:14:40.000Z", "id": "1203347100483895306", "edit_history_tweet_ids": ["1203347100483895306"], "author_id": "2805586345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203346228152537088"}], "text": "La libertad del suicida al elegir la cuerda con que ahorcarse... https://t.co/EoWfG46CD7", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/EoWfG46CD7", "expanded_url": "https://twitter.com/josep_m_oller/status/1203346228152537088", "display_url": "twitter.com/josep_m_oller/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Herrero1946Jose", "id": "2359043272"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/v7sI4K1Dxe", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:14:23.000Z", "id": "1203347028090269698", "edit_history_tweet_ids": ["1203347028090269698"], "author_id": "300384794", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203344713459351554"}], "text": "RT @Herrero1946Jose: Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal https://t.co/v7sI4K1Dxe"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T16:13:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "725777340542914560", "id": "1203346723743129601", "edit_history_tweet_ids": ["1203346723743129601"], "author_id": "725777340542914560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203346721146908673"}], "text": "Per esempio, in una rappresentazione al Lyric Opera of Chicago, decisero di non usare un materasso per accogliere il corpo della Tosca-attrice suicida. Preferirono un tappeto elastico, considerato pi\u00f9 sicuro. Fu cos\u00ec che gli spettatori videro rimbalzare tre volte Eva Turner."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:12:59.000Z", "id": "1203346677131661312", "edit_history_tweet_ids": ["1203346677131661312"], "author_id": "944349866980990976", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:12:46.000Z", "id": "1203346621481832448", "edit_history_tweet_ids": ["1203346621481832448"], "author_id": "972573323581419520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203288727050706944"}], "text": "La clase no se suicida https://t.co/BcOssoiHn5", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/BcOssoiHn5", "expanded_url": "https://twitter.com/TheHawks7/status/1203288727050706944", "display_url": "twitter.com/TheHawks7/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:12:15.000Z", "id": "1203346492364402689", "edit_history_tweet_ids": ["1203346492364402689"], "author_id": "57190154", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:12:10.000Z", "id": "1203346470549774337", "edit_history_tweet_ids": ["1203346470549774337"], "author_id": "13960092", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:12:07.000Z", "id": "1203346458579222534", "edit_history_tweet_ids": ["1203346458579222534"], "author_id": "935704441239547905", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "Madre M\u00eda"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Tarapoto"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "Re\u00e1tegui"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 266, "end": 267, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 287, "end": 292, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Baboso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:11:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "525822471", "id": "1203346386550476806", "edit_history_tweet_ids": ["1203346386550476806"], "author_id": "1016823482003460096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203325919265542145"}], "text": "@hectorbecerrilr Das por v\u00e1lido y verdadero a los supuestos  testigos conprados de Madre M\u00eda.\nPero la versi\u00f3n de los testigos del pitufeo de Tarapoto inclu\u00eddo el mismo Re\u00e1tegui (c\u00edrculo cercano de Keiko) si son falsos.\nO la versi\u00f3n de Nava, mano derecha del suicida AG tambien es falsa.\nBaboso ah\u00ed"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:11:47.000Z", "id": "1203346376303763456", "edit_history_tweet_ids": ["1203346376303763456"], "author_id": "2911280862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203345171846434820"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: Ajuajauahauaj \u274c\u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/RhWALFuGbr", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/RhWALFuGbr", "expanded_url": "https://twitter.com/luabrantegani/status/1203345171846434820", "display_url": "twitter.com/luabrantegani/\u2026"}]}}], "includes": {"users": [{"id": "2915308173", "username": "aishac063", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 618, "tweet_count": 64736, "listed_count": 11}, "name": "ishac"}, {"id": "1185446319772569600", "username": "frednietzs", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "name": "Fred Nietz"}, {"id": "2290259533", "username": "nat_oliveirac", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 76, "tweet_count": 25523, "listed_count": 2}, "name": "Nath\u00e1lia"}, {"id": "753371257366777856", "username": "gbimendes", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 156, "tweet_count": 16977, "listed_count": 0}, "name": "gabrielle"}, {"id": "1188927972872511489", "username": "KaramLinghton", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 357, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}, "name": "Karam Linghton"}, {"id": "744281477932785664", "username": "MuozPonce1", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 3087, "tweet_count": 72894, "listed_count": 1}, "name": "Chile Siempre Libre!"}, {"id": "1133711875357708288", "username": "cxndyuwu", "location": "isma ily \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8838, "following_count": 119, "tweet_count": 27425, "listed_count": 0}, "name": "Candy \ud83e\udee7"}, {"id": "235671034", "username": "StefaniaDerveni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 799, "tweet_count": 32976, "listed_count": 4}, "name": "Stefania Gabellini"}, {"id": "38590351", "username": "paularenata", "location": "PANAMA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 996, "tweet_count": 11460, "listed_count": 6}, "name": "Paula Rdz Ayola"}, {"id": "40743355", "username": "AleArauz", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18092, "following_count": 4488, "tweet_count": 88057, "listed_count": 71}, "name": "Ale ClaraGonz\u00e1lez NoAlPatriarcado"}, {"id": "214593619", "username": "lancelot_xbal", "location": "Andaluc\u00eda~Canarias   \u2605Espa\u00f1a\u2605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 83, "tweet_count": 121786, "listed_count": 42}, "name": "Lobo \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "20781852", "username": "JornalDestak", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 0, "tweet_count": 443501, "listed_count": 160}, "name": "Jornal Destak"}, {"id": "2562323356", "username": "LexBarahona", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6865, "following_count": 7046, "tweet_count": 166350, "listed_count": 6}, "name": "maritza"}, {"id": "3346724914", "username": "AlifaDamian", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10188, "following_count": 3377, "tweet_count": 58043, "listed_count": 46}, "name": "Damian Alifa"}, {"id": "447366325", "username": "kamiluru", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2764, "tweet_count": 20591, "listed_count": 2}, "name": "Kamy \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udf37"}, {"id": "352787246", "username": "Petrivolador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 2325, "tweet_count": 9057, "listed_count": 0}, "name": "Petri, camino x la derecha \ud83d\udce3"}, {"id": "1673622067", "username": "vctr_manuel", "location": "La bella ciudad de Tarapoto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31903, "listed_count": 2}, "name": "Victor Montenegro Diaz"}, {"id": "400493360", "username": "DazaConZeta", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 990, "tweet_count": 32818, "listed_count": 44}, "name": "Diego. \ud83d\udd17"}, {"id": "3130406181", "username": "chilesinmentira", "location": "Chile ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5865, "following_count": 4897, "tweet_count": 142572, "listed_count": 11}, "name": "Chile no se rinde!!"}, {"id": "69400570", "username": "AndresWulf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 419, "tweet_count": 1571, "listed_count": 0}, "name": "El mismo"}, {"id": "1194677755033636864", "username": "strawith", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 331, "tweet_count": 2218, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\ude79"}, {"id": "4638104897", "username": "drielyxx", "location": "021 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 460, "tweet_count": 48050, "listed_count": 0}, "name": "andrielly \ud83e\udd8b"}, {"id": "1096901655260479488", "username": "ElZoltar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 762, "tweet_count": 20444, "listed_count": 1}, "name": "Zoltar el Adivino"}, {"id": "1015328000777375745", "username": "itsanitalopez", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 286, "tweet_count": 5169, "listed_count": 0}, "name": "anite targaryen"}, {"id": "1198224120208613376", "username": "LmileneS", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 389, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "name": "Milene Sene"}, {"id": "29824633", "username": "melcastro", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19888, "following_count": 14141, "tweet_count": 115048, "listed_count": 28}, "name": "Mel Castro"}, {"id": "2544296707", "username": "FabyContreras10", "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuev", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 717, "tweet_count": 12104, "listed_count": 0}, "name": "Fabit@ \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"id": "1087790452957499393", "username": "nevesmad", "location": "Pato Branco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 306, "tweet_count": 2949, "listed_count": 0}, "name": "madu"}, {"id": "57045408", "username": "msdaynarams", "location": "Villeurbanne, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 957, "tweet_count": 11943, "listed_count": 1}, "name": "camila morgada"}, {"id": "33784960", "username": "Patricio_Juan", "location": "Huechuraba, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1818, "tweet_count": 16857, "listed_count": 8}, "name": "Patricio_Juan\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83e\udd86\ud83d\udc9a"}, {"id": "1064164034604400641", "username": "gabinery9", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 163, "tweet_count": 13239, "listed_count": 0}, "name": "\u24d6"}, {"id": "768738870183751681", "username": "Antoniootravez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 277, "tweet_count": 30385, "listed_count": 2}, "name": "Antonio"}, {"id": "129907921", "username": "diariolaopinion", "location": "Regi\u00f3n de Murcia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 151661, "following_count": 1986, "tweet_count": 235853, "listed_count": 1031}, "name": "La Opini\u00f3n de Murcia"}, {"id": "302396739", "username": "harrycomodoro", "location": "USVI . ST CROIX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 533, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}, "name": "Arciniega De La Trinidad"}, {"id": "443142729", "username": "VZaferson", "location": "victorzaferson@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11062, "following_count": 12168, "tweet_count": 88191, "listed_count": 85}, "name": "V\u00edctor Zaferson M"}, {"id": "2720245738", "username": "ClaudioBalboa", "location": "Lo Espejo, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1420, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}, "name": "Samuel catal\u00e1n"}, {"id": "773166168341348352", "username": "miespana1", "location": "Pontevedra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 117, "tweet_count": 13746, "listed_count": 1}, "name": "David Fraga i Danmark"}, {"id": "999921871821795328", "username": "souacpc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 144, "tweet_count": 16153, "listed_count": 0}, "name": "Cardoso\ud83e\udd8b"}, {"id": "817981925361123328", "username": "geneviemerino", "location": "Hialeah Gardens, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 164, "tweet_count": 2296, "listed_count": 1}, "name": "genny\u2661"}, {"id": "363739990", "username": "JcMorales78", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4578, "following_count": 3670, "tweet_count": 147053, "listed_count": 0}, "name": "JC \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "482263041", "username": "javf_rojas", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1732, "tweet_count": 4284, "listed_count": 0}, "name": "Javier Rojas"}, {"id": "972957612634460161", "username": "laurenkallig", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 241, "tweet_count": 4233, "listed_count": 0}, "name": "Lauren K\u00e1li"}, {"id": "453105655", "username": "caezuza", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 492, "tweet_count": 62590, "listed_count": 2}, "name": "nancy wheeler #13 \ud83e\udd91"}, {"id": "1421461146", "username": "DilaComments", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 472, "tweet_count": 137857, "listed_count": 16}, "name": "Dila"}, {"id": "979160533155942403", "username": "tainarapedrozaa", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 126, "tweet_count": 2546, "listed_count": 0}, "name": "tainara"}, {"id": "1022508283448512513", "username": "nacknun", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 552, "tweet_count": 18231, "listed_count": 0}, "name": "kylie jenner"}, {"id": "241135477", "username": "Nanher76", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1458, "tweet_count": 24032, "listed_count": 2}, "name": "Hern\u00e1n"}, {"id": "1043522354389897216", "username": "jodamilu1", "location": "Valdivia, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 413, "tweet_count": 32204, "listed_count": 1}, "name": "jodamilu"}, {"id": "1018330368901033987", "username": "bailedodemis", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 410, "tweet_count": 20425, "listed_count": 0}, "name": "Demis"}, {"id": "1059075000039288832", "username": "folkawgust", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 2072, "tweet_count": 96273, "listed_count": 1}, "name": "paulo"}, {"id": "4301351777", "username": "Operah3Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 127, "tweet_count": 395409, "listed_count": 49}, "name": "Maria Luisa HS"}, {"id": "1015715521961103360", "username": "h50digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20401, "following_count": 2795, "tweet_count": 13820, "listed_count": 79}, "name": "h50.es"}, {"id": "52247367", "username": "ramosespinosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2192, "tweet_count": 50105, "listed_count": 0}, "name": "Ana M.\ud83e\udd2d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddee \ud83d\udc9a"}, {"id": "717535303", "username": "labra_marlene", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1128, "tweet_count": 38917, "listed_count": 4}, "name": "NO MAS MALTRATO A LOS NI\u00d1OS"}, {"id": "847895023131742209", "username": "BeaTome3", "location": "Maca\u00e9 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 600, "tweet_count": 35695, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz"}, {"id": "1139327150564265985", "username": "jjuliacoelho", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 398, "tweet_count": 26859, "listed_count": 0}, "name": "Julia \ud83e\udeac"}, {"id": "706176542892761092", "username": "dxglier", "location": "zona norte, rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1085, "tweet_count": 35687, "listed_count": 0}, "name": "manu"}, {"id": "82350646", "username": "marciojmsilva", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786747, "listed_count": 668}, "name": "M\u00e1rcio M. Silva"}, {"id": "497017528", "username": "maperezc94", "location": "Sentao' en el sof\u00e1.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1506, "tweet_count": 170652, "listed_count": 19}, "name": "Miguel \u24c2 \ud83c\udfac"}, {"id": "1089587355919568898", "username": "lagranpantalla_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 678, "tweet_count": 3385, "listed_count": 12}, "name": "La Gran Pantalla \ud83c\udfac"}, {"id": "1000305170373382144", "username": "CanRey2000", "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 228, "tweet_count": 35594, "listed_count": 2}, "name": "Juanma \ud83d\udcbf"}, {"id": "1461086694", "username": "saulohqs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 440, "tweet_count": 14092, "listed_count": 1}, "name": "Saulo \ud83c\udff4\ud83d\udea9"}, {"id": "714412339", "username": "Canal_DanSolo", "location": "Santiago,Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1544, "tweet_count": 67472, "listed_count": 6}, "name": "Danilo Camus"}, {"id": "1556281213", "username": "pinakus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 151, "tweet_count": 1547, "listed_count": 0}, "name": "Pinakus"}, {"id": "245030299", "username": "merkur1989", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 54, "tweet_count": 412336, "listed_count": 43}, "name": "Jos\u00e9 David"}, {"id": "19923515", "username": "abc_es", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2262712, "following_count": 14654, "tweet_count": 565212, "listed_count": 19199}, "name": "ABC.es"}, {"id": "160205674", "username": "nrostion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 3658, "tweet_count": 23276, "listed_count": 2}, "name": "Nain Rostion"}, {"id": "399079913", "username": "DiarioSatelite", "location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 0, "tweet_count": 4907, "listed_count": 17}, "name": "Diario Sat\u00e9lite"}, {"id": "751447286", "username": "Javitoro1", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1394, "tweet_count": 3508, "listed_count": 16}, "name": "Javitoro1"}, {"id": "1415979499", "username": "psicourgencias", "location": "Majadahonda, Madrid. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)"}, {"id": "1009188979021934592", "username": "inespeachyy", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2965, "tweet_count": 20564, "listed_count": 2}, "name": "in\u00eas"}, {"id": "1100758704180379648", "username": "JooNun3ss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 230, "tweet_count": 10806, "listed_count": 1}, "name": "Nunez\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1039982526394232832", "username": "chanhungirl", "location": "\ud83d\udcad \uc0ac\ub791: HUTA ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 784, "tweet_count": 60360, "listed_count": 5}, "name": "bea 13 \u2b50 last scene"}, {"id": "920097711856201730", "username": "thasioflw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1269, "tweet_count": 19760, "listed_count": 1}, "name": "rafaela mambaba"}, {"id": "282805644", "username": "Sandubadear", "location": "tangamand\u00e1pio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 16, "tweet_count": 32277, "listed_count": 1}, "name": "Tybalt Archibald Stewart Burke"}, {"id": "4171870528", "username": "IanzeraThug", "location": "Belford Roxo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 406, "tweet_count": 21434, "listed_count": 0}, "name": "Papai da P\u00e9rola \ud83c\udf80"}, {"id": "1184801439119564802", "username": "GonzaloMR14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 283, "tweet_count": 5233, "listed_count": 0}, "name": "GonzaloMR.\u262f\ufe0f"}, {"id": "457474907", "username": "Mpazos1980", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 886, "tweet_count": 36280, "listed_count": 2}, "name": "Mpazos!"}, {"id": "128411709", "username": "LeslieDSK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 262, "tweet_count": 925, "listed_count": 2}, "name": "Leslie DS"}, {"id": "411773080", "username": "HopelesSons", "location": "My book \ud83d\udc47\ud83d\udc47", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1840, "tweet_count": 3433, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udd73\u00c1stor\ud83d\udd73"}, {"id": "200977501", "username": "kender2000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 776, "tweet_count": 26248, "listed_count": 0}, "name": "KENDER"}, {"id": "1190077088713322496", "username": "Resistir1111", "location": "Carolina del Norte, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5790, "following_count": 5746, "tweet_count": 53801, "listed_count": 0}, "name": "RESISTIR ...."}, {"id": "15391813", "username": "JornalNoticias", "location": "Porto - Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541098, "following_count": 12119, "tweet_count": 281625, "listed_count": 1910}, "name": "Jornal de Not\u00edcias"}, {"id": "824074849513512961", "username": "gabrielpiments", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 209, "tweet_count": 4838, "listed_count": 0}, "name": "Pimenta"}, {"id": "3090154763", "username": "RaiolMauro", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 796, "tweet_count": 35566, "listed_count": 1}, "name": "mauro"}, {"id": "1607185015", "username": "malubiis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 221, "tweet_count": 14298, "listed_count": 1}, "name": "simplesmente ela"}, {"id": "262201333", "username": "thaleslira3", "location": "Mag\u00e9, RJ \u2708\ufe0f Manaus, AM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 138, "tweet_count": 25168, "listed_count": 1}, "name": "thales"}, {"id": "80455952", "username": "rafaelalkmim", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 904, "tweet_count": 1048, "listed_count": 0}, "name": "rafael alkmim"}, {"id": "1491734449", "username": "ErikaKekacelis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1419, "tweet_count": 65529, "listed_count": 1}, "name": "Keka"}, {"id": "1074036594833833989", "username": "Duda__candida", "location": "Cariacica ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 79, "tweet_count": 1192, "listed_count": 0}, "name": "Sem no\u00e7\u00e3o"}, {"id": "1055390391862784001", "username": "OfficialJuSilva", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 59, "tweet_count": 2277, "listed_count": 0}, "name": "Ana J\u00falia"}, {"id": "65278734", "username": "RoxiAbi", "location": "D.F. M\u00e9xico ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 5003, "tweet_count": 207650, "listed_count": 47}, "name": "Abigail Roxana Godoy Flores\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97\ud83c\udf33\ud83c\udfb7\ud83d\udeb2"}, {"id": "1110626991626166274", "username": "hitzen_bidezka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4723, "following_count": 287, "tweet_count": 14070, "listed_count": 12}, "name": "loba con alas"}, {"id": "837341100759269376", "username": "Adolescents132", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 2878, "tweet_count": 3740, "listed_count": 1}, "name": "Adolescentesinedad"}, {"id": "1203338354038902784", "username": "Sofiago76894687", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 10, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "name": "Sofia.gomez"}, {"id": "3222563227", "username": "elpobrecharles", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3281, "tweet_count": 55798, "listed_count": 4}, "name": "El charles recargado\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "152780955", "username": "unic0rnfromhell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 4617, "tweet_count": 80120, "listed_count": 7}, "name": "\u26a0\ufe0fTW\u26a0\ufe0fAVISO DE GATILHO \u26a0\ufe0f"}, {"id": "2528987124", "username": "pontejornalismo", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21011, "listed_count": 1047}, "name": "Ponte Jornalismo"}, {"id": "1105141513837785090", "username": "Claudialetelie2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 694, "tweet_count": 1215, "listed_count": 0}, "name": "Claudia letelier"}, {"id": "29087407", "username": "PMGSousa", "location": "Vila Nova de Gaia, Porto PT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 1109, "tweet_count": 53129, "listed_count": 29}, "name": "Pedro Sousa"}, {"id": "17163446", "username": "SICNoticias", "location": "Portugal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 964903, "following_count": 49, "tweet_count": 405949, "listed_count": 2180}, "name": "SIC Not\u00edcias"}, {"id": "204297606", "username": "galdunate", "location": "Santiago - Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 4999, "tweet_count": 36313, "listed_count": 6}, "name": "Guillermo Aldunate\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "4120271536", "username": "bea__trizz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8319, "following_count": 9132, "tweet_count": 23338, "listed_count": 1}, "name": "Beatriz"}, {"id": "3426420533", "username": "ataaa_", "location": "seattle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1765, "tweet_count": 10812, "listed_count": 0}, "name": "ata \ud83c\udd59"}, {"id": "12597482", "username": "msn_es", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252985, "following_count": 83, "tweet_count": 147551, "listed_count": 739}, "name": "MSN Espa\u00f1a"}, {"id": "3127524772", "username": "lviinegra", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 172, "tweet_count": 16303, "listed_count": 0}, "name": "Joice"}, {"id": "2999605061", "username": "esteralvesds", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 242, "tweet_count": 28472, "listed_count": 1}, "name": "ester"}, {"id": "1183751265374875648", "username": "_jubstop", "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 216, "tweet_count": 2506, "listed_count": 0}, "name": "Juliana Moreira"}, {"id": "37169272", "username": "sergioexposito", "location": "Gaditano en Tijuana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 258, "tweet_count": 1905, "listed_count": 4}, "name": "Sergio F. Exp\u00f3sito"}, {"id": "1331402083", "username": "lacuevamorada", "location": "\ud83d\udcba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 9, "tweet_count": 2039, "listed_count": 0}, "name": "saul cuevas"}, {"id": "980447742664339456", "username": "ingridzada_", "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2437, "tweet_count": 72369, "listed_count": 0}, "name": "Ingrid \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "1043013090013401088", "username": "JulyJara10", "location": "Cipolletti, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 282, "tweet_count": 7045, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd99a"}, {"id": "1088685125527834624", "username": "JeremiasEncina3", "location": "Cipolletti, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 469, "tweet_count": 2069, "listed_count": 1}, "name": "JereEncina."}, {"id": "1447414406", "username": "SenaAgustn", "location": "almirante clown", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 720, "tweet_count": 26603, "listed_count": 0}, "name": "eclypse"}, {"id": "795739281654431744", "username": "nayarasouzzz", "location": "Maca\u00e9 RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1334, "tweet_count": 52161, "listed_count": 0}, "name": "nayara \u2728"}, {"id": "220820023", "username": "alramacar", "location": "San Miguel, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6447, "following_count": 6179, "tweet_count": 20628, "listed_count": 0}, "name": "Alfonso Ramirez"}, {"id": "595006967", "username": "renecaldefol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1466, "tweet_count": 21639, "listed_count": 3}, "name": "Rene Calderon"}, {"id": "240292061", "username": "Fenyx__", "location": "P'ah\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 813, "tweet_count": 132875, "listed_count": 9}, "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83 spooky Patri \ud83e\udda5 \ud83c\udf83\ud83d\udc7b"}, {"id": "839120490975358977", "username": "deiber_nm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 941, "tweet_count": 5579, "listed_count": 0}, "name": "Deiber//"}, {"id": "375969449", "username": "PastorLiomar", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53044, "following_count": 5645, "tweet_count": 303593, "listed_count": 53}, "name": "Liomar de Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "873758281113755652", "username": "pazzvictoriaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 3246, "tweet_count": 358801, "listed_count": 1}, "name": "Paz Huerta Faundez"}, {"id": "1660771585", "username": "donjuan7___", "location": " 041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 697, "tweet_count": 60080, "listed_count": 5}, "name": "DonJuan\u26a1\ufe0f"}, {"id": "46995168", "username": "TheodoroFlavyne", "location": "Alcoba\u00e7a, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1036, "tweet_count": 150481, "listed_count": 11}, "name": "Emi Larah Rauzi \ud83c\udf77\ud83d\uddff"}, {"id": "120933630", "username": "Control_slugs", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1056, "tweet_count": 16773, "listed_count": 4}, "name": "Cristian Riquelme"}, {"id": "1160234385435746306", "username": "DelafeMarianela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 322, "tweet_count": 9727, "listed_count": 0}, "name": "Mane dlf"}, {"id": "1254183158", "username": "NelsonFarfanEsp", "location": "San Antonio, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1346, "tweet_count": 9909, "listed_count": 2}, "name": "nfarfan"}, {"id": "84963179", "username": "saraoki", "location": "borihhh va a cambiarlohh tooo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 890, "tweet_count": 138403, "listed_count": 24}, "name": "saraoki"}, {"id": "2508723458", "username": "gen_D9900033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 208, "tweet_count": 14577, "listed_count": 5}, "name": "Gen Dela Cruz"}, {"id": "463726304", "username": "P_o_l_07", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 825, "tweet_count": 34770, "listed_count": 16}, "name": "Poli-007\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2696\ufe0f Polic\u00eda y Grado Derecho."}, {"id": "152477202", "username": "peaaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 476, "tweet_count": 14674, "listed_count": 7}, "name": "PEAGA"}, {"id": "231642896", "username": "_JavierMarin", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 4979, "tweet_count": 102011, "listed_count": 0}, "name": "Javier Mar\u00edn \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1193330646669807617", "username": "Kratys2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc58\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc66\ud835\udc60"}, {"id": "749660460966879232", "username": "jordan_do_cbp", "location": "Numa casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 202, "tweet_count": 6701, "listed_count": 0}, "name": "Mariana \ud83d\udd25"}, {"id": "834505337571000321", "username": "laurindo_emilly", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 371, "tweet_count": 5756, "listed_count": 0}, "name": "emilly victoria"}, {"id": "801906907929833473", "username": "wait_victoria", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 284, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}, "name": "Eduarda"}, {"id": "367740869", "username": "Valkenz_", "location": "Terra-47", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 714, "tweet_count": 26152, "listed_count": 10}, "name": "Scully"}, {"id": "167546324", "username": "stwrtdalla", "location": "s\u00e3o paulo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87092, "following_count": 422, "tweet_count": 57750, "listed_count": 73}, "name": "myllena dalla"}, {"id": "863396916004102145", "username": "souzairis927", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 200, "tweet_count": 6439, "listed_count": 0}, "name": "Flor de Lis"}, {"id": "806114259054759940", "username": "Cclaperl_", "location": "Libertaria. Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9844, "following_count": 9084, "tweet_count": 41418, "listed_count": 1}, "name": "CcLaudia \ud83d\udc1d_\ud83c\udfa4Cc\ud83c\udfa8"}, {"id": "751512602", "username": "MulerHombre", "location": "Temuco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 2020, "tweet_count": 31152, "listed_count": 5}, "name": "Yo \ud83d\udc0d \uf8ff"}, {"id": "1048695733", "username": "ArevaloMarlene", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 947, "tweet_count": 24259, "listed_count": 0}, "name": "\u2022Marlene Arevalo\u2022"}, {"id": "1480917660", "username": "FeehLuv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 386, "tweet_count": 9490, "listed_count": 1}, "name": "Filha Do Sol"}, {"id": "41840451", "username": "jeriksm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 296, "tweet_count": 4894, "listed_count": 0}, "name": "ErIk"}, {"id": "1156304834594844675", "username": "OmarCairoRoldan", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56736, "following_count": 638, "tweet_count": 6754, "listed_count": 61}, "name": "Omar Cairo"}, {"id": "351025115", "username": "seguelrojas", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 304, "tweet_count": 14699, "listed_count": 0}, "name": "Gordi me teni chato!"}, {"id": "1186371427123060738", "username": "Bubu20047411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 147, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "name": "Cester"}, {"id": "3080362306", "username": "ULTRAMOON13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 3805, "tweet_count": 66498, "listed_count": 3}, "name": "fiona xiaomi"}, {"id": "1099373593442598914", "username": "kindnesspunk0", "location": "babylon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 181, "tweet_count": 4364, "listed_count": 0}, "name": "lucas \ud83d\ude33"}, {"id": "1190815044474429441", "username": "patrici07535853", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 0, "tweet_count": 38975, "listed_count": 1}, "name": "patricia perez"}, {"id": "571272296", "username": "ruivadeseso", "location": "Saint Louis/CKS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 428, "tweet_count": 30888, "listed_count": 1}, "name": "Lhui\u00e7a"}, {"id": "1197931140943896583", "username": "yolanda_sariego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 109, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "name": "Yolanda sariego Fern\u00e1ndez"}, {"id": "22914352", "username": "lanuevaespana", "location": "Asturias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 169075, "following_count": 613, "tweet_count": 227230, "listed_count": 1743}, "name": "La Nueva Espa\u00f1a"}, {"id": "3294820868", "username": "qualifiedpromot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 35, "tweet_count": 8142, "listed_count": 2}, "name": "legaliberoamericana"}, {"id": "30933116", "username": "christianbreque", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 3691, "tweet_count": 40471, "listed_count": 17}, "name": "Christi\u00e1n"}, {"id": "3380616982", "username": "Dioclesio9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 167, "tweet_count": 3310, "listed_count": 0}, "name": "An\u00edbal Moya"}, {"id": "151814942", "username": "Gorillium", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 269, "tweet_count": 41176, "listed_count": 9}, "name": "Jaime Salin\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"id": "3125506643", "username": "Patriota001976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18834, "following_count": 17590, "tweet_count": 47716, "listed_count": 14}, "name": "Nankurunaisa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"id": "1185619068533039106", "username": "eraseun17534671", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 643, "tweet_count": 12839, "listed_count": 0}, "name": "erase una vez"}, {"id": "528754543", "username": "lucerolimprich", "location": "Narnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 802, "tweet_count": 15677, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8beffect"}, {"id": "974178744", "username": "daira_prez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 530, "tweet_count": 31982, "listed_count": 0}, "name": "Dai \u221e"}, {"id": "3763112357", "username": "milenabll", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 373, "tweet_count": 45854, "listed_count": 1}, "name": "\u043ci\u2113\u0454\u0e17\u03b1"}, {"id": "321601247", "username": "SotoRhode", "location": "Rancagua, Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3999, "following_count": 5002, "tweet_count": 46064, "listed_count": 4}, "name": "Fede del 44%"}, {"id": "2154804426", "username": "G_Dia_", "location": "ITALY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 280, "tweet_count": 9229, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf19\ud83d\udc9c\u15eaI\u15e9 \u1515 \u14aaO\u144c\u15eaE\u1587 T\u157c\u15e9\u144e \u15f7O\u15f0\u15f7 \u1515 \ud83d\udc9c\ud83c\udf19"}, {"id": "1484623424", "username": "hallwayoongi", "location": "haikyuu!! next to R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7428, "following_count": 3614, "tweet_count": 40518, "listed_count": 77}, "name": "delia\u2077 \u2730"}, {"id": "1144011762737537025", "username": "letxcix_amxrlo", "location": "cg ms ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 143, "tweet_count": 10597, "listed_count": 0}, "name": "le"}, {"id": "311824625", "username": "de_joaquin1234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1002, "tweet_count": 4551, "listed_count": 0}, "name": "Joaqu\u00edn De La Fuente Amaya"}, {"id": "343133655", "username": "javierlogs", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 483, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}, "name": "RIP_Apra"}, {"id": "58009456", "username": "YehudeSimonM", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75470, "following_count": 1687, "tweet_count": 19684, "listed_count": 256}, "name": "Yehude Simon M."}, {"id": "860380903", "username": "internallybusy", "location": "italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 662, "tweet_count": 43502, "listed_count": 11}, "name": "velvet"}, {"id": "2385237608", "username": "ment4ltypo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 220, "tweet_count": 49978, "listed_count": 62}, "name": "rapu : lui/lei/they"}, {"id": "116071747", "username": "CesarDalmeida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 402, "tweet_count": 17287, "listed_count": 0}, "name": "Cesar D'Almeida"}, {"id": "875102094415581184", "username": "ascampello", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 45142, "following_count": 83, "tweet_count": 591, "listed_count": 75}, "name": "Alexandre Campello"}, {"id": "934871259686502401", "username": "laleydeldia1", "location": "Providencia, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9646, "following_count": 9640, "tweet_count": 149768, "listed_count": 2}, "name": "ALIANZA POR CHILE (62%)"}, {"id": "2420941866", "username": "miqueiassanta13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 58, "tweet_count": 2194, "listed_count": 1}, "name": "Miqueias@_M10"}, {"id": "325123988", "username": "PauSS2020", "location": "alemania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 2910, "tweet_count": 24585, "listed_count": 0}, "name": "PumaPatriota \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6"}, {"id": "1040285520", "username": "diarioferrol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9341, "following_count": 63, "tweet_count": 66759, "listed_count": 144}, "name": "Diario de Ferrol"}, {"id": "949114738935586816", "username": "stvpidx", "location": "gay corner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 415, "tweet_count": 31358, "listed_count": 0}, "name": "baixista baixa renda"}, {"id": "955268294155612160", "username": "jezuizera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 123, "tweet_count": 6699, "listed_count": 0}, "name": "mr. desastre"}, {"id": "96239048", "username": "6PakChopra", "location": "Tierra, Sector 3\u03a9, Universo \u2030", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 562, "tweet_count": 6573, "listed_count": 5}, "name": "Indiferencia de Pene"}, {"id": "1133367760673824768", "username": "Llega_Ixtab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2417, "tweet_count": 37965, "listed_count": 9}, "name": "Carmen"}, {"id": "875065673524928512", "username": "rosesbloomfy", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 290, "tweet_count": 28667, "listed_count": 2}, "name": "s.NORDESTINO"}, {"id": "1088162137594384384", "username": "itsaelinfire", "location": "Ela/Dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 716, "tweet_count": 9888, "listed_count": 4}, "name": "kami"}, {"id": "1731698046", "username": "mandellivaleria", "location": "Dubai, United Arab Emirates", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266190, "following_count": 354, "tweet_count": 104309, "listed_count": 276}, "name": "vale"}, {"id": "829805034", "username": "Carolin92584141", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1571, "tweet_count": 21864, "listed_count": 2}, "name": "Alemana de Villa Alemana\u270c\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "1188839105997746177", "username": "8man34645292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7055, "following_count": 6821, "tweet_count": 28142, "listed_count": 1}, "name": "8man Patriota #Del22%"}, {"id": "1067469217405026304", "username": "Gabisantos567", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 403, "tweet_count": 7159, "listed_count": 0}, "name": "Gabi"}, {"id": "1078071715031404544", "username": "Dynamiss_", "location": "rondoniense/paulista de vix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 522, "tweet_count": 32067, "listed_count": 0}, "name": "babi, a roceira"}, {"id": "1191470961553485825", "username": "hxpbtterfly", "location": "antipatriarcal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 797, "tweet_count": 3933, "listed_count": 0}, "name": "ximensa"}, {"id": "1149751804143525889", "username": "RedRevenge_", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 35, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "name": "RedRevenge"}, {"id": "832423641895862273", "username": "SaceFraGG7", "location": "Guardamar del Segura, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1206, "tweet_count": 19057, "listed_count": 1}, "name": "SRPS Sace"}, {"id": "280148714", "username": "guillemclua", "location": "Pronombres: \u00e9l/ell/he", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76786, "following_count": 2359, "tweet_count": 50288, "listed_count": 303}, "name": "Guillem Clua"}, {"id": "955767715", "username": "antonio72915330", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 4998, "tweet_count": 16225, "listed_count": 3}, "name": "antonio valencia"}, {"id": "92002486", "username": "informacion_es", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164802, "following_count": 942, "tweet_count": 195218, "listed_count": 1269}, "name": "INFORMACION.es"}, {"id": "1016858089620934656", "username": "rinasoty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 175, "tweet_count": 18854, "listed_count": 4}, "name": "rafa."}, {"id": "1171171608008019973", "username": "isa_sobreiraa", "location": "Esp\u00edrito Santo, am\u00e9m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 475, "tweet_count": 11632, "listed_count": 0}, "name": "bella"}, {"id": "1165399115666251784", "username": "nsbardelotto", "location": "Medianeira, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 381, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}, "name": "nathi \ud804\udc4d"}, {"id": "1142604091136364545", "username": "gatopretor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 493, "tweet_count": 32824, "listed_count": 7}, "name": "gato preto morto."}, {"id": "4724959268", "username": "WonderWomanFilm", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 371104, "following_count": 34, "tweet_count": 1677, "listed_count": 1224}, "name": "Wonder Woman 1984"}, {"id": "114464006", "username": "nano_Fox", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 590, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}, "name": "Hernan"}, {"id": "998202283", "username": "alav2012", "location": "Vitoria-Alava-Pais Vasco-Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10950, "following_count": 12058, "tweet_count": 195267, "listed_count": 21}, "name": "pep alava"}, {"id": "2995236046", "username": "menordenostodos", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 322, "tweet_count": 46224, "listed_count": 2}, "name": "leleh"}, {"id": "364999766", "username": "MonicaSanchezM1", "location": "Trujillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1179, "tweet_count": 4916, "listed_count": 2}, "name": "M\u00f3nica S\u00e1nchez \u2696\ud83c\udf1f"}, {"id": "1061435168311914498", "username": "CosTavaress", "location": "Casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 699, "tweet_count": 9788, "listed_count": 0}, "name": "Nanath"}, {"id": "179606762", "username": "Pechoanguila", "location": "espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 265, "tweet_count": 33625, "listed_count": 3}, "name": "pechoanguila"}, {"id": "72333939", "username": "venezuelanita", "location": "Twitter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4381, "following_count": 1584, "tweet_count": 51950, "listed_count": 15}, "name": "Venezuelanita \ud83d\ude01"}, {"id": "865011214669144064", "username": "magdalena_verg", "location": "Vi\u00f1a del mar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1378, "tweet_count": 57348, "listed_count": 0}, "name": "Magdalena"}, {"id": "94473448", "username": "agatodemonbear", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 869, "tweet_count": 13764, "listed_count": 0}, "name": "Quildare 18 + Gay Bara ONLY"}, {"id": "957334959760510976", "username": "JoseVulpes", "location": "s\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 1374, "tweet_count": 13885, "listed_count": 27}, "name": "!!WEREFERRET!!Mustela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (coms slots 7/8)"}, {"id": "1047579686346416131", "username": "MiguelG934", "location": "Providencia, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 3173, "tweet_count": 51057, "listed_count": 0}, "name": "Miguel G\u00f3mez W \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "1047457241920626688", "username": "vulvasaura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 347, "tweet_count": 11269, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udda4 oveja negra \ud83d\udda4"}, {"id": "1092566246099427329", "username": "PalestrinoUm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 167, "tweet_count": 2886, "listed_count": 0}, "name": "BucK Kru\u00e9l"}, {"id": "103704608", "username": "taliriapetrone", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 307419, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13"}, {"id": "1662426944", "username": "luna_analuz", "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a. Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1039, "tweet_count": 61913, "listed_count": 38}, "name": "Lucita"}, {"id": "142776200", "username": "Tia_go_", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1179, "tweet_count": 33402, "listed_count": 10}, "name": "The coruj\u00e3o"}, {"id": "199301009", "username": "DeersInTrees", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 356, "tweet_count": 51519, "listed_count": 1}, "name": "Rafael: Son of Rao"}, {"id": "2339034626", "username": "compwssx", "location": "19 - fan acc - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5979, "following_count": 4641, "tweet_count": 89428, "listed_count": 15}, "name": "cla 13 \ud83c\udf1f"}, {"id": "851867922628837376", "username": "_DES4TIVAD0", "location": "\ud83c\udfe1 :: \u03b1n\u0447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2612, "tweet_count": 33400, "listed_count": 12}, "name": "."}, {"id": "177276748", "username": "jag0286", "location": "Latinoam\u00e9rica ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 3153, "tweet_count": 103354, "listed_count": 4}, "name": "JR Abrego"}, {"id": "326849708", "username": "TReporta", "location": "#Panam\u00e1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 881007, "following_count": 1582, "tweet_count": 757367, "listed_count": 1250}, "name": "Telemetro Reporta"}, {"id": "3128910071", "username": "edubatistac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 305, "tweet_count": 6443, "listed_count": 0}, "name": "eduba"}, {"id": "753726548289720320", "username": "nicwIle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 279, "tweet_count": 78275, "listed_count": 0}, "name": "nic \ud83d\udc06"}, {"id": "169514075", "username": "martinsjaim", "location": "Elejigbo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 464, "tweet_count": 1285, "listed_count": 0}, "name": "meu nome \u00e9 James"}, {"id": "215370178", "username": "cpalmamd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 5044, "tweet_count": 93014, "listed_count": 12}, "name": "Cristian Palma\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #No+Convencion"}, {"id": "956545334838222849", "username": "vickyluzsweet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 82, "tweet_count": 1501, "listed_count": 0}, "name": "Victoria"}, {"id": "587086274", "username": "CristianAbarcaA", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 412, "tweet_count": 138786, "listed_count": 5}, "name": "Cristian Abarca"}, {"id": "1071763063693590528", "username": "CaianDechamps", "location": "Lous\u00e3, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 382, "tweet_count": 12917, "listed_count": 0}, "name": "Caian Dechamps"}, {"id": "779993750915481600", "username": "mariana02castro", "location": "Coimbra, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 230, "tweet_count": 1339, "listed_count": 1}, "name": "Mariana"}, {"id": "1000049371763957760", "username": "mydearlluu", "location": "092", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3471, "tweet_count": 21604, "listed_count": 0}, "name": "\uaab6\u200b\uaa8a\u200b\ud835\ude2c\u200b\uaa96\u200b \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udef9\ud83c\udfb8"}, {"id": "951261473501835264", "username": "cruel_lucas", "location": "San Junipero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 3606, "tweet_count": 81168, "listed_count": 23}, "name": "lucas"}, {"id": "2584836277", "username": "Laurenugget5h", "location": "Harta de todos - Majo\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5749, "following_count": 4040, "tweet_count": 68224, "listed_count": 19}, "name": "Camil\u00fa"}, {"id": "400307696", "username": "PrisQueenOfWhat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 775, "tweet_count": 23185, "listed_count": 5}, "name": "PriSKA"}, {"id": "842571970495627264", "username": "jhseokjn", "location": "stayc & gidle ot6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 25, "tweet_count": 12354, "listed_count": 4}, "name": "\u2728"}, {"id": "351265295", "username": "11Septiembre73", "location": "\ud83c\udd31\ud83c\udd3e\ud83c\udd43 \ud83c\udd33\ud83c\udd34 \ud83c\udd3a\ud83c\udd30\ud83c\udd42\ud83c\udd43 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 4922, "tweet_count": 92784, "listed_count": 9}, "name": "\u271e \u24c9\u24b6\u24c0\u24ba \u24c9\u24bd\u24ba \u24c7\u24ba\u24b9 \u24c5\u24be\u24c1\u24c1 \ud83d\udc99 #MAGA #JAK2022 #22%"}, {"id": "1065677076240482309", "username": "Canario08588591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 848, "tweet_count": 49349, "listed_count": 0}, "name": "Canario"}, {"id": "12444202", "username": "MiEstrellaDeMar", "location": "Madrid - Lavapi\u00e9s (Espa\u00f1a)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1450, "tweet_count": 25363, "listed_count": 72}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Moya (#SQM #MCS #EHS #ClimateStrike \ud83c\udf0d)"}, {"id": "8204452", "username": "levante_emv", "location": "Valencia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 257915, "following_count": 1978, "tweet_count": 253057, "listed_count": 2325}, "name": "Levante-EMV"}, {"id": "939920860797898752", "username": "SaraKunert", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 996, "tweet_count": 12583, "listed_count": 0}, "name": "sarinha kunert"}, {"id": "1001967455743434753", "username": "_osonolento", "location": "Vit\u00f3ria ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 895, "tweet_count": 60107, "listed_count": 1}, "name": "Sonolento"}, {"id": "624902314", "username": "ABravoFritz", "location": "Donde se me necesite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 350, "tweet_count": 18210, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro"}, {"id": "139000286", "username": "naianmeneghetti", "location": "porto alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 2102, "tweet_count": 67325, "listed_count": 12}, "name": "naian meneghetti"}, {"id": "18848527", "username": "QuAsR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 469, "tweet_count": 44110, "listed_count": 0}, "name": "QuAsR"}, {"id": "1071589264041877504", "username": "VanessaBrancoT2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 81, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}, "name": "Vanessa Branco Torres"}, {"id": "116519514", "username": "joicehasselmann", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 370118, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "name": "Joice Hasselmann"}, {"id": "1157470120282927107", "username": "julianaslhr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 291, "tweet_count": 10751, "listed_count": 0}, "name": "juca\u30c3"}, {"id": "1049865254660902912", "username": "LuigiGian3", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 516, "tweet_count": 11451, "listed_count": 0}, "name": "Luigi Gian \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1123956878562742279", "username": "MatteusNog_", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 425, "tweet_count": 6421, "listed_count": 1}, "name": "Matteus Nogueira"}, {"id": "420535612", "username": "SportsCenterBR", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3589852, "following_count": 41, "tweet_count": 417353, "listed_count": 2572}, "name": "SportsCenter Brasil"}, {"id": "944901725420507136", "username": "FelipeCruzH87", "location": "Recoleta, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2968, "tweet_count": 17279, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Cruz Huanchicay"}, {"id": "1129492941276364800", "username": "KaylaDsl65", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 258, "tweet_count": 2156, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcee"}, {"id": "3093260841", "username": "i4charlotte", "location": "\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 11565, "tweet_count": 97028, "listed_count": 115}, "name": "mare \u2726 dehya (34/180)"}, {"id": "500934735", "username": "NonnaZucco", "location": "PMC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 4510, "tweet_count": 244626, "listed_count": 13}, "name": "Olga Zucco"}, {"id": "4055758132", "username": "_itsnalu", "location": "014//041\ud83c\udfdb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 413, "tweet_count": 40268, "listed_count": 0}, "name": "ana"}, {"id": "887421028724617218", "username": "RUDZILLLA", "location": "Ativa o sino ai alek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}, "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f"}, {"id": "315971525", "username": "AparicioNegrete", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1365, "tweet_count": 2934, "listed_count": 1}, "name": "Antonio Aparicio N"}, {"id": "430946189", "username": "Femnies", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1405, "tweet_count": 10881, "listed_count": 0}, "name": "Femnies"}, {"id": "4787688982", "username": "Matheuszlins", "location": "Angra dos Reis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1158, "tweet_count": 8688, "listed_count": 0}, "name": "L I N S\ud83d\udd25"}, {"id": "889725239759970304", "username": "riaclarama", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 139, "tweet_count": 16777, "listed_count": 0}, "name": "maria clara LULA 13 \u2b50\ufe0f"}, {"id": "1164272256417243137", "username": "LZubelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 240, "tweet_count": 4410, "listed_count": 0}, "name": "Lu \u2728"}, {"id": "2326087969", "username": "nmonteiroamanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 476, "tweet_count": 184688, "listed_count": 5}, "name": "Monteiro"}, {"id": "1918565863", "username": "_vieiraaduda_", "location": "Cabo Frio, RJ ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8100, "following_count": 3140, "tweet_count": 191193, "listed_count": 4}, "name": "VDUDA"}, {"id": "43556939", "username": "ipsofacto81", "location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 183, "tweet_count": 38114, "listed_count": 8}, "name": "Luis Alberto"}, {"id": "856874473743671296", "username": "ElPulgondeSusan", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 3201, "tweet_count": 57087, "listed_count": 2}, "name": "El Pulg\u00f3n de Susan"}, {"id": "87492568", "username": "AlvaroSpain_Of", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6193, "following_count": 383, "tweet_count": 40552, "listed_count": 20}, "name": "\u039bLV\u039bRO \uea00 \u2741"}, {"id": "1193976883068702726", "username": "Thunder88882176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 945, "tweet_count": 4217, "listed_count": 0}, "name": "Raymond #YoVotoRechazo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "177755387", "username": "elementosujeito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1758, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}, "name": "tmz pinto"}, {"id": "63118359", "username": "mariadorosario", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490043, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}, "name": "Maria do Ros\u00e1rio"}, {"id": "987345498859278336", "username": "wes_montt", "location": "REPUBLICA DE CHILE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 582, "tweet_count": 4745, "listed_count": 0}, "name": "Wes Montt"}, {"id": "1194796516868841472", "username": "Corbric1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 508, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "name": "#Solo Dios !!! siempre \u270a\u270a\u270a\ud83e\udd1c"}, {"id": "297412514", "username": "MDUASO", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 5232, "tweet_count": 62072, "listed_count": 1}, "name": "Miguel Eduardo Duaso #patriota"}, {"id": "1173213746", "username": "balancogeral", "location": "@recordtvoficial", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 774620, "following_count": 84, "tweet_count": 100733, "listed_count": 331}, "name": "Balan\u00e7o Geral"}, {"id": "15088915", "username": "recordtvoficial", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5094743, "following_count": 95, "tweet_count": 465870, "listed_count": 3977}, "name": "Record TV"}, {"id": "72537815", "username": "vivirolex", "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 627, "tweet_count": 9570, "listed_count": 21}, "name": "Viviane Alexandre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "118884947", "username": "federicod85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 522, "tweet_count": 19514, "listed_count": 0}, "name": "Federico D\u00edaz"}, {"id": "4113789195", "username": "nandhacomenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1946, "tweet_count": 143007, "listed_count": 0}, "name": "(A)nanda\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2b50"}, {"id": "274633483", "username": "DanielZDJM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 983, "tweet_count": 8675, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "718232280968335360", "username": "ptksantos99", "location": "\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83d\udcf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 450, "tweet_count": 45083, "listed_count": 2}, "name": "Japa \u26a1"}, {"id": "2794373730", "username": "calonsoiriarte", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 671, "tweet_count": 6625, "listed_count": 33}, "name": "Carlos Alonso"}, {"id": "51806144", "username": "ecologistas", "location": "Estado espa\u00f1ol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164539, "following_count": 12367, "tweet_count": 37301, "listed_count": 2881}, "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n"}, {"id": "363414213", "username": "PAMELA_VT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 690, "tweet_count": 7089, "listed_count": 0}, "name": "PAMELA TORRES \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "233679075", "username": "legiacoria", "location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1511, "tweet_count": 132051, "listed_count": 2}, "name": "juan miguel baquero"}, {"id": "1044253275149807616", "username": "CoutoVitu", "location": "mokado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 784, "tweet_count": 11652, "listed_count": 0}, "name": "\u4e0d\u53ef\u9810\u6599\u7684 \ud83d\udc7b \u00ae"}, {"id": "216443836", "username": "ConchiRegueiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 972, "tweet_count": 105398, "listed_count": 5}, "name": "Conchi Regueiro \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "786299705856843777", "username": "robinsonlo5", "location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 667, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "name": "Mr Rola"}, {"id": "190017511", "username": "weblaindustria", "location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22446, "following_count": 435, "tweet_count": 96803, "listed_count": 199}, "name": "Diario La Industria"}, {"id": "981518916450209792", "username": "amandaomrosa_", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 354, "tweet_count": 9429, "listed_count": 0}, "name": "amanda"}, {"id": "1003301576805638145", "username": "LuisHerr8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6935, "following_count": 7575, "tweet_count": 39607, "listed_count": 1}, "name": "Luis Herr"}, {"id": "11109572", "username": "angelitoMagno", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 134, "tweet_count": 64043, "listed_count": 51}, "name": "angelitoMagno \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"id": "342261466", "username": "dangubbly", "location": "Vitacura, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18258, "following_count": 20072, "tweet_count": 268431, "listed_count": 7}, "name": "DGL"}, {"id": "2730227025", "username": "karymisleh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 4916, "tweet_count": 40061, "listed_count": 2}, "name": "#RechazoElCircoconSueldo!"}, {"id": "1037585844251643906", "username": "Manudocalin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1494, "tweet_count": 355612, "listed_count": 3}, "name": "Manudo"}, {"id": "118852454", "username": "magdalena355", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 3505, "tweet_count": 140400, "listed_count": 10}, "name": "#chiletierrabella \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"id": "112479849", "username": "OlivosZerene", "location": " Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 3857, "tweet_count": 68824, "listed_count": 0}, "name": "Sergio Olivos"}, {"id": "132776555", "username": "marelicb", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 578, "tweet_count": 5264, "listed_count": 0}, "name": "Mar"}, {"id": "2341916465", "username": "Jeniffer1414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 439, "tweet_count": 9375, "listed_count": 0}, "name": "CASADA COM O PROBLEMA"}, {"id": "708235971", "username": "RaniaThaline", "location": "Neverland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 218, "tweet_count": 11028, "listed_count": 0}, "name": "Thaline \u2600\ufe0f"}, {"id": "313573142", "username": "darahpgaiola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 449, "tweet_count": 37555, "listed_count": 1}, "name": "darabeat"}, {"id": "52506254", "username": "alinedcosta", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 517, "tweet_count": 121012, "listed_count": 2}, "name": "choronavirus"}, {"id": "1150524117646479361", "username": "CanariasH50", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 480, "tweet_count": 1045, "listed_count": 1}, "name": "h50Canarias\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"id": "854091683809636353", "username": "heyitsthayna", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 474, "tweet_count": 58639, "listed_count": 1}, "name": "thayna"}, {"id": "84440862", "username": "sylquer", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 2562, "tweet_count": 29187, "listed_count": 2}, "name": "Sylvia Mo"}, {"id": "849396272", "username": "daysb_", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 338, "tweet_count": 17259, "listed_count": 1}, "name": "."}, {"id": "916414223902826496", "username": "sammrvlr", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 203, "tweet_count": 5090, "listed_count": 0}, "name": "Samm"}, {"id": "3328521881", "username": "danisza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 845, "tweet_count": 18383, "listed_count": 0}, "name": "dani"}, {"id": "799300748362268672", "username": "bruno_bfr7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 970, "tweet_count": 63892, "listed_count": 1}, "name": "bruno \u1d2e\u1da0\u1d3f"}, {"id": "715670388307542016", "username": "stuffkim", "location": "037", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 529, "tweet_count": 39542, "listed_count": 0}, "name": "peituda metida"}, {"id": "923700531784290304", "username": "Naumyoliveira", "location": "MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 471, "tweet_count": 26088, "listed_count": 0}, "name": "nah"}, {"id": "54076711", "username": "Ob1Kanabis", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 2143, "tweet_count": 132198, "listed_count": 13}, "name": "Ob1Kanabis"}, {"id": "1196201153421336578", "username": "latiacuica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 331, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}, "name": "latiacuica"}, {"id": "1162078504198004738", "username": "Reality38830869", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 327, "tweet_count": 7537, "listed_count": 0}, "name": "Reality Show\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25"}, {"id": "852427049247657984", "username": "Caamii_sismail", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 384, "tweet_count": 15270, "listed_count": 0}, "name": "\u2102amila $ismail\ud83d\udc51"}, {"id": "834702151", "username": "elcosodelapizza", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6645906, "following_count": 574, "tweet_count": 65708, "listed_count": 1619}, "name": "cosito de la pizza"}, {"id": "776748664651935744", "username": "Nnamecanexplain", "location": "In another world", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 823, "tweet_count": 47756, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udc9f Shiroi \ud83c\udf3c ~ \ud83e\udda2"}, {"id": "97243153", "username": "vsanosu", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 690, "tweet_count": 10505, "listed_count": 10}, "name": "Violeta S\u00e1nchez Osuna"}, {"id": "144595120", "username": "thenoveleira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 863, "tweet_count": 248529, "listed_count": 16}, "name": "miss 243 reais \ud83c\udf88\ud83c\udf89"}, {"id": "990637831465914371", "username": "PatriciaLpezPa3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 114, "tweet_count": 43238, "listed_count": 0}, "name": "Patricia L\u00f3pez Paz"}, {"id": "748334468826443776", "username": "juliomario55555", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29994, "following_count": 24026, "tweet_count": 189719, "listed_count": 32}, "name": "julio Mario Ospina"}, {"id": "74271824", "username": "careperro2_0", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7965, "following_count": 8310, "tweet_count": 282567, "listed_count": 42}, "name": "Careperro 62%\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 The Real"}, {"id": "1175077311093383170", "username": "dricaxxxx", "location": "Sergipe, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 96, "tweet_count": 8490, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffc"}, {"id": "3043572029", "username": "ltcxbarreto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 172, "tweet_count": 42780, "listed_count": 1}, "name": "lettie \ud83c\udf44"}, {"id": "2833440643", "username": "AoRyukenLord", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1409, "tweet_count": 22440, "listed_count": 4}, "name": "Sesshomaru Lord in Hiatus"}, {"id": "3234241501", "username": "YamiKamigoroshi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1900, "tweet_count": 589317, "listed_count": 12}, "name": "\ud83e\udd8a \u5b89\u500d \u6674\u660e\u2625\ud80c\udef9"}, {"id": "2960370287", "username": "Bialvezz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 256, "tweet_count": 29042, "listed_count": 0}, "name": "bea"}, {"id": "1537545014", "username": "marcelomermaid", "location": "aonde o 99 nao entra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3750, "following_count": 785, "tweet_count": 155712, "listed_count": 5}, "name": "marcelove"}, {"id": "908514514907275265", "username": "artkvan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 847, "tweet_count": 9177, "listed_count": 0}, "name": "Artkvan"}, {"id": "1187815727639810053", "username": "007Ciudadano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6279, "following_count": 6266, "tweet_count": 51801, "listed_count": 1}, "name": "Ronald L\u00fcer \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "2335426225", "username": "falsadicotomia_", "location": "cdmx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 406, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude58\ud835\ude6e\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude67Dumv"}, {"id": "163146600", "username": "copitomalppil", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1604, "tweet_count": 9340, "listed_count": 4}, "name": "miguel angel lopez"}, {"id": "1062086088720822272", "username": "camiemanuele25", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 0, "tweet_count": 5144, "listed_count": 0}, "name": "cami"}, {"id": "219078147", "username": "macaobfaylla_", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 319, "tweet_count": 24182, "listed_count": 0}, "name": "Fa \ud83c\udf19"}, {"id": "1198943215249965056", "username": "jenerika1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1263, "tweet_count": 12345, "listed_count": 0}, "name": "Janet"}, {"id": "1203114387650883585", "username": "Observadormari1", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 92, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "name": "Observador_marinero"}, {"id": "106187069", "username": "CatarinaLucindo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 530, "tweet_count": 14882, "listed_count": 1}, "name": "Cat \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LULA13"}, {"id": "1129136738587291648", "username": "Fernandalaor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 297, "tweet_count": 11489, "listed_count": 0}, "name": "Fernando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "349383074", "username": "alicxinchains", "location": " Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 1034, "tweet_count": 38160, "listed_count": 13}, "name": "marie"}, {"id": "1019738822278549506", "username": "ecthelionsoul", "location": "art in moments \uff61*\uff9f+", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 924, "tweet_count": 20661, "listed_count": 20}, "name": "Starman \u02da \u2736 \u22c6\uff61\u02da\ud80c\udd9f"}, {"id": "1142404305737179138", "username": "ttdabrunocaa", "location": "praia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 221, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}, "name": "bruveiga"}, {"id": "895298783482978304", "username": "nxtdutrx", "location": "ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6441, "following_count": 5802, "tweet_count": 104483, "listed_count": 2}, "name": "\u00e9 erri sete"}, {"id": "904024387183144961", "username": "er1ckdsg", "location": "mg // es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 629, "tweet_count": 14073, "listed_count": 0}, "name": "rob\u00f4"}, {"id": "433796175", "username": "panshoso", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 306, "tweet_count": 3184, "listed_count": 0}, "name": "Francisco P\u00e9rez \ud83d\udc0d"}, {"id": "230499057", "username": "baekseuIgi", "location": "rv. iu. ts. ldr.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 2224, "tweet_count": 59127, "listed_count": 9}, "name": "kim min-hee\u2019s pr manager"}, {"id": "862602533965004804", "username": "nalivsxx", "location": "Guarapari, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1227, "tweet_count": 26468, "listed_count": 1}, "name": "chefona"}, {"id": "184865678", "username": "alvarobierzo9", "location": "El Bierzo. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1435, "tweet_count": 19034, "listed_count": 6}, "name": "Alvaro"}, {"id": "1470769956", "username": "maurolero", "location": "Chile, Pailahueque ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1117, "tweet_count": 28359, "listed_count": 1}, "name": "No tengo tiempo para sangrar \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddee"}, {"id": "3409231625", "username": "franischaotic", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 491, "tweet_count": 8707, "listed_count": 0}, "name": "f\ud83c\udf3f\ud83c\udf38\ud83c\udf3b"}, {"id": "320556270", "username": "Javotrich", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4441, "following_count": 2717, "tweet_count": 100464, "listed_count": 28}, "name": "Enrique Javier"}, {"id": "762653544222785536", "username": "aanabessaa", "location": "keine Ahnung", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 232, "tweet_count": 3543, "listed_count": 2}, "name": "a n a"}, {"id": "1146096169", "username": "MadAnnMarie", "location": "Delft, Nederland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 1648, "tweet_count": 56456, "listed_count": 12}, "name": "Lul\u00fa \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c\u06de"}, {"id": "739518210895142912", "username": "astxnkova", "location": "her smile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 2876, "tweet_count": 68538, "listed_count": 9}, "name": "ma\u0337nu."}, {"id": "4894653861", "username": "guevarei", "location": "b\u00e1jale ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 2766, "tweet_count": 66246, "listed_count": 2}, "name": "chess"}, {"id": "1638636948", "username": "ssunshinegirll_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 368, "tweet_count": 34306, "listed_count": 0}, "name": "rebska"}, {"id": "759785270", "username": "Rechazo_lawea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7744, "following_count": 6838, "tweet_count": 270490, "listed_count": 25}, "name": "La Wea Era Mala"}, {"id": "362091074", "username": "SosSegovia", "location": "Segovia, Castilla y Le\u00f3n,Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 394, "tweet_count": 38704, "listed_count": 34}, "name": "SosSegovia - Escuela Segoviana Socorrismo"}, {"id": "897816300", "username": "carito_CyK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 824, "tweet_count": 15560, "listed_count": 0}, "name": "Carito"}, {"id": "968004332", "username": "Doricoaopobre", "location": "Curitiba e Ponta Grossa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 137, "tweet_count": 29632, "listed_count": 15}, "name": "Do Rico ao Pobre"}, {"id": "1082751153996214272", "username": "betinell1", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 671, "tweet_count": 24694, "listed_count": 0}, "name": "betinelli \u00ae"}, {"id": "3823707622", "username": "odanieli240", "location": "047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3027, "tweet_count": 15902, "listed_count": 0}, "name": "danieli"}, {"id": "955964877977411585", "username": "SilvanaNHR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26927, "following_count": 26795, "tweet_count": 147185, "listed_count": 11}, "name": "chilena de\u2764 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udfa3"}, {"id": "3078924706", "username": "alcassagica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 514, "tweet_count": 3900, "listed_count": 0}, "name": "gigica"}, {"id": "956719914781433858", "username": "fxchan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 161, "tweet_count": 94679, "listed_count": 0}, "name": "\u0670"}, {"id": "565817770", "username": "vjimenezo", "location": "Santiago, por ahora...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4889, "following_count": 2023, "tweet_count": 66166, "listed_count": 8}, "name": "ver\u00f3nica y punto"}, {"id": "2471569105", "username": "RodriiMottet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 308, "tweet_count": 4320, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffd"}, {"id": "307100958", "username": "ladyvichile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 3679, "tweet_count": 110616, "listed_count": 0}, "name": "Lady Vi \ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83d\udc51"}, {"id": "2701349181", "username": "reismelissa_bfr", "location": "bxd cruel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 1774, "tweet_count": 67209, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd1e \u1da0\u02b2\u1d47 \u2605\u5f61"}, {"id": "181405239", "username": "thamiresgamaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 261178, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "2907198287", "username": "johnnyrafdurand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1306, "tweet_count": 49465, "listed_count": 0}, "name": "C.A. Marco Polo"}, {"id": "19729967", "username": "esquinabaja", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"id": "988421923980939264", "username": "lovsgukkie", "location": "\u91d1 :\u2800\ua5c3\u2800\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddfb 7. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6499, "following_count": 6197, "tweet_count": 50402, "listed_count": 41}, "name": "Aika \u1940\u05ad\u059c\u06eb \ud83d\udc9c\u17f9 proof"}, {"id": "267964765", "username": "NancyPMontoya", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 431, "tweet_count": 5512, "listed_count": 2}, "name": "Nancy M"}, {"id": "137103782", "username": "tommomysunn", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 284, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}, "name": "INAC"}, {"id": "535790980", "username": "stylesvol94", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5682, "following_count": 1849, "tweet_count": 70447, "listed_count": 58}, "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93 \u2601\ufe0f"}, {"id": "957515612754010112", "username": "SanchesC10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 476, "tweet_count": 14075, "listed_count": 0}, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0Sanchezz\ud83d\udd25"}, {"id": "1025066257", "username": "jesantana1976", "location": "Caracas. Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 424, "tweet_count": 18248, "listed_count": 19}, "name": "Jes\u00fas Santana"}, {"id": "2238564068", "username": "505gang", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 219, "tweet_count": 8157, "listed_count": 0}, "name": "dick by dick"}, {"id": "400227429", "username": "matiilatro", "location": "Argentina; CABA; Caballito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 201, "tweet_count": 10847, "listed_count": 4}, "name": "Mati Latr\u00f3"}, {"id": "3319247378", "username": "gabyrey3211", "location": "v", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1648, "tweet_count": 119546, "listed_count": 5}, "name": "@#mastologos x la Vida"}, {"id": "2989296328", "username": "jjg1981", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 665, "tweet_count": 55312, "listed_count": 3}, "name": "Juan Jos\u00e9. Triste La Revoluci\u00f3n \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d"}, {"id": "373050203", "username": "_Lauan12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 151, "tweet_count": 22110, "listed_count": 0}, "name": "Minister"}, {"id": "218452021", "username": "Marty_0371", "location": "Europe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 2096, "tweet_count": 98573, "listed_count": 5}, "name": "Marty Brunet"}, {"id": "1042919927324323841", "username": "folkloversz", "location": "tree farm\ud83c\udf84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1449, "tweet_count": 24376, "listed_count": 0}, "name": "jeff \ud83d\udd70\ufe0f"}, {"id": "1076468459947651074", "username": "dolorespoal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 351, "tweet_count": 48605, "listed_count": 0}, "name": "@dolorespoal"}, {"id": "1114787659870871552", "username": "Nicoly_Gomesss", "location": "Colorado, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 243, "tweet_count": 14256, "listed_count": 0}, "name": "ni"}, {"id": "1102734687783567360", "username": "JPellieri", "location": "Pergamino, Buenos Aires, Arg. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1014, "tweet_count": 20682, "listed_count": 3}, "name": "Mademoiselle Juliette"}, {"id": "2310724184", "username": "pfvrthu", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 704, "tweet_count": 61361, "listed_count": 0}, "name": "Thuane"}, {"id": "2751248073", "username": "twerklivia", "location": "@vascodagama ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 441, "tweet_count": 134833, "listed_count": 5}, "name": "cigana obl\u00edqua"}, {"id": "1124143955623469056", "username": "DiabloYaqui", "location": "Field of Dreams", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 562, "tweet_count": 16527, "listed_count": 1}, "name": "Diablo Yaqui #25 \u26be"}, {"id": "52323332", "username": "pamki", "location": "Ciudad de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udccd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13506, "following_count": 2651, "tweet_count": 95086, "listed_count": 49}, "name": "Pamela Herrera D\u00edaz"}, {"id": "4706846049", "username": "laylindabj", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 522, "tweet_count": 16252, "listed_count": 0}, "name": "Laiz"}, {"id": "62889240", "username": "MedscapePsych", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 42851, "following_count": 406, "tweet_count": 16341, "listed_count": 746}, "name": "Medscape Psychiatry"}, {"id": "1096467805644484608", "username": "berrywster", "location": "cornelia street", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1345, "tweet_count": 52238, "listed_count": 0}, "name": "madalena"}, {"id": "1311398348", "username": "jesus_saucito", "location": "Candelario, Castilla y Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 2956, "tweet_count": 209637, "listed_count": 37}, "name": "Jesus Perez"}, {"id": "1342908914", "username": "jovenandaluz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9647, "following_count": 8761, "tweet_count": 165514, "listed_count": 0}, "name": "Andaluz"}, {"id": "963836857053302784", "username": "bourguignon_08", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5469, "following_count": 5118, "tweet_count": 30103, "listed_count": 7}, "name": "Bruno"}, {"id": "1097601735407882240", "username": "italoamorim08", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 819, "tweet_count": 63480, "listed_count": 2}, "name": "\u00cdtalo Amorim"}, {"id": "1860391904", "username": "MaestroMiyagi3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 546, "tweet_count": 24609, "listed_count": 1}, "name": "Maestro Miyagi (19 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc99\ud83d\udda4)"}, {"id": "60912474", "username": "robertop2022", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5393, "following_count": 3720, "tweet_count": 97894, "listed_count": 0}, "name": "WATCHER OF THE SKIES"}, {"id": "25682292", "username": "GatoRandiano", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 4998, "tweet_count": 255103, "listed_count": 19}, "name": "\u05d7\u05ea\u05d5\u05dc \u05e8\u05e0\u05d3\u05d9\u05d0\u05e0\u05d9"}, {"id": "760201015908065281", "username": "marmar710", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 798, "tweet_count": 86232, "listed_count": 2}, "name": "mar azul"}, {"id": "122221274", "username": "Interceptor_T", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1931, "tweet_count": 71554, "listed_count": 2}, "name": "Interceptor"}, {"id": "109357975", "username": "FelinePrrr", "location": "Des Moines, Iowa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 429, "tweet_count": 786, "listed_count": 1}, "name": "Camelie Fernanda"}, {"id": "225029241", "username": "fernando2657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1699, "tweet_count": 101825, "listed_count": 0}, "name": "fp"}, {"id": "1146465869247262721", "username": "BotPlr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 1936, "tweet_count": 14938, "listed_count": 12}, "name": "PLR_BOT"}, {"id": "19806939", "username": "LileTaxus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 33, "tweet_count": 14383, "listed_count": 0}, "name": "..."}, {"id": "551979374", "username": "_AndreiD", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 133, "tweet_count": 2856, "listed_count": 0}, "name": "Andrei Dias"}, {"id": "260813510", "username": "arthurtoledin_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 564, "tweet_count": 11510, "listed_count": 0}, "name": "O emocion\u0250do"}, {"id": "891126670379429888", "username": "_LoKKs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 358, "tweet_count": 39411, "listed_count": 0}, "name": "LK"}, {"id": "95893986", "username": "JBarbozaR", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 468, "tweet_count": 5312, "listed_count": 2}, "name": "Jesus Barboza"}, {"id": "405869093", "username": "melva45", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1384, "tweet_count": 62535, "listed_count": 4}, "name": "Melva Victorina \ud83d\udd3b"}, {"id": "60990353", "username": "ilabr", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 2585, "tweet_count": 26231, "listed_count": 0}, "name": "Ivonne"}, {"id": "909373459", "username": "gjorge1958", "location": "Lo Barnechea, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 644, "tweet_count": 10218, "listed_count": 0}, "name": "Gunther"}, {"id": "1049808230065557505", "username": "vjeeyc", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 406, "tweet_count": 17909, "listed_count": 0}, "name": "Vin\u00edcius Costa"}, {"id": "380610321", "username": "flaviakatrine_", "location": "Ananindeua, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 258, "tweet_count": 60070, "listed_count": 1}, "name": "fk"}, {"id": "15810606", "username": "haroldcs", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1215, "tweet_count": 26009, "listed_count": 61}, "name": "Haroldo Ceravolo"}, {"id": "115774925", "username": "AleTletlzin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 2395, "tweet_count": 15719, "listed_count": 16}, "name": "Fueguita"}, {"id": "884924358958997504", "username": "hsr_vict0r", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 597, "tweet_count": 13833, "listed_count": 1}, "name": "victorugo"}, {"id": "1034185772134490112", "username": "marianabueno06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 85, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "name": "Bueno"}, {"id": "904085105051926528", "username": "jmarierh", "location": "treinando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 223, "tweet_count": 51214, "listed_count": 0}, "name": "marie"}, {"id": "960543140301111296", "username": "karalhojohnny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 659, "tweet_count": 12022, "listed_count": 0}, "name": "Johnny \u2601\ufe0f"}, {"id": "69238668", "username": "LucaLombroso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8218, "following_count": 1574, "tweet_count": 61303, "listed_count": 202}, "name": "luca lombroso"}, {"id": "394305101", "username": "MircoBagnari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1291, "tweet_count": 4949, "listed_count": 65}, "name": "Mirco Bagnari"}, {"id": "1848293125", "username": "KrolinaSanchezv", "location": "Santiago Metropolitan Region", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1041, "tweet_count": 33479, "listed_count": 0}, "name": "Kro S \ud83d\udc90\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "2165537297", "username": "ChiofaloOk", "location": "Cordoba - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 3757, "tweet_count": 280415, "listed_count": 30}, "name": "M. Amelia Chiofalo"}, {"id": "981624162", "username": "MyrthaMarisol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 314, "tweet_count": 48778, "listed_count": 4}, "name": "Myrtha Carre\u00f1o"}, {"id": "1169420226309570560", "username": "Shatov_", "location": "Tradiloco. Contrarrevoluci\u00f3n.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1522, "tweet_count": 85370, "listed_count": 1}, "name": "\u0428\u0430\u0442\u043e\u0432 \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2"}, {"id": "612061009", "username": "sombramonstruo", "location": "111 Av. Archer - Stars Hollow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1098, "tweet_count": 60606, "listed_count": 19}, "name": "Sombra \ud83c\udfad\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udfa5\ud83d\udcda"}, {"id": "1380125660", "username": "MauroCapozza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 2260, "tweet_count": 179213, "listed_count": 1}, "name": "Mauro Capozza"}, {"id": "5862352", "username": "jamfive_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3331, "following_count": 4117, "tweet_count": 26242, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\ude76\ud835\ude92\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude99\ud835\ude99\ud835\ude8e \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #AreaDraghi \ud83d\udc09 #\u042f"}, {"id": "881910389637873664", "username": "Estebannano2021", "location": "LarryCon ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 232, "tweet_count": 12015, "listed_count": 0}, "name": "FUERA CASTILLO \ud83d\udc4a"}, {"id": "97840455", "username": "KarlaCalle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "name": "Karla Calle"}, {"id": "1121177323561279488", "username": "juana_melin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 111, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}, "name": "Juana Melin"}, {"id": "1075749932437512192", "username": "Brenov31", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 318, "tweet_count": 8945, "listed_count": 0}, "name": "Breno Victor"}, {"id": "1149439183", "username": "CNqueretaro", "location": "Quer\u00e9taro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12738, "following_count": 4724, "tweet_count": 68295, "listed_count": 89}, "name": "C\u00edrculo Noticias Quer\u00e9taro"}, {"id": "617226178", "username": "villano_roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 3655, "tweet_count": 24810, "listed_count": 6}, "name": "Villano_Roma"}, {"id": "346251733", "username": "ro_syyy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18314, "following_count": 15336, "tweet_count": 93918, "listed_count": 1}, "name": "Rous\ud83d\udc8e\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"id": "311685402", "username": "eybonluis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7032, "following_count": 901, "tweet_count": 341739, "listed_count": 31}, "name": "Luis Herrera"}, {"id": "1586955643", "username": "ARMANDITOLIC", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 3181, "tweet_count": 130619, "listed_count": 13}, "name": "Armando Rivera"}, {"id": "2899734250", "username": "mashinne316", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 4911, "tweet_count": 44444, "listed_count": 0}, "name": "Cristian \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "1194362667693215747", "username": "Ignaciolibre2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 231, "tweet_count": 20963, "listed_count": 0}, "name": "Ignaciolibre"}, {"id": "65160311", "username": "catove", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 643, "tweet_count": 28769, "listed_count": 8}, "name": "caroline berthet"}, {"id": "77248629", "username": "luisanacolina11", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 838, "tweet_count": 1085, "listed_count": 1}, "name": "luisanacolina11"}, {"id": "62095123", "username": "beametasona", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11423, "following_count": 1393, "tweet_count": 130047, "listed_count": 13}, "name": "B-a \ud83e\udd91"}, {"id": "2961963281", "username": "Kuude_Namba", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 2171, "tweet_count": 92052, "listed_count": 18}, "name": "Kuude Namba \u2790"}, {"id": "15243058", "username": "VideojuegosGAME", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 639324, "following_count": 547, "tweet_count": 362695, "listed_count": 1659}, "name": "GAME Espa\u00f1a"}, {"id": "844225754502254593", "username": "JessicaGodinho_", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 91, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}, "name": "Jessica Godinho"}, {"id": "147206732", "username": "priscillannobre", "location": "Caucaia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 141, "tweet_count": 30399, "listed_count": 1}, "name": "priscilla, a justa"}, {"id": "1259267905", "username": "dapasfarrell", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2244, "tweet_count": 143803, "listed_count": 3}, "name": "dapasfarrell"}, {"id": "106201058", "username": "Chiobtos", "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6520, "following_count": 5358, "tweet_count": 136650, "listed_count": 58}, "name": "Roc\u00edo Barrientos"}, {"id": "339330619", "username": "valenalonsso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 417, "tweet_count": 18570, "listed_count": 2}, "name": "valentina"}, {"id": "596576442", "username": "cgarmela", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1719, "tweet_count": 52306, "listed_count": 0}, "name": "Cougar"}, {"id": "3369978285", "username": "Winchesterfox", "location": "She/Her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 2230, "tweet_count": 108146, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udd04\ud835\udd29\ud835\udd22 \uaa04\ufe0e \ud83d\udda4"}, {"id": "806128351534411777", "username": "Great_S_reen", "location": "\u5c0f\u56fd\u79cb\u7530", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1850, "tweet_count": 26809, "listed_count": 10}, "name": "NOGIS"}, {"id": "246734771", "username": "Guileak", "location": "Asgard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 4802, "tweet_count": 66425, "listed_count": 20}, "name": "Guile"}, {"id": "4826581221", "username": "lucducatibcn", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4997, "tweet_count": 165318, "listed_count": 51}, "name": "Luc Ducati Bcn"}, {"id": "1115291471471620096", "username": "julianoss__", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 294, "tweet_count": 1492, "listed_count": 0}, "name": "julianoss_"}, {"id": "768562791292764160", "username": "antoCmoreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1266, "tweet_count": 3546, "listed_count": 2}, "name": "La Maga"}, {"id": "2646151291", "username": "wasvlog", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1057, "tweet_count": 25579, "listed_count": 2}, "name": "Iris"}, {"id": "381338350", "username": "fcamiruaga", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1241, "tweet_count": 13041, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Camiruaga Marshall"}, {"id": "1189669036017278977", "username": "Estebandiez12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 42, "tweet_count": 2881, "listed_count": 0}, "name": "Esteban Diez"}, {"id": "64516718", "username": "flush123", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 859, "tweet_count": 21610, "listed_count": 0}, "name": "Benjamin\ud83e\udd9e"}, {"id": "2288626577", "username": "carmendorado64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1217, "tweet_count": 45443, "listed_count": 36}, "name": "Carmen Dorado"}, {"id": "42590652", "username": "abcdesevilla", "location": "Sevilla", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 233162, "following_count": 992, "tweet_count": 392684, "listed_count": 1764}, "name": "ABC de Sevilla"}, {"id": "125873145", "username": "surkg437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4349, "following_count": 4757, "tweet_count": 268067, "listed_count": 61}, "name": "SurK"}, {"id": "2723505016", "username": "antonio091082", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 214, "tweet_count": 4129, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Garc\u00eda"}, {"id": "266635042", "username": "cnmcgc25", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 3350, "tweet_count": 95270, "listed_count": 0}, "name": "Karen del 62%"}, {"id": "763878401795063808", "username": "LuisHGB_", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 166, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}, "name": "luis.barbosa"}, {"id": "774636177366319107", "username": "vibbatista", "location": "Alemanha \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 362, "tweet_count": 7777, "listed_count": 0}, "name": "Vit\u00f3ria Batista \ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"id": "275849160", "username": "kuro_kiba_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1447, "tweet_count": 47157, "listed_count": 11}, "name": "gabuu_kuhnel"}, {"id": "140622648", "username": "patricioferrer", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10838, "following_count": 8503, "tweet_count": 228807, "listed_count": 2}, "name": "Pat\u00ae\ufe0ficio Ferrer \ud83d\udcaf\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "2334012490", "username": "MarcosMairton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 832, "tweet_count": 61147, "listed_count": 29}, "name": "Markos Mairton"}, {"id": "4107510975", "username": "jianjianis", "location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 815, "tweet_count": 65658, "listed_count": 2}, "name": "Jijs"}, {"id": "51085053", "username": "Rodivaldo", "location": "Brasil, Cuiab\u00e1-MT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 215, "tweet_count": 1663, "listed_count": 2}, "name": "Rodivaldo Ribeiro"}, {"id": "78617141", "username": "fperezcorrea", "location": "S\u00e3o Paulo (SP)", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 547, "tweet_count": 796, "listed_count": 11}, "name": "Fab\u00edola Perez"}, {"id": "786422859300155393", "username": "Aiub1907", "location": "Bicho do Paran\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 542, "tweet_count": 26539, "listed_count": 0}, "name": "Aiub"}, {"id": "1157384645031419904", "username": "FelipeTelesB", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 227, "tweet_count": 13022, "listed_count": 0}, "name": "Felipe"}, {"id": "1105485977265627136", "username": "alencjj", "location": "BV-RR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 186, "tweet_count": 7452, "listed_count": 0}, "name": "Alencar"}, {"id": "821001447416414208", "username": "anacarrarooo", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 340, "tweet_count": 21548, "listed_count": 0}, "name": "\u03b1\u0e17\u03b1 \ud83e\uddc3"}, {"id": "1012469131218706433", "username": "BruxaDeAzeite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 322, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}, "name": "xulinha"}, {"id": "58259159", "username": "cARLozmagno", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 734, "tweet_count": 32115, "listed_count": 3}, "name": "Carlos Zapata #PongoElHombro"}, {"id": "2724101759", "username": "jekycortesy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 0, "tweet_count": 952, "listed_count": 0}, "name": "Jessica Cortes"}, {"id": "31056461", "username": "genial09", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1181, "tweet_count": 9112, "listed_count": 2}, "name": "@genial09"}, {"id": "365953749", "username": "Camfarra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1715, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}, "name": "Camilo"}, {"id": "713107705523777536", "username": "juhwgl", "location": "Londrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 876, "tweet_count": 13932, "listed_count": 0}, "name": "gasp"}, {"id": "780962678261092352", "username": "chrisztyano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 750, "tweet_count": 95171, "listed_count": 3}, "name": "chr\u00efsz"}, {"id": "2595148479", "username": "blindinglightxo", "location": "fora bolsonaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 866, "tweet_count": 42658, "listed_count": 22}, "name": "m. xo \ud83d\udda4"}, {"id": "479272460", "username": "josedelosantos_", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 238, "tweet_count": 43203, "listed_count": 4}, "name": "Jose de los Santos"}, {"id": "875801195368955904", "username": "chrisbustc", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "name": "Christian Bustamante \u00ae"}, {"id": "741011786606972928", "username": "samuel_udc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1059, "tweet_count": 19965, "listed_count": 4}, "name": "Samuel Albuquerque"}, {"id": "752635958911053824", "username": "batcavebr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12092, "following_count": 999, "tweet_count": 35348, "listed_count": 32}, "name": "Caverna do Morcego"}, {"id": "298594376", "username": "AntoGranado", "location": "Osorno, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 2175, "tweet_count": 43410, "listed_count": 10}, "name": "Antonella"}, {"id": "894369511272566786", "username": "lacal_arthur", "location": "Londrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 301, "tweet_count": 15333, "listed_count": 0}, "name": "Lacal"}, {"id": "2314736687", "username": "mnnIightsx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 292, "tweet_count": 80156, "listed_count": 35}, "name": "mv \u2727.\u02da \u207a \uff61\uff9f\u2027"}, {"id": "1163511629742563328", "username": "ResisNacional", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5844, "following_count": 4824, "tweet_count": 5264, "listed_count": 7}, "name": "Nacional Patriotismo"}, {"id": "1115444821265649664", "username": "andreamelelli", "location": "Chile uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 259, "tweet_count": 5049, "listed_count": 0}, "name": "andreamelelli"}, {"id": "4122135633", "username": "qlfoi_", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 680, "tweet_count": 75024, "listed_count": 2}, "name": "Ysabelly"}, {"id": "2951895515", "username": "eitagio21", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 982, "tweet_count": 60119, "listed_count": 2}, "name": "Giovanna"}, {"id": "123744612", "username": "manospa672", "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3972, "following_count": 4956, "tweet_count": 108604, "listed_count": 6}, "name": "C. Gloria"}, {"id": "1128652114924797958", "username": "MAntinom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 0}, "name": "Mocinha Isentona"}, {"id": "85405426", "username": "Kenan_McCoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 169, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "name": "Vinicius Fran\u00e7a"}, {"id": "147980663", "username": "Marigen2008", "location": "Anywhere ,Chile\ud83c\udf04", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15612, "following_count": 11126, "tweet_count": 297432, "listed_count": 0}, "name": "\u264e\ud835\udc72\ud835\udc7c\ud835\udc6a\ud835\udc6f\ud835\udc6c\ud835\udc75\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"id": "16435595", "username": "davidgmartin", "location": "GIJON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2527, "tweet_count": 41954, "listed_count": 10}, "name": "David Garcia Martin"}, {"id": "158313996", "username": "El_Plural", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 101056, "following_count": 1637, "tweet_count": 219961, "listed_count": 2233}, "name": "El Plural"}, {"id": "171794813", "username": "Kantuli", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1596, "tweet_count": 14608, "listed_count": 2}, "name": "Cantuli Zayas"}, {"id": "950737139448336385", "username": "decanocomuy", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22282, "following_count": 296, "tweet_count": 13194, "listed_count": 27}, "name": "decano | alternativa"}, {"id": "3227577606", "username": "fadetosagan", "location": "cam - rmfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 627, "tweet_count": 66264, "listed_count": 8}, "name": "lucas"}, {"id": "823171463184318464", "username": "vadorsantos", "location": "Jandira, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 931, "tweet_count": 4200, "listed_count": 0}, "name": "vado ribeiro"}, {"id": "14128609", "username": "felipeneto", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15236873, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89"}, {"id": "561493667", "username": "alinnefavacho", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 660, "tweet_count": 43559, "listed_count": 2}, "name": "Favacho \u2b50\ufe0f"}, {"id": "2215899439", "username": "_lamenor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 493, "tweet_count": 22623, "listed_count": 25}, "name": "Rita Alcalde Sierra"}, {"id": "2615165395", "username": "evaantonfer", "location": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\u2601\ufe0f\ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1610, "tweet_count": 16321, "listed_count": 19}, "name": "eva ant\u00f3n"}, {"id": "1084474036762144768", "username": "AndrsFVerdugo1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 399, "tweet_count": 8625, "listed_count": 0}, "name": "Bayaceto"}, {"id": "148152933", "username": "MarioRobertoP", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20087, "following_count": 2154, "tweet_count": 687727, "listed_count": 149}, "name": "Robertico"}, {"id": "1737678001", "username": "xoxottic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1462, "tweet_count": 136185, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd9d\ud835\udd94\ud835\udd9d\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88 e sua infinita maldade"}, {"id": "1151152165307789312", "username": "Victori38268494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 157, "tweet_count": 1220, "listed_count": 0}, "name": "Victoria"}, {"id": "2890005838", "username": "GLORIAADETERNUM", "location": "Vitacura, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 100, "tweet_count": 37067, "listed_count": 1}, "name": "CRISTIAN TORRES"}, {"id": "388616855", "username": "vera_coutinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 756, "tweet_count": 149421, "listed_count": 2}, "name": "vera lucia coutinho"}, {"id": "76593802", "username": "caval100", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108494, "following_count": 89221, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b"}, {"id": "1119990938519076865", "username": "t3ugw", "location": " 1.72cm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 212, "tweet_count": 5963, "listed_count": 1}, "name": "anelly"}, {"id": "745835624582750210", "username": "fcperolas_hej", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 179, "tweet_count": 7428, "listed_count": 0}, "name": "fcperolas_hej"}, {"id": "876223674130542594", "username": "_nayarak", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 141, "tweet_count": 4203, "listed_count": 0}, "name": "nay"}, {"id": "743442778479288321", "username": "AnaFierroP6", "location": "Tom\u00e9, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3934, "following_count": 4998, "tweet_count": 70985, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1na Fierro Pedreros"}, {"id": "57553904", "username": "KarolAbq", "location": "Mauritsstad, PE | ela/V. Ex.\u00aa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 275, "tweet_count": 255751, "listed_count": 17}, "name": "kak\u00e1 \u00e9 13\u2b50\ufe0f"}, {"id": "183744856", "username": "annamariasastre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 3211, "tweet_count": 386962, "listed_count": 27}, "name": "anna sastre"}, {"id": "2149768679", "username": "vickvtl", "location": "Paraense", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 503, "tweet_count": 15538, "listed_count": 1}, "name": "vic"}, {"id": "1157794466738180096", "username": "CesarGo37235155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 444, "tweet_count": 44555, "listed_count": 0}, "name": "Cesar Gonzalez"}, {"id": "1916995171", "username": "JaviBenedict", "location": "Tenerife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91489, "listed_count": 20}, "name": "Javi Benedict"}, {"id": "1107572206035447809", "username": "kanyemarxista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 84, "tweet_count": 13596, "listed_count": 0}, "name": "'"}, {"id": "1066604667549954048", "username": "everyexplosions", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}, "name": "EveryExplosions"}, {"id": "149556842", "username": "portalzacarias", "location": "Manaus (AM) - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57005, "following_count": 48573, "tweet_count": 143393, "listed_count": 49}, "name": "Portal do Zacarias"}, {"id": "419392072", "username": "idealgallego", "location": "A Coru\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17256, "following_count": 796, "tweet_count": 97991, "listed_count": 395}, "name": "El Ideal Gallego"}, {"id": "282275533", "username": "el_flacooooo", "location": "Portoviejo, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 289, "tweet_count": 2046, "listed_count": 0}, "name": "Williams!"}, {"id": "1192911518490382336", "username": "kaeyrent", "location": "westerburg high", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1935, "tweet_count": 16037, "listed_count": 2}, "name": "sant;"}, {"id": "1184895622530224129", "username": "Peruchin7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "name": "Peruchin"}, {"id": "1237286593", "username": "ereynaabogado", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "name": "Erasmo Reyna"}, {"id": "3775407262", "username": "____B__B____", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 114, "tweet_count": 50372, "listed_count": 4}, "name": "BB"}, {"id": "1045359909292961792", "username": "miIenafreitas", "location": "angra - rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 485, "tweet_count": 4123, "listed_count": 0}, "name": "mi"}, {"id": "2918764168", "username": "BelchiorPo", "location": "Paraty, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 691, "tweet_count": 23618, "listed_count": 0}, "name": "\u26a1\ufe0f"}, {"id": "1029155679792234497", "username": "BaCr85065117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 412, "tweet_count": 19469, "listed_count": 0}, "name": "BaCr"}, {"id": "1047078312", "username": "DrDrackon", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 4993, "tweet_count": 21631, "listed_count": 0}, "name": "CrisBOTal \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f"}, {"id": "739965133951229952", "username": "Perinazzo_32", "location": "Horizontina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 1917, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}, "name": "Peri"}, {"id": "1022809962278469632", "username": "mxxesca", "location": "Santa Terezinha de Itaipu, Bra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 561, "tweet_count": 33112, "listed_count": 0}, "name": "marinanna"}, {"id": "769300985416130565", "username": "Donnysubs", "location": "\ud835\udc37\ud835\udc52\ud835\udc59 \ud835\udc5d\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5c ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1889, "tweet_count": 55348, "listed_count": 0}, "name": "Sabrina \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "943231097193852928", "username": "CorrupcaoMemes", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202346, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM"}, {"id": "1187142167942356994", "username": "rhianehh", "location": "+55 027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 0, "tweet_count": 16966, "listed_count": 2}, "name": "rhiane \ud83d\udd4a"}, {"id": "1045272500895186950", "username": "eumechamoigor", "location": "Cariacica, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1056, "tweet_count": 18947, "listed_count": 0}, "name": "ig."}, {"id": "193294675", "username": "SiqueiraPedro_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 733, "tweet_count": 14215, "listed_count": 0}, "name": "- PS"}, {"id": "1053332583432577024", "username": "nathipittol", "location": "Medianeira, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 320, "tweet_count": 4701, "listed_count": 0}, "name": "\u0265\u0254\u0250\u01dd\u0500"}, {"id": "442250647", "username": "Masquedec", "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 241, "tweet_count": 93077, "listed_count": 100}, "name": "JVP_"}, {"id": "43024545", "username": "LuckyDarkEyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 830, "tweet_count": 83702, "listed_count": 0}, "name": "Dark Eyes\ud83c\udfa7\ud83d\udcd6\ud83c\udf43\u2615 \ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb"}, {"id": "1090491096269029377", "username": "gustavoeliasss", "location": "bh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 152, "tweet_count": 6577, "listed_count": 0}, "name": "elias\u00ae"}, {"id": "1015902737853304832", "username": "carolleao89", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 254, "tweet_count": 5129, "listed_count": 1}, "name": "carolina"}, {"id": "2805586345", "username": "JuanPoz9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1014, "tweet_count": 137176, "listed_count": 17}, "name": "Juan Poz"}, {"id": "521479207", "username": "josep_m_oller", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9609, "following_count": 10566, "tweet_count": 169091, "listed_count": 75}, "name": "Josep M Oller. Especial tambi\u00e9n. Never give up"}, {"id": "300384794", "username": "anastasiogarcia", "location": "madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6527, "following_count": 6892, "tweet_count": 162025, "listed_count": 48}, "name": "anastasiogarcia"}, {"id": "2359043272", "username": "Herrero1946Jose", "location": "Talavera d la reina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1502, "tweet_count": 45259, "listed_count": 8}, "name": "Jose Herrero Garcia"}, {"id": "725777340542914560", "username": "aned_let", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 571, "tweet_count": 1095, "listed_count": 12}, "name": "#AneddotiLetterari"}, {"id": "944349866980990976", "username": "Olivie08", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 7462, "tweet_count": 323994, "listed_count": 2}, "name": "Olivia Fuentes \ud83d\udc9a#LaBanderaDeTodos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "972573323581419520", "username": "edymlparra", "location": "Santiago, Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 294, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "name": "@mlParra"}, {"id": "859229917757812737", "username": "TheHawks7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 315, "tweet_count": 13994, "listed_count": 0}, "name": "Ab, J"}, {"id": "57190154", "username": "luisillochile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1124, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}, "name": "luis gomez"}, {"id": "13960092", "username": "ElQuilpueino", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 3382, "tweet_count": 28045, "listed_count": 64}, "name": "El Quilpueino \ud83d\udc9a"}, {"id": "935704441239547905", "username": "DaturaSanguinea", "location": "Bulevar dela Fealdad Habitable", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4707, "following_count": 692, "tweet_count": 42582, "listed_count": 11}, "name": "L\u00e9sbica Po\u00e9tica"}, {"id": "1016823482003460096", "username": "JuanJos96209335", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 49, "tweet_count": 8254, "listed_count": 0}, "name": "Juan Vallejo"}, {"id": "525822471", "username": "hectorbecerrilr", "location": "Trujillo - la Libertad.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R."}, {"id": "2911280862", "username": "elRomulin", "location": "Londrina-PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 400, "tweet_count": 37631, "listed_count": 0}, "name": "romulin"}, {"id": "726636814904205312", "username": "luabrantegani", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 355, "tweet_count": 17501, "listed_count": 0}, "name": "luana"}], "tweets": [{"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "id": "1203302976489689090", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "author_id": "1185446319772569600", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "paula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paularenata", "id": "38590351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:34:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "38590351", "id": "1203382316766257152", "edit_history_tweet_ids": ["1203382316766257152"], "author_id": "40743355", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203381869921931266"}], "text": "@paularenata Gracias por entender paula!\n\nTe mando siempre energ\u00eda feminista y estoy contigo tambi\u00e9n en tu situaci\u00f3n. Lamento que te haya pasado y lamento que no te apoyaron. Ellas tambi\u00e9n son el problema."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T15:46:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "400493360", "id": "1203340094394028033", "edit_history_tweet_ids": ["1203340094394028033"], "author_id": "400493360", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 108, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203340092976308225"}], "text": "Muerto el perro, muerta la rabia. \u00bfNo ser\u00eda mejor as\u00ed?\n\n4. Eso hacen las personas de tu especie, @KarlaCalle: infectan lo bueno y tratan de destruirlo para implantar su miserable pensamiento que dej\u00f3 como legado tu expresidente suicida: hundir al pa\u00eds en la corrupci\u00f3n. (3/4)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:11:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1192471548088791040", "id": "1203361414037024768", "edit_history_tweet_ids": ["1203361414037024768"], "author_id": "1015328000777375745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Szifron", "id": "1192471548088791040"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203195656736854016"}], "text": "@Szifron @EFEnoticias violencia hembrista?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:07:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "841689871", "id": "1203269712647524352", "edit_history_tweet_ids": ["1203269712647524352"], "author_id": "29824633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mauro_S_Barbosa", "id": "841689871"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/kKSqQdwlVi", "expanded_url": "https://twitter.com/melcastro/status/1203269712647524352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kKSqQdwlVi", "media_key": "3_1203269706213449728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203267398184456192"}], "text": "@Mauro_S_Barbosa Respeita o gordo https://t.co/kKSqQdwlVi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/c9DeC5svrL", "expanded_url": "https://www.laopiniondemurcia.es/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/1074239.html", "display_url": "laopiniondemurcia.es/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:32:49.000Z", "id": "1203366768951091202", "edit_history_tweet_ids": ["1203366768951091202"], "author_id": "129907921", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal\nhttps://t.co/c9DeC5svrL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9185, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:20:19.000Z", "id": "1203378722470060032", "edit_history_tweet_ids": ["1203378722470060032"], "author_id": "443142729", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 25, "like_count": 422, "quote_count": 4}, "text": "Un periodista uruguayo est\u00e1 sorprendido por el prejuicio que existe en el Per\u00fa sobre el estilo de juego en el pa\u00eds oriental. \"El futbolista uruguayo maneja todas las formas de juego. El juego directo es una de ellas. Por eso nuestros futbolistas son tan pedidos en Europa\". Vaya."}, {"lang": "en", "created_at": "2019-12-06T05:33:53.000Z", "id": "1202823454178848768", "edit_history_tweet_ids": ["1202823454178848768"], "author_id": "817981925361123328", "public_metrics": {"retweet_count": 169520, "reply_count": 3588, "like_count": 300198, "quote_count": 6435}, "text": "Today I lost my brother, because of the fucking negligence and stupidity of the police. Instead of negotiating with a hostage situation they just shot everyone. (Including my brother) please retweet this so everyone can be aware how stupid these cops are. https://t.co/DyFN2ZUoAX", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/DyFN2ZUoAX", "expanded_url": "https://twitter.com/geneviemerino/status/1202823454178848768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DyFN2ZUoAX", "media_key": "7_1202823401682931712"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Mayra Cardi"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/wDT4Puaf7r", "expanded_url": "https://twitter.com/quem/status/1202363737920937987", "display_url": "twitter.com/quem/status/12\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T14:46:27.000Z", "id": "1202600126277128192", "edit_history_tweet_ids": ["1202600126277128192"], "author_id": "1421461146", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202363737920937987"}], "text": "Mayra Cardi, a life coach que quer mandar em todo mundo, mas n\u00e3o organiza nem a pr\u00f3pria vida e acabou virando b\u00edgama. https://t.co/wDT4Puaf7r"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:41:11.000Z", "id": "1203293373660061697", "edit_history_tweet_ids": ["1203293373660061697"], "author_id": "1022508283448512513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/s2fYXJ8nNc", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/s2fYXJ8nNc", "expanded_url": "https://twitter.com/_xnxyul/status/1203151933575454720", "display_url": "twitter.com/_xnxyul/status\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:02:54.000Z", "id": "1203359239005192193", "edit_history_tweet_ids": ["1203359239005192193"], "author_id": "1059075000039288832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203358191775617024"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/i0VyykChtz", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/i0VyykChtz", "expanded_url": "https://twitter.com/folkloversz/status/1203358191775617024", "display_url": "twitter.com/folkloversz/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "Vigo"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "h50"}, {"start": 127, "end": 143, "tag": "PoliciaNacional"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Rescate"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Suicida"}, {"start": 162, "end": 166, "tag": "GAC"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": " #h"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.3747, "type": "Place", "normalized_text": " #G"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/3GLQCbgReS", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:26:36.000Z", "id": "1203365201762017281", "edit_history_tweet_ids": ["1203365201762017281"], "author_id": "1015715521961103360", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 3}, "text": "\ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #h50 #PoliciaNacional #Rescate #Suicida #GAC\nhttps://t.co/3GLQCbgReS"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T04:11:44.000Z", "id": "1203165169792299011", "edit_history_tweet_ids": ["1203165169792299011"], "author_id": "1139327150564265985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203164708695609344"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/CIBEAoSHjK", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/CIBEAoSHjK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guilherme_nevex/status/1203164708695609344", "display_url": "twitter.com/Guilherme_neve\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Gareth Edwards"}, {"start": 73, "end": 73, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "-"}, {"start": 201, "end": 221, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "Estrella de la Muerte"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/RqPzQaazbA", "expanded_url": "https://twitter.com/lagranpantalla_/status/1203380477085831168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RqPzQaazbA", "media_key": "3_1203380469775110144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:27:18.000Z", "id": "1203380477085831168", "edit_history_tweet_ids": ["1203380477085831168"], "author_id": "1089587355919568898", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Pel\u00edcula de 2016 dirigida por Gareth Edwards, enmarcada en el g\u00e9nero 'sci-fi', drama y b\u00e9lico. Narra la misi\u00f3n suicida de un grupo de renegados en la que los mismos deber\u00e1n hacerse de los planos de la Estrella de la Muerte, y as\u00ed frustrar los planes del tembile Imperio. https://t.co/RqPzQaazbA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/d25XvlTinR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z3", "display_url": "ver.abc.es/qg32z3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMnoz"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T14:50:01.000Z", "id": "1203325798515654883", "edit_history_tweet_ids": ["1203325798515654883"], "author_id": "19923515", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 6}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/d25XvlTinR"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 160, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692955148288"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029693013856257"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692976189442"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T19:13:26.000Z", "id": "1203029700412682240", "edit_history_tweet_ids": ["1203029700412682240"], "author_id": "1415979499", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy completa para la prevenci\u00f3n del #suicidio y el abordaje de la conducta suicida en curso. 7 y 8 de Febrero en Madrid. Plazas limitadas. https://t.co/7dBDyBDkBs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.5379, "type": "Other", "normalized_text": "MV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ACTransparencia", "id": "69351861"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:22:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "350460605", "id": "1203379227401347072", "edit_history_tweet_ids": ["1203379227401347072"], "author_id": "128411709", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203367069129027585"}], "text": "@SalvadorHeresi @ACTransparencia @MartinVizcarraC Que clase de funcionarios p\u00fablicos tiene la gesti\u00f3n de MV? Definitivamente profesionales no son."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6489, "type": "Other", "normalized_text": "Cello"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7472, "type": "Other", "normalized_text": "Viol\u00edn"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "Piano"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6011, "type": "Other", "normalized_text": "Ukelele"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "Guitarra"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "Harm\u00f3nica"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "Bater\u00eda"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4827, "type": "Other", "normalized_text": "Canto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KomaJabbyt", "id": "386126000"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Antonio_LG", "id": "53454426"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T20:28:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "386126000", "id": "1203048542790656003", "edit_history_tweet_ids": ["1203048542790656003"], "author_id": "411773080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203035799224246272"}], "text": "@KomaJabbyt @Antonio_LG A mis 23 he empezado con Cello, Viol\u00edn, Piano, Ukelele, Guitarra, Harm\u00f3nica, Bater\u00eda y Canto... Lo \u00fanico que he logrado hacer medio decente es cantar. Mi consejo, empieza con el que m\u00e1s te apasione, si ha de ser ser\u00e1, sino a cantar conmigo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T14:24:27.000Z", "id": "1203319365237694464", "edit_history_tweet_ids": ["1203319365237694464"], "author_id": "3090154763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203316442806046723"}], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/FAxaXbeQlh", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/FAxaXbeQlh", "expanded_url": "https://twitter.com/beametasona/status/1203316442806046723", "display_url": "twitter.com/beametasona/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T15:19:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1133395586533580800", "id": "1203333171120660481", "edit_history_tweet_ids": ["1203333171120660481"], "author_id": "1110626991626166274", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203330549315596288"}], "text": "@feministsan La instrumentalizaci\u00f3n hist\u00f3rica de las mujeres como comod\u00edn y chivo expiatorio de las buenas consciencias. Antes mis\u00f3gino que asumir mi corresponsabilidad en la depresi\u00f3n suicida de mi propia sangre."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:25:59.000Z", "id": "1203365047050915842", "edit_history_tweet_ids": ["1203365047050915842"], "author_id": "1203338354038902784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio por la depresion en real, si te sientes suicida/depresivo y ocupas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vivo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 111, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/iYSiFA0GO5", "expanded_url": "https://ponte.org/doria-homenageia-pms-que-mataram-11-antes-de-saber-se-acao-foi-legal/", "display_url": "ponte.org/doria-homenage\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T16:59:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2528987124", "id": "1202996022416416769", "edit_history_tweet_ids": ["1202996022416416769"], "author_id": "2528987124", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202996021204258816"}], "text": "Quando a PM matou 11 pessoas, na terceira a\u00e7\u00e3o policial mais violenta da hist\u00f3ria de SP, o governador @jdoriajr premiou os policiais que mataram os suspeitos mesmo antes de qualquer investiga\u00e7\u00e3o apontar se a\u00e7\u00e3o havia sido correta. https://t.co/iYSiFA0GO5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5991, "type": "Person", "normalized_text": "Lamego"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/hHbz4Ajr5o", "expanded_url": "http://sicnoticias.pt/pais/2019-12-07-Homem-tenta-matar-mulher-e-suicida-se-em-Lamego", "display_url": "sicnoticias.pt/pais/2019-12-0\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://sicnoticias.pt/pais/2019-12-07-Homem-tenta-matar-mulher-e-suicida-se-em-Lamego"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:16:05.000Z", "id": "1203377656118558721", "edit_history_tweet_ids": ["1203377656118558721"], "author_id": "17163446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "Homem tenta matar mulher e suicida-se em Lamego https://t.co/hHbz4Ajr5o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Limoges"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sergioexposito", "id": "37169272"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "ADaimiel", "id": "35993422"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T08:33:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "37169272", "id": "1203230934499233793", "edit_history_tweet_ids": ["1203230934499233793"], "author_id": "1331402083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203031224836603904"}], "text": "@sergioexposito @ADaimiel Esto en Limoges no pasaba..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:55:48.000Z", "id": "1203372550719524870", "edit_history_tweet_ids": ["1203372550719524870"], "author_id": "1088685125527834624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Nose si cortarme las venas porque estoy re careta o por la musica de mierda que estan escuchando en mi casa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T14:21:43.000Z", "id": "1203318675018833922", "edit_history_tweet_ids": ["1203318675018833922"], "author_id": "375969449", "public_metrics": {"retweet_count": 1226, "reply_count": 655, "like_count": 5081, "quote_count": 172}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "WazeBrasil", "id": "1127033059243638784"}]}, "text": "Desinstalei o @WazeBrasil do meu celular. Quem divulga voz de criminoso condenado n\u00e3o merece meu respeito.\n\nVoc\u00ea j\u00e1 desinstalou o seu ?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T15:22:11.000Z", "id": "1203333894247981056", "edit_history_tweet_ids": ["1203333894247981056"], "author_id": "801906907929833473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/LOFgxw37Xq", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/LOFgxw37Xq", "expanded_url": "https://twitter.com/GaldinoGabriell/status/1203291824384880641", "display_url": "twitter.com/GaldinoGabriel\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "L word"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny Schecter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-01T20:19:50.000Z", "id": "1201234472387203073", "edit_history_tweet_ids": ["1201234472387203073"], "author_id": "167546324", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 51, "like_count": 441, "quote_count": 27}, "text": "sapatoes do meu brasil f\u00e3s de the L word uma pergunta s\u00e9ria: \n\nquem matou Jenny Schecter? ou voc\u00eas acham que ela se suicidou?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:06:39.000Z", "id": "1203375281249148929", "edit_history_tweet_ids": ["1203375281249148929"], "author_id": "1480917660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Ah mais ou menos 6 meses atr\u00e1s, eu tomei por volta de 500 ml de hipoclorito de s\u00f3dio, decidi que n\u00e3o fazia a m\u00ednima diferen\u00e7a aqui e essa n\u00e3o foi a primeira, nem a \u00faltima tentativa de suic\u00eddio..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"start": 157, "end": 171, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T14:27:17.000Z", "id": "1203320075706605568", "edit_history_tweet_ids": ["1203320075706605568"], "author_id": "1156304834594844675", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 301, "like_count": 1336, "quote_count": 65}, "text": "\"No entienden que estamos entrando en la ruta castrochavista impulsada por el vizcarrismo comunista. No se han dado cuenta que Hugo Ch\u00e1vez ha reencarnado en Mart\u00edn Vizcarra\"\n\nRosa Bartra\nCandidata de Solidaridad Nacional, con el N\u00famero Uno"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:57:28.000Z", "id": "1203357870261227520", "edit_history_tweet_ids": ["1203357870261227520"], "author_id": "22914352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Los cuerpos llevaban sin vida unas doce horas cuando fueron localizados en el interior de su coche https://t.co/1UbUl22M1j", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1UbUl22M1j", "expanded_url": "https://www.lne.es/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/2568676.html", "display_url": "lne.es/sucesos/2019/1\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6139, "type": "Person", "normalized_text": "HARTA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T21:22:55.000Z", "id": "1203062285880774656", "edit_history_tweet_ids": ["1203062285880774656"], "author_id": "974178744", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Que lo que es eso de que en el segundo y en el tercer llamado es m\u00e1s dif\u00edcil el examen? Que piensan los profes as\u00ed?  HARTA"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T15:50:07.000Z", "id": "1203340923872120832", "edit_history_tweet_ids": ["1203340923872120832"], "author_id": "1484623424", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "text": "King of vocals e senza camicia quasi, quest'uomo ha proprio tutto I'M TIRED https://t.co/VabbDn0Yhq", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VabbDn0Yhq", "expanded_url": "https://twitter.com/stussyjimin/status/1203327522227703809/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VabbDn0Yhq", "media_key": "7_1203327445648064512"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 183, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "Ciro Alegr\u00eda"}, {"start": 252, "end": 263, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "Ciro Alegr\u00eda"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T15:46:09.000Z", "id": "1203339922150744065", "edit_history_tweet_ids": ["1203339922150744065"], "author_id": "58009456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "Ayer mientras ordenaba mi biblioteca vino el recuerdo d las primeras novelas que le\u00ed siendo escolar.\n\u201cEl mundo es ancho y ajeno, La serpiente de oro, Los perros ajenos\u201d de Ciro Alegr\u00eda.Los le\u00ed por tarea escolar. Muchos a\u00f1os despu\u00e9s, sabiendo qui\u00e9n era Ciro Alegr\u00eda los rele\u00ed..."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-07T15:43:54.000Z", "id": "1203339358209761280", "edit_history_tweet_ids": ["1203339358209761280"], "author_id": "2385237608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "vediamo di chiarire una cosa: nessuno qui se la sta prendendo con liam a caso e nessuno sta insinuando che non sia una persona che ha sofferto molto e ha avuto diverse problematiche (pensieri suicida, alcolismo, depressione ecc.); il fatto che il testo di both ways sia offensivo-"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T15:12:19.000Z", "id": "1203331408737030144", "edit_history_tweet_ids": ["1203331408737030144"], "author_id": "1133367760673824768", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 189, "quote_count": 0}, "text": "Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vivir como quiere.\nLa culpa es del feminismo, y adem\u00e1s, es tt el insulto con el que nos se\u00f1alan\nHistorias contadas por hombres en las que la mujer es la bruja\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-03-12T00:56:34.000Z", "id": "1105271328381255680", "edit_history_tweet_ids": ["1105271328381255680"], "author_id": "1731698046", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 572, "like_count": 4957, "quote_count": 1187}, "text": "qual a coisa mais bizarra relacionada a familia de vcs?\n\numa tia minha tem ordem de restri\u00e7ao e nao pode chegar perto de mim e nem passar na frente da minha casa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:44:23.000Z", "id": "1203369679194120192", "edit_history_tweet_ids": ["1203369679194120192"], "author_id": "1078071715031404544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/lqdQ884FQN", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/lqdQ884FQN", "expanded_url": "https://t.co/lqdQ884FQN", "display_url": "t.co/lqdQ884FQN"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 191, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "strong holder"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "arenaGG"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 70, "username": "k3tcsgo", "id": "909433349386711041"}, {"start": 122, "end": 131, "username": "melediez", "id": "548819778"}, {"start": 163, "end": 172, "username": "EaZyyyE5", "id": "1121362330762268672"}, {"start": 212, "end": 222, "username": "ezetapsss", "id": "3413604027"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:15:46.000Z", "id": "1203286980580249601", "edit_history_tweet_ids": ["1203286980580249601"], "author_id": "832423641895862273", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Hola buenos dias, sab\u00e9is que toca hoy? Pues disfrutar de como @k3tcsgo se suicida. De c\u00f3mo iglea el supremo respirador de @melediez. Del trolleador pero flashedor @EaZyyyE5. Y el strong holder y trepapalmeras de @ezetapsss\nVamos que hoy se juega el torneo de arenaGG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hLiLDe3nIu", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/2213876.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:02:23.000Z", "id": "1203359109568966658", "edit_history_tweet_ids": ["1203359109568966658"], "author_id": "92002486", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/hLiLDe3nIu"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:15:12.000Z", "id": "1203347233527259136", "edit_history_tweet_ids": ["1203347233527259136"], "author_id": "1165399115666251784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203319375832526848"}], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TRJYD3Memo", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/TRJYD3Memo", "expanded_url": "https://twitter.com/nathipittol/status/1203319375832526848", "display_url": "twitter.com/nathipittol/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "WW84"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YdRHPhFxoE", "expanded_url": "https://twitter.com/WonderWomanFilm/status/1203358507652698113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YdRHPhFxoE", "media_key": "13_1203131149398097920"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-12-07T17:00:00.000Z", "id": "1203358507652698113", "edit_history_tweet_ids": ["1203358507652698113"], "author_id": "4724959268", "public_metrics": {"retweet_count": 28863, "reply_count": 1757, "like_count": 100540, "quote_count": 10052}, "text": "Trailer tomorrow. See it first, live-streamed here.  #WW84 https://t.co/YdRHPhFxoE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6308, "type": "Person", "normalized_text": "Yafya"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/yX1ss6hnDt", "expanded_url": "https://twitter.com/SonicHaXD/status/1202617832518742016", "display_url": "twitter.com/SonicHaXD/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T14:11:12.000Z", "id": "1203316029901946880", "edit_history_tweet_ids": ["1203316029901946880"], "author_id": "957334959760510976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202617832518742016"}], "text": "E algo aleat\u00f3rio, mas queria muito q o Yafya treinasse o Louis. https://t.co/yX1ss6hnDt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.6643, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T18:32:43.000Z", "id": "1203019453543440387", "edit_history_tweet_ids": ["1203019453543440387"], "author_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 40, "like_count": 1330, "quote_count": 5}, "text": "Os assassinatos no Morro do Dend\u00ea ficam cada vez mais absurdos. A per\u00edcia aponta para 19 tiros, dados de perto do carro e sem qualquer sinal de revide. Quem matou Bunitinho e seus amigos?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:13:52.000Z", "id": "1203362000136495111", "edit_history_tweet_ids": ["1203362000136495111"], "author_id": "851867922628837376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/UZS5OUcEwB", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/UZS5OUcEwB", "expanded_url": "https://twitter.com/dellieartist/status/1203202114220113922", "display_url": "twitter.com/dellieartist/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 234, "tag": "TReporta"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.5433, "type": "Place", "normalized_text": "Se\u00fal"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Sur"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "TReporta"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ukuey130Li", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1203346314186153985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ukuey130Li", "media_key": "7_1203346207571091458"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:11:33.000Z", "id": "1203346314186153985", "edit_history_tweet_ids": ["1203346314186153985"], "author_id": "326849708", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "text": "Un transe\u00fante arriesg\u00f3 su vida para alertar a los conductores sobre un accidente, lamentablemente algunos no lograron bajar la velocidad y terminaron impactando a los otros autos. Todo ocurri\u00f3 cerca de Se\u00fal en Corea del Sur. #TReporta https://t.co/ukuey130Li"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6692, "type": "Person", "normalized_text": "Caian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CaianDechamps", "id": "1071763063693590528"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:27:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1071763063693590528", "id": "1203365375066423296", "edit_history_tweet_ids": ["1203365375066423296"], "author_id": "779993750915481600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203358571544633345"}], "text": "@CaianDechamps N\u00e3o Caian... n\u00e3o mesmo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:36:44.000Z", "id": "1203352651619979264", "edit_history_tweet_ids": ["1203352651619979264"], "author_id": "951261473501835264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 (sdds dessa \u00e9poca)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/DACylGcKk8", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/DACylGcKk8", "expanded_url": "https://t.co/DACylGcKk8", "display_url": "t.co/DACylGcKk8"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pvgJl8Jtdn", "expanded_url": "https://www.levante-emv.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/1953484.html", "display_url": "levante-emv.com/sucesos/2019/1\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OT2wTAkoC2", "expanded_url": "https://twitter.com/levante_emv/status/1203366906058727424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OT2wTAkoC2", "media_key": "3_1203366902141202437"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:33:22.000Z", "id": "1203366906058727424", "edit_history_tweet_ids": ["1203366906058727424"], "author_id": "8204452", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u26ab\ufe0fUn matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/pvgJl8Jtdn https://t.co/OT2wTAkoC2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Carla ZAMBELLI"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6657, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Wa5E1ua34X", "expanded_url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1202619404762173441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wa5E1ua34X", "media_key": "3_1202619394968428544"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-05T16:03:04.000Z", "id": "1202619404762173441", "edit_history_tweet_ids": ["1202619404762173441"], "author_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 4375, "like_count": 1033, "quote_count": 162}, "text": "Carla ZAMBELLI cria a narrativa de q eu ri qdo ela se \u201cemocionou\u201d ao citar um aborto espont\u00e2neo recente. \u00c9 uma psicopata. Eu ri do teatro descarado q ela fez. Ainda bem q existe o google e as \u201ccoleguinhas\u201d do F\u00eamen - grupo de extrema esquerda e abortista - pra provar. Ponto final https://t.co/Wa5E1ua34X"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7055, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8ttfl8yEhV", "expanded_url": "http://bit.ly/2OV6alH", "display_url": "bit.ly/2OV6alH"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/BXfjbEKCZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1203137955008786432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXfjbEKCZ1", "media_key": "3_1203137748485451776"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T02:23:36.000Z", "id": "1203137955008786432", "edit_history_tweet_ids": ["1203137955008786432"], "author_id": "420535612", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 30, "like_count": 205, "quote_count": 66}, "text": "'Seria mais justo o Cear\u00e1 permanecer na primeira divis\u00e3o', dispara Get\u00falio Vargas \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/8ttfl8yEhV https://t.co/BXfjbEKCZ1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "id": "1175133335187836929", "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "author_id": "887421028724617218", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.8305, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:38:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "315971525", "id": "1203368120712417281", "edit_history_tweet_ids": ["1203368120712417281"], "author_id": "315971525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203367987832610816"}], "text": "El Congreso sigue aprobando leyes y reformas antisociales mientras todo arde, y siguen sentados all\u00ed, escuchando el ruido cada vez m\u00e1s furibundo que los acusa y los se\u00f1ala del colapso social, pero lo escuchan lejos a\u00fan."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:14:07.000Z", "id": "1203362063256559617", "edit_history_tweet_ids": ["1203362063256559617"], "author_id": "1164272256417243137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203356483255250946"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: dependendo,sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\ndepend\u00eancia: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: n\naluno destaque: aham\nse popularizou: sim\ndiretoria: n\u00e3o\nchorou na sala: obv kkk\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/qNLDo7RpIa", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qNLDo7RpIa", "expanded_url": "https://twitter.com/ssunshinegirll_/status/1203356483255250946", "display_url": "twitter.com/ssunshinegirll\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:35:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2326087969", "id": "1203367450726879233", "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203367450726879233"], "author_id": "1918565863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nmonteiroamanda", "id": "2326087969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203366844637298690"}], "text": "@nmonteiroamanda Eu sou toda feita de magia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T14:41:01.000Z", "id": "1203323533218189312", "edit_history_tweet_ids": ["1203323533218189312"], "author_id": "856874473743671296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "Neiraelmutante", "id": "3504136654"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/EJseMDwG30", "expanded_url": "https://twitter.com/EdgardLazo/status/1203314987764240384", "display_url": "twitter.com/EdgardLazo/sta\u2026"}]}, "text": "Como carajos @Neiraelmutante  puede ser considerado un intelectual, no entiendo?!!!\nAcab\u00e9 secundaria y por m\u00e1s ignorante que sea, jam\u00e1s opinaria lo mismo por el cobarde suicida. https://t.co/EJseMDwG30"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:23:06.000Z", "id": "1203288825419718657", "edit_history_tweet_ids": ["1203288825419718657"], "author_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 504, "reply_count": 677, "like_count": 2840, "quote_count": 99}, "text": "O governo quer impedir artistas, m\u00fasicos, professores e outros de exercerem suas atividades como microempreendedor individual. A extin\u00e7\u00e3o do MEI para essas profiss\u00f5es s\u00f3 gera mais desemprego e precariza\u00e7\u00e3o. J\u00e1 estamos tomando provid\u00eancias."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.7431, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/C48pDb8a7e", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1203363480343941120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C48pDb8a7e", "media_key": "13_1203363410269720576"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:19:45.000Z", "id": "1203363480343941120", "edit_history_tweet_ids": ["1203363480343941120"], "author_id": "15088915", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Modelo que matou irm\u00e3o deve se apresentar a qualquer momento #Balan\u00e7oGeral https://t.co/C48pDb8a7e"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "Carol"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.759, "type": "Person", "normalized_text": "Carol"}, {"start": 269, "end": 278, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T15:00:34.000Z", "id": "1203328452864004098", "edit_history_tweet_ids": ["1203328452864004098"], "author_id": "274633483", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "A torcida da Hari nunca vai admitir que a Carol ficou em primeiro no pared\u00e3o quadruplo por m\u00e9ritos. Eles vem sempre com essa que dividiram os votos\n\nN\u00e3o dividiram coisa nenhuma, votaram pouco porque achavam que tava ganho enquanto a torcida da Carol se matou votando\n\n#AFazenda11"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "FossilBanksNoThanks"}, {"start": 259, "end": 269, "tag": "ToxicTour"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 48, "end": 53, "username": "bbva", "id": "16808626"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lde9Z4kbCM", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1202543014184398848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lde9Z4kbCM", "media_key": "7_1202542692712009728"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-05T10:59:31.000Z", "id": "1202543014184398848", "edit_history_tweet_ids": ["1202543014184398848"], "author_id": "51806144", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuevos proyectos de combustibles f\u00f3siles, una ruta suicida que choca con el mandato cient\u00edfico de dejarlos bajo tierra. #FossilBanksNoThanks #ToxicTour https://t.co/lde9Z4kbCM"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Trujillo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.3858, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/lbgkhwVzUe", "expanded_url": "http://bit.ly/2DXOy2u", "display_url": "bit.ly/2DXOy2u", "status": 200, "unwound_url": "http://laindustria.pe/nota/12262-policia-asesina-a-pareja-y-luego-se-suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:29:37.000Z", "id": "1203365960629063680", "edit_history_tweet_ids": ["1203365960629063680"], "author_id": "190017511", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "#Trujillo Un nuevo caso de feminicidio en Pacasmayo, La Libertad.\nhttps://t.co/lbgkhwVzUe"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:09:11.000Z", "id": "1203360820870238210", "edit_history_tweet_ids": ["1203360820870238210"], "author_id": "708235971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: muito\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/PQRrcAe2Hh", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/PQRrcAe2Hh", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_soninho/status/1203315194635706370", "display_url": "twitter.com/crf_soninho/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:45:30.000Z", "id": "1203354859279400960", "edit_history_tweet_ids": ["1203354859279400960"], "author_id": "52506254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203316442806046723"}], "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/EujxHw7e19", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/EujxHw7e19", "expanded_url": "https://twitter.com/beametasona/status/1203316442806046723", "display_url": "twitter.com/beametasona/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:46:57.000Z", "id": "1203309927449669632", "edit_history_tweet_ids": ["1203309927449669632"], "author_id": "916414223902826496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304422962536456"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/LuvhNOh1se", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/LuvhNOh1se", "expanded_url": "https://twitter.com/candycaramelly/status/1203304422962536456", "display_url": "twitter.com/candycaramelly\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:20:41.000Z", "id": "1203363715841744897", "edit_history_tweet_ids": ["1203363715841744897"], "author_id": "799300748362268672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/odQbWR6VF1", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/odQbWR6VF1", "expanded_url": "https://t.co/odQbWR6VF1", "display_url": "t.co/odQbWR6VF1"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T15:55:30.000Z", "id": "1203342276723924999", "edit_history_tweet_ids": ["1203342276723924999"], "author_id": "923700531784290304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sei la carai\ndiretoria: \u2705 https://t.co/rPBO7jtfPA", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/rPBO7jtfPA", "expanded_url": "https://t.co/rPBO7jtfPA", "display_url": "t.co/rPBO7jtfPA"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:55:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1190665617273171969", "id": "1203312050874802176", "edit_history_tweet_ids": ["1203312050874802176"], "author_id": "1185446319772569600", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203311352229576705"}], "text": "@Alejand87998825 Complejo... Adultos con 0 empat\u00eda, 0 resiliencia, 0 tolerancia a la frustraci\u00f3n. S\u00famale violentos, agresivos. La generaci\u00f3n suicida... Creo yo..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4469, "type": "Organization", "normalized_text": "dsp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2018-04-05T10:12:00.000Z", "id": "981836846530523141", "edit_history_tweet_ids": ["981836846530523141"], "author_id": "834702151", "public_metrics": {"retweet_count": 3911, "reply_count": 8, "like_count": 7939, "quote_count": 38}, "text": "amo tw pq entro al inicio y veo no s\u00e9 un tweet re goma, y dsp uno suicida y dsp me cago de risa, viene joya con mi 0 estabilidad emocional"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T17:23:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "97243153", "id": "1203364368982917132", "edit_history_tweet_ids": ["1203364368982917132"], "author_id": "97243153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Nnamecanexplain", "id": "776748664651935744"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "sombramonstruo", "id": "612061009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203363878740078594"}], "text": "@Nnamecanexplain @sombramonstruo No, no me parece correcto ir se\u00f1alando asesinos tras un suicido. Hay gente que act\u00faa mejor o peor, m\u00e1s o menos involucrados... Pero al final quien se quita la vida es esa persona"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/x72zbrOH5P", "expanded_url": "https://twitter.com/arimorez00/status/1203088649757302785", "display_url": "twitter.com/arimorez00/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T15:38:45.000Z", "id": "1203338061775540229", "edit_history_tweet_ids": ["1203338061775540229"], "author_id": "748334468826443776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203088649757302785"}], "text": "Ops, un personaje que tiene TODA la mafia de Uribe al que se le \"mueren\" los testigos en contra,  y que tiene TODOS los medios de comunicaci\u00f3n a su favor.... creo que no es que sea machito soy suicida!!... https://t.co/x72zbrOH5P"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T14:10:58.000Z", "id": "1203315970791661569", "edit_history_tweet_ids": ["1203315970791661569"], "author_id": "3043572029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203310496541237248"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/zmKAmNpZWt", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/zmKAmNpZWt", "expanded_url": "https://twitter.com/joyrosx/status/1203310496541237248", "display_url": "twitter.com/joyrosx/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "Nobuyasu"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T00:48:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "3234241501", "id": "1187893608738885633", "edit_history_tweet_ids": ["1187893608738885633"], "author_id": "3234241501", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187892663732846593"}], "text": "Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppuku en el cual el asistente decapita al suicida con una katana) de su hijo Nobuyasu fue hecho con una Muramasa; en su infancia,"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:56:58.000Z", "id": "1203357746483146752", "edit_history_tweet_ids": ["1203357746483146752"], "author_id": "1537545014", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.6774, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "opinamundos", "id": "61240279"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "knowlespatton", "id": "819927031249039361"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T11:55:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "106187069", "id": "1203281902620286978", "edit_history_tweet_ids": ["1203281902620286978"], "author_id": "1129136738587291648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203259981526642689"}], "text": "@mendeslucindo @opinamundos @knowlespatton Putz, ter que ler isso \u00e9 de uma burrice tremenda!\nJ\u00e1 leu a B\u00edblia!\nQuando Cristo estava sendo crucificado , as palavras dele foram pai perdoa-ospoos n\u00e3o sabem o que fazem!\nAlem do mais perd\u00e3o \u00e9 uma coisa vc querer justi\u00e7a \u00e9 outra, vc perdoar uma pessoa n\u00e3o anula a outra!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:10:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "349383074", "id": "1203361031596183552", "edit_history_tweet_ids": ["1203361031596183552"], "author_id": "1019738822278549506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203348951166005248"}], "text": "@wrathchxld Oq fizeram com ela? Pqp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:06:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "895298783482978304", "id": "1203360021276430336", "edit_history_tweet_ids": ["1203360021276430336"], "author_id": "904024387183144961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203356965252014081"}], "text": "@crfdutra81 o cara quase sendo convocado e do nada (?!)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:53:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "439607903", "id": "1203296377918443521", "edit_history_tweet_ids": ["1203296377918443521"], "author_id": "3409231625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 10, "quote_count": 4}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ivan_vitta", "id": "439607903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203158014141878272"}], "text": "@ivan_vitta JAJAJAJA AHORA QUE SIGAN SALIENDO LOS FSCHITOS VAN A QUEDAR IGUAL O PEOR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:51:57.000Z", "id": "1203356483255250946", "edit_history_tweet_ids": ["1203356483255250946"], "author_id": "1638636948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: S\nnota vermelha: S\nreprova\u00e7\u00e3o: N\ndepend\u00eancia: N\nrecupera\u00e7\u00e3o:  S\nmatou aula: S\nfoi expulso de sala: S\naluno destaque: uma das 5 (eu acho?)\nse popularizou: N\ndiretoria: S\nchorou na sala: S\npegou algu\u00e9m no banheiro: N https://t.co/J2YMX6E1lP", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/J2YMX6E1lP", "expanded_url": "https://twitter.com/VenusAsAriel/status/1203354957468110854", "display_url": "twitter.com/VenusAsAriel/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Suburbana\u00c9NoDRAP"}, {"start": 18, "end": 26, "tag": "VHAxCRA"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4891, "type": "Organization", "normalized_text": "VHAxCRA"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6025, "type": "Organization", "normalized_text": "Vila"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:05:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "968004332", "id": "1203359911557681152", "edit_history_tweet_ids": ["1203359911557681152"], "author_id": "968004332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203357827626160128"}], "text": "#Suburbana\u00c9NoDRAP #VHAxCRA | 34' | 1\u00b0T \nBom momento do Vila no jogo. Equipe pressiona e est\u00e1 mais perto do gol. A equipe chega com mais volume no ataque. Segue, ainda, 0 a 0"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:04:41.000Z", "id": "1203359686747213830", "edit_history_tweet_ids": ["1203359686747213830"], "author_id": "181405239", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203357746483146752"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/vO6Csoyz5T", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/vO6Csoyz5T", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelomermaid/status/1203357746483146752", "display_url": "twitter.com/marcelomermaid\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 228, "end": 244, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio mutis"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T14:18:54.000Z", "id": "1203317967217410049", "edit_history_tweet_ids": ["1203317967217410049"], "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 350, "like_count": 1590, "quote_count": 41}, "text": "Me gustar\u00eda saber qu\u00e9 pas\u00f3 entre El Comercio y Vizcarra para que s\u00fabitamente el diario se d\u00e9 cuenta de todas las -por decir algo- irregularidades en las que est\u00e1 sumergido el accesitario. Se ven\u00eda hablado de eso durante meses y El Comercio mutis. \u00bfQu\u00e9 se rompi\u00f3 y por qu\u00e9?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/W7ygr24d6a", "expanded_url": "https://twitter.com/lovsgukkie/status/1203361032011485184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W7ygr24d6a", "media_key": "3_1203360942655979522"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/W7ygr24d6a", "expanded_url": "https://twitter.com/lovsgukkie/status/1203361032011485184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W7ygr24d6a", "media_key": "3_1203360965338836992"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/W7ygr24d6a", "expanded_url": "https://twitter.com/lovsgukkie/status/1203361032011485184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W7ygr24d6a", "media_key": "3_1203360990517170181"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/W7ygr24d6a", "expanded_url": "https://twitter.com/lovsgukkie/status/1203361032011485184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W7ygr24d6a", "media_key": "3_1203361013040594946"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T17:10:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "988421923980939264", "id": "1203361032011485184", "edit_history_tweet_ids": ["1203361032011485184"], "author_id": "988421923980939264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203360934888124417"}], "text": "agora o Jungkook:\n\nna sua performace ele dan\u00e7a na \u00e1gua n\u00e3o \u00e9? agora olha isso... assim que acaba a a performace do Yoongi o fogo se apaga, mas como? COM \u00c1GUA!! e advinha quem est\u00e1 representando a \u00e1gua? sim o Jungkook. \u00c9 como se o Jungkook estivesse salvado o Yoongi do fogo. https://t.co/W7ygr24d6a"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 272, "tag": "katyperryisoverparty"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9495, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}, {"start": 252, "end": 271, "probability": 0.7478, "type": "Person", "normalized_text": "katyperryisoverparty"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:45:28.000Z", "id": "1203309554836090880", "edit_history_tweet_ids": ["1203309554836090880"], "author_id": "535790980", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "los fandom de kpop me parecen s\u00faper t\u00f3xicos, se pasan la vida desgast\u00e1ndose a si mismas criticando a otros artistas, luego cuando alg\u00fan idol se suicida (que me parece lamentable y preocupante) salen con su \u201cay no al cyberbullying\u201d, empiecen por casa. #katyperryisoverparty"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:58:44.000Z", "id": "1203358191775617024", "edit_history_tweet_ids": ["1203358191775617024"], "author_id": "1042919927324323841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203346216190435336"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/mES9a6vvrB", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mES9a6vvrB", "expanded_url": "https://twitter.com/berrywster/status/1203346216190435336", "display_url": "twitter.com/berrywster/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:17:19.000Z", "id": "1203347765713088513", "edit_history_tweet_ids": ["1203347765713088513"], "author_id": "2751248073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203165169792299011"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/1gJhss0v6N", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/1gJhss0v6N", "expanded_url": "https://twitter.com/jjuliacoelho/status/1203165169792299011", "display_url": "twitter.com/jjuliacoelho/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:59:20.000Z", "id": "1203358343173148673", "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203358343173148673"], "author_id": "52323332", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203355992295120903"}], "text": "Tanto en j\u00f3venes como en adultos, una conmoci\u00f3n cerebral incrementa de 1.6-2 veces el riesgo de realizar un intento suicida, sobre todo en hombres.\nAunque falta mucha investigaci\u00f3n por hacer, es urgente educar, concientizar, monitorear los casos y difundir esta informaci\u00f3n. \ud83e\udde0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/RNJLCQEuBS", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RNJLCQEuBS", "expanded_url": "https://twitter.com/MedscapePsych/status/1203355992295120903", "display_url": "twitter.com/MedscapePsych/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "suicide"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/wHHiCF6ne4", "expanded_url": "http://ms.spr.ly/6011TV5Nl", "display_url": "ms.spr.ly/6011TV5Nl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.medscape.com/viewarticle/922185?src=soc_tw_191207_mscpedt_news_psych_concussion&faf=1"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-12-07T16:50:00.000Z", "id": "1203355992295120903", "edit_history_tweet_ids": ["1203355992295120903"], "author_id": "62889240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "The link between concussion and youth #suicide.  https://t.co/wHHiCF6ne4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:11:09.000Z", "id": "1203346216190435336", "edit_history_tweet_ids": ["1203346216190435336"], "author_id": "1096467805644484608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 7}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/HDYl4OSSrw", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/HDYl4OSSrw", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckroson/status/1203292749681889286", "display_url": "twitter.com/fuckroson/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Jq3jN2kJkA", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:53:21.000Z", "id": "1203356835312525312", "edit_history_tweet_ids": ["1203356835312525312"], "author_id": "1342908914", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal via @El_Plural https://t.co/Jq3jN2kJkA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 M\u00e1rio F\u00e9lix"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6773, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/sylItBYNT8", "expanded_url": "https://twitter.com/SkySportsPL/status/1203351739782578176", "display_url": "twitter.com/SkySportsPL/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:39:23.000Z", "id": "1203353318791233536", "edit_history_tweet_ids": ["1203353318791233536"], "author_id": "1097601735407882240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203351739782578176"}], "text": "Tive que ler tweet nesse site chamando Jos\u00e9 M\u00e1rio F\u00e9lix de retranqueiro... Deus perdoe essas pessoas. https://t.co/sylItBYNT8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Nois"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T08:40:19.000Z", "id": "1203232759604502528", "edit_history_tweet_ids": ["1203232759604502528"], "author_id": "891126670379429888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea s\u00f3 serve quando a pessoa t\u00e1 no buraco neh \nSe matou p ajudar ela melhorar e ela simplesmente caga\n\nNois \u00e9 muiro substitu\u00edvel maluco"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:22:46.000Z", "id": "1203349140899614720", "edit_history_tweet_ids": ["1203349140899614720"], "author_id": "380610321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/2XFocGosuC", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/2XFocGosuC", "expanded_url": "https://t.co/2XFocGosuC", "display_url": "t.co/2XFocGosuC"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T14:48:58.000Z", "id": "1203325534492647427", "edit_history_tweet_ids": ["1203325534492647427"], "author_id": "904085105051926528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando:\u274c https://t.co/nibyMlYXkq", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/nibyMlYXkq", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicolepacheco0/status/1203287530885570562", "display_url": "twitter.com/Nicolepacheco0\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 61, "tag": "EmiliaRomagna"}, {"start": 62, "end": 76, "tag": "unpassoavanti"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "sbonaccini", "id": "61765111"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7RlYIXBnKy", "expanded_url": "https://twitter.com/DalfiumeMirella/status/1203316911561461760", "display_url": "twitter.com/DalfiumeMirell\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T14:17:56.000Z", "id": "1203317724786700288", "edit_history_tweet_ids": ["1203317724786700288"], "author_id": "394305101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203316911561461760"}], "text": "Ci vediamo in piazza Maggiore con @sbonaccini!\n#EmiliaRomagna #unpassoavanti https://t.co/7RlYIXBnKy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5327, "type": "Person", "normalized_text": "adalid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Nnamecanexplain", "id": "776748664651935744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:48:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "612061009", "id": "1203355675126063104", "edit_history_tweet_ids": ["1203355675126063104"], "author_id": "612061009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203355564157341696"}], "text": "@Nnamecanexplain + se auto proclama adalid de la moral y encima llamarles asesinos"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-03T09:54:06.000Z", "id": "1201801774849568768", "edit_history_tweet_ids": ["1201801774849568768"], "author_id": "5862352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "La guerra si combatte boicottando i media indecenti. Rendiamo innocue le bocche di fuoco che alimentano questo populismo suicida e rimbocchiamoci le maniche nel rendere gloria e dignit\u00e0 al nostro amato paese.\nhttps://t.co/nNw5pwVKAZ", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/nNw5pwVKAZ", "expanded_url": "https://www.linkiesta.it/it/article/2019/12/03/diego-fusaro-euro-la7-talk-show/44607/", "display_url": "linkiesta.it/it/article/201\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-06T15:41:54.000Z", "id": "1202976464800534529", "edit_history_tweet_ids": ["1202976464800534529"], "author_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 465, "like_count": 917, "quote_count": 38}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202959633658368000"}], "text": "T\u00fa ser\u00e1s recordado como el enfermo que se cas\u00f3 con su t\u00eda, luego con su prima y como el garante de delincuentes que termin\u00f3 sus a\u00f1os hundido en la senilidad. \n\nY ESTO NO ES UNA PROBABILIDAD, ES UNA REALIDAD. https://t.co/EvuqX9T8RT", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/EvuqX9T8RT", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1202959633658368000", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.8761, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/j3pw9KOkWC", "expanded_url": "https://twitter.com/itrnoticiasofic/status/1203348814083567616", "display_url": "twitter.com/itrnoticiasofi\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:46:38.000Z", "id": "1203355146534760448", "edit_history_tweet_ids": ["1203355146534760448"], "author_id": "1586955643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El ma\u00f1oso fugitivo no se ir\u00eda a Cuba despu\u00e9s de los desvergues que le arm\u00f3 a la izquierda salvadore\u00f1a. Una de dos: o se entrega a la justicia de El Salvador o se suicida. No tiene escapatoria ese ladronazo... https://t.co/j3pw9KOkWC"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T14:12:51.000Z", "id": "1203316442806046723", "edit_history_tweet_ids": ["1203316442806046723"], "author_id": "62095123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203292162718392321"}], "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/1Flr6fspvs", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/1Flr6fspvs", "expanded_url": "https://twitter.com/TulioMonteiroo/status/1203292162718392321", "display_url": "twitter.com/TulioMonteiroo\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "GAME"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "LEGO BATMAN 3"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.7481, "type": "Other", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity War"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 89, "username": "WBGamesSpain", "id": "596295061"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CaWGXz4zdy", "expanded_url": "https://www.game.es/buscar/lego", "display_url": "game.es/buscar/lego"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/NYGnAQMliz", "expanded_url": "https://twitter.com/VideojuegosGAME/status/1203353726234349571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NYGnAQMliz", "media_key": "3_1202614314730954752"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:41:00.000Z", "id": "1203353726234349571", "edit_history_tweet_ids": ["1203353726234349571"], "author_id": "15243058", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Hazte con tus t\u00edtulos de LEGO favoritos en GAME y te llevas DLC de regalo \ud83c\udf81 @WBGamesSpain \n\nLEGO BATMAN 3 \u27a1 Pack Escuadr\u00f3n Suicida.\nLEGO AVENGERS \u27a1 Pack Black Panther.\nLEGO MARVEL SUPER HEROES 2 \u27a1 Pack Infinity War.\n\n\u00a1Y muchos m\u00e1s! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/CaWGXz4zdy https://t.co/NYGnAQMliz"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T02:56:45.000Z", "id": "1203146297915691009", "edit_history_tweet_ids": ["1203146297915691009"], "author_id": "147206732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 137, "tag": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 138, "end": 146, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7749, "type": "Place", "normalized_text": "Puente Genil"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8202, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oOuT3cuhCS", "expanded_url": "http://ow.ly/IDmO50xuheL", "display_url": "ow.ly/IDmO50xuheL", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:35:05.000Z", "id": "1203352237986242560", "edit_history_tweet_ids": ["1203352237986242560"], "author_id": "42590652", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La pareja canadiense, que fue hallada en su domicilio de Puente Genil (C\u00f3rdoba), dej\u00f3 una carta en la que se explicaba el motivo #C\u00f3rdoba #Sucesos\nhttps://t.co/oOuT3cuhCS"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 250, "tag": "Feminicio"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8281, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/x57NJ6R1XY", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/dna-negativo-pode-ter-motivado-5-mortes-e-suicidio-em-sao-vicente-06122019", "display_url": "noticias.r7.com/sao-paulo/dna-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/dna-negativo-pode-ter-motivado-5-mortes-e-suicidio-em-sao-vicente-06122019"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-06T15:54:03.000Z", "id": "1202979524297871360", "edit_history_tweet_ids": ["1202979524297871360"], "author_id": "78617141", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Um homem matou a ex-namorada, cinco (CINCO) pessoas e se suicidou ap\u00f3s tomar conhecimento de um resultado de DNA negativo. Todos os dias mulheres s\u00e3o assassinadas das piores formas poss\u00edveis. Urgente discutir g\u00eanero e novas masculinidades. #Feminicio \nhttps://t.co/x57NJ6R1XY"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T13:57:00.000Z", "id": "1203312456111665153", "edit_history_tweet_ids": ["1203312456111665153"], "author_id": "1012469131218706433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202955222269734914"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Bv5ovJ9zBV", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Bv5ovJ9zBV", "expanded_url": "https://twitter.com/manumorais_/status/1202955222269734914", "display_url": "twitter.com/manumorais_/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 38, "end": 61, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Alessandra Nazario"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KYtYn87vrg", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1203294151179165698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYtYn87vrg", "media_key": "3_1203293963978981376"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/q3JJN4odLr", "expanded_url": "https://twitter.com/mayenazol/status/1201306962710822912", "display_url": "twitter.com/mayenazol/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:44:16.000Z", "id": "1203294151179165698", "edit_history_tweet_ids": ["1203294151179165698"], "author_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 106, "like_count": 208, "quote_count": 30}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201306962710822912"}], "text": "Despu\u00e9s d ver las redes de la \u201dDra.\u201d. Maria Alessandra Nazario, me doy cuenta q al margen d la profesi\u00f3n, si tienen el alma podrida,un cart\u00f3n no las va a cambiar.\nHoy en d\u00eda no hay q preguntar solo si est\u00e1 graduado, sino tambi\u00e9n si es progre o feminazi. ES TU SALUD EN SUS MANOS\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/KYtYn87vrg https://t.co/q3JJN4odLr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T15:56:16.000Z", "id": "1203342469963952128", "edit_history_tweet_ids": ["1203342469963952128"], "author_id": "780962678261092352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203319869560758272"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/qsPe9vOWah", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qsPe9vOWah", "expanded_url": "https://twitter.com/xmbcll/status/1203319869560758272", "display_url": "twitter.com/xmbcll/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "APRA"}, {"start": 59, "end": 76, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 212, "end": 222, "tag": "BienHecho"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "Peru"}, {"start": 243, "end": 248, "tag": "MVLL"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/gIrKmfXi7U", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1203001295424106498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIrKmfXi7U", "media_key": "7_1203001214876704768"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T17:20:34.000Z", "id": "1203001295424106498", "edit_history_tweet_ids": ["1203001295424106498"], "author_id": "875801195368955904", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 11, "like_count": 397, "quote_count": 4}, "text": "[\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional, #MarioVargasLlosa se\u00f1ala que el suicida del ego colosal ser\u00e1 recordado como un LADR\u00d3N. #BienHecho. #BuenViernes #Peru #MVLL #LoUltimo https://t.co/gIrKmfXi7U"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.3865, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:28:52.000Z", "id": "1203350674911698944", "edit_history_tweet_ids": ["1203350674911698944"], "author_id": "752635958911053824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "A Arlequina dentro dos quadrinhos j\u00e1 evoluiu bastante em rela\u00e7\u00e3o ao que era antes. Ao mesmo tempo que ela \u00e9 retratada dentro do Esquadr\u00e3o Suicida,"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T14:35:26.000Z", "id": "1203322125618155523", "edit_history_tweet_ids": ["1203322125618155523"], "author_id": "2314736687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203319869560758272"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/yu8FnL8z9Y", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/yu8FnL8z9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/xmbcll/status/1203319869560758272", "display_url": "twitter.com/xmbcll/status/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T15:57:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "4122135633", "id": "1203342750973923328", "edit_history_tweet_ids": ["1203342750973923328"], "author_id": "2951895515", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "qlfoi_", "id": "4122135633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203193663049867264"}], "text": "@qlfoi_ bota doida nisso kkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 300, "end": 310, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Schrodinger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MAntinom", "id": "1128652114924797958"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "yurisuke1", "id": "63866044"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:41:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1128652114924797958", "id": "1203293562269515776", "edit_history_tweet_ids": ["1203293562269515776"], "author_id": "85405426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203275688696004608"}], "text": "@MAntinom @yurisuke1 @henrybugalho Ele n\u00e3o matou um cachorro - e nem abortou os fetos - e ele n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pro fato que est\u00e1 sendo tratado pois entende que n\u00e3o fez nada de errado (vide a piada religiosa q foi feita). Portanto, \"\u00e9 claro que ia negar\" n\u00e3o se aplica \u00e0 situa\u00e7\u00e3o. Estamos tipo o gato de Schrodinger."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T14:00:01.000Z", "id": "1203313212906590208", "edit_history_tweet_ids": ["1203313212906590208"], "author_id": "158313996", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Han sido encontrados muertos en su vivienda \nhttps://t.co/EYHnihOOEw", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EYHnihOOEw", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Abd\u00f3n Porte"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Parque Central"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional La Pel\u00edcula"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/wpHnEgKz7q", "expanded_url": "https://twitter.com/decanocomuy/status/1203115100011413504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpHnEgKz7q", "media_key": "3_1203115091434102785"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T00:52:47.000Z", "id": "1203115100011413504", "edit_history_tweet_ids": ["1203115100011413504"], "author_id": "950737139448336385", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 148, "quote_count": 0}, "text": "Abd\u00f3n Porte y su eterno romance con el Gran Parque Central. Momento emotivo en \u201cNacional La Pel\u00edcula\u201d \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 https://t.co/wpHnEgKz7q"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-03T06:50:12.000Z", "id": "1201755494232313856", "edit_history_tweet_ids": ["1201755494232313856"], "author_id": "2615165395", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 276, "username": "AliciaPuleo", "id": "299056228"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lWEYQQogq4", "expanded_url": "https://twitter.com/RedEcofeminista/status/1200834989815939072", "display_url": "twitter.com/RedEcofeminist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200834989815939072"}], "text": "\"El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3gicamente suicida. Antes se expresaba en la conquista territorial; \nhoy, en la desmesurada avidez de beneficios econ\u00f3micos del mercado global\" @AliciaPuleo https://t.co/lWEYQQogq4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.6859, "type": "Other", "normalized_text": "Trnasmilenio"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "diegocastella", "id": "37522863"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/pciFTLQr5r", "expanded_url": "https://twitter.com/diegocastella/status/1203148296811896832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pciFTLQr5r", "media_key": "7_1203148229522665472"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T04:12:23.000Z", "id": "1203165331914678273", "edit_history_tweet_ids": ["1203165331914678273"], "author_id": "148152933", "public_metrics": {"retweet_count": 2205, "reply_count": 103, "like_count": 5164, "quote_count": 108}, "text": "A @diegocastella, que iba en un Trnasmilenio por la caracas con 63, le toc\u00f3 bajarse porque el sistema colaps\u00f3. No hay marchas, no hay nada. Hay un sistema absurdo que un traficante de buses nos meti\u00f3.  https://t.co/pciFTLQr5r"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qsYZJxxgxI", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:02:04.000Z", "id": "1203343928126296066", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203343928126296066"], "author_id": "76593802", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal https://t.co/qsYZJxxgxI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.2499, "type": "Person", "normalized_text": "Lane"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5325, "type": "Person", "normalized_text": "Clark"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.7719, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/VHtuldtOpK", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviBenedict/status/1203278912807227392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VHtuldtOpK", "media_key": "3_1203278872931979264"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T11:43:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1916995171", "id": "1203278912807227392", "edit_history_tweet_ids": ["1203278912807227392"], "author_id": "1916995171", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202922398158376960"}], "text": "Emboscada (10x07). Un episodio divertido en el que el general Lane visita a Lois y Clark en la granja y pone a prueba al \u00faltimo. Adem\u00e1s tenemos al Escuadr\u00f3n Suicida y el comienzo de la trama de la ley de registro de justicieros. https://t.co/VHtuldtOpK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 174, "tag": "portaldozacarias"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8519, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/QfiTyzm8LN", "expanded_url": "https://www.portaldozacarias.com.br/site/noticia/-eu-nao-estava-pronta-para-dizer-adeus-para-arlequina-depois-de-esquadrao-suicida---diz-margot-robbie/", "display_url": "portaldozacarias.com.br/site/noticia/-\u2026"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/T8Q62Poll4", "expanded_url": "https://twitter.com/portalzacarias/status/1203347177092853769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T8Q62Poll4", "media_key": "3_1203347160890302469"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:14:58.000Z", "id": "1203347177092853769", "edit_history_tweet_ids": ["1203347177092853769"], "author_id": "149556842", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\"\n\n'Eu n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida', diz Margot Robbie\n\nhttps://t.co/QfiTyzm8LN\n\n#portaldozacarias https://t.co/T8Q62Poll4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7488, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.4287, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Rkn1Kwvx5U", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1203085954241777669", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-06T23:17:19.000Z", "id": "1203091077353357313", "edit_history_tweet_ids": ["1203091077353357313"], "author_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 12, "like_count": 170, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203085954241777669"}], "text": "Hay que ser bien infeliz para llevar el odio hasta la inmortalidad. Ese es el caso de Vargas Llosa. Alan muri\u00f3 sin ning\u00fan proceso penal (jueces) Ahijados de MVLL hoy tienen ACUSACIONES por corruptos. A Alan, miserablemente, se le quiso meter preso sin ninguna imputaci\u00f3n concreta! https://t.co/Rkn1Kwvx5U"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:06:14.000Z", "id": "1203344977964781569", "edit_history_tweet_ids": ["1203344977964781569"], "author_id": "2918764168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203340717843763200"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705s\u00f3 um tapao q dei\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/GL3zXEHIxj", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/GL3zXEHIxj", "expanded_url": "https://twitter.com/victuferreira1/status/1203340717843763200", "display_url": "twitter.com/victuferreira1\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T15:34:54.000Z", "id": "1203337090798358529", "edit_history_tweet_ids": ["1203337090798358529"], "author_id": "1022809962278469632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203335760604041218"}], "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/6auSevebOE", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/6auSevebOE", "expanded_url": "https://twitter.com/otohenriqued/status/1203335760604041218", "display_url": "twitter.com/otohenriqued/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "id": "1199355781205954563", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "author_id": "943231097193852928", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T15:53:12.000Z", "id": "1203341697675124736", "edit_history_tweet_ids": ["1203341697675124736"], "author_id": "1045272500895186950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203338858806550528"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: X\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c( n sei oq \u00e9)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 (Volei,Fut &gt;&gt;&gt;&gt; all)\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nB\u00d4NUS \ntomou caf\u00e9 com as tias: \u2705 https://t.co/FBS5kQHhVJ", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FBS5kQHhVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/alicemartanii/status/1203338858806550528", "display_url": "twitter.com/alicemartanii/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T14:24:30.000Z", "id": "1203319375832526848", "edit_history_tweet_ids": ["1203319375832526848"], "author_id": "1053332583432577024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/TX9KLdhQd4", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/TX9KLdhQd4", "expanded_url": "https://twitter.com/LaraMazzutti/status/1203292933182644224", "display_url": "twitter.com/LaraMazzutti/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T07:29:41.000Z", "id": "1203214982164467712", "edit_history_tweet_ids": ["1203214982164467712"], "author_id": "1015902737853304832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nmeu sonho era aluno destaque https://t.co/yBrWLyxmBZ", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/yBrWLyxmBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/izarbeiro/status/1203153791912235008", "display_url": "twitter.com/izarbeiro/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.652, "type": "Organization", "normalized_text": "P's"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8446, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.5458, "type": "Organization", "normalized_text": "'s"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.9417, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ixZdGaMn8T", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCladeRamon/status/1203266795181936640", "display_url": "twitter.com/JuanCladeRamon\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:11:12.000Z", "id": "1203346228152537088", "edit_history_tweet_ids": ["1203346228152537088"], "author_id": "521479207", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203266795181936640"}], "text": "Dir\u00eda que est\u00e1 bastante claro a estas alturas: prefiere un arreglo con P's y ERC que alg\u00fan pacto con C's y PP... https://t.co/ixZdGaMn8T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/v7sI4K1Dxe", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:05:11.000Z", "id": "1203344713459351554", "geo": {"place_id": "e878b124548a76fe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203344713459351554"], "author_id": "2359043272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal https://t.co/v7sI4K1Dxe"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 153, "tag": "Puccini"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-07T16:13:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "725777340542914560", "id": "1203346721146908673", "edit_history_tweet_ids": ["1203346721146908673"], "author_id": "725777340542914560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203346719821484032"}], "text": "Tosca and\u00f2 in scena per la prima volta il 14 gennaio 1900, al teatro Costanzi di Roma. Non fu una prima facile e parte della critica fu dura con #Puccini. 119 anni dopo, resta una delle opere pi\u00f9 rappresentate. Ci sono fatti, miti e leggende che la circondano."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-07T12:22:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "53387327", "id": "1203288727050706944", "edit_history_tweet_ids": ["1203288727050706944"], "author_id": "859229917757812737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luisabinader", "id": "53387327"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/SjY4sq0hS0", "expanded_url": "https://twitter.com/TheHawks7/status/1203288727050706944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjY4sq0hS0", "media_key": "3_1203288720541192192"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/SjY4sq0hS0", "expanded_url": "https://twitter.com/TheHawks7/status/1203288727050706944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjY4sq0hS0", "media_key": "3_1203288723120672769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203007208251899906"}], "text": "@luisabinader DOMINICANO, es un sentimiento del cu\u00e1l careces, https://t.co/SjY4sq0hS0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00eda"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T14:50:30.000Z", "id": "1203325919265542145", "edit_history_tweet_ids": ["1203325919265542145"], "author_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 93, "like_count": 433, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfY porq no denuncian a Fiscal Domingo P\u00e9rez,por negarse a investigar los sobornos en el caso Madre M\u00eda,a pesar de tener no s\u00f3lo testimonios,sino hasta videos de compra de testigos? Seguiremos informando."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T16:07:00.000Z", "id": "1203345171846434820", "edit_history_tweet_ids": ["1203345171846434820"], "author_id": "726636814904205312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203322125618155523"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/gWhrEa0RuI", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/gWhrEa0RuI", "expanded_url": "https://twitter.com/mnnIightsx/status/1203322125618155523", "display_url": "twitter.com/mnnIightsx/sta\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Zapopan, Jalisco", "id": "8e098f6d686001a9"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"resource_id": "1203373706602582016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203373706602582016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203373706602582016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203379093015814149", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203379093015814149].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203379093015814149", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1017230808053108737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1017230808053108737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017230808053108737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203380175121141760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203380175121141760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203380175121141760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203375410999963652", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203375410999963652", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203375410999963652].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "894941093707616256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [894941093707616256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "894941093707616256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203031000848187392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203031000848187392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203031000848187392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "894941093707616256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [894941093707616256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "894941093707616256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203031000848187392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203031000848187392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203031000848187392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203376050077683713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203376050077683713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203376050077683713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942784445442150400", "value": "942784445442150400", "detail": "User has been suspended: [942784445442150400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203060853492342790", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203060853492342790", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203060853492342790].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1051566614993412096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1051566614993412096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1051566614993412096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203376118734176256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203376118734176256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203376118734176256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203370231005138947", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203370231005138947", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203370231005138947].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203368820418715651", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203368820418715651", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203368820418715651].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203369419189227520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203369419189227520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203369419189227520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203367285567692800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203367285567692800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203367285567692800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203372718630014976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203372718630014976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203372718630014976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203372029442965506", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203372029442965506", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203372029442965506].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203370928375291904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203370928375291904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203370928375291904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1020479046965133312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1020479046965133312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020479046965133312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203320265775730688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203320265775730688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203320265775730688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "726085212388642816", "value": "726085212388642816", "detail": "User has been suspended: [726085212388642816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203356785932951553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203356785932951553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203356785932951553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203370231005138947", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203370231005138947", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203370231005138947].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203369419189227520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203369419189227520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203369419189227520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203368820418715651", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203368820418715651", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203368820418715651].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2736792028", "value": "2736792028", "detail": "User has been suspended: [2736792028].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203367973215506432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203367973215506432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203367973215506432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203367285567692800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203367285567692800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203367285567692800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1729762734", "value": "1729762734", "detail": "User has been suspended: [1729762734].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203362312637292544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203362312637292544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203362312637292544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "100086024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [100086024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "100086024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203307522318389248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203307522318389248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203307522318389248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203093471495704576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203093471495704576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203093471495704576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203361594585034752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203361594585034752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203361594585034752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2152572284", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2152572284].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2152572284", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203313199598227456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203313199598227456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203313199598227456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203355897805889538", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203355897805889538].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203355897805889538", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4896518313", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4896518313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4896518313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203344645343846408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203344645343846408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203344645343846408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "894941093707616256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [894941093707616256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "894941093707616256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203031000848187392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203031000848187392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203031000848187392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163149236252418048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1163149236252418048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163149236252418048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203326237797695489", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203326237797695489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203326237797695489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203333559433465856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203333559433465856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203333559433465856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203130904291528704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203130904291528704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203130904291528704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202814229734182913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202814229734182913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202814229734182913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "149733527", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [149733527].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "149733527", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203334166898761729", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203334166898761729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203334166898761729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1203384422667554816", "oldest_id": "1203346376303763456", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfivz5drmcdil5a712twr2q2np9"}}