{"data": [{"created_at": "2019-10-07T14:22:47.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM @LicDanielArroyo Digo, las d\u00e9cadas pasadas no les importaba el hambre de la gente??? Ahh claro, se com\u00eda con $6, dejaron s\u00f3lo el 5% de pobres, y est\u00e1bamos mejor que Alemania! ... Nunca ser\u00e1n gobierno los FF el 65% no es suicida, marco estado terrorista, nunca m\u00e1s!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1181213283401060353"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 212, "end": 213, "probability": 0.3913, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "LicDanielArroyo", "id": "162873142"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1181213283401060353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1140030257862533130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181211848319721472"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:22:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181213282516045824"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181213282516045824", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2655137598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:22:42.000Z", "lang": "pt", "text": "ok DC voc\u00ea t\u00e1 perdoada pelo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/gzJuE30vil", "edit_history_tweet_ids": ["1181213264757309440"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.4851, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gzJuE30vil", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/joaquin-phoenix-vai-em-cinema-escondido-e-solta-risada-maniaca-do-coringa-apos-o-filme/#.XZtJycKr70I.facebook", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/joaqui\u2026"}]}, "id": "1181213264757309440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "253009873"}, {"created_at": "2019-10-07T14:22:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181213246528921601"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181213246528921601", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356863231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "EnCuliac\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.4098, "type": "Other", "normalized_text": "EnCuliac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/aNT7n0aEqC", "expanded_url": "https://lineadirectaportal.com/policiaca/video-conductor-suicida-choca-de-frente-contra-trailer-sobre-la-costera-y-pierde-la-vida_20191007-833124/", "display_url": "lineadirectaportal.com/policiaca/vide\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:22:02.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udccc #EnCuliac\u00e1n El percance se registr\u00f3 durante la madrugada de este lunes; el acompa\u00f1ante de la v\u00edctima result\u00f3 con lesiones\n\nhttps://t.co/aNT7n0aEqC", "edit_history_tweet_ids": ["1181213096884330496"], "id": "1181213096884330496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82934471"}, {"created_at": "2019-10-07T14:22:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181213094577672193"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181213094577672193", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229632827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:22:00.000Z", "lang": "es", "text": "@zamoramtcd @sebaslindner Pol\u00e9mica declaraci\u00f3n... Marvel logro el equilibrio entre el drama y la diversi\u00f3n (endgame lo logr\u00f3)... DC debe seguir el camino del drama (continuando el camino de Batman). Cuando quiso equilibrar salio escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd22 Si cada uno hace lo que le sale todxs felices \ud83e\udd17", "edit_history_tweet_ids": ["1181213087145381888"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zamoramtcd", "id": "958283809"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "sebaslindner", "id": "122060758"}]}, "in_reply_to_user_id": "958283809", "id": "1181213087145381888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137009714489942016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181198546802020353"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:21:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181213076391157760"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181213076391157760", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027175992673161217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:21:46.000Z", "lang": "pt", "text": "gasto pelos anos,\ncansado at\u00e9 a medula.\ndan\u00e7ando na escurid\u00e3o com a escurid\u00e3o, o Garoto Suicida ficou grisalho.\n\nah, os velozes ver\u00f5es idos e partidos para sempre!\n\nestar\u00e1 a morte me espreitando agora?\n\nn\u00e3o, \u00e9 apenas meu gato, desta vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1181213027162578944"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "Garoto"}]}, "id": "1181213027162578944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1164549034650099715"}, {"created_at": "2019-10-07T14:21:44.000Z", "lang": "pt", "text": "No Twitter, o ex-deputado Henrique Alves diz que ex-procurador Rodrigo Janot que se confessa \u201cHomicida/Suicida n\u00e3o merece resposta. https://t.co/YM9SW1UdbV", "edit_history_tweet_ids": ["1181213018463571968"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique Alves"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/YM9SW1UdbV", "expanded_url": "https://www.chicogregorio.com.br/2019/10/no-twitter-o-ex-deputado-henrique-alves-diz-que-ex-procurador-rodrigo-janot-que-se-confessa-homicida-suicida-nao-merece-resposta/", "display_url": "chicogregorio.com.br/2019/10/no-twi\u2026"}]}, "id": "1181213018463571968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115666306"}, {"created_at": "2019-10-07T14:21:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212974884802570"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212974884802570", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568315677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:21:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212967637000193"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212967637000193", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184220391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:21:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@DreeyK_ Se o tino n\u00e3o se matou eu n\u00e3o sei oque ele foi capaz de fazer", "edit_history_tweet_ids": ["1181212955809128448"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6543, "type": "Person", "normalized_text": "tino"}]}, "in_reply_to_user_id": "3472561822", "id": "1181212955809128448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "485572617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181212833624842240"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:21:24.000Z", "lang": "es", "text": "@John_D_Reviews Parece que \u00faltimamente pasa. Tijera para poder vender segundas y extendidas ediciones\ud83e\udd14. Hasta Patrulla suicida hicieron extendida\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1181212935504445442"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "Patrulla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "John_D_Reviews", "id": "715167100"}]}, "in_reply_to_user_id": "715167100", "id": "1181212935504445442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2512306478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180796743899844608"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "trailer de esquadr\u00e3o suicida/// esquadr\u00e3o suicida https://t.co/byo3QHWk2f", "edit_history_tweet_ids": ["1181212912100265984"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/byo3QHWk2f", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181212912100265984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "962339978616418305"}, {"created_at": "2019-10-07T14:20:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o estudei porra nenhuma pra prova e vou tirar o mesmo ponto do que uma galera que se matou estudando, deus \u00e9 bom o tempo todo", "edit_history_tweet_ids": ["1181212809037787139"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.676, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1181212809037787139", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "832033067183267843"}, {"created_at": "2019-10-07T14:20:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212775663722497"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212775663722497", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3136794430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:20:37.000Z", "lang": "es", "text": "Hacer de un l\u00edder una instituci\u00f3n es un pecado social, su palabra se vuelve irrefutable porque es fulano de tal, sus decisiones incuestionables y sus aver\u00edas justificables.\n\nEs sano romper los esquemas, y a su vez, un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181212740511252480"], "id": "1181212740511252480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1945679724"}, {"created_at": "2019-10-07T14:20:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212722614194178"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212722614194178", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520529262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:20:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212692243202048"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212692243202048", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940559262304079872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:20:17.000Z", "lang": "es", "text": "camila llega a ver eso y se suicida https://t.co/mrTxDl4oh4", "edit_history_tweet_ids": ["1181212653664063491"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/mrTxDl4oh4", "expanded_url": "https://twitter.com/shawnskarIa/status/1180899765556596736", "display_url": "twitter.com/shawnskarIa/st\u2026"}]}, "id": "1181212653664063491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018225339716308994", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180899765556596736"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:20:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212628623986688"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212628623986688", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317584942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:19:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212494561501184"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212494561501184", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858885116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:19:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212479675932674"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212479675932674", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015561472418701312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:19:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212437518925824"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212437518925824", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540285306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:19:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212432561258496"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212432561258496", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967855525844135936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:19:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212390509166592"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212390509166592", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047859615306792966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:19:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212363598503937"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212363598503937", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396760536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:19:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212333558902785"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212333558902785", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793545755575320576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:18:51.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jdroad: @a_meluzzi Altro caso simile di perfetto uso delle armi pochi giorni fa a Roma: https://t.co/I1pgkLUGZb Chi \u00e8 veramente questa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181212295948619776"], "id": "1181212295948619776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103748006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181120230438952961"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/I1pgkLUGZb", "expanded_url": "https://www.iltempo.it/multimedia/2019/09/26/gallery/stazione-tiburtina-metro-b-roma-urbe-accoltellato-vigilante-nordafricano-suicida-tunnel-1215707/", "display_url": "iltempo.it/multimedia/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jdroad", "id": "240153945"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:18:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Na sexta eu bebi como se nao houvesse o amanh\u00e3. Mas teve, e meu est\u00f4mago QUASE me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1181212193485918209"], "id": "1181212193485918209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "296590219"}, {"created_at": "2019-10-07T14:18:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212116113592321"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212116113592321", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1492733010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:18:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212083968528389"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212083968528389", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460631983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:18:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@revivalsr Esse lixo tinha que apodrecer na cadeia no m\u00ednimo na real ele merecia morrer da msm forma q matou a mulher \nUma aberra\u00e7\u00e3o dessa n deveria nem ser chamado de gente \n\u00c9 t\u00e3o escroto ver o povo tratando ele como se NADA tivesse acontecido mano???? VTNC prra \nS\u00f3 sei sentir NOJO e \u00d3DIO", "edit_history_tweet_ids": ["1181212081720348676"], "in_reply_to_user_id": "365810251", "id": "1181212081720348676", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1000811349000245248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181074780071563264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "revivalsr", "id": "1376698586147196934"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:17:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212069141594112"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212069141594112", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182635359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:17:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181212060316835851"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181212060316835851", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539830652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:17:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VitinhoG_10: o choro \u00e9 de tristeza, mas dentro do peito cada um sabe o qu\u00e3o j\u00e1 se matou por seu grupo, o amor que sente, ent\u00e3o tem que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181212054381834241"], "id": "1181212054381834241", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045231303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181198034023129088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitinhoG_10", "id": "899660885370839040"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:17:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Jovem \u00e9 encontrada morta ap\u00f3s marcar encontro pelo Facebook; suspeito se matou https://t.co/0nMjCdZWKu", "edit_history_tweet_ids": ["1181212041266286592"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0nMjCdZWKu", "expanded_url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/jovem-e-encontrada-morta-apos-marcar-encontro-pelo-facebook-suspeito-se-matou/", "display_url": "tnh1.com.br/noticia/nid/jo\u2026"}]}, "id": "1181212041266286592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2401978561"}, {"created_at": "2019-10-07T14:17:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wafeer_: Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181212001680445441"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wafeer_", "id": "192068145"}]}, "id": "1181212001680445441", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316023898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181208072003428352"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:17:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181211924081586176"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181211924081586176", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128715276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:17:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181211889038237701"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181211889038237701", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452074607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:17:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181211867819233280"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181211867819233280", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322864521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:16:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "edit_history_tweet_ids": ["1181211822856245248"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "id": "1181211822856245248", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120102065001385984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:16:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181211817764364288"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181211817764364288", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1347785430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:16:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181211749233709056"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181211749233709056", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323834867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:16:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181211711849861121"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181211711849861121", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223731753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:16:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181211690421104640"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181211690421104640", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274316399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:16:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181211643835015169"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181211643835015169", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284190913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:15:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181211567007895553"], "id": "1181211567007895553", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139030459596382208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:15:40.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cUn ataque nuclear a gran escala ser\u00eda suicida para el pa\u00eds que decida llevarlo a cabo. El uso de armas nucleares  por parte de EE.UU y Rusia tendr\u00eda consecuencias desastrosas a nivel mundial, sumir\u00eda la Tierra en un invierno de 10 a\u00f1os\u201d V\u00eda https://t.co/DyQlRucDgv  Iris Varela https://t.co/AJGFn4QqB1", "edit_history_tweet_ids": ["1181211495172059136"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 267, "end": 277, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "Iris Varela"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/DyQlRucDgv", "expanded_url": "https://www.hispantv.com/noticias/ee-uu-/435673/guerra-nuclear-rusia-consecuencias", "display_url": "hispantv.com/noticias/ee-uu\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AJGFn4QqB1", "expanded_url": "https://twitter.com/florentinorojo/status/1181211495172059136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJGFn4QqB1", "media_key": "3_1181211458169913351"}]}, "id": "1181211495172059136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110526730"}, {"created_at": "2019-10-07T14:15:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181211387198152704"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "id": "1181211387198152704", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909211514028085248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:14:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181211293140865024"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181211293140865024", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235351868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:14:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181211284978704384"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181211284978704384", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463210474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:14:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181211258063921155"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181211258063921155", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725398363114463233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:14:30.000Z", "lang": "pt", "text": "PUTA QUE PARIU ESSE CARA MATOU A MULHER E DEU DE COMIDA PRA CACHORRO VAO SE FUDER https://t.co/DjwclFjL3P", "edit_history_tweet_ids": ["1181211201575034881"], "id": "1181211201575034881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2602826897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DjwclFjL3P", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:14:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181211201319194625"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181211201319194625", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167955686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 254, "tag": "RetoDraJ"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 185, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:14:28.000Z", "lang": "es", "text": "\"La peregrinaci\u00f3n de una suicida\"\nSu alma en pena vagaba sin rumbo en el mundo de los vivos, sin estar consciente de su propia muerte ni encontrar el camino al M\u00e1s all\u00e1. Gracias que Dios decidi\u00f3 romper las reglas, al fin podr\u00eda descansar en paz.#RetoDraJ", "edit_history_tweet_ids": ["1181211193358405632"], "id": "1181211193358405632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1164614610126823424"}, {"created_at": "2019-10-07T14:14:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181211191139586049"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181211191139586049", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768436220775043072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 247, "tag": "NoVuelvenMas"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.8762, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:14:20.000Z", "lang": "es", "text": "@edufeiok Nunca ser\u00e1 gobernador, pues los FF pierden por goleada! El 65% no es suicida, nunca m\u00e1s narco estado terrorista, nunca m\u00e1s, te lo firmo!\nSabemos que son del gremio, se financiaron y enriquecieron con el negocio de la droga!\n#NoVuelvenMas ... Te lo firmo!", "edit_history_tweet_ids": ["1181211156964429829"], "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "id": "1181211156964429829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140030257862533130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181152885394030593"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:13:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181210975078420483"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181210975078420483", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119027330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:13:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181210973828517888"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181210973828517888", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1733066504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:13:26.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre de 50 a\u00f1os se suicida en su habitaci\u00f3n https://t.co/xmIJa0x0mh", "edit_history_tweet_ids": ["1181210930455207936"], "id": "1181210930455207936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2278133827", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/xmIJa0x0mh", "expanded_url": "https://canaltropical.co/?p=22259", "display_url": "canaltropical.co/?p=22259"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:13:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181210841301041154"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181210841301041154", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888583423123705859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00c9xitoNoticias"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Ml5lOpBsSA", "expanded_url": "https://www.exitonoticias.com.bo/articulo/mundo/joven-suicida-madre-halla-cuerpo-aplicacion/20191007093709039009.html", "display_url": "exitonoticias.com.bo/articulo/mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:13:00.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00c9xitoNoticias\nDesgarrador.\nhttps://t.co/Ml5lOpBsSA", "edit_history_tweet_ids": ["1181210821185028098"], "id": "1181210821185028098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728703034751111168"}, {"created_at": "2019-10-07T14:12:59.000Z", "lang": "fr", "text": "&lt;tweet suicida&gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1181210816588271618"], "id": "1181210816588271618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30324009"}, {"created_at": "2019-10-07T14:12:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181210749466808320"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181210749466808320", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463372353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:12:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181210694219436032"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181210694219436032", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117191823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:12:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @inadequado: E se o meteoro que matou os dinossauros abriu uma fenda no espa\u00e7o-tempo criando 2 realidades: uma em que n\u00f3s vivemos, e out\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181210664863440897"], "id": "1181210664863440897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96127407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180821519313915905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inadequado", "id": "111902357"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:12:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181210660803350528"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181210660803350528", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013280385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:11:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181210541777412096"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181210541777412096", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745367948731244545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:11:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181210539613212677"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181210539613212677", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820340624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "lang": "es", "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "id": "1181210487217889286", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "author_id": "769985262726352896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:11:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181210346310291458"], "id": "1181210346310291458", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4684459130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:10:06.000Z", "lang": "es", "text": "@jcromalo Mi mente suicida en el alto jajajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1181210092688965633"], "in_reply_to_user_id": "3015968673", "id": "1181210092688965633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290936623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181088435915956224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jcromalo", "id": "3015968673"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 18, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "C\u00f3mic"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "Apokolips Now"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Yale"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3mic"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/CaDvDRNRYN", "expanded_url": "http://goo.gl/XOk9DC", "display_url": "goo.gl/XOk9DC", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583015205927362560/g_S9vJRQ?format=jpg&name=orig", "width": 1550, "height": 1550}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583015205927362560/g_S9vJRQ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mic para todos", "description": "C\u00f3mic para todos. 3,072 likes \u00b7 14 talking about this. C\u00f3mic para todos es un weblog sobre el noveno arte. Novedades editoriales, cl\u00e1sicos, ensayos sobre c\u00f3mic, pel\u00edculas, series de televisi\u00f3n...", "unwound_url": "https://www.facebook.com/comicparatodos/?ref=hl"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/9RIhWEI9Gl", "expanded_url": "https://wp.me/p3LASg-6n4", "display_url": "wp.me/p3LASg-6n4"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/iZDttP5D1i", "expanded_url": "https://twitter.com/Comicparatodos/status/1181210066021543941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZDttP5D1i", "media_key": "3_1179630987753541633"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 192, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "'#Escuadr\u00f3nSuicida. Apokolips Now', de John Ostrander y Kim Yale. M\u00e1s p\u00e1ginas de este #C\u00f3mic, en Facebook: https://t.co/CaDvDRNRYN. Y la rese\u00f1a, aqu\u00ed: https://t.co/9RIhWEI9Gl, de @eccediciones https://t.co/iZDttP5D1i", "edit_history_tweet_ids": ["1181210066021543941"], "id": "1181210066021543941", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1617726888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:09:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181209979983933440"], "id": "1181209979983933440", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282286166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:09:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181209889542197255"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "id": "1181209889542197255", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154870133753548800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 95, "tag": "Comic"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "Rese\u00f1as"}, {"start": 105, "end": 120, "tag": "ComicParaTodos"}, {"start": 121, "end": 136, "tag": "BlogosferaOGRO"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "Apokolips Now"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Yale"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/kCv6Tnaloh", "expanded_url": "https://ift.tt/33f40Sp", "display_url": "ift.tt/33f40Sp"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Rq0Mqfkw1N", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoOGRO/status/1181209585081823235/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rq0Mqfkw1N", "media_key": "3_1181209584062599168"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:08:05.000Z", "lang": "es", "text": "\u2018Escuadr\u00f3n Suicida. Apokolips Now\u2019, de John Ostrander y Kim Yale https://t.co/kCv6Tnaloh #Comic #Rese\u00f1as #ComicParaTodos #BlogosferaOGRO https://t.co/Rq0Mqfkw1N", "edit_history_tweet_ids": ["1181209585081823235"], "id": "1181209585081823235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2726612876"}, {"created_at": "2019-10-07T14:06:10.000Z", "lang": "pt", "text": "To naquele ap que o cara se matou na frente do filho e nem sabia, ap braaabo dms", "edit_history_tweet_ids": ["1181209103747747841"], "id": "1181209103747747841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983031922266923009"}, {"created_at": "2019-10-07T14:05:51.000Z", "lang": "pt", "text": "ele s\u00f3 matou ume menine, eu n\u00e3o sei se elu denunciou https://t.co/ONJTLIFG7O", "edit_history_tweet_ids": ["1181209022730575872"], "in_reply_to_user_id": "723554878279143426", "id": "1181209022730575872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723554878279143426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181200014628048896"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ONJTLIFG7O", "expanded_url": "https://twitter.com/hielectraheart/status/1181209022730575872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONJTLIFG7O", "media_key": "3_1181209019853217792"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:05:07.000Z", "lang": "es", "text": "@CARLOSMESIA Al pueblo lacra y fan\u00e1tico no se le hace caso a ese pueblo de zombis de azulones y miserable aprista no se le hace caso ese pueblo que ninguneaste ese pueblo le piensa que todos los aprietas son canallas telones y ladrones como el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181208837791109120"], "in_reply_to_user_id": "127324067", "id": "1181208837791109120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806666931839320074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181081442882859009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 21, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "Apokolips Now"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Yale"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.8117, "type": "Other", "normalized_text": "Darkseid"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/9RIhWEqyON", "expanded_url": "https://wp.me/p3LASg-6n4", "display_url": "wp.me/p3LASg-6n4"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 190, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:05:00.000Z", "lang": "es", "text": "En '#Escuadr\u00f3nSuicida. Apokolips Now', John Ostrander y Kim Yale nos llevan del mundo de Darkseid al encuentro con Batman, con la acci\u00f3n de siempre: https://t.co/9RIhWEqyON, de @eccediciones", "edit_history_tweet_ids": ["1181208808162549770"], "id": "1181208808162549770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1617726888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:04:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181208683163869190"], "id": "1181208683163869190", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554429640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:03:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KH0800: Termine de ver el Joker y me dejo una sensaci\u00f3n como muy pocas veces, as\u00ed en caliente, dir\u00eda que solo me he sentido as\u00ed leyendo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181208552028954625"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KH0800", "id": "1041394400"}]}, "id": "1181208552028954625", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170570986506211328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180956017699557376"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:03:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181208541992030208"], "id": "1181208541992030208", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135006038892208130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "ripresa"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:02:43.000Z", "lang": "it", "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni sono sempre chiari segni di #ripresa! Sfrattato da studio, ingegnere 55enne si #suicida - Emilia-Romagna - ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181208235828748289"], "id": "1181208235828748289", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772938597137801216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203095591759875"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:02:41.000Z", "lang": "es", "text": "querido diario estos d\u00edas estuvieron picantovich pero me encontr\u00e9 con gente hermosovich q m devolvi\u00f3 las ganas d vivir entonces prendo palo santo y sigo no escucho y sigooooo firma la ex suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181208225070362626"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "picantovich"}]}, "id": "1181208225070362626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "700498312969920512"}, {"created_at": "2019-10-07T14:02:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode, enquanto tem ex detendo que foi preso pq roubou um p\u00e3o e nunca mais teve oportunidade na vida. \n\nO feminic\u00eddio \u00e9 ovacionado. https://t.co/WE3lG8Zpsz", "edit_history_tweet_ids": ["1181208072003428352"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WE3lG8Zpsz", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "id": "1181208072003428352", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "author_id": "192068145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:01:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida em 3 deveria ser piada https://t.co/cEnkdws3Ye", "edit_history_tweet_ids": ["1181207946073706497"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5702, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/cEnkdws3Ye", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1181202605390880774", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "id": "1181207946073706497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733849860387053568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:01:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181207943880040448"], "id": "1181207943880040448", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1630800871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:01:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181207838447869953"], "id": "1181207838447869953", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50150236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:00:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Me explica como Aquaman teve uma bilheteria menor que Esquadr\u00e3o Suicida? COMO??? https://t.co/MhlFwWBnmu", "edit_history_tweet_ids": ["1181207764250583042"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7502, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MhlFwWBnmu", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1181202605390880774", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "id": "1181207764250583042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1579612502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:59:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "edit_history_tweet_ids": ["1181207456246054912"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "id": "1181207456246054912", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3376010177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:58:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181207167132676098"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "id": "1181207167132676098", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247120211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:58:08.000Z", "lang": "es", "text": "@A_Bleuvent Yo igual :) \nCasi siempre, si llevo prisa escucho el Tango suicida de Extremoduro porque s\u00e9 que dura siete minutos.", "edit_history_tweet_ids": ["1181207081849937921"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.7314, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "a_bleuvent", "id": "1566578045606957056"}]}, "in_reply_to_user_id": "859233561664266241", "id": "1181207081849937921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81240086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181202667890196480"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:58:00.000Z", "lang": "es", "text": "Yo me hice Twitter para re\u00edrme no para ver el mensaje suicida de 300 personas", "edit_history_tweet_ids": ["1181207047691481088"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1181207047691481088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1176225394762166272"}, {"created_at": "2019-10-07T13:57:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "edit_history_tweet_ids": ["1181206944364875776"], "id": "1181206944364875776", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925122270477082625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:56:49.000Z", "lang": "es", "text": "Una gran revelaci\u00f3n de estos tiempos, el pobre imb\u00e9cil .@CARLOSMESIA, con su cabeza llena de mierda, como la de su l\u00edder suicida, el corrupto .@AlanGarciaPeru. https://t.co/U1rOv6hTtG", "edit_history_tweet_ids": ["1181206748151058432"], "id": "1181206748151058432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978097089203900417", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/U1rOv6hTtG", "expanded_url": "https://twitter.com/ruthvera1805/status/1181197968826724352", "display_url": "twitter.com/ruthvera1805/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 68, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 143, "end": 158, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:55:54.000Z", "lang": "pt", "text": "segunda chance meu cu, o cara MATOU a mulher caralho to mt indignada vai se fuder??", "edit_history_tweet_ids": ["1181206519540527104"], "id": "1181206519540527104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960142825047371776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:55:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181206496744497152"], "id": "1181206496744497152", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734788018628874240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:55:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181206412350889985"], "id": "1181206412350889985", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050189261742465025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:54:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181206069932150784"], "id": "1181206069932150784", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903952955639988224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:53:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Namoraaaal naruto devia ter transado so uma vez, vai se fudeeer, fez um filho por ele e outro pra raposa, a himawari nem \u00e9 filha dele tbm, esse fdp que fez esse mlk lixo, naruto \u00e9 um fdp e uchiha bom \u00e9 uchiha morto, itachi \u00e9 o unico mais ou menos, mas so pq ele matou os uchiha td https://t.co/UWTHlpmexi", "edit_history_tweet_ids": ["1181206033907273729"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7059, "type": "Person", "normalized_text": "himawari"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UWTHlpmexi", "expanded_url": "https://twitter.com/shitpostdeanime/status/1180972995327807488", "display_url": "twitter.com/shitpostdeanim\u2026"}]}, "id": "1181206033907273729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920811429799833600"}, {"created_at": "2019-10-07T13:52:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @leandronortiz: @InfoVelozCom @dravaleria Muy claro, el capit\u00e1n es el responsable del submarino, y seguramente no era un suicida, algo m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181205709935001600"], "id": "1181205709935001600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163623692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203369542770688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "InfoVelozCom", "id": "166192078"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "dravaleria", "id": "314747319"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "ripresa"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:52:20.000Z", "lang": "it", "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni sono sempre chiari segni di #ripresa! Sfrattato da studio, ingegnere 55enne si #suicida - Emilia-Romagna - ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181205619736481792"], "id": "1181205619736481792", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785129133009494021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203095591759875"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:52:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181205617870024704"], "id": "1181205617870024704", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4557119009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:52:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@agwntxromanoff Ele MATOU e ESQUARTEJOU um ser humano, a m\u00e3e de seu pr\u00f3prio filho. Deu o corpo pr\u00f3s cachorros comerem e est\u00e1 sendo ovacionado e tendo o caso minimizado \nSe fosse um pa\u00eds s\u00e9rio esse vagabundo pegaria no m\u00ednimo perp\u00e9tua", "edit_history_tweet_ids": ["1181205570428252161"], "in_reply_to_user_id": "472178707", "id": "1181205570428252161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "940033361736646656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180928451626377222"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:51:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@marianavitorato exato, ele ter uma nova oportunidade no futebol j\u00e1 achei um absurdo mas tratam ele como se ele n\u00e3o tivesse matado algu\u00e9m e do jeito que matou...tenho medo de pessoas que acham isso normal", "edit_history_tweet_ids": ["1181205333760512002"], "in_reply_to_user_id": "130121967", "id": "1181205333760512002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28078139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181204243585388546"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:50:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KH0800: Termine de ver el Joker y me dejo una sensaci\u00f3n como muy pocas veces, as\u00ed en caliente, dir\u00eda que solo me he sentido as\u00ed leyendo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181205263321358336"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KH0800", "id": "1041394400"}]}, "id": "1181205263321358336", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832767885516812288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180956017699557376"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:50:18.000Z", "lang": "es", "text": "@wannabe_suicida Porque la vida te est\u00e1 haciendo un favor", "edit_history_tweet_ids": ["1181205110497726465"], "in_reply_to_user_id": "3123644872", "id": "1181205110497726465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005398648279224320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181148385774055424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:50:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181205039853064193"], "id": "1181205039853064193", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801118622286487552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "ripresa"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:49:45.000Z", "lang": "it", "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni sono sempre chiari segni di #ripresa! Sfrattato da studio, ingegnere 55enne si #suicida - Emilia-Romagna - ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181204971926228993"], "id": "1181204971926228993", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797374091959406592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203095591759875"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:49:09.000Z", "lang": "pt", "text": "minha amiga depois da gente se empanturrar de doce: pronto acabou n\u00e3o como mais doce hj \n\n5 minutos depois \n\nminha amiga: s\u00f3 mais esse bolinho aqui n\u00e9 nunca matou ngm", "edit_history_tweet_ids": ["1181204821237469184"], "id": "1181204821237469184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747735774"}, {"created_at": "2019-10-07T13:48:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@aleromero1 Ou a t\u00e9cnica SMORC: deck agro, full face, se n\u00e3o matou no turno 5 j\u00e1 d\u00e1 concede e vai pra pr\u00f3xima pra n\u00e3o perder tempo", "edit_history_tweet_ids": ["1181204674541768704"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "SMORC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aleromero1", "id": "20510171"}]}, "in_reply_to_user_id": "20510171", "id": "1181204674541768704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16031390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181201659311087616"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:48:29.000Z", "lang": "pt", "text": "E a fam\u00edlia nunca vai poder ao menos enterrar a pessoa que ele matou, E o filho dela foi privado de ter a m\u00e3e ao lado, e at\u00e9 hoje n\u00e3o acharam o corpo, pq nem pra dizer a vdd ele serviu.\nQueria ver se vcs aplaudiriam se ela fosse da sua fam\u00edlia. \nEssa \u00e9 a justi\u00e7a desse pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1181204651326283789"], "id": "1181204651326283789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889826270"}, {"created_at": "2019-10-07T13:47:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Advinha de quem? De Michel Foucault , o c\u00e9lebre fil\u00f3sofo franc\u00eas.\n\nEle se disp\u00f4s a ajudar com R$ 20, ao que o pedinte perguntou: \u201cTu n\u00e3o t\u00e1 me reconhecendo? Eu sou o Neguinho, que matou o Ben\u00e9!\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1181204499727290369"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Foucault"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "Neguinho"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Ben\u00e9"}]}, "in_reply_to_user_id": "2882468213", "id": "1181204499727290369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2882468213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181204497776959488"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:46:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@marcaomn Se ficar famoso j\u00e1 sabe \n\u201cAgrade\u00e7o ao Henrique que matou as aulas pra ficar na mesinha me ajudando\u201d \nVlw", "edit_history_tweet_ids": ["1181204177097240577"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}]}, "in_reply_to_user_id": "814290259508862978", "id": "1181204177097240577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2813274918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181079461015572480"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:46:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @leandronortiz: @InfoVelozCom @dravaleria Muy claro, el capit\u00e1n es el responsable del submarino, y seguramente no era un suicida, algo m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181204055147909121"], "id": "1181204055147909121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314747319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203369542770688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "InfoVelozCom", "id": "166192078"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "dravaleria", "id": "314747319"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:45:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181203962663493634"], "id": "1181203962663493634", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463377006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:44:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Se pronunciar sobre coisas como o envolvimento com a galera que matou Marielle ele n\u00e3o se pronuncia, mas fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica \u00e9 uma pauta muito importante realmente https://t.co/xibqrEYcSx", "edit_history_tweet_ids": ["1181203762171580416"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/xibqrEYcSx", "expanded_url": "https://twitter.com/eduguim/status/1181203273480626176", "display_url": "twitter.com/eduguim/status\u2026"}]}, "id": "1181203762171580416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "719484821630750720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203273480626176"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:44:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Hxngar18: dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "edit_history_tweet_ids": ["1181203561591558145"], "id": "1181203561591558145", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072378274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203222595346434"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hxngar18", "id": "2876313186"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:44:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@SF_Moro Proponho que seja na primeira inst\u00e2ncia.  Se foi l\u00e1 para matar e n\u00e3o foi leg\u00edtima defesa e matou, xilindr\u00f3!  Ah, o dinheiro que onyx recebeu foi ilegal.  Caixa 2.  Crime.  Pedir desculpas, qualquer um pede.  Mas voc\u00ea ter mudado de ideia foi absurdo.", "edit_history_tweet_ids": ["1181203530570440712"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "onyx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1181203530570440712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36431486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181138422771195904"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:43:23.000Z", "lang": "es", "text": "@InfoVelozCom @dravaleria Muy claro, el capit\u00e1n es el responsable del submarino, y seguramente no era un suicida, algo m\u00e1s pas\u00f3 y nadie de los responsables quieren esclarecer este fat\u00eddico episodio. Sigo con la teor\u00eda de 44 v\u00edctimas, el capit\u00e1n es una m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1181203369542770688"], "in_reply_to_user_id": "166192078", "id": "1181203369542770688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "273180114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181186163916365826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "InfoVelozCom", "id": "166192078"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "dravaleria", "id": "314747319"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:43:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Tantos jovens querendo uma oportunidade pra ser jogador, ai d\u00e3o a vaga pra um fdp que matou a ex e nem se quer disse o que fez com o corpo dela", "edit_history_tweet_ids": ["1181203290735988737"], "id": "1181203290735988737", "geo": {"place_id": "ee4dd7226fe2d47e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1120339376624623616"}, {"created_at": "2019-10-07T13:42:48.000Z", "lang": "es", "text": "dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "edit_history_tweet_ids": ["1181203222595346434"], "id": "1181203222595346434", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2876313186", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:42:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181203097164668930"], "id": "1181203097164668930", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103477496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "ripresa"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/a4VxgwWSI6", "expanded_url": "http://ANSA.it", "display_url": "ANSA.it"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/oTzgb3k2xO", "expanded_url": "http://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2019/10/07/sfrattato-da-studioingegnere-si-suicida_33496bda-116a-4786-a4bd-b25b1b9ffbcf.html", "display_url": "ansa.it/emiliaromagna/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2019/10/07/sfrattato-da-studioingegnere-si-suicida_33496bda-116a-4786-a4bd-b25b1b9ffbcf.html"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:42:18.000Z", "lang": "it", "text": "#Statesereni sono sempre chiari segni di #ripresa! Sfrattato da studio, ingegnere 55enne si #suicida - Emilia-Romagna - https://t.co/a4VxgwWSI6 https://t.co/oTzgb3k2xO", "edit_history_tweet_ids": ["1181203095591759875"], "id": "1181203095591759875", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "388946039"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:41:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181202934559838208"], "id": "1181202934559838208", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340990957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:40:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181202749268135937"], "id": "1181202749268135937", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021026712207921154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:40:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181202718637121536"], "id": "1181202718637121536", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207141320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:40:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VitinhoG_10: o choro \u00e9 de tristeza, mas dentro do peito cada um sabe o qu\u00e3o j\u00e1 se matou por seu grupo, o amor que sente, ent\u00e3o tem que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181202716858687488"], "id": "1181202716858687488", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3029841788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181198034023129088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitinhoG_10", "id": "899660885370839040"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "Coringa"}, {"start": 137, "end": 149, "tag": "Constantine"}, {"start": 234, "end": 242, "tag": "Aquaman"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8315, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/46MY1lnEAv", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1181202605390880774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/46MY1lnEAv", "media_key": "16_1181202593466474497"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:40:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $3,8 M.\n4 - #Constantine: $3,69 M.\n5 - Batman vs Superman: $3,28 M.\n6 - O Cavaleiro das Trevas: $3,09 M.\n7 - #Aquaman: $2,8 M.\n8 - O Homem de A\u00e7o: $2,73 M. https://t.co/46MY1lnEAv", "edit_history_tweet_ids": ["1181202605390880774"], "id": "1181202605390880774", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 324, "quote_count": 8}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "cafeconnata"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7907, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:39:49.000Z", "lang": "es", "text": "#cafeconnata Yo cuando estuve trabajando en el Costanera me dec\u00edan \"Cuidado con pasar delante de la dulcer\u00eda, te puede caer un suicida\".\n\nQu\u00e9 joerte.", "edit_history_tweet_ids": ["1181202469948395520"], "id": "1181202469948395520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2330383519"}, {"created_at": "2019-10-07T13:39:33.000Z", "lang": "es", "text": "Cada vez que uno no se suicida un domingo en la tarde o un lunes en la ma\u00f1ana, le gana un poquito a la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181202404328579076"], "id": "1181202404328579076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108960208"}, {"created_at": "2019-10-07T13:39:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@Estadao @EstadaoCultura A galera que acha ruim, a maior parte gosta de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nSe n\u00e3o tem efeitos especiais, explos\u00e3o e gente sendo trucidada fica dif\u00edcil para eles acompanhar.", "edit_history_tweet_ids": ["1181202335973941249"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9062, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "EstadaoCultura", "id": "78140369"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "id": "1181202335973941249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58022259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181200000447111168"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:39:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KH0800: Termine de ver el Joker y me dejo una sensaci\u00f3n como muy pocas veces, as\u00ed en caliente, dir\u00eda que solo me he sentido as\u00ed leyendo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181202284048474112"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KH0800", "id": "1041394400"}]}, "id": "1181202284048474112", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112609323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180956017699557376"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:38:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rolo57388721: Me llega este mensaje y mi hermana me suicida ahre https://t.co/HAHMMN91Ac", "edit_history_tweet_ids": ["1181202247612616704"], "id": "1181202247612616704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006684680324812800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181055036425682944"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/HAHMMN91Ac", "expanded_url": "https://twitter.com/giimenez7/status/1180293514313293824", "display_url": "twitter.com/giimenez7/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rolo57388721", "id": "1029765195932098560"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "SOSEcuador"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin Moreno"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/rd3CXjzzb3", "expanded_url": "https://twitter.com/fernand03646701/status/1180603869350383616", "display_url": "twitter.com/fernand0364670\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:38:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mujerleal2018: #SOSEcuador  lq verdadera cara de Lenin Moreno y su escuadr\u00f3n suicida https://t.co/rd3CXjzzb3", "edit_history_tweet_ids": ["1181202033535340544"], "id": "1181202033535340544", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157856992964349952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181080382810271744"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:37:41.000Z", "lang": "es", "text": "\u2500Se suicida. Definitivamente.\u2500 (?) https://t.co/ufQoFaWJnR", "edit_history_tweet_ids": ["1181201935363387392"], "id": "1181201935363387392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3521463917", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180574365710196737"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ufQoFaWJnR", "expanded_url": "https://twitter.com/i_DarylDixon_/status/1180574365710196737", "display_url": "twitter.com/i_DarylDixon_/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:37:27.000Z", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 Boca siga jugando horrible y ganando as\u00ed hernan castillo se suicida en vivo", "edit_history_tweet_ids": ["1181201875095318529"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.3055, "type": "Person", "normalized_text": "castillo"}]}, "id": "1181201875095318529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161882363"}, {"created_at": "2019-10-07T13:36:55.000Z", "lang": "es", "text": "@OpEsMx 6 polic\u00edas para detenerlo!!!!\nSeguramente termin\u00f3 en el hospital, por los rasgu\u00f1os de los elementos.\nEl suicida no intenta, no amenaza... simplemente lo hace.", "edit_history_tweet_ids": ["1181201741238415360"], "in_reply_to_user_id": "2445330312", "id": "1181201741238415360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2696977135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181001249434619909"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:36:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EsPapageno: Detecci\u00f3n precoz de la conducta suicida https://t.co/qLf4fC4h1W", "edit_history_tweet_ids": ["1181201733554462720"], "id": "1181201733554462720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831169134054486016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181175448644018176"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/qLf4fC4h1W", "expanded_url": "http://rviv.ly/oBhKSR", "display_url": "rviv.ly/oBhKSR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:33:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181200970161819649"], "id": "1181200970161819649", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2587720684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:33:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @solcitasantana: @DebiaEduardo Puta que tristeza y rabia m\u00e1s grande! El s\u00e1bado pasado le\u00ed el reportaje de la revista \nS\u00e1bado donde relat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181200797905965056"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4064, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e1bado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "solcitasantana", "id": "52848508"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "DebiaEduardo", "id": "2995792655"}]}, "id": "1181200797905965056", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576710714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180973127297388544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:32:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @analg0re: meu tabagismo \u00e9 no nivel fumante suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181200730436374533"], "id": "1181200730436374533", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2408302194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181018756874735616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "analg0re", "id": "3127865908"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:31:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Nossa lek, qnd o Dan falou do seu amigo q se matou e da cunhada q ele perdeu para o c\u00e2ncer, GERAL fica em sil\u00eancio e ele puxa um birds. Lek, arrepiou foi tudo", "edit_history_tweet_ids": ["1181200486936055809"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Dan"}]}, "id": "1181200486936055809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "824469772352061445"}, {"created_at": "2019-10-07T13:31:54.000Z", "lang": "pt", "text": "como assim ele se matou? mano que mundo \u00e9 esseeee", "edit_history_tweet_ids": ["1181200479495294976"], "id": "1181200479495294976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "773496420217327617"}, {"created_at": "2019-10-07T13:31:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @solcitasantana: @DebiaEduardo Puta que tristeza y rabia m\u00e1s grande! El s\u00e1bado pasado le\u00ed el reportaje de la revista \nS\u00e1bado donde relat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181200276029677569"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4064, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e1bado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "solcitasantana", "id": "52848508"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "DebiaEduardo", "id": "2995792655"}]}, "id": "1181200276029677569", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956390911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180973127297388544"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "TonyGordonNoMorning"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.616, "type": "Person", "normalized_text": "TonyGordonNoMorning"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.88, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.284, "type": "Place", "normalized_text": "PAPA"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:31:00.000Z", "lang": "pt", "text": "#TonyGordonNoMorning \u00e9 o fim dos tempos, at\u00e9 o Vaticano querendo comandar a Amaz\u00f4nia, as cruzadas da igreja cat\u00f3lica matou mais de 200 mil pessoas, e agora como ser\u00e1 ?? querendo ser dono de tudo.. mas pra Venezuela por exemplo o PAPA nem quer saber se tem gente morrendo da fome", "edit_history_tweet_ids": ["1181200251417485312"], "id": "1181200251417485312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1115276726127534080"}, {"created_at": "2019-10-07T13:30:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VitinhoG_10: o choro \u00e9 de tristeza, mas dentro do peito cada um sabe o qu\u00e3o j\u00e1 se matou por seu grupo, o amor que sente, ent\u00e3o tem que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181200196841148416"], "id": "1181200196841148416", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814084446534111232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181198034023129088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitinhoG_10", "id": "899660885370839040"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:29:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181199853646467073"], "id": "1181199853646467073", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3221456884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:29:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@VelascoRafa87 N\u00e3o. As pessoas est\u00e3o revoltadas pq um homem que matou a mulher t\u00e1 sendo ovacionado como se fosse um her\u00f3i. Apenas.", "edit_history_tweet_ids": ["1181199772163694593"], "in_reply_to_user_id": "122776759", "id": "1181199772163694593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "786945154766766080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181198373413621760"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:29:02.000Z", "lang": "es", "text": "@LZieheA @melnicksergio Un cobarde se suicida. Un valiente protege a su pueblo de la pobreza, el totalitarismo socialista/comunista y cambia la historia.", "edit_history_tweet_ids": ["1181199759001866240"], "in_reply_to_user_id": "1923866952", "id": "1181199759001866240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "269614797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181185423399411713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LZieheA", "id": "1923866952"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:28:53.000Z", "lang": "es", "text": "Examen de dos temas de biolog\u00eda + examen de tres temas de historia + examen sencillo de qu\u00edmica + estudiar fil *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1181199721219665920"], "id": "1181199721219665920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "999031227691696128"}, {"created_at": "2019-10-07T13:28:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181199703821697025"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1181199703821697025", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734788018628874240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:28:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Gmeniaa: Quando vc ousar pensar que algu\u00e9m que se suicidou tenha sido egoista com tal atitude, repense. Essa pessoa pensou muito em com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181199685479997440"], "id": "1181199685479997440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717027213736947712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181059070620504064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gmeniaa", "id": "780818201877762048"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:28:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181199672406360064"], "id": "1181199672406360064", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3221456884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180926084071772161"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 90, "tag": "Petorca"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso R\u00edos"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdrianaEGomez", "id": "88992145"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:28:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianaEGomez: Alfonso R\u00edos, prepotente, niega crisis humana y de recursos en #Petorca. Mientras empresarios se llenan los bolsillos, h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181199563262222336"], "id": "1181199563262222336", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792525946578501632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196250617647105"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:28:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181199496585367557"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1181199496585367557", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913794435137331201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:25:48.000Z", "lang": "es", "text": "De mayor voy a ser ni\u00f1o suicida y ser\u00e9 mas perjudicial que el maldito sida, erradicados en la historia por hacerle sombra a hitler k a nuestro lado solo era un enano.", "edit_history_tweet_ids": ["1181198945428672512"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "id": "1181198945428672512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "622686218"}, {"created_at": "2019-10-07T13:25:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VitinhoG_10: o choro \u00e9 de tristeza, mas dentro do peito cada um sabe o qu\u00e3o j\u00e1 se matou por seu grupo, o amor que sente, ent\u00e3o tem que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181198804240027648"], "id": "1181198804240027648", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295435410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181198034023129088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitinhoG_10", "id": "899660885370839040"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:24:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181198522810585089"], "id": "1181198522810585089", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952862487552188416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:23:20.000Z", "lang": "es", "text": "@Silberdamian Escuadron suicida es una mierda", "edit_history_tweet_ids": ["1181198322113155075"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3564, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Silberdamian", "id": "249139898"}]}, "in_reply_to_user_id": "249139898", "id": "1181198322113155075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281824969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181198168052129792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:22:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181198210108465154"], "id": "1181198210108465154", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875793453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:22:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Viajo sempre que lembro que Velocidade da Luz \u00e9 uma m\u00fasica suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181198166701625346"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9106, "type": "Other", "normalized_text": "Velocidade da Luz"}]}, "id": "1181198166701625346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162734034172227585"}, {"created_at": "2019-10-07T13:22:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@Ramon_AlvesRib @franciscorazzo Pensei isso e faz sentido. Mas se formos parar pra analisar, o Arthur n\u00e3o era bom e todos os outros maus. Ele matou e depois disse que se sentia bem com isso. No fim, s\u00f3 se descobriu t\u00e3o ruim quanto os podres habitantes de Gotham.", "edit_history_tweet_ids": ["1181198146464047105"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.7164, "type": "Place", "normalized_text": "Gotham"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "in_reply_to_user_id": "286419743", "id": "1181198146464047105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036369592476737536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181182362794778629"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:22:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu queria estar com a hype mais alta depois de ver o trailer de Aves de Rapina, mas sei l\u00e1. Acho que ainda t\u00f4 traumatizada por Esquadr\u00e3o Suicida, com medo da obra ficar ruim.", "edit_history_tweet_ids": ["1181198133226852352"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9055, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1181198133226852352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4823914697"}, {"created_at": "2019-10-07T13:22:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciiasiilvaaa: Tou em choque ainda com o caso daquela menina que se suicidou la da escola, n\u00f3s realmente nunca sabemos oq se passa na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181198104135118848"], "id": "1181198104135118848", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137089676240662528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181134693934288896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marciiasiilvaaa", "id": "840350819656581120"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:22:11.000Z", "lang": "pt", "text": "o choro \u00e9 de tristeza, mas dentro do peito cada um sabe o qu\u00e3o j\u00e1 se matou por seu grupo, o amor que sente, ent\u00e3o tem que chorar mesmo, de orgulho por tudo que j\u00e1 vez pelo SEU grupo e de tristeza por n\u00e3o poder fazer mais o mesmo! hipocrisia e falsidade tem no mundo todo.. https://t.co/1frJ449xvW", "edit_history_tweet_ids": ["1181198034023129088"], "id": "1181198034023129088", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "899660885370839040", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/1frJ449xvW", "expanded_url": "https://t.co/1frJ449xvW", "display_url": "t.co/1frJ449xvW"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:21:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Baaltir: @Oximoronico Un capitalismo fascista, en el sentido de Virilio con el nazismo: capitalismo suicida. El aceleracionismo peca un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181197953740005376"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7272, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Baaltir", "id": "412565695"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Oximoronico", "id": "258549760"}]}, "id": "1181197953740005376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258549760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181197374234021888"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:21:38.000Z", "lang": "es", "text": "Cu\u00e1nto de suicida ser\u00eda irse de vacaciones a Groenlandia en diciembre", "edit_history_tweet_ids": ["1181197894688346112"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Groenlandia"}]}, "id": "1181197894688346112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961330034471591938"}, {"created_at": "2019-10-07T13:21:15.000Z", "lang": "es", "text": "@JoseeGutierreez Escuadron suicida, pelicul\u00f3n. Batman vs superman, Willow", "edit_history_tweet_ids": ["1181197798324232192"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.579, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "Willow"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseeGutierreez", "id": "266794466"}]}, "in_reply_to_user_id": "266794466", "id": "1181197798324232192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "561263792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181187805189480448"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:21:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SticcoDaniel: @PabloWende @infobae Te quedaste corto! Es el Plan suicida y contra 45 millones de residentes, porque la hiper no discrim\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181197774987124736"], "id": "1181197774987124736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933699755007467521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191221915586563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SticcoDaniel", "id": "244468979"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "PabloWende", "id": "95806508"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:21:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Se n\u00e3o matou, pegou um coma de leve https://t.co/AEKMwJvQHL", "edit_history_tweet_ids": ["1181197742204432384"], "id": "1181197742204432384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290999413", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180703284207738881"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/AEKMwJvQHL", "expanded_url": "https://twitter.com/artspacies/status/1180703284207738881", "display_url": "twitter.com/artspacies/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:20:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181197643336310784"], "id": "1181197643336310784", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299421143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:20:35.000Z", "lang": "es", "text": "@djgarcia1978 @arturogaseoso Si Pablo Iglesias hubiera vivido en el Berl\u00edn Este, bajo la opresion suicida de la Stasi de la RDA, en una constante admosfera de censura, seguimientos, sospechas, o traici\u00f3n, este tipo, con solo o\u00edr la frase \"Estoico musim\" se cagaba de miedo y cerraba la boca.", "edit_history_tweet_ids": ["1181197629293760512"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7645, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.4383, "type": "Place", "normalized_text": "RDA"}, {"start": 239, "end": 251, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "Estoico musim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "djgarcia1978", "id": "3119782245"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "arturogaseoso", "id": "801879388933472256"}]}, "in_reply_to_user_id": "3119782245", "id": "1181197629293760512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "792712166851903489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181188467944022023"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:20:09.000Z", "lang": "es", "text": "@contrerasbrisa9 Jajajaja podes dejar de ser tan suicida xfis", "edit_history_tweet_ids": ["1181197523098259458"], "in_reply_to_user_id": "724100560031506433", "id": "1181197523098259458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1554413892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181072670655467520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "contrerasbrisa9", "id": "724100560031506433"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:19:34.000Z", "lang": "es", "text": "@Oximoronico Un capitalismo fascista, en el sentido de Virilio con el nazismo: capitalismo suicida. El aceleracionismo peca un poco ah\u00ed. Y tiene su l\u00f3gica: desde la muerte de Dios el sentido est\u00e1 roto, solo queda el del h\u00e1bito capitalista de consumo, el policial del Estado.", "edit_history_tweet_ids": ["1181197374234021888"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4177, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Oximoronico", "id": "258549760"}]}, "in_reply_to_user_id": "412565695", "id": "1181197374234021888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "412565695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181196705859014656"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:19:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@luscas Gente algu\u00e9m manda link kkkkkkk quero ver se ela matou ele depois", "edit_history_tweet_ids": ["1181197322929213443"], "in_reply_to_user_id": "432983617", "id": "1181197322929213443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168142165362581506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181194955945136128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 42, "tag": "M5s"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IKBQsBe22Q", "expanded_url": "https://twitter.com/pdnetwork/status/1181192453392666627", "display_url": "twitter.com/pdnetwork/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:18:37.000Z", "lang": "it", "text": "Non bisogna cedere alla demagogia del #M5s .Cosi il Pd si suicida https://t.co/IKBQsBe22Q", "edit_history_tweet_ids": ["1181197136626630657"], "id": "1181197136626630657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200803896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181192453392666627"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:18:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181196983463268352"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181196983463268352", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102372105721708544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:17:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@SiePioggia mano, um cara l\u00e1 na inglaterra se suicidou pra n\u00e3o ter q ver esse time horroroso mais", "edit_history_tweet_ids": ["1181196931646808066"], "in_reply_to_user_id": "225544904", "id": "1181196931646808066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172971249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181196783600447488"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:16:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@soureciclavel Eu penso 20, sou mais suicida que voc\u00ea", "edit_history_tweet_ids": ["1181196535599652864"], "in_reply_to_user_id": "1021918246675656704", "id": "1181196535599652864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "881944085208203264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181018443895771136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "soureciclavel", "id": "1021918246675656704"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:15:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SertvNoticias: \u201cEn nuestro pa\u00eds es importante mencionar de que la tasa de suicidio es de 3.4 por cada 100 mil habitantes, y donde la OM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181196424979128320"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "OM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}]}, "id": "1181196424979128320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624822758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196065250430976"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:15:44.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "edit_history_tweet_ids": ["1181196411574116353"], "id": "1181196411574116353", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 903, "quote_count": 2}, "author_id": "334870586", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Petorca"}, {"start": 262, "end": 279, "tag": "muybuenosd\u00edastvn"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso R\u00edos"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9125, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:15:06.000Z", "lang": "es", "text": "Alfonso R\u00edos, prepotente, niega crisis humana y de recursos en #Petorca. Mientras empresarios se llenan los bolsillos, hay gente q se suicida por la miseria. Este tipo es el cl\u00e1sico explotador que solo le importa ganar $$ al costo que sea, aplastando a su paso. #muybuenosd\u00edastvn", "edit_history_tweet_ids": ["1181196250617647105"], "id": "1181196250617647105", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "88992145"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 220, "tag": "NoticiasSertv"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.5816, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 159, "end": 177, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Roy Obanto Mariscal"}, {"start": 180, "end": 204, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Instituto de Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:14:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cEn nuestro pa\u00eds es importante mencionar de que la tasa de suicidio es de 3.4 por cada 100 mil habitantes, y donde la OMS 40 segundos una persona se suicida.\u201d\nRoy Obanto Mariscal, Instituto de Salud Mental\n#NoticiasSertv", "edit_history_tweet_ids": ["1181196065250430976"], "in_reply_to_user_id": "1020965574", "id": "1181196065250430976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020965574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181191592306237442"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:13:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@FamousHot_ @hugoXXX26cm Qto mais grosso e maior a gente gosta, sei l\u00e1, instinto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181195967191769088"], "in_reply_to_user_id": "740885300604440576", "id": "1181195967191769088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1111835607712649216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180595819633790984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FamousHot_", "id": "740885300604440576"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "hugoXXX26cm", "id": "1085686422311448576"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:13:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@Oiluannn @seulgiutt @agwntxromanoff chorar com oq mano?\nesse cara MATOU uma mulher e deu seus restos mortais para os c\u00e3es comerem, isso por causa de um filho que ele n\u00e3o queria assumir e hj s\u00f3 falta beijar os p\u00e9s. \n\u00e9 privil\u00e9gio masculino sim, pq se fosse uma mulher fazendo a msm coisa ou at\u00e9 coisa menor +", "edit_history_tweet_ids": ["1181195930470666240"], "in_reply_to_user_id": "1109819822496514048", "id": "1181195930470666240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 0}, "author_id": "1046477224407441410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181187218364358656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "seulgiutt", "id": "1453025658074959874"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:13:23.000Z", "lang": "ca", "text": "@jordiborras @ferolaitsme @Detingudes23S \u00c9s su\u00efcida, tamb\u00e9. Amb el mateix argument s'hauria de voler distanciar de l'Oriol Junqueras, per exemple.", "edit_history_tweet_ids": ["1181195820164698114"], "in_reply_to_user_id": "13553912", "id": "1181195820164698114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1342266254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181100328118296576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jordiborras", "id": "13553912"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ferolaitsme", "id": "292833086"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Detingudes23S", "id": "1176602318978129921"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:13:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Cara se matou na r6 mrm? Que isso", "edit_history_tweet_ids": ["1181195785012207616"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "r6"}]}, "id": "1181195785012207616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768694207561228288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 98, "tag": "M5s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriziamolina", "id": "200803896"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "brandobenifei", "id": "87306292"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "agorarai", "id": "317769975"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:12:14.000Z", "lang": "it", "text": "RT @patriziamolina: @pdnetwork @brandobenifei @agorarai Non bisogna cedere alla demagogia del #M5s .Cosi il Pd si suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181195529784614913"], "id": "1181195529784614913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321981176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181195208643563521"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:11:36.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @alainchristoph4: Durant les ann\u00e9es 20, la famille Kroner tint, dans la m\u00e9tropole des distractions et de l\u2019illusion, le c\u00e9l\u00e8bre commerce\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181195370958856193"], "id": "1181195370958856193", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974381390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181160492401909767"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alainchristoph4", "id": "2723862940"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 53, "tag": "inktober2019"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7761, "type": "Other", "normalized_text": "inktober2019"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/AxxJ1TJubg", "expanded_url": "https://twitter.com/jojoddity/status/1181195334904614912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AxxJ1TJubg", "media_key": "3_1181195178591297538"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/AxxJ1TJubg", "expanded_url": "https://twitter.com/jojoddity/status/1181195334904614912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AxxJ1TJubg", "media_key": "3_1181195221494849536"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/AxxJ1TJubg", "expanded_url": "https://twitter.com/jojoddity/status/1181195334904614912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AxxJ1TJubg", "media_key": "3_1181195292672217088"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:11:28.000Z", "lang": "pt", "text": "dia 2- construcso de personagem suicida #inktober2019 https://t.co/AxxJ1TJubg", "edit_history_tweet_ids": ["1181195334904614912"], "in_reply_to_user_id": "4834177564", "id": "1181195334904614912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4834177564", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180107225018372096"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 78, "tag": "M5s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "brandobenifei", "id": "87306292"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "agorarai", "id": "317769975"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:10:57.000Z", "lang": "it", "text": "@pdnetwork @brandobenifei @agorarai Non bisogna cedere alla demagogia del #M5s .Cosi il Pd si suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181195208643563521"], "in_reply_to_user_id": "13294452", "id": "1181195208643563521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "200803896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181192453392666627"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:10:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @emeequis: Sobre el grito homof\u00f3bico en los estadios, la colaboraci\u00f3n de Enrique Serna, este lunes en El Bistur\u00ed: \"La masificaci\u00f3n es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181195099994116097"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Serna"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "El Bistur\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emeequis", "id": "52998787"}]}, "id": "1181195099994116097", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137558455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181192796323172357"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:09:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @emeequis: Sobre el grito homof\u00f3bico en los estadios, la colaboraci\u00f3n de Enrique Serna, este lunes en El Bistur\u00ed: \"La masificaci\u00f3n es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181194865587056640"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Serna"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "El Bistur\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emeequis", "id": "52998787"}]}, "id": "1181194865587056640", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295502908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181192796323172357"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 168, "tag": "PacoteAntiCrimeSim"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "LNickele", "id": "1047522842936594438"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:08:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@BolsonaroSP @LNickele A amea\u00e7a est\u00e1 no argumento convincente, que se sobrep\u00f5e a pauta do programa! A frase do Lacombe atirou e matou meu interesse!\n#PacoteAntiCrimeSim", "edit_history_tweet_ids": ["1181194690072322049"], "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1181194690072322049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027729108522991622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180647763203297280"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:08:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @emeequis: Sobre el grito homof\u00f3bico en los estadios, la colaboraci\u00f3n de Enrique Serna, este lunes en El Bistur\u00ed: \"La masificaci\u00f3n es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181194654039134210"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Serna"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "El Bistur\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emeequis", "id": "52998787"}]}, "id": "1181194654039134210", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398347110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181192796323172357"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:08:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@FeCastanhari Conhe\u00e7o uma mulher q matou o marido enquanto dormia jogando \u00e1gua fervendo nele, ent\u00e3o seguindo sua l\u00f3gica se ela n\u00e3o tivesse acesso a \u00e1gua, ao fogo, ao fog\u00e3o e a panela ele ainda estaria vivo!! Seu racioc\u00ednio \u00e9 fant\u00e1stico!!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "edit_history_tweet_ids": ["1181194580764614656"], "in_reply_to_user_id": "226542162", "id": "1181194580764614656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "892481514323283970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177661999863488512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:08:21.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre de 50 a\u00f1os se suicida en su\u00a0habitaci\u00f3n https://t.co/zXTq1zGAWh", "edit_history_tweet_ids": ["1181194550674628608"], "id": "1181194550674628608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076812664", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/zXTq1zGAWh", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/10/07/hombre-de-50-anos-se-suicida-en-su-habitacion/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/10/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:08:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181194486547959808"], "id": "1181194486547959808", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377459896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:07:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181194301122007046"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "id": "1181194301122007046", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032767061825646593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:07:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu acordei e a primeira coisa q minha mae fala foi \"tenho uma p\u00e9ssima not\u00edcia pra vc, seu tio se matou\" to sem ch\u00e3o ate agora", "edit_history_tweet_ids": ["1181194259527077888"], "id": "1181194259527077888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "955251406990028800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:05:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181193753232646144"], "id": "1181193753232646144", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267949490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:04:21.000Z", "lang": "pt", "text": "nunk tinha visto esquadr\u00e3o suicida e geral falava q era ruim mas n imaginava q era t\u00e3o zoado assim, o jared leto fazendo o coringa.., por deus", "edit_history_tweet_ids": ["1181193544977014784"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4909, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1181193544977014784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3956549668"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "RomperElSilencio"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "praxispty", "id": "847048684680433664"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:03:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @praxispty: \ud83d\udd6fEn Panam\u00e1 una persona se suicida cada 3 d\u00edas. \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Queremos invitarte a #RomperElSilencio este jueves 10 de octubre a las 9:0\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181193350449438721"], "id": "1181193350449438721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511140463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181192464557842437"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:03:33.000Z", "lang": "pt", "text": "velho ainda n caiu a ficha q ele se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1181193344560578562"], "id": "1181193344560578562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "866590865476771840"}, {"created_at": "2019-10-07T13:02:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Maior 'serial killer' dos EUA matou pelo menos 50 pessoas https://t.co/KDGx6J9UEJ\nENTAO...PQ NAO PEGARAM ELE ANTES SE O FBI \u00c9 TAO EFICIENTE???????????", "edit_history_tweet_ids": ["1181193173248466945"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6306, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/KDGx6J9UEJ", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAIos7O?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAIos\u2026"}]}, "id": "1181193173248466945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25198237"}, {"created_at": "2019-10-07T13:02:20.000Z", "lang": "es", "text": "@relymp Liga de la justicia, deadpool 2,  it 2, escuadr\u00f3n suicida, las \u00faltimas 2 de transformers.", "edit_history_tweet_ids": ["1181193036396732417"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8916, "type": "Other", "normalized_text": "deadpool 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "relymp", "id": "134719175"}]}, "in_reply_to_user_id": "134719175", "id": "1181193036396732417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107592037468160000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180584584531988482"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:02:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Videocine: .@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181193015869595658"], "id": "1181193015869595658", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128000325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180860262326235136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Videocine", "id": "56772451"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 231, "tag": "FelizLunes"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Serna"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.5084, "type": "Place", "normalized_text": "El Bistur\u00ed"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Y9PbpDHqcZ", "expanded_url": "https://m-x.news/2AVg7rn", "display_url": "m-x.news/2AVg7rn", "unwound_url": "https://m-x.news/2AVg7rn"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:01:22.000Z", "lang": "es", "text": "Sobre el grito homof\u00f3bico en los estadios, la colaboraci\u00f3n de Enrique Serna, este lunes en El Bistur\u00ed: \"La masificaci\u00f3n es una especie de biombo que permite a cualquiera desfogar sus fobias sin temor a las represalias\". #FelizLunes \nhttps://t.co/Y9PbpDHqcZ", "edit_history_tweet_ids": ["1181192796323172357"], "id": "1181192796323172357", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "52998787"}, {"created_at": "2019-10-07T13:00:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181192611970912256"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "id": "1181192611970912256", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728243619480489985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:00:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181192546648760321"], "id": "1181192546648760321", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18493238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T13:00:17.000Z", "lang": "pt", "text": "E eu s\u00f3 vou ir ver por causa dela, mas todo mundo falando que \u00e9 bom, sera meu deus? Ja vi essa hist\u00f3ria em esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181192521445249024"], "id": "1181192521445249024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259039677"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 88, "tag": "RomperElSilencio"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.5361, "type": "Place", "normalized_text": "Gimnasio"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "USMA"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WFoC1AKKym", "expanded_url": "https://twitter.com/praxispty/status/1181192464557842437/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFoC1AKKym", "media_key": "3_1181192463119273984"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:00:03.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd6fEn Panam\u00e1 una persona se suicida cada 3 d\u00edas. \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Queremos invitarte a #RomperElSilencio este jueves 10 de octubre a las 9:00 AM en el Gimnasio de la USMA. \u26a1\u26a1 \u00a1Te esperamos! https://t.co/WFoC1AKKym", "edit_history_tweet_ids": ["1181192464557842437"], "id": "1181192464557842437", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "847048684680433664"}, {"created_at": "2019-10-07T12:59:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@BandJornalismo QUE \u00d3DIO!!! Que absurdo!!! Esse monstro MATOU UMA MULHER GENTE, a m\u00e3e do filho dele! Matou a filha de algu\u00e9m e n\u00e3o deixou corpo pra fam\u00edlia de enterrar. Vcs se esqueceram disso??? CARALHO!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1181192444303552513"], "in_reply_to_user_id": "31201557", "id": "1181192444303552513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263253962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:59:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JanssenESP: Jos\u00e9 Luis Pedreira @sanidadgob: \"El dolor interno subyace en la conducta suicida comporta un sentimiento de desesperanza qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181192356684537856"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanssenESP", "id": "792777361263648768"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "id": "1181192356684537856", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702768357905403905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181147356378648576"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:59:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181192328993746944"], "id": "1181192328993746944", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35611059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:59:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@BandJornalismo mano que nojo e que raiva aaafs podre a justi\u00e7a do brasil \u00e9 podre n\u00e3o existem leis essa \u00e9 a verdade aonde que um cara q matou e sumiu com o corpo da mulher fica s\u00f3 esse tempinho preso e volta a vida normal como se nada... revoltante", "edit_history_tweet_ids": ["1181192223792226304"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}]}, "in_reply_to_user_id": "31201557", "id": "1181192223792226304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54547725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180618701835403264"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:58:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thesevencartoon: Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "edit_history_tweet_ids": ["1181191979033645060"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thesevencartoon", "id": "778349544975269889"}]}, "id": "1181191979033645060", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700645837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170465103831019521"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:57:37.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181191852822806528"], "id": "1181191852822806528", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "author_id": "258441055"}, {"created_at": "2019-10-07T12:57:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @camidejtiar: Pr\u00f3ximamente: Cami se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181191715635503105"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6586, "type": "Person", "normalized_text": "Cami"}]}, "id": "1181191715635503105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206943175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181076201890308097"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:56:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@Gadocente Eu vi o que ele se matou na barriga da m\u00e3e dele e n\u00e3o nasceu pra ferrar com a vida dos amigos", "edit_history_tweet_ids": ["1181191680231387137"], "in_reply_to_user_id": "363993049", "id": "1181191680231387137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041745630601924610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181191420884987905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gadocente", "id": "363993049"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:56:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida foi um nojo, quem salvou foi a Arlequina e o Coringa s\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1181191671184265217"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.3331, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1181191671184265217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304038793"}, {"created_at": "2019-10-07T12:56:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @agimediata: Mure e controle os seres vivos que podem ser colhidos em dinheiro. O capitalismo matou tanta vida que temos um tsunami sile\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181191670471233536"], "id": "1181191670471233536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136040782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909428855951360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "agimediata", "id": "136040782"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:56:26.000Z", "lang": "es", "text": "@JavierdeHaedo Inercia inflacionaria asegura \u201cpiso\u201d para el d\u00f3lar en Argentina de 80-90 pesos.. no? Para ponerle n\u00fameros a l bestia... xq en otro escenario se comer\u00edan un atraso cambiario suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181191553383047168"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JavierdeHaedo", "id": "356460604"}]}, "in_reply_to_user_id": "356460604", "id": "1181191553383047168", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1560963438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181161391929122816"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:56:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Ouvindo \"for no one\" dos Beatles...\nO amor acaba durante as aus\u00eancias, as respostas asperas...\nUma hora a gente n\u00e3o precisa mais daquele algu\u00e9m. \nSe o amor acaba cedo \u00e9 porque algu\u00e9m o matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1181191475838816256"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.8182, "type": "Other", "normalized_text": "for no one"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9645, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}]}, "id": "1181191475838816256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17548462"}, {"created_at": "2019-10-07T12:55:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181191380535783449"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "id": "1181191380535783449", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45874114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:55:07.000Z", "lang": "es", "text": "@PabloWende @infobae Te quedaste corto! Es el Plan suicida y contra 45 millones de residentes, porque la hiper no discrimina", "edit_history_tweet_ids": ["1181191221915586563"], "in_reply_to_user_id": "95806508", "id": "1181191221915586563", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "244468979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180832369504391169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PabloWende", "id": "95806508"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:54:06.000Z", "lang": "pt", "text": "nunca vou cansar de assistir esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181190966658703361"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.7992, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1181190966658703361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "929757487057776640"}, {"created_at": "2019-10-07T12:53:22.000Z", "lang": "it", "text": "Io non so ancora come funziona questo sito twitter ma vi dico una cosa: E' incomprensibile che una persona si suicida perch\u00e9 perseguitato dallo sfratto .Bisogna aiutare tutti, non solo quelli in mare. Anche questa persona \u00e8 morta. Chiedetevi il perch\u00e9.", "edit_history_tweet_ids": ["1181190783032086528"], "id": "1181190783032086528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881450293"}, {"created_at": "2019-10-07T12:52:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181190659564281859"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1181190659564281859", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136616923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:52:47.000Z", "lang": "pt", "text": "amigo do meu irm\u00e3o se matou e ele ta t\u00e3o triste aff meu cora\u00e7\u00e3o fica como", "edit_history_tweet_ids": ["1181190636466266112"], "id": "1181190636466266112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793930864736477184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:52:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181190579943854081"], "id": "1181190579943854081", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319048400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:52:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Tem umas pessoas que eu n\u00e3o quero ver nunca mais na minha vida, se eu ver sou capaz de passar com carro por cima e ainda da r\u00e9 pra ter certeza que matou \nBom dia", "edit_history_tweet_ids": ["1181190453078757376"], "id": "1181190453078757376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1137353946224369664"}, {"created_at": "2019-10-07T12:51:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@RubiiAlmeida Estou feliz pra caralhoooooooooo, de um cara suicida para o cara mais feliz do mundo e sim a lyza quem fez e faz isso @lyzzbacon", "edit_history_tweet_ids": ["1181190333482311681"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4781, "type": "Person", "normalized_text": "lyza"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 142, "username": "lyzzbacon", "id": "566856252"}]}, "in_reply_to_user_id": "1661367193", "id": "1181190333482311681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1124003463057367040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180971791470284800"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 95, "tag": "Hialeah"}, {"start": 120, "end": 131, "tag": "Policiales"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5493, "type": "Place", "normalized_text": "Hialeah"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/6HXgQVZWXK", "expanded_url": "https://hrld.us/2LRggCH", "display_url": "hrld.us/2LRggCH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnuevoherald", "id": "34641036"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:51:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elnuevoherald: Hombre mata a mujer y luego se suicida en un incidente dom\u00e9stico en #Hialeah https://t.co/6HXgQVZWXK #Policiales https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181190226301075458"], "id": "1181190226301075458", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985531224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181189943617556481"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:50:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181190148211523584"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "id": "1181190148211523584", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907744004594380800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:50:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181190111830188033"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181190111830188033", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729881353735573504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 76, "tag": "Hialeah"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "Policiales"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5598, "type": "Place", "normalized_text": "Hialeah"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6HXgQVZWXK", "expanded_url": "https://hrld.us/2LRggCH", "display_url": "hrld.us/2LRggCH"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/xbM2NjAjV9", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevoherald/status/1181189943617556481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xbM2NjAjV9", "media_key": "3_1181189941994426369"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:50:02.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre mata a mujer y luego se suicida en un incidente dom\u00e9stico en #Hialeah https://t.co/6HXgQVZWXK #Policiales https://t.co/xbM2NjAjV9", "edit_history_tweet_ids": ["1181189943617556481"], "id": "1181189943617556481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34641036"}, {"created_at": "2019-10-07T12:48:58.000Z", "lang": "es", "text": "@AtleticoDesign_ A mi me gustaria Setien, buen futbol y pasado colchonero. Y si, ya se que es un poco suicida, pero es que llevo mucho viendo un esquema defensivo y el cuerpo me pide marcha \ud83d\ude0e", "edit_history_tweet_ids": ["1181189673001082881"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6412, "type": "Person", "normalized_text": "Setien"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AtleticoDesign_", "id": "723157469891940352"}]}, "in_reply_to_user_id": "723157469891940352", "id": "1181189673001082881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "934879909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181164501057576960"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:47:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "edit_history_tweet_ids": ["1181189313075257344"], "id": "1181189313075257344", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535758760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:46:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181189115544506368"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181189115544506368", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996134826234302472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:46:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmoassemble: o cara MATOU uma mulher e jogou os resto dela PROS CACHORROS pq n\u00e3o queria pagar pens\u00e3o e isso nao prejudicou ele em NAD\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181189033042628615"], "id": "1181189033042628615", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740543273861808128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180990326120550400"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:46:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181188968009912323"], "id": "1181188968009912323", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4735810041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:44:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@deborahbiezus Pra mim ficou igual Esquadr\u00e3o Suicida: entregaram um trailer sensacional, mas o filme \u00e9 bem meh", "edit_history_tweet_ids": ["1181188668712722433"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8576, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "deborahbiezus", "id": "42073846"}]}, "in_reply_to_user_id": "42073846", "id": "1181188668712722433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153165919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181039699860873216"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:44:02.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/wrhfeMnK3F", "edit_history_tweet_ids": ["1181188432867012608"], "id": "1181188432867012608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976556592", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wrhfeMnK3F", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:41:25.000Z", "lang": "es", "text": "@iwobi32 Se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181187773476290563"], "in_reply_to_user_id": "3016905255", "id": "1181187773476290563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582872349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181185558581796864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iwobi32", "id": "3016905255"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:41:24.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181187772347867136"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1181187772347867136", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759639245862469632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:40:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@VlogdoLisboa Esse v\u00eddeo foi uma garota que se suicidou em Bel\u00e9m do Par\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1181187642215583744"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m do Par\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VlogdoLisboa", "id": "560825868"}]}, "in_reply_to_user_id": "560825868", "id": "1181187642215583744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902493693734735873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180322953168338944"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:39:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@utralightbeam ia falar que ela mesma matou a pr\u00f3pria carreira, mas me lembrei que foi a cardi que fez o servico completo AMO UM JAB\u00c1  https://t.co/8IZTbKfNa2", "edit_history_tweet_ids": ["1181187263507640320"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3566, "type": "Person", "normalized_text": "cardi"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/8IZTbKfNa2", "expanded_url": "https://twitter.com/fendibeauty/status/1127784292057325568/video/1", "display_url": "twitter.com/fendibeauty/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "utralightbeam", "id": "275762094"}]}, "in_reply_to_user_id": "275762094", "id": "1181187263507640320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898134470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181182580856705030"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:38:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181187075896426496"], "id": "1181187075896426496", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750758347272519680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:36:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181186600862130176"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181186600862130176", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168535448576233472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:34:53.000Z", "lang": "es", "text": "no teme a la muerta el que vive como suicida https://t.co/2Pdfouo3uy", "edit_history_tweet_ids": ["1181186129636347904"], "id": "1181186129636347904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1913090120", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/2Pdfouo3uy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3UTH8YBgXQ/?igshid=djrgdg8lbq1t", "display_url": "instagram.com/p/B3UTH8YBgXQ/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:34:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciiasiilvaaa: Tou em choque ainda com o caso daquela menina que se suicidou la da escola, n\u00f3s realmente nunca sabemos oq se passa na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181185996400054278"], "id": "1181185996400054278", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750053811201400832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181134693934288896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marciiasiilvaaa", "id": "840350819656581120"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:33:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Almondgah: Coringa do esquadr\u00e3o suicida, pode sumir j\u00e1 https://t.co/61a4k3PjiY", "edit_history_tweet_ids": ["1181185784671547394"], "id": "1181185784671547394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184612987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181050049087856640"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/61a4k3PjiY", "expanded_url": "https://twitter.com/SupermanTweets/status/1180952890476781568", "display_url": "twitter.com/SupermanTweets\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:32:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181185429485375488"], "id": "1181185429485375488", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989580585592131584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:31:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@anahelo_ana Deixe ver se entendi! A Anita, cujo nome \u00e9 falsiane, diz que morre de paix\u00e3o pelo homem que matou Hitler??\nEnt\u00e3o \u00e9 isso, ela adora o pr\u00f3prio Hittler j\u00e1 que ele se SUICIDOU!!\n\ud83d\ude02\ud83e\udd2a\ud83d\ude02\ud83e\udd2a\ud83d\ude02\ud83e\udd2a\ud83d\ude02\ud83e\udd2a\ud83d\ude02\ud83e\udd2a\ud83d\ude02\ud83e\udd2a", "edit_history_tweet_ids": ["1181185343846002689"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "Anita"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.3836, "type": "Person", "normalized_text": "Hittler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anahelo_ana", "id": "2979710080"}]}, "in_reply_to_user_id": "2979710080", "id": "1181185343846002689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1304013007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180840604164657152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:29:41.000Z", "lang": "es", "text": "@pesimacarla Saque hora, y encontr\u00e9 con un m\u00e9dico que me trat\u00f3 por a\u00f1os. As\u00ed que termino de recoger cosas pa corregir ac\u00e1 en la pega y despu\u00e9s irme al matasanos. En estas condiciones hacer clases es real suicida, porque por m\u00e1s que evito hablar termino hablando igual. Y de ah\u00ed el ahogo :(", "edit_history_tweet_ids": ["1181184819880976385"], "in_reply_to_user_id": "311827985", "id": "1181184819880976385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118560745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181180284512944128"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:28:02.000Z", "lang": "es", "text": "ESTE ES EL REGALO QUE HIZO ESTE MISERABLE SUICIDA ALAN GARCIA EN SU GOBIERNO DE REGALAR NUESTRO CIELO A TRANSNACIONALES Y MONOPOLIOS COMO LA CHILENA LATAM , ES POR ESO QUE NUESTRAS L\u00cdNEAS SE VAN DESAPARECIENDO Y ENCIMA PILOTOS EXTRANJEROS, GRAN TRAICI\u00d3N. https://t.co/D6JTawVug5", "edit_history_tweet_ids": ["1181184405005570058"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "GARCIA"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/D6JTawVug5", "expanded_url": "https://senaldealerta.pe/pol%C3%ADtica/%C2%A1todos-callan-por-regalo-de-cielos-de-per%C3%BA-lanlatam", "display_url": "senaldealerta.pe/pol%C3%ADtica/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://senaldealerta.pe/pol%C3%ADtica/%C2%A1todos-callan-por-regalo-de-cielos-de-per%C3%BA-lanlatam"}]}, "id": "1181184405005570058", "geo": {"place_id": "01eba1343779b144"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "987371563329572865"}, {"created_at": "2019-10-07T12:24:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem que matou mulher a facadas em Pitangui se entrega \u00e0 Pol\u00edcia ap\u00f3s amea\u00e7ar se matar. https://t.co/wXXOEhA5GO", "edit_history_tweet_ids": ["1181183609346170880"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Pitangui"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/wXXOEhA5GO", "expanded_url": "https://g37.com.br/c/homem-que-matou-mulher-a-facadas-em-pitangui-se-entrega-a-policia-apos-ameacar-se-matar/homem-que-matou-mulher-a-facadas-em-pitangui-se-entrega-a-policia-apos-ameacar-se-matar", "display_url": "g37.com.br/c/homem-que-ma\u2026"}]}, "id": "1181183609346170880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78483718"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:23:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181183236023754755"], "id": "1181183236023754755", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170857538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:22:29.000Z", "lang": "pt", "text": "s\u00e1bado o mirinho estava na minha festa, ontem no pagode e logo depois que chega em casa se suicida. Como isso?????? n\u00e3o aguento mais ver casos de pessoas tirando a pr\u00f3pria vida, isso \u00e9 triste demais", "edit_history_tweet_ids": ["1181183008495329281"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "mirinho"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8465, "type": "Other", "normalized_text": "pagode"}]}, "id": "1181183008495329281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "726238408314609664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:22:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181182970838822917"], "id": "1181182970838822917", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27757874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:21:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181182827855060992"], "id": "1181182827855060992", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704454116521734146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:21:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181182813925588994"], "id": "1181182813925588994", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028765680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:21:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@renoirvieira O carequinha fala como se estivesse all in nessa porra... ou t\u00e1 querendo aparecer e ser conhecido ou est\u00e1 c estrat\u00e9gia suicida p tentar sobressair e bater mercado.  De qualquer forma ele vai perder isso n\u00f3s sabemos!!!!!! Eu conto ou vcs contam", "edit_history_tweet_ids": ["1181182744275116032"], "in_reply_to_user_id": "18005511", "id": "1181182744275116032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141522359272316928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180825668118028288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "renoirvieira", "id": "18005511"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:19:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@EngineLobo Os meus s\u00e3o a samurai com tuberculose, a cavaira da trai\u00e7\u00e3o amante de gatos, o padre q nunca respondeu meu chamado em uns 8 banners em 3 servers diferentes do FGO e o mam\u00e3e com tendencia suicida q eh o osso de sua propria espada", "edit_history_tweet_ids": ["1181182272294309889"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 173, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "FGO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EngineLobo", "id": "2389796726"}]}, "in_reply_to_user_id": "2389796726", "id": "1181182272294309889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4691272724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180847936848179200"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:19:14.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 temazo \"Suicida\" de Snake por dios.", "edit_history_tweet_ids": ["1181182190496964609"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "Snake"}]}, "id": "1181182190496964609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1530890305"}, {"created_at": "2019-10-07T12:19:02.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/PQomZsXEvs", "edit_history_tweet_ids": ["1181182140161105921"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/PQomZsXEvs", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "id": "1181182140161105921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398689924"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "Su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "COIBarcelona", "id": "562958304"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:18:29.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @COIBarcelona: Millora els coneixements i les eines per atendre les persones amb risc su\u00efcida amb el curs \u27a1\ufe0f #Su\u00efcidi: prevenci\u00f3, detecc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181182004966105093"], "id": "1181182004966105093", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2606569941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181103132874563584"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:18:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Junior_0311: Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181182003129004036"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1181182003129004036", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828930644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181046969919258624"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:18:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@UberLestat o Vedder escreveu \"Porch\" em um momento de tristeza extrema porque tava brigado com a mulher. o Jo\u00e3o Roberto se matou por causa de um cora\u00e7\u00e3o partido. ligar os pontos n\u00e3o foi dif\u00edcil.", "edit_history_tweet_ids": ["1181181940269043716"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Vedder"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Porch"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Roberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UberLestat", "id": "75649870"}]}, "in_reply_to_user_id": "75649870", "id": "1181181940269043716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "192286146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181180785778397184"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:17:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181181636983054338"], "id": "1181181636983054338", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1356114354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:16:31.000Z", "lang": "es", "text": "Pobre Alberto segu\u00ed hablando y cu\u00eddate de Cristina, mira si te suicida y asume a la presidencia. Conta que el peronismo 9 veces uso el FMI https://t.co/AMbi5DMPfk", "edit_history_tweet_ids": ["1181181506535997440"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.8388, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/AMbi5DMPfk", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1180974080633315329", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}, "id": "1181181506535997440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880392943672098816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180974080633315329"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:16:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@anahelo_ana Ser\u00e1 que a paix\u00e3o dela seria pelo pr\u00f3prio Hitler, afinal at\u00e9 onde sei ele se matou. Ainda bem que essa garota s\u00f3 usa a bunda para seu trabalho, porque se precisasse de c\u00e9rebro ia ficar dif\u00edcil...", "edit_history_tweet_ids": ["1181181418677952516"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anahelo_ana", "id": "2979710080"}]}, "in_reply_to_user_id": "2979710080", "id": "1181181418677952516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2843172718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180840604164657152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:15:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@cavalcantianaa S\u00f3 lembro de vc falando: agr sei pq o heath se matou.......", "edit_history_tweet_ids": ["1181181356971302913"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.4038, "type": "Other", "normalized_text": "heath"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cavalcantianaa", "id": "1059476664172847104"}]}, "in_reply_to_user_id": "1059476664172847104", "id": "1181181356971302913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163561847", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181180560074563585"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:15:40.000Z", "lang": "es", "text": "@MetroCDMX nmms mira @YAZHY maldito lunatico, la empatia se me acabo el dia que por un pinche suicida llegue tarde a mi trabajo", "edit_history_tweet_ids": ["1181181294509789184"], "in_reply_to_user_id": "147227083", "id": "1181181294509789184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2178854419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180990491984367616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "YAZHY", "id": "96678038"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:15:31.000Z", "lang": "es", "text": "Esta noche pienso ver (re) Escuadr\u00f3n Suicida para compensar el baj\u00f3n de lunes\ud83d\udd25.", "edit_history_tweet_ids": ["1181181255754354690"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1181181255754354690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "633129536"}, {"created_at": "2019-10-07T12:15:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JaDaRestrepo: A este joven suicida lo condenaron a muerte sus compa\u00f1eros, por ser campesino, sencillo y transparente, condiciones insuf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181181177987784711"], "id": "1181181177987784711", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773703364316192768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178661398777335811"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaDaRestrepo", "id": "842675629"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:14:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181181005530636289"], "id": "1181181005530636289", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747708560855941121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:14:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Leiva_Frases: \"Solo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida.\nEstuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1181180961393913856"], "id": "1181180961393913856", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155558655082860544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "863360979014483971"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Leiva_Frases", "id": "711516086"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 116, "tag": "fb"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7613, "type": "Place", "normalized_text": "Hialeah"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/raT3znxGfP", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/juun8d", "display_url": "goo.gl/fb/juun8d"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:14:11.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre mata a mujer y luego se suicida en un incidente dom\u00e9stico en Hialeah: La polic\u00eda\u2026 https://t.co/raT3znxGfP #fb", "edit_history_tweet_ids": ["1181180920549793792"], "id": "1181180920549793792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141627342"}, {"created_at": "2019-10-07T12:12:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181180431305191426"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1181180431305191426", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582844143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:11:31.000Z", "lang": "es", "text": "@NotiUno @ZoeLaboy medida cautelar? Entonces sospechan que vaya s haber sabotaje o un ataque suicida con el helic\u00f3ptero? Eso es lo que piensan en @fortalezapr de los empleados p\u00fablicos honestos que cumplen con la ley?", "edit_history_tweet_ids": ["1181180247846395904"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "helic\u00f3ptero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "ZoeLaboy", "id": "405875307"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "in_reply_to_user_id": "54919560", "id": "1181180247846395904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "428477613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181160140512333824"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:10:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181180042581286912"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "id": "1181180042581286912", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243896003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:09:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181179819188506624"], "id": "1181179819188506624", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000018531038179328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 88, "tag": "ChristineRenon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "G_Marcotullio", "id": "204792302"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MadameSwann", "id": "109785408"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:07:21.000Z", "lang": "it", "text": "RT @G_Marcotullio: @MadameSwann Sul mio blog oggi un\u2019amica ha scritto di #ChristineRenon, una preside che si \u00e8 suicidata poche settimane fa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181179200297979905"], "id": "1181179200297979905", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101603820520521728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180953887186051082"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:06:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181179080420593665"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1181179080420593665", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37239804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:06:18.000Z", "lang": "pt", "text": "[...]\n\nSeus dedos moviam-se ao redor das orelhas da gata, tocando-a gentilmente como se Ella estivesse apenas dormindo.\n\u2014 Ella! \u2014 gemeu, gritando novamente. \u2014 Ele a matou! Ele a matou!", "edit_history_tweet_ids": ["1181178936140734464"], "in_reply_to_user_id": "1117273320125288448", "id": "1181178936140734464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117273320125288448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181178277920231425"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:06:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aguantelabanda: Y SIGUE LIBRE.......... LA CLASE MEDIA SE SUICIDA CON ESTA GENTE https://t.co/j1H8GfEUaG", "edit_history_tweet_ids": ["1181178922404323329"], "id": "1181178922404323329", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601574565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987170498191361"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/j1H8GfEUaG", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1180987170498191361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1H8GfEUaG", "media_key": "3_1180987168203968513"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:05:09.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG Qui\u00e9n va a creer a un s\u00e1tiro mentiroso , que por tal de proteger a su gefe suicida a ido a desmerecer al Per\u00fa al extranjero.", "edit_history_tweet_ids": ["1181178647698444288"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1181178647698444288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362086113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181054248265625601"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:05:08.000Z", "lang": "es", "text": "No es el lunes que es una mierda, es tu vida.\n\n*Pase Sr. suicida, que yo lo empujo*", "edit_history_tweet_ids": ["1181178641616687104"], "id": "1181178641616687104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124577375"}, {"created_at": "2019-10-07T12:04:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suic\u00edda....\ud83d\udcad\ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1181178366352924674"], "id": "1181178366352924674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149281502443835393"}, {"created_at": "2019-10-07T12:03:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181178286724001793"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "id": "1181178286724001793", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231409915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:01:18.000Z", "lang": "es", "text": "La desaparici\u00f3n de este podrido partido LLEGA SOLO, estamos x demostrarlo INBECILES como dir\u00eda el suicida https://t.co/SbDhRV3ng0", "edit_history_tweet_ids": ["1181177676771594240"], "id": "1181177676771594240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130939287149654016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181041903795617792"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SbDhRV3ng0", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1181041903795617792", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:01:07.000Z", "lang": "es", "text": "Esta JLA a la que se unir\u00eda el marcianito era en realidad el Escuadron Suicida y \u00bfCatwoman, qu\u00e9 porras haces ah\u00ed? https://t.co/YJm0baiLL2", "edit_history_tweet_ids": ["1181177631850541056"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5867, "type": "Person", "normalized_text": "JLA"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "Catwoman"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/YJm0baiLL2", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGarrac/status/1181177631850541056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YJm0baiLL2", "media_key": "3_1181177625340993542"}]}, "in_reply_to_user_id": "1720435670", "id": "1181177631850541056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1720435670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181177033205981184"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:01:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181177613194272768"], "id": "1181177613194272768", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179226122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:00:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181177533418688512"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1181177533418688512", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077820610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:59:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@sincerojesuis @pocsafada1619 eu andando com a suicida da @anaclaramoszz \u00e9 exatamente assim", "edit_history_tweet_ids": ["1181177307697963014"], "in_reply_to_user_id": "927680014627241984", "id": "1181177307697963014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "529987419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181024722403893248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sincerojesuis", "id": "927680014627241984"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "anaclaramoszz", "id": "3318286816"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:59:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@rudebadgirl \u00c9 de Esquadr\u00e3o Suicida (podre igual ao filme) AMOOO", "edit_history_tweet_ids": ["1181177230921228289"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9245, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rudebadgirl", "id": "2526155328"}]}, "in_reply_to_user_id": "2526155328", "id": "1181177230921228289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1861160720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181177055586717697"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:59:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @anovmis: sono nato suicida col cordone intorno al collo bro, per la mia fine conto sulla corda o sull'aconito", "edit_history_tweet_ids": ["1181177147047731203"], "id": "1181177147047731203", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465448402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181169324578480138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "anovmis", "id": "1141417659826880512"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:59:02.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder @Defensoria_Peru Y cuando defend\u00eda al \"suicida\"?", "edit_history_tweet_ids": ["1181177107201892353"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1181177107201892353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251660397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180856180597501952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:59:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@eumarinaaaa Isso mais isso n\u00e3o \u00e9 motivo de se matar , isso ah solu\u00e7\u00f5es sim todos vamos morre algum dia ? Sim! Porem n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 porque n\u00e3o estamos bem que devemos nos matar , eu passo por coisas ruins todos os dias e isso n\u00e3o \u00e9 motivo de eu me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181177100394487808"], "in_reply_to_user_id": "765538687279067137", "id": "1181177100394487808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1159539816767328256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180931089931603969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eumarinaaaa", "id": "765538687279067137"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:58:25.000Z", "lang": "it", "text": "@Nonha_stata \u00c9 magari  non \u00e8 nemmeno autolesionista ,autoreferenziale, litigiosa, isterica, dispersiva, suicida\nMa va tutto bene", "edit_history_tweet_ids": ["1181176951907786752"], "in_reply_to_user_id": "980562312984780800", "id": "1181176951907786752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056211513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181139677665005568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nonha_stata", "id": "980562312984780800"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:56:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181176407969402880"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "id": "1181176407969402880", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086376890087211008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:55:29.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 com essa porra de Bauman na cabe\u00e7a\nCompletamente suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181176215752839168"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Bauman"}]}, "id": "1181176215752839168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180130297674977281"}, {"created_at": "2019-10-07T11:55:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181176148484603906"], "id": "1181176148484603906", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243054939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T11:54:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181175998206943234"], "id": "1181175998206943234", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36860086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoMasVisto"}, {"start": 12, "end": 21, "tag": "Honduras"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "LoMasVisto"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/aE9czkoubw", "expanded_url": "https://bit.ly/31RrMDx", "display_url": "bit.ly/31RrMDx"}]}, "created_at": "2019-10-07T11:53:58.000Z", "lang": "es", "text": "#LoMasVisto #Honduras \n\nHoy toda la comunidad llora a los tres so\u00f1adores a quien la decepci\u00f3n amorosa de su padre les corto las alas https://t.co/aE9czkoubw", "edit_history_tweet_ids": ["1181175833744039936"], "id": "1181175833744039936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "143545821"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T11:53:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181175824512421888"], "id": "1181175824512421888", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872823530941018112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:53:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181175601585152001"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181175601585152001", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783499881759383552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:52:26.000Z", "lang": "es", "text": "Detecci\u00f3n precoz de la conducta suicida https://t.co/qLf4fC4h1W", "edit_history_tweet_ids": ["1181175448644018176"], "id": "1181175448644018176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qLf4fC4h1W", "expanded_url": "http://rviv.ly/oBhKSR", "display_url": "rviv.ly/oBhKSR"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:50:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181175026466394113"], "id": "1181175026466394113", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955948920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T11:50:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181174901933248514"], "id": "1181174901933248514", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1249227440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:50:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181174870853468160"], "id": "1181174870853468160", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82247611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:49:07.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divinaaaaa\ndoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1181174613902004229"], "id": "1181174613902004229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056500155"}, {"created_at": "2019-10-07T11:48:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Ser\u00e1 que um suicida, convencido que esse \u00e9 o melhor caminho para vida, aconselharia o mesmo a seus amados?\nFamiliares e amigos?", "edit_history_tweet_ids": ["1181174541361586176"], "id": "1181174541361586176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68398621"}, {"created_at": "2019-10-07T11:48:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Policial matou esposa na frente do pai e n\u00e3o deu tempo para corretor de im\u00f3veis se explicar https://t.co/f9ByDuePIf", "edit_history_tweet_ids": ["1181174531605565441"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4824, "type": "Person", "normalized_text": "Policial"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/f9ByDuePIf", "expanded_url": "http://www.jornaldoonibusms.com.br/policia/policial-matou-esposa-na-frente-do-pai-e-nao-deu-tempo-para-corretor-de-imoveis-se-explicar/97655", "display_url": "jornaldoonibusms.com.br/policia/polici\u2026"}]}, "id": "1181174531605565441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793747370"}, {"created_at": "2019-10-07T11:48:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@StrangersFromH ent\u00e3o... dei a entender que jungwoo matou todo mundo mesmo, s\u00f3 que menos o amigo dele. Ele virou meio que o fantoche do dentista e foi manipulado pra se tornar o que ele queria. Acabou que jungwoo ficou com um problema psicol\u00f3gico e absorveu a identidade do dentista", "edit_history_tweet_ids": ["1181174453415432192"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "jungwoo"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "jungwoo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "strangersfromh", "id": "1436743977663934472"}]}, "in_reply_to_user_id": "1123545162620207104", "id": "1181174453415432192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1130646804553449472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181158654281764865"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:47:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "edit_history_tweet_ids": ["1181174178168397824"], "id": "1181174178168397824", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782033727715147776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:46:25.000Z", "lang": "es", "text": "@AdrianzenEduard El Partido del Suicida, recordemos se salv\u00f3 por la alianza con PPC, y ambos penden de un Hilo. Gracias por traer a la MENTE esta situaci\u00f3n de algunos partidos.", "edit_history_tweet_ids": ["1181173933187444741"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.7515, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido del Suicida"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9305, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.4012, "type": "Person", "normalized_text": "Hilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}]}, "in_reply_to_user_id": "303521189", "id": "1181173933187444741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789893022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180864313248092160"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:45:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181173685027266561"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "id": "1181173685027266561", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924879261890154496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:44:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Videocine: .@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181173544765595648"], "id": "1181173544765595648", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153176800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180860262326235136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Videocine", "id": "56772451"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:44:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181173448317509634"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "id": "1181173448317509634", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857959540511387652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:44:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@Biakicis O funkeiro de voc\u00eas morreu n\u00e9? Se matou depois de espancar a esposa n\u00e9!?", "edit_history_tweet_ids": ["1181173435315216384"], "in_reply_to_user_id": "357030742", "id": "1181173435315216384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282201656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180839031531331591"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:44:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TattykPerez: @JuMaJaRa @Betocoralg Uy noo pues es que ir a un marcha petrista es un intento suicida \ud83d\ude4a a esas no van si no vagos y aquel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181173421473964034"], "id": "1181173421473964034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181288168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180964006594523136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TattykPerez", "id": "204410829"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Betocoralg", "id": "206402786"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:41:41.000Z", "lang": "pt", "text": "2016 \nTrai\u00e7\u00f5es\nMentiras \nDesemprego \nAlcoolismo \nEngordei 10 kg\nParei de tomar anticoncepcional e me fudi \nIdea\u00e7\u00e3o suicida\nN\u00e3o tomava banho\nCheguei no fundo do po\u00e7o https://t.co/ChVyP82q3I", "edit_history_tweet_ids": ["1181172742298710021"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.3733, "type": "Other", "normalized_text": "Alcoolismo"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ChVyP82q3I", "expanded_url": "https://twitter.com/universitariaOF/status/1181055056235421696", "display_url": "twitter.com/universitariaO\u2026"}]}, "id": "1181172742298710021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "995421824069586944"}, {"created_at": "2019-10-07T11:40:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181172485527613440"], "id": "1181172485527613440", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466802062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:40:12.000Z", "lang": "pt", "text": "eu era f\u00e3 do Bruno, maior goleiro do Brasil, ia pra copa na \u00e9poca, mas meu parceiro, quero que ele se foda mano, o cara matou a mulher e ainda deu pros cachorro comer, vtnc", "edit_history_tweet_ids": ["1181172367743180801"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "copa"}]}, "id": "1181172367743180801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "181656130"}, {"created_at": "2019-10-07T11:38:12.000Z", "lang": "it", "text": "@ilpattadese @BelpietroTweet quegli aerei, dal punto di vista tecnico, sono dei bidoni assurdi, figli di una strategia suicida da parte dei dirigenti delle aziende aeronautiche USA, vedi 787 stessa storia insensata.\nsperiamo almeno servano a tenerci buoni gli USA perch\u00e8 in campo sono delle vasche da bagno", "edit_history_tweet_ids": ["1181171863722057734"], "in_reply_to_user_id": "854915425", "id": "1181171863722057734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010607389828112389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181094359208534016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "BelpietroTweet", "id": "526448857"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:36:55.000Z", "lang": "es", "text": "no le teme a la muerte el qe vive como un suicida,", "edit_history_tweet_ids": ["1181171542698397696"], "id": "1181171542698397696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2595420724"}, {"created_at": "2019-10-07T11:36:43.000Z", "lang": "pt", "text": "No mano, minha m\u00e3e me ligando agora falando que meu primo se suicidou \ud83d\udc94\ud83d\udc94 toma no cu viu", "edit_history_tweet_ids": ["1181171491112673280"], "id": "1181171491112673280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096328624"}, {"created_at": "2019-10-07T11:36:39.000Z", "lang": "und", "text": "Panelom o prevenciji suicida otvoren Mentalfest https://t.co/va3LUMoQwB", "edit_history_tweet_ids": ["1181171476952735746"], "id": "1181171476952735746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73359607", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/va3LUMoQwB", "expanded_url": "https://www.rijeka.hr/panelom-o-prevenciji-suicida-otvoren-mentalfest/", "display_url": "rijeka.hr/panelom-o-prev\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:36:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181171313999798273"], "id": "1181171313999798273", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170854340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:35:50.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/thINREUzSk v\u00eda @aciprensa", "edit_history_tweet_ids": ["1181171268000915456"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/thINREUzSk", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}]}, "id": "1181171268000915456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414653205"}, {"created_at": "2019-10-07T11:35:38.000Z", "lang": "es", "text": "Le hacemos un monumento a un ladr\u00f3n, asesino de polic\u00edas y suicida.  Lindo modelo para construir un pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1181171217576935424"], "id": "1181171217576935424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345990065"}, {"created_at": "2019-10-07T11:35:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181171158865125377"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "id": "1181171158865125377", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008084210412871687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:34:54.000Z", "lang": "es", "text": "@Rafiklalin Titular hipot\u00e9tico da Voz: \" se suicida arroj\u00e1ndose sobre el cuchillo que Feijoo ten\u00eda en la mano\"", "edit_history_tweet_ids": ["1181171036668284928"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Feijoo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafiklalin", "id": "173787051"}]}, "in_reply_to_user_id": "173787051", "id": "1181171036668284928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868862035832000512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180751782642880513"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:34:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@vinibogea O que matou foi aquele segundo tempo l\u00e1 em Recife. Claramente o Sampaio era mais time, mas em confrontos assim, n\u00e3o se pode vacilar", "edit_history_tweet_ids": ["1181171010722250753"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9449, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vinibogea", "id": "20016720"}]}, "in_reply_to_user_id": "20016720", "id": "1181171010722250753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "362577628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181163809114853376"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:31:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Videocine: .@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181170286789611520"], "id": "1181170286789611520", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148430542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180860262326235136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Videocine", "id": "56772451"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:29:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181169680389742592"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181169680389742592", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034083839256264705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:29:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@leonelcaldela Crash, mas os atores s\u00e3o os personagens do Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181169596738494466"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6362, "type": "Other", "normalized_text": "Crash"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leonelcaldela", "id": "56460659"}]}, "in_reply_to_user_id": "56460659", "id": "1181169596738494466", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "28424363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181159354231394304"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T11:29:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181169589713018881"], "id": "1181169589713018881", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24122298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:29:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CimFernando: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda", "edit_history_tweet_ids": ["1181169581534142464"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4159, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CimFernando", "id": "2713338160"}]}, "id": "1181169581534142464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919744984949186562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181142067919151105"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:28:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181169513552924672"], "id": "1181169513552924672", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219475835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:28:06.000Z", "lang": "it", "text": "sono nato suicida col cordone intorno al collo bro, per la mia fine conto sulla corda o sull'aconito", "edit_history_tweet_ids": ["1181169324578480138"], "id": "1181169324578480138", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1141417659826880512"}, {"created_at": "2019-10-07T11:27:47.000Z", "lang": "es", "text": "@luisnovaresio Pienso que es un payaso impresentable. Argentina pa\u00eds generoso y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181169246136684546"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}]}, "in_reply_to_user_id": "135675218", "id": "1181169246136684546", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102226802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181139759382634497"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:26:47.000Z", "lang": "pt", "text": "At\u00e9 hoje ele n\u00e3o falou onde est\u00e1 o corpo da mulher, matou a mulher a sangue frio, vai preso e volta como se nada tivesse acontecido a vai pra puta que pariu, porra Brasil sempre julguei.. https://t.co/m87oouMF7e", "edit_history_tweet_ids": ["1181168992582602752"], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.903, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/m87oouMF7e", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "id": "1181168992582602752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842508012610895872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:26:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@jose_neumanne Ainda bem que o Dalangnol n\u00e3o matou o Gilmar, ele est\u00e1 se enforcando sozinho com a pr\u00f3pria l\u00edngua ou com a gan\u00e2ncia de um sovina que faz qualquer coisa por dinheiro ou interesse, est\u00e1 desesperado para manter o faturamento quando deixar a corte.", "edit_history_tweet_ids": ["1181168943341477888"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Dalangnol"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jose_neumanne", "id": "145134405"}]}, "in_reply_to_user_id": "145134405", "id": "1181168943341477888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93507645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179867998418542592"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:26:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Mas s\u00e3o pessoas que romantizam a rela\u00e7\u00e3o coringa-arlequina pelo que viram em Esquadr\u00e3o Suicida...\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1181168800877748224"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 93, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "87732341", "id": "1181168800877748224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87732341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181168571793203200"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:25:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu declaro oficialmente que o fim epis\u00f3dio 5x08 \u00e9 a coisa mais triste e linda que eu j\u00e1 vi. Oliver cantando pro Connor= tudo pra mim, agr dps de confirmar que a Bonnie da sacolinha matou o Miller a toa estou inconsol\u00e1vel. Td casal que eu shippo se ferra", "edit_history_tweet_ids": ["1181168581574369285"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "Connor"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "Bonnie"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Miller"}]}, "id": "1181168581574369285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706185579831148544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-07T11:23:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181168274039590912"], "id": "1181168274039590912", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104985928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:21:42.000Z", "lang": "es", "text": "A ciudadanos le falta pactar con el team rocket y el escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181167711927377920"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.415, "type": "Organization", "normalized_text": "team rocket"}]}, "id": "1181167711927377920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137058008"}, {"created_at": "2019-10-07T11:19:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181167134895943686"], "id": "1181167134895943686", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584565669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:18:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181166844952158208"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "id": "1181166844952158208", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16196571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:17:27.000Z", "lang": "es", "text": "@zagardua2314 Sr. Zagar. Ud fue un osado entusiasta de experimentar con fuego o un simple suicida al prestarse a esa prueba. Con tanto astio en el aire, cansados de tanto zuedajeperonchokirchnerista podr\u00eda haberla pasado peor.\nYo, sin saberlo, le hubiera dado un contundente patada en el *RT*.", "edit_history_tweet_ids": ["1181166643587817472"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.555, "type": "Person", "normalized_text": "Zagar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zagardua2314", "id": "1131209694142447616"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131209694142447616", "id": "1181166643587817472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1116530014709850118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181155854839685122"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:17:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181166589145686017"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "id": "1181166589145686017", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190049285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:16:59.000Z", "lang": "es", "text": "@jvgilescas Te falta jared leto en escuadron suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181166525459369986"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.3629, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jvgilescas", "id": "902970180"}]}, "in_reply_to_user_id": "902970180", "id": "1181166525459369986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171800441149120514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180882912285220866"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:16:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181166382035210242"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "id": "1181166382035210242", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35405029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:15:13.000Z", "lang": "es", "text": "Le\u00ed suicida, dej\u00e1 \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Dzi39gEHur", "edit_history_tweet_ids": ["1181166083371343873"], "id": "1181166083371343873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137848907021651968", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Dzi39gEHur", "expanded_url": "https://t.co/Dzi39gEHur", "display_url": "t.co/Dzi39gEHur"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:14:13.000Z", "lang": "it", "text": "Essere bipede senza cervello e dall'umanit\u00e0 pi\u00f9 scarsa di quella d'un sasso, espressione vivente del percorso suicida che sta annientando la dignit\u00e0 nazionale.. Secondo voi chi \u00e8?", "edit_history_tweet_ids": ["1181165829716664321"], "id": "1181165829716664321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931938360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "Efem\u00e9ridesSV"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}, {"start": 120, "end": 139, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro \u00c1ngel Espinoza"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ridesSV"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764012859392"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764029685760"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764256157701"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764021280768"}]}, "created_at": "2019-10-07T11:14:01.000Z", "lang": "es", "text": "HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o Pedro \u00c1ngel Espinoza (1891). #Efem\u00e9ridesSV @marte_sv https://t.co/DxEHph0vzt", "edit_history_tweet_ids": ["1181165780144185344"], "id": "1181165780144185344", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1044296178"}, {"created_at": "2019-10-07T11:13:07.000Z", "lang": "it", "text": "@Svagaia Si vabbe'  , un futuro suicida  \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35", "edit_history_tweet_ids": ["1181165553081303040"], "in_reply_to_user_id": "244140469", "id": "1181165553081303040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "884782095893188608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181156419984412672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Svagaia", "id": "244140469"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:11:12.000Z", "lang": "en", "text": "RT @erickstevens82: For the record, I will continue using my low tope suicida AKA the \u201cAir Hansen\u201d because it is effective.  The element of\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181165071554101249"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "Air Hansen"}]}, "id": "1181165071554101249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234345597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181162234392846336"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:11:05.000Z", "lang": "es", "text": "@malditaternura Pobre Diablo! Lo tuyo debe ser una mezcla d alguien inteligente pero la maldad y las ganas d destruirlo todo, le ganan. Futuro suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1181165043322372096"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Diablo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1181165043322372096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "334734399", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180902764043481089"}]}, {"created_at": "2019-10-07T11:09:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181164765193887744"], "id": "1181164765193887744", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230476880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:07:51.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @alainchristoph4: Durant les ann\u00e9es 20, la famille Kroner tint, dans la m\u00e9tropole des distractions et de l\u2019illusion, le c\u00e9l\u00e8bre commerce\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181164226808815617"], "id": "1181164226808815617", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292306948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181160492401909767"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alainchristoph4", "id": "2723862940"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:06:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181163954527199232"], "id": "1181163954527199232", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872322858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:05:38.000Z", "lang": "it", "text": "Studente si toglie la vita il giorno della laurea: aveva mentito su fine esami https://t.co/7UDMEzXj33 https://t.co/2OrGlXWYIG", "edit_history_tweet_ids": ["1181163671000637440"], "id": "1181163671000637440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141192080", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/7UDMEzXj33", "expanded_url": "https://www.liveuniversity.it/2019/10/07/studente-suicida-laurea-fine-esami/", "display_url": "liveuniversity.it/2019/10/07/stu\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2OrGlXWYIG", "expanded_url": "https://twitter.com/_LiveUniversity/status/1181163671000637440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2OrGlXWYIG", "media_key": "3_1181163669515898881"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:04:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Que bgl rid\u00edculo, e a fam\u00edlia da mulher que morreu?? Imagina como eles est\u00e3o se sentindo vendo o cara que matou sua filha, solto e tendo uma vida normal \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Pcp3vX0IDm", "edit_history_tweet_ids": ["1181163476963807232"], "id": "1181163476963807232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "928973896266764288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/Pcp3vX0IDm", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:04:22.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181163350492876807"], "id": "1181163350492876807", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105825108856320002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:01:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181162682281598976"], "id": "1181162682281598976", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726926360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T11:01:03.000Z", "lang": "pt", "text": "1\u00b0 dia de aula na gringa, se eu morrer j\u00e1 sabem q foi os gringo q matou", "edit_history_tweet_ids": ["1181162516174528513"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "gringa"}]}, "id": "1181162516174528513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1173777521579581440"}, {"created_at": "2019-10-07T11:00:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse fd* ta jogando a culpa no filho da advogada. Primeiro disse que ela se suicidou. Agora disse que foi o filho dela.", "edit_history_tweet_ids": ["1181162386788687872"], "id": "1181162386788687872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918945329101377537"}, {"created_at": "2019-10-07T11:00:27.000Z", "lang": "es", "text": "@jamolestina @JaredLeto Creo que el director y la pel\u00edcula no era para que apareciera un joker, creo que s\u00ed en escuadr\u00f3n suicida interpretaba al joker Phoenix o Ledger tambi\u00e9n los estuvieran criticando", "edit_history_tweet_ids": ["1181162364743376901"], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 157, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "joker Phoenix"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jamolestina", "id": "142061797"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}]}, "in_reply_to_user_id": "142061797", "id": "1181162364743376901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1178801633859375104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181072335702515713"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:59:56.000Z", "lang": "en", "text": "For the record, I will continue using my low tope suicida AKA the \u201cAir Hansen\u201d because it is effective.  The element of surprise combined with my unathletic and uncoordinated trajectory leaves my opponents reeling.  60% of the time it works every time.", "edit_history_tweet_ids": ["1181162234392846336"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "Air Hansen"}]}, "id": "1181162234392846336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "818517789086547968"}, {"created_at": "2019-10-07T10:59:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Comunas, radicais de esquerda, fachos, corruptos, que combo a Assembleia da Rep\u00fablica, s\u00f3 l\u00e1 falta mesmo um bombista suicida e um Ninja.", "edit_history_tweet_ids": ["1181162222120292352"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5252, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "id": "1181162222120292352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "884553285713235968"}, {"created_at": "2019-10-07T10:55:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181161110474559488"], "id": "1181161110474559488", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795002101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:55:21.000Z", "lang": "es", "text": "@nidiavilchez Ya que hay elecciones en el partido de la estrella, es interesante saber que v\u00e1monos seguir\u00e1n sus nuevos l\u00edderes el de V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre o la doctrina del suicida Alan Garc\u00eda y compa\u00f1\u00eda (Mulder, del Castillo, Velaquez, Quesquen).....?????", "edit_history_tweet_ids": ["1181161082402066438"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 160, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.3903, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Velaquez"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}]}, "in_reply_to_user_id": "82714803", "id": "1181161082402066438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996228128740605952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180898715705528322"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:55:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181161021517549569"], "id": "1181161021517549569", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961399549947465728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:54:38.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @alainchristoph4: Durant les ann\u00e9es 20, la famille Kroner tint, dans la m\u00e9tropole des distractions et de l\u2019illusion, le c\u00e9l\u00e8bre commerce\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181160902239883264"], "id": "1181160902239883264", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011915572639158273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181160492401909767"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alainchristoph4", "id": "2723862940"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:53:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181160527164313601"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "id": "1181160527164313601", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887824691469090816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 269, "tag": "Neuk\u00f6lln"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z9zQsEB0Ng", "expanded_url": "https://twitter.com/aufpolieren/status/1181102973545377792", "display_url": "twitter.com/aufpolieren/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T10:53:00.000Z", "lang": "fr", "text": "Durant les ann\u00e9es 20, la famille Kroner tint, dans la m\u00e9tropole des distractions et de l\u2019illusion, le c\u00e9l\u00e8bre commerce \u00abZauberk\u00f6nig\u00bb.\nLe couple se suicida apr\u00e8s la confiscation du commerce et la d\u00e9portation de leur fille.\nLe magasin se trouve dans le quartier #Neuk\u00f6lln. https://t.co/z9zQsEB0Ng", "edit_history_tweet_ids": ["1181160492401909767"], "id": "1181160492401909767", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2723862940", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181102973545377792"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:51:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181160133667241986"], "id": "1181160133667241986", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445761291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:51:19.000Z", "lang": "es", "text": "@CeSanz1 Est\u00e1 tan quemado que no mide la gravedad de lo qye dice. Oja\u00f1\u00e1 los bonaerenses elijan a Vidal. Es suicida votar este paquete.", "edit_history_tweet_ids": ["1181160066768101376"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}]}, "in_reply_to_user_id": "113030999", "id": "1181160066768101376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847643932796215297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181154272613978113"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:50:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181159887721684995"], "id": "1181159887721684995", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974291648556552192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:49:57.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jdroad: @a_meluzzi Altro caso simile di perfetto uso delle armi pochi giorni fa a Roma: https://t.co/I1pgkLUGZb Chi \u00e8 veramente questa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181159724571664384"], "id": "1181159724571664384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792793865489117184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181120230438952961"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/I1pgkLUGZb", "expanded_url": "https://www.iltempo.it/multimedia/2019/09/26/gallery/stazione-tiburtina-metro-b-roma-urbe-accoltellato-vigilante-nordafricano-suicida-tunnel-1215707/", "display_url": "iltempo.it/multimedia/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jdroad", "id": "240153945"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:49:49.000Z", "lang": "en", "text": "@KayfabeNews I love Excalibur but I get so tired of hearing \"TOPE SUICIDA!\" every 5 minutes. \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1181159689452740608"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.5108, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KayfabeNews", "id": "461269164"}]}, "in_reply_to_user_id": "461269164", "id": "1181159689452740608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052859981438046208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181000750866092033"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:49:36.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida dec\u00edais lo mismo, y con The Dark Knight no lo s\u00e9 porque no estaba en la onda, pero seguro que tambi\u00e9n.\n\nNo entiendo el problema de dejar a la gente disfrutar de lo que le gusta, no hacen da\u00f1o a nadie.", "edit_history_tweet_ids": ["1181159635367219200"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9361, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "The Dark Knight"}]}, "in_reply_to_user_id": "2767356376", "id": "1181159635367219200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2767356376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181159212107390977"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:49:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @priskika: Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181159581940162560"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "priskika", "id": "2155150077"}]}, "id": "1181159581940162560", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905293023529095168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180983388829880320"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:47:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181159116510830593"], "id": "1181159116510830593", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263465862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:45:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciiasiilvaaa: Tou em choque ainda com o caso daquela menina que se suicidou la da escola, n\u00f3s realmente nunca sabemos oq se passa na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181158621499072512"], "id": "1181158621499072512", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2789190731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181134693934288896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marciiasiilvaaa", "id": "840350819656581120"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:44:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@SF_Moro H\u00e1 3 anos, meu primo de 17 anos foi assassinado na frente da m\u00e3e em um latroc\u00ednio. Eles estavam de sa\u00edda para o almo\u00e7o de domingo, quando o mataram para roubar o carro. 1 ano depois os ladr\u00f5es estavam soltos e minha tia se suicidou por n\u00e3o suportar a dor da injusti\u00e7a. \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1181158425549529088"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1181158425549529088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317991224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180805197339254784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:44:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Junior_0311: Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181158394155151360"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1181158394155151360", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977529237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181046969919258624"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:43:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GenPenaloza: @tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181158180723855360"], "id": "1181158180723855360", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220055314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181158139917406208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:43:40.000Z", "lang": "es", "text": "@tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando qui\u00e9nes lo promueven? \u00bfEn qu\u00e9?\". Yo pregunto: Que les ofrecen a cambio? https://t.co/XjS5fZpEEe", "edit_history_tweet_ids": ["1181158139917406208"], "in_reply_to_user_id": "49856215", "id": "1181158139917406208", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "220055314", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/XjS5fZpEEe", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/10/05/cohabitar-con-criminales-de-lesa-humanidad-por-gustavo-tovar-arroyo-tovarr/", "display_url": "lapatilla.com/2019/10/05/coh\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:42:14.000Z", "lang": "es", "text": "@AntonioMyc00 Pues Casado ha girado al rajoyismo porque entiende que la gente busca eso, la balsa de aceite del consenso progre.\nAunque entienda que esa balsa de aceite est\u00e1 hirviendo gracias a los separatismos terroristas, al islamismo invasor y al multiculturalismo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181157782692798464"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "in_reply_to_user_id": "330276893", "id": "1181157782692798464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144354061715693568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181111603695095809"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:41:16.000Z", "lang": "es", "text": "@maafermz Los fetos ya est\u00e1n diversificando sus ocupaciones. Ya quiero ver al feto suicida y al feto joker.", "edit_history_tweet_ids": ["1181157537716019200"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.604, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maafermz", "id": "926503890207387648"}]}, "in_reply_to_user_id": "926503890207387648", "id": "1181157537716019200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1544340542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181062631781785600"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:39:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Che5051: Hace poco perd\u00ed una amiga, entro en depresi\u00f3n por su pareja que la enga\u00f1o, en un momento todos cre\u00edmos que el la hab\u00eda matado,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181157180046761984"], "id": "1181157180046761984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028311346289491968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181036454593679360"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-07T10:39:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181157099189030912"], "id": "1181157099189030912", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180926084071772161"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:39:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina, gana suicida....", "edit_history_tweet_ids": ["1181157077944807425"], "id": "1181157077944807425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026265777555550208"}, {"created_at": "2019-10-07T10:38:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Lembrar as desgra\u00e7as do multiculturalismo suicida n\u00e3o custa nada: +50 mil terroristas na Europa! https://t.co/DV9q3u3NCy", "edit_history_tweet_ids": ["1181156763833421824"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/DV9q3u3NCy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100010410434607/posts/932808460409493/", "display_url": "facebook.com/10001041043460\u2026"}]}, "id": "1181156763833421824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "756548947888443392"}, {"created_at": "2019-10-07T10:35:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181156013728247811"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181156013728247811", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475882263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:33:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JanssenESP: Jos\u00e9 Luis Pedreira @sanidadgob: \"El dolor interno subyace en la conducta suicida comporta un sentimiento de desesperanza qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181155494725111813"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanssenESP", "id": "792777361263648768"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "id": "1181155494725111813", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470206398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181147356378648576"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:28:29.000Z", "lang": "es", "text": "@Angelpaezs Deber\u00edan erradicar todo lo que hizo ese suicida cobarde como la unificaci\u00f3n de la @PoliciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1181154321540497409"], "in_reply_to_user_id": "84465419", "id": "1181154321540497409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170163171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180919027633401857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:28:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/YlVIb79TK3", "edit_history_tweet_ids": ["1181154223779700737"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YlVIb79TK3", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZkJ8ceyQv0.facebook", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1181154223779700737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1532615444"}, {"created_at": "2019-10-07T10:28:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@Dofao97 @BandJornalismo Primeiro ele n\u00e3o \u00e9 vagabundo \u00e9 profissional de futebol e segundo se fosse um traficante que matou mais de mil pessoas voc\u00eas estariam saudando", "edit_history_tweet_ids": ["1181154207262547969"], "in_reply_to_user_id": "237634136", "id": "1181154207262547969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924353873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180620602312396803"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:27:03.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando Vegeta se suicida para matar a Majin Boo y as\u00ed salvar la tierra :(((( https://t.co/P1PyZr6DJJ", "edit_history_tweet_ids": ["1181153961287569410"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6564, "type": "Other", "normalized_text": "Vegeta"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Majin Boo"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/P1PyZr6DJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/poppoIIs/status/1179814223523844097", "display_url": "twitter.com/poppoIIs/statu\u2026"}]}, "id": "1181153961287569410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1061329088"}, {"created_at": "2019-10-07T10:27:02.000Z", "lang": "es", "text": "@LuiZconZeta_ Y ella se suicida, en lencer\u00eda corriente, con pastillas en una tina, al m\u00e1s puro estilo de telenovela mexa.", "edit_history_tweet_ids": ["1181153957697204229"], "in_reply_to_user_id": "362746264", "id": "1181153957697204229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173286753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181153648535117824"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:26:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmoassemble: o cara MATOU uma mulher e jogou os resto dela PROS CACHORROS pq n\u00e3o queria pagar pens\u00e3o e isso nao prejudicou ele em NAD\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181153933055660032"], "id": "1181153933055660032", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959218993163796481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180990326120550400"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:24:37.000Z", "lang": "es", "text": "@primerahora @DAVILACOLON @eduardobhatia Actualmente n\u00f3 existe una manera mas rapida o suicida politicamente que un \"junte\" con un corrupto como AAV. Yulin y Anibal son t\u00f3xicos a cualquier papeleta. https://t.co/xfOCV8CV4L", "edit_history_tweet_ids": ["1181153347904114689"], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.4917, "type": "Organization", "normalized_text": "AAV"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Yulin"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/xfOCV8CV4L", "expanded_url": "https://twitter.com/ColnJav86/status/1181153347904114689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfOCV8CV4L", "media_key": "3_1181153346230636544"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "primerahora", "id": "15737175"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DAVILACOLON", "id": "32522787"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "eduardobhatia", "id": "34096466"}]}, "in_reply_to_user_id": "15737175", "id": "1181153347904114689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2147505405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181150912271835136"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Almer\u00eda"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Almer\u00eda"}], "mentions": [{"start": 248, "end": 256, "username": "aytoalm", "id": "1267119318"}, {"start": 257, "end": 273, "username": "kamaradanikolai", "id": "42042213"}]}, "created_at": "2019-10-07T10:24:24.000Z", "lang": "es", "text": "#Almer\u00eda necesita espacios verdes. Si la idea es fomentar el turismo no se consigue dise\u00f1ando ciudades apocal\u00edpticas en las que quema la piel mientras se pasea entre montones de basura. Cortar los \u00e1rboles de la plaza vieja es otra decisi\u00f3n suicida @aytoalm @kamaradanikolai", "edit_history_tweet_ids": ["1181153292958752773"], "id": "1181153292958752773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125035415"}, {"created_at": "2019-10-07T10:24:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "edit_history_tweet_ids": ["1181153194480676864"], "id": "1181153194480676864", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087545695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:23:08.000Z", "lang": "es", "text": "@javier_ruizmayo @Jesusprgines Pero es que hemos salido negro, blanco, gris, y lila y siempre acabamos igual ayer, quiz\u00e1s el plan no eran tan suicida como crees, fall\u00f3 el acierto, a lo mejor si hubiera entrado uno de esos 3 goles claro, el plan era otro tras ese ''gol''", "edit_history_tweet_ids": ["1181152972618768385"], "in_reply_to_user_id": "296204570", "id": "1181152972618768385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295640529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181152171649359872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "javier_ruizmayo", "id": "296204570"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Jesusprgines", "id": "267831150"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:21:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181152637288423425"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}]}, "id": "1181152637288423425", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843950147553972224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:21:10.000Z", "lang": "es", "text": "@Angelitaovejita @monalisaes Ser\u00e1 el joker de la patrulla suicida que hac\u00eda Jared leto", "edit_history_tweet_ids": ["1181152479867736064"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Angelitaovejita", "id": "319329342"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "monalisaes", "id": "1228382760"}]}, "in_reply_to_user_id": "319329342", "id": "1181152479867736064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614213971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180841430249594880"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:20:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RTP2: Numa pequena cidade da Isl\u00e2ndia, a investiga\u00e7\u00e3o de um atentado suicida revela segredos sombrios...\nN\u00e3o perca a estreia da 2\u00aa temp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181152344979001344"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "RTP2", "id": "16632219"}]}, "id": "1181152344979001344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24783641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181151442947772423"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:20:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pbperito: L\u00f3pez maldito Ladr\u00f3n \u00e9sta  gente se suicida por no ver a sus hijos morir de hambre https://t.co/CEyRlN6lQU", "edit_history_tweet_ids": ["1181152285235134464"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CEyRlN6lQU", "expanded_url": "https://twitter.com/JRCUU/status/1180823585532739584", "display_url": "twitter.com/JRCUU/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pbperito", "id": "728019458912985088"}]}, "id": "1181152285235134464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780873980957777920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180929654846316545"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:19:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181152179211649024"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1181152179211649024", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024112141941530625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:18:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RTP2: Numa pequena cidade da Isl\u00e2ndia, a investiga\u00e7\u00e3o de um atentado suicida revela segredos sombrios...\nN\u00e3o perca a estreia da 2\u00aa temp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181151923912753152"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "RTP2", "id": "16632219"}]}, "id": "1181151923912753152", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74775633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181151442947772423"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:18:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @saludesferaTW: @anisalud @FJavierAyuso @ioterofa @rtve @anaalfageme @belengpino Para informar sobre la conducta suicida necesitamos con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181151842077683712"], "id": "1181151842077683712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579846757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181150155657109504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludesferaTW", "id": "882622170177957892"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "ioterofa", "id": "2926782647"}, {"start": 53, "end": 58, "username": "rtve", "id": "26729931"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "anaalfageme", "id": "30509098"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:18:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181151835568128001"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "id": "1181151835568128001", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902298320248479745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:18:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@conexaopolitica Se fosse no Brasil, iriam falar que era negro, pobre e favelado. Toda a culpa ainda iria ser da pol\u00edcia que matou um pobre inocente.", "edit_history_tweet_ids": ["1181151690768240641"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "in_reply_to_user_id": "1523748277", "id": "1181151690768240641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "788829190166614017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181133699078742016"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:17:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pibedale: BAR\u00c7A .... GOLAZOS \ud83c\udfa5... demasiado premio - para poco JUEGO \ud83d\udcca.... SEVILLA ... perdona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc y se suicida ... / demasiados errores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181151646744813568"], "id": "1181151646744813568", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852989620069519363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180933299264466944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pibedale", "id": "1914041767"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:17:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Numa pequena cidade da Isl\u00e2ndia, a investiga\u00e7\u00e3o de um atentado suicida revela segredos sombrios...\nN\u00e3o perca a estreia da 2\u00aa temporada do thriller island\u00eas de maior sucesso!\nEncurralados - esta Segunda \u00e0s 22:10, na RTP2. https://t.co/ge6WY5fBjZ", "edit_history_tweet_ids": ["1181151442947772423"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2ndia"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "RTP2"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ge6WY5fBjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RTP2/status/1181151442947772423/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ge6WY5fBjZ", "media_key": "13_1181150872224587779"}]}, "id": "1181151442947772423", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "16632219"}, {"created_at": "2019-10-07T10:16:16.000Z", "lang": "es", "text": "@Radio10 Es desoladora la voluntad suicida de los argentinos", "edit_history_tweet_ids": ["1181151245425397760"], "in_reply_to_user_id": "18898168", "id": "1181151245425397760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323911790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180786969212788736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Radio10", "id": "18898168"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:13:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @deverdadtienes3: @anisalud @saludesferaTW @elpais_espana @belengpino @OndaCero_es @FJavierAyuso Esto cobra especial importancia en la a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181150597002776581"], "id": "1181150597002776581", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882622170177957892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181147236295684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "deverdadtienes3", "id": "579846757"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "saludesferaTW", "id": "882622170177957892"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:11:56.000Z", "lang": "es", "text": "@anisalud @FJavierAyuso @ioterofa @rtve @anaalfageme @belengpino Para informar sobre la conducta suicida necesitamos contextualizar, a\u00f1ade Jos\u00e9 Luis Pedreira, para ayudar a la comprensi\u00f3n, y a la informaci\u00f3n. Totalmente de acuerdo, pero a\u00f1adimos, el contexto requiere TIEMPO para tratar la informaci\u00f3n y los datos.", "edit_history_tweet_ids": ["1181150155657109504"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 156, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "ioterofa", "id": "2926782647"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "rtve", "id": "26729931"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "anaalfageme", "id": "30509098"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}]}, "in_reply_to_user_id": "882622170177957892", "id": "1181150155657109504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882622170177957892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181149579745644544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:08:01.000Z", "lang": "es", "text": "@ferferarq @Marialovessea @YouTube @MissPeggySuePig Luego fuimos a merendar al bar Barandiar\u00e1n, pidi\u00f3 un croissant sin barniz, el camarero suicida se lo trajo bien brillante de barniz, cogi\u00f3 un cuchillo y al grito de \u201cla cabeza de Arzallus\u201d destroz\u00f3 el croissant a cuchilladas ante la mirada at\u00f3nita de todo Barandiar\u00e1n!! jajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1181149171027451904"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.5278, "type": "Place", "normalized_text": "bar Barandiar\u00e1n"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Arzallus"}, {"start": 308, "end": 318, "probability": 0.4044, "type": "Place", "normalized_text": "Barandiar\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ferferarq", "id": "2370777852"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Marialovessea", "id": "2217533588"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "MissPeggySuePig", "id": "491678776"}]}, "in_reply_to_user_id": "2370777852", "id": "1181149171027451904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "214845002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181147306487435264"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:06:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181148736803745793"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "id": "1181148736803745793", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852750508846481408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:05:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alyanyys: o cara sim-ples-mente matou uma mulher gr\u00e1vida, CORTOU TODA A CARNE E DEU PROS CACHORRO COMER ????????? cara isso \u00e9 ABSURDO d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181148656424116224"], "id": "1181148656424116224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2710623293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181142649954357248"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:04:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Rosange22202815: @DaConservadora @Pedro010763 Marta vc acredita MESMO que BOLSONARO n\u00e3o sabe quais s\u00e3o os mandantes do crime??? \nEu duv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181148320976265216"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.6266, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rosange22202815", "id": "1113211612830347269"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "DaConservadora", "id": "2892652929"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "Pedro010763", "id": "3120319343"}]}, "id": "1181148320976265216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219092076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181039720207437827"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:04:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Macarenahf93: Eres el veneno que esta suicida estaba esperando.", "edit_history_tweet_ids": ["1181148184179040256"], "id": "1181148184179040256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083465721886183426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181131160702898176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Macarenahf93", "id": "1174439373636591618"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:03:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@marianapbruno @tatiartes78 Em Fortaleza, ontem \u00e0 tarde, na Avenida Mister Hull, o homem matou a filha de dois anos, atirou na mulher e se matou em seguida. Motiva\u00e7\u00e3o: na aceitava o fim do relacionamento. A trag\u00e9dia s\u00f3 n\u00e3o foi maior porque a mulher est\u00e1 fora de pedido.", "edit_history_tweet_ids": ["1181148035532890112"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3023, "type": "Other", "normalized_text": "Hull"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marianapbruno", "id": "62181676"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "tatiartes78", "id": "1046171538255474691"}]}, "in_reply_to_user_id": "62181676", "id": "1181148035532890112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "280072327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181115366631718912"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:02:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Filme nota 9 ator principal nota 7,5\n\nNao chegou perto da atua\u00e7\u00e3o do Coringa de Batman: O Cavaleiro das Trevas, o que se matou... mais abriu um leque para os proximos filmes do Batman bem promissores... vou querer assistir todas as sequencias que vierem ! \u2014 assistindo O Coringa", "edit_history_tweet_ids": ["1181147725229953024"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 88, "end": 109, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "O Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.8759, "type": "Other", "normalized_text": "O Coringa"}]}, "id": "1181147725229953024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "221969911"}, {"created_at": "2019-10-07T10:02:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Os turcos exageram reh, vil\u00e3o  matou a mulher e a filha com uma bomba, Wii encontrou a m\u00e3e,  vil\u00e3o matou a m\u00e3e com 1 tiro, reencontrou amor de inf\u00e2ncia qndo estavam para casar vil\u00e3o matou a noiva esfaqueada . \n\nFinal da novela? Wi tntou se matar mas n\u00e3o conseguiu e acabou sozinho", "edit_history_tweet_ids": ["1181147668854296577"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.6586, "type": "Other", "normalized_text": "Wii"}]}, "id": "1181147668854296577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3315191933"}, {"created_at": "2019-10-07T10:01:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JanssenESP: Jos\u00e9 Luis Pedreira @sanidadgob: \"El dolor interno subyace en la conducta suicida comporta un sentimiento de desesperanza qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181147621500575744"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanssenESP", "id": "792777361263648768"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "id": "1181147621500575744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158072192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181147356378648576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "Suicidio"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "SuicidioYMedios"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "ANIS"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.3204, "type": "Organization", "normalized_text": "ANIS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/S5di8cjI5S", "expanded_url": "https://twitter.com/JanssenESP/status/1181147356378648576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5di8cjI5S", "media_key": "3_1181145029798236160"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "created_at": "2019-10-07T10:00:49.000Z", "lang": "es", "text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira @sanidadgob: \"El dolor interno subyace en la conducta suicida comporta un sentimiento de desesperanza que puede provocar el #Suicidio. Es el sustrato de esta conducta en adolescentes, que se ha triplicado en los \u00faltimos a\u00f1os en Espa\u00f1a\" #SuicidioYMedios #ANIS https://t.co/S5di8cjI5S", "edit_history_tweet_ids": ["1181147356378648576"], "in_reply_to_user_id": "792777361263648768", "id": "1181147356378648576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "792777361263648768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181143997873639424"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:00:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @deverdadtienes3: @anisalud @saludesferaTW @elpais_espana @belengpino @OndaCero_es @FJavierAyuso \u00bfQu\u00e9 subyace en el funcionamiento del p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181147285910147073"], "id": "1181147285910147073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158072192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181146883273691136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "deverdadtienes3", "id": "579846757"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "saludesferaTW", "id": "882622170177957892"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:00:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1181147250283700224"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181147250283700224", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839601082787594240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 191, "tag": "ANIS"}, {"start": 192, "end": 208, "tag": "SuicidioYMedios"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 190, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "ANIS"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.4466, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidioYMedios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "saludesferaTW", "id": "882622170177957892"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}]}, "created_at": "2019-10-07T10:00:20.000Z", "lang": "es", "text": "@anisalud @saludesferaTW @elpais_espana @belengpino @OndaCero_es @FJavierAyuso Esto cobra especial importancia en la adolescencia que ha visto multiplicada por tres la tendencia suicida #ANIS #SuicidioYMedios", "edit_history_tweet_ids": ["1181147236295684096"], "in_reply_to_user_id": "579846757", "id": "1181147236295684096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "579846757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181146883273691136"}]}, {"created_at": "2019-10-07T09:59:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @deverdadtienes3: @anisalud @saludesferaTW @elpais_espana @belengpino @OndaCero_es @FJavierAyuso \u00bfQu\u00e9 subyace en el funcionamiento del p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181146942258237440"], "id": "1181146942258237440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882622170177957892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181146883273691136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "deverdadtienes3", "id": "579846757"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "saludesferaTW", "id": "882622170177957892"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 289, "end": 294, "tag": "ANIS"}, {"start": 295, "end": 311, "tag": "SuicidioYMedios"}], "annotations": [{"start": 281, "end": 286, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Lahera"}, {"start": 290, "end": 293, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "ANIS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "saludesferaTW", "id": "882622170177957892"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:58:56.000Z", "lang": "es", "text": "@anisalud @saludesferaTW @elpais_espana @belengpino @OndaCero_es @FJavierAyuso \u00bfQu\u00e9 subyace en el funcionamiento del pensamiento de la persona suicida? La desesperanza. \u00bfY qu\u00e9 lo desencadena? El dolor interno, psicol\u00f3gico, de una potencia tal que desarma a la persona, nos comenta Lahera. #ANIS #SuicidioYMedios", "edit_history_tweet_ids": ["1181146883273691136"], "in_reply_to_user_id": "579846757", "id": "1181146883273691136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "579846757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181145526777065472"}]}, {"created_at": "2019-10-07T09:58:45.000Z", "lang": "es", "text": "Es casi suicida esta locura de quererte a escondidas", "edit_history_tweet_ids": ["1181146836997984256"], "id": "1181146836997984256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519665884"}, {"created_at": "2019-10-07T09:58:27.000Z", "lang": "es", "text": "@anisalud @FJavierAyuso @ioterofa @rtve @anaalfageme @belengpino \u00bfQu\u00e9 es desencadena el suicidio? Pregunta Jos\u00e9 Luis Pedreira. Hay que hablar del dolor mental, el dolor psicol\u00f3gico, y especialmente cuando se estudia la adolescencia, en los cuales se ha multiplicado x3 la conducta suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181146763706667009"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 124, "probability": 0.8329, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "ioterofa", "id": "2926782647"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "rtve", "id": "26729931"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "anaalfageme", "id": "30509098"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}]}, "in_reply_to_user_id": "882622170177957892", "id": "1181146763706667009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882622170177957892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181145232773173249"}]}, {"created_at": "2019-10-07T09:58:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181146691568836608"], "id": "1181146691568836608", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40349620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T09:57:59.000Z", "lang": "it", "text": "(galata suicida, palazzo altemps- roma)", "edit_history_tweet_ids": ["1181146644445835264"], "in_reply_to_user_id": "844280545374863361", "id": "1181146644445835264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844280545374863361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181145908530032641"}]}, {"created_at": "2019-10-07T09:54:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@lais_mayuri eu se afogando pqp matou o portugu\u00eas", "edit_history_tweet_ids": ["1181145841383464961"], "in_reply_to_user_id": "1153735608973615107", "id": "1181145841383464961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093827255393046528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181038760978452481"}]}, {"created_at": "2019-10-07T09:54:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LBarreraP: Jos\u00e9 Luis Pedreira @sanidadgob : \u201cpor cada accidente de tr\u00e1fico hay 2.3 suicidos, por cada mujer asesinada hay 25 suicidios.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181145689709056001"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.6995, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LBarreraP", "id": "295592029"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "id": "1181145689709056001", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702573948047859713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181137286081253378"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 49, "tag": "MiEscuadronGhostReconBreakpoint"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MediaMarktGames", "id": "3069778420"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "Liliphew", "id": "264140320"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "Laura8m", "id": "285088329"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "Roomi_101", "id": "1142969993979727872"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:54:01.000Z", "lang": "es", "text": "@MediaMarktGames #MiEscuadronGhostReconBreakpoint el escuadr\u00f3n suicida @Liliphew @Laura8m @Roomi_101", "edit_history_tweet_ids": ["1181145647023558656"], "in_reply_to_user_id": "3069778420", "id": "1181145647023558656", "geo": {"place_id": "6d6c43ad1f1cc20e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937995112017252352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179675558814392320"}]}, {"created_at": "2019-10-07T09:53:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma das facetas do multiculturalismo suicida franc\u00eas... https://t.co/8fEdENLkM1", "edit_history_tweet_ids": ["1181145554274983936"], "id": "1181145554274983936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756548947888443392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181143986095951873"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/8fEdENLkM1", "expanded_url": "https://twitter.com/cleide_mariana/status/1181143986095951873", "display_url": "twitter.com/cleide_mariana\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T09:53:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mateus_kabeca: Esse meme me representa mais que play suicida de Tristana, TP de jhin no meio da luta ou memes ancap https://t.co/juNfbu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181145466907582471"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "jhin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mateus_kabeca", "id": "3294630131"}]}, "id": "1181145466907582471", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560597665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181055043023392769"}]}, {"created_at": "2019-10-07T09:52:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@louisecaetanom Aaaaaaaaaaaaa impossivel saber se mais fofinha ou mais engra\u00e7ada, a ultima foto me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1181145337454563329"], "in_reply_to_user_id": "754894829620961280", "id": "1181145337454563329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "541260666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181033457935409152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "louisecaetanom", "id": "754894829620961280"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T09:52:28.000Z", "lang": "es", "text": "Me siento suicida creo que esta noche jugar\u00e9 al RE 7", "edit_history_tweet_ids": ["1181145257637027841"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8882, "type": "Other", "normalized_text": "RE 7"}]}, "id": "1181145257637027841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "77555769"}, {"created_at": "2019-10-07T09:51:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ManuelRevilla57: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida\nhttps://t.co/4cnMh9QwPk", "edit_history_tweet_ids": ["1181144903746764801"], "id": "1181144903746764801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165150866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181089902844350464"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/4cnMh9QwPk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ManuelRevilla57", "id": "2248531165"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T09:50:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CARMELOVEGATERC: No sigan mirando para otro lado....este grav\u00edsimo problema requiere toda la atenci\u00f3n. https://t.co/oIa2sSB3Pv", "edit_history_tweet_ids": ["1181144874306981889"], "id": "1181144874306981889", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279606017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181125728668192768"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oIa2sSB3Pv", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CARMELOVEGATERC", "id": "2567821782"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:49:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181144577073434624"], "id": "1181144577073434624", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2626556879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:49:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181144400056991745"], "id": "1181144400056991745", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2626556879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180926084071772161"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:47:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181144064353288193"], "id": "1181144064353288193", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387070274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}]}, {"created_at": "2019-10-07T09:45:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Como um homem vai de absolutamente calmo e tranquilo a suicida em 6 semanas?\n\n- Com Amor, Van Gogh", "edit_history_tweet_ids": ["1181143440630910976"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7443, "type": "Other", "normalized_text": "Com Amor"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "id": "1181143440630910976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176472203354955781"}], "includes": {"users": [{"username": "agapesolar10", "verified": false, "name": "@\u00c1gapesolar10", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 551, "tweet_count": 21002, "listed_count": 3}, "id": "1140030257862533130"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "A24COM", "verified": true, "name": "A24.com", "public_metrics": {"followers_count": 765394, "following_count": 1029, "tweet_count": 145248, "listed_count": 1719}, "id": "253176236"}, {"location": "Mdz", "username": "eduardooac10", "verified": false, "name": "Edu", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 0, "tweet_count": 31977, "listed_count": 6}, "id": "2655137598"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "MenezRM", "verified": false, "name": "M\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "id": "769985262726352896"}, {"username": "ldromanov", "verified": false, "name": "ROMA9", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 872, "tweet_count": 13530, "listed_count": 2}, "id": "253009873"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife", "username": "ezedv7", "verified": false, "name": "Ezequiel", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 601, "tweet_count": 86517, "listed_count": 19}, "id": "356863231"}, {"username": "linea_directa", "verified": true, "name": "L\u00ednea Directa Portal", "public_metrics": {"followers_count": 26781, "following_count": 721, "tweet_count": 351525, "listed_count": 247}, "id": "82934471"}, {"username": "SiempreIgual135", "verified": false, "name": "Thomas William Hurley", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1060, "tweet_count": 185621, "listed_count": 27}, "id": "229632827"}, {"username": "TevezEmilio", "verified": false, "name": "Emilio Tevez", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 28, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "1137009714489942016"}, {"location": "Olavarr\u00eda", "username": "zamoramtcd", "verified": false, "name": "Pablo Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 467, "tweet_count": 942, "listed_count": 6}, "id": "958283809"}, {"location": "Soto del Real, Espa\u00f1a", "username": "Lauumzz03", "verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 399, "tweet_count": 17903, "listed_count": 0}, "id": "1027175992673161217"}, {"username": "literatizando", "verified": false, "name": "Literatiza", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1, "tweet_count": 151, "listed_count": 2}, "id": "1164549034650099715"}, {"location": "Caic\u00f3, Brasil", "username": "chicogregorio", "verified": false, "name": "Chico Greg\u00f3rio", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 1995, "tweet_count": 152765, "listed_count": 12}, "id": "115666306"}, {"username": "_roberto5", "verified": false, "name": "Rober\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 280, "tweet_count": 9939, "listed_count": 0}, "id": "568315677"}, {"location": "Guatemala!  ", "username": "Sergio317", "verified": false, "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 571, "tweet_count": 35753, "listed_count": 3}, "id": "184220391"}, {"username": "Paralizy", "verified": false, "name": "Lucas Almeida\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 978, "tweet_count": 44101, "listed_count": 3}, "id": "485572617"}, {"username": "DREYKFPS", "verified": false, "name": "dreyk dre dre", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 485, "tweet_count": 37649, "listed_count": 3}, "id": "3472561822"}, {"username": "Nickbond_007", "verified": false, "name": "Nickbond", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 371, "tweet_count": 5427, "listed_count": 1}, "id": "2512306478"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "John_D_Reviews", "verified": false, "name": "John Doe Movie Reviews", "public_metrics": {"followers_count": 7209, "following_count": 630, "tweet_count": 21308, "listed_count": 42}, "id": "715167100"}, {"location": "177A Bleecker Street", "username": "OB1DJARIN", "verified": false, "name": "lena shelby", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 746, "tweet_count": 18176, "listed_count": 13}, "id": "962339978616418305"}, {"location": "Altamira, Brasil", "username": "erick_oviana", "verified": false, "name": "erick\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1211, "tweet_count": 24721, "listed_count": 0}, "id": "832033067183267843"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "davidperfer", "verified": false, "name": "F erper", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 281, "tweet_count": 22689, "listed_count": 1}, "id": "3136794430"}, {"location": "Nicaragua", "username": "ByronJBello", "verified": false, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc9a\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud835\udc71 \ud835\udc69\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 691, "tweet_count": 3665, "listed_count": 0}, "id": "1945679724"}, {"location": "96 MST-MDD", "username": "VCardenas21", "verified": false, "name": "C\u00c1RDENAS", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 663, "tweet_count": 50062, "listed_count": 2}, "id": "520529262"}, {"location": "Huelva, Espa\u00f1a", "username": "_andresbr", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 45, "tweet_count": 10210, "listed_count": 0}, "id": "940559262304079872"}, {"username": "chungyal", "verified": false, "name": "ari", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 119, "tweet_count": 25773, "listed_count": 3}, "id": "1018225339716308994"}, {"location": "20 she/they", "username": "shawnskarIa", "verified": false, "name": "keira", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 306, "tweet_count": 44346, "listed_count": 41}, "id": "995794972828950528"}, {"location": "Arroyo del Ojanco", "username": "flserrano6", "verified": false, "name": "El reloj de Beas", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 799, "tweet_count": 20785, "listed_count": 0}, "id": "2317584942"}, {"location": "En tu mente", "username": "maanuprd", "verified": false, "name": "Discordia \ud83c\udf24\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 204, "tweet_count": 33002, "listed_count": 0}, "id": "2858885116"}, {"username": "Paquto3", "verified": false, "name": "Paquto\u25ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 209, "tweet_count": 773, "listed_count": 0}, "id": "1015561472418701312"}, {"location": "Chochol\u00e1, Yucat\u00e1n", "username": "edu_leles", "verified": false, "name": "Leles", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 163, "tweet_count": 60682, "listed_count": 1}, "id": "540285306"}, {"username": "jorgemartinnee4", "verified": false, "name": "Jorge Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 87, "tweet_count": 12196, "listed_count": 0}, "id": "967855525844135936"}, {"username": "JernimoMijango1", "verified": false, "name": "Jer\u00f3nimo Mijangos", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 390, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}, "id": "1047859615306792966"}, {"location": "Santander, Espa\u00f1a", "username": "angelpardo10", "verified": false, "name": "Angel", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 422, "tweet_count": 20740, "listed_count": 2}, "id": "396760536"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "manuel_rodero99", "verified": false, "name": "Manuel\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 245, "tweet_count": 30037, "listed_count": 2}, "id": "793545755575320576"}, {"username": "peppiniellopz", "verified": false, "name": "Peppiniello Maria Natale", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1007, "tweet_count": 207973, "listed_count": 23}, "id": "3103748006"}, {"location": "London, England", "username": "jdroad", "verified": false, "name": "Max \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 2005, "tweet_count": 37082, "listed_count": 3}, "id": "240153945"}, {"username": "vanessamauxx", "verified": false, "name": "m\u00e3e da beatriz e do miguel", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 1572, "tweet_count": 116984, "listed_count": 3}, "id": "296590219"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "username": "toniciudad_13", "verified": false, "name": "Toni", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 696, "tweet_count": 188454, "listed_count": 11}, "id": "1492733010"}, {"username": "Robpolux", "verified": false, "name": "Rob Polux", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 668, "tweet_count": 22767, "listed_count": 2}, "id": "460631983"}, {"location": "vis a vis ", "username": "bad_girllz", "verified": false, "name": "Lonely\u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 3843, "tweet_count": 43397, "listed_count": 2}, "id": "1000811349000245248"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thalescamargo__", "verified": false, "name": "Thales Camargo", "public_metrics": {"followers_count": 15357, "following_count": 4742, "tweet_count": 207001, "listed_count": 30}, "id": "365810251"}, {"username": "gabomatutino", "verified": false, "name": "Tortilla Jackson", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 623, "tweet_count": 18683, "listed_count": 3}, "id": "182635359"}, {"username": "IvanPanama1", "verified": false, "name": "IvanGlezz", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 321, "tweet_count": 37077, "listed_count": 2}, "id": "539830652"}, {"location": "S\u00edtio Cercado, Curitiba", "username": "yeshuave", "verified": false, "name": "Manuzita", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 811, "tweet_count": 11923, "listed_count": 2}, "id": "3045231303"}, {"location": "Curitiba, PR ", "username": "VitinhoG_10", "verified": false, "name": "VG", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 1577, "tweet_count": 38173, "listed_count": 0}, "id": "899660885370839040"}, {"username": "edgomes1956", "verified": false, "name": "eduardo augusto gome", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "id": "2401978561"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "amandalelima_", "verified": false, "name": "A L", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 555, "tweet_count": 39954, "listed_count": 3}, "id": "2316023898"}, {"location": "Curitiba", "username": "wafeer_", "verified": false, "name": "F.", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 495, "tweet_count": 78552, "listed_count": 3}, "id": "192068145"}, {"location": "Boston, MA", "username": "memomunioz", "verified": false, "name": "Guillermo Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 2367, "tweet_count": 46220, "listed_count": 0}, "id": "128715276"}, {"location": "Subnormal", "username": "Marcos_Mendez98", "verified": false, "name": "marcos \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 89, "tweet_count": 43116, "listed_count": 0}, "id": "452074607"}, {"location": "Rionegro - Antioquia", "username": "712Cristian", "verified": false, "name": "Cristian Echeverri", "public_metrics": {"followers_count": 8187, "following_count": 6775, "tweet_count": 31226, "listed_count": 12}, "id": "1322864521"}, {"username": "SwiftieAdele", "verified": false, "name": "Esperando a cadela da Adele", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 578, "tweet_count": 24464, "listed_count": 0}, "id": "1120102065001385984"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "brusnos", "verified": false, "name": "fumei diamba vencida", "public_metrics": {"followers_count": 522647, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "id": "1015972843"}, {"username": "isaac9ponte", "verified": false, "name": "de_Liiiimaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 358, "tweet_count": 78190, "listed_count": 0}, "id": "1347785430"}, {"username": "IsmaSanchez97", "verified": false, "name": "Isma.", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 625, "tweet_count": 79131, "listed_count": 4}, "id": "323834867"}, {"location": "El Salvador", "username": "rodolfomolinaa", "verified": false, "name": "Rodolfo Molina", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 295, "tweet_count": 78365, "listed_count": 3}, "id": "223731753"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "GarcesOscar1", "verified": false, "name": "Oscar Garc\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 813, "tweet_count": 29553, "listed_count": 2}, "id": "274316399"}, {"location": "Torrejon De Ardoz", "username": "PicotasRM", "verified": false, "name": "14\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 532, "tweet_count": 6319, "listed_count": 0}, "id": "284190913"}, {"location": "Brasil", "username": "toxiczfire", "verified": false, "name": "f\u00eanix", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 809, "tweet_count": 6256, "listed_count": 0}, "id": "1139030459596382208"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241"}, {"location": "Rep\u00f9blicaBolivarianaDVenezuela", "username": "florentinorojo", "verified": false, "name": "Florentino Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 4395, "tweet_count": 53235, "listed_count": 15}, "id": "110526730"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gleyce_rangel", "verified": false, "name": "Gleycinha\ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 135, "tweet_count": 15954, "listed_count": 0}, "id": "909211514028085248"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Andrey95784816", "verified": false, "name": "Andrey galante #ChamaAsAmigas", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 185, "tweet_count": 220, "listed_count": 1}, "id": "1121514875497385986"}, {"location": "House", "username": "Alex_More22", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 396, "tweet_count": 77385, "listed_count": 8}, "id": "235351868"}, {"location": " Espa\u00f1a", "username": "Diieguuiittoo", "verified": false, "name": "Diego Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 405, "tweet_count": 7795, "listed_count": 0}, "id": "463210474"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "copertarifranco", "verified": false, "name": "a sad cartoon", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 422, "tweet_count": 104767, "listed_count": 1}, "id": "725398363114463233"}, {"location": "Manaus, AM", "username": "badb0rn", "verified": false, "name": "little tidy 13\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 1496, "tweet_count": 63591, "listed_count": 5}, "id": "2602826897"}, {"location": "Brasil", "username": "BandJornalismo", "verified": true, "name": "Band Jornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 791392, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}, "id": "31201557"}, {"location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "username": "FidelSpear", "verified": false, "name": "M\u00edtico Fidel", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 115, "tweet_count": 80143, "listed_count": 4}, "id": "167955686"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "dr_fitu83", "verified": false, "name": "Jorge_A\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 886, "tweet_count": 300, "listed_count": 2}, "id": "1164614610126823424"}, {"location": "Madrid y Barcelona ", "username": "PolMalone", "verified": false, "name": "Pol Malone Vazo", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 435, "tweet_count": 16522, "listed_count": 1}, "id": "768436220775043072"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "edufeiok", "verified": true, "name": "Eduardo Feinmann", "public_metrics": {"followers_count": 996597, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "id": "748259155849416706"}, {"location": "Arahal", "username": "15alemontero", "verified": false, "name": "Alejandro Montero", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 200, "tweet_count": 16111, "listed_count": 2}, "id": "1119027330"}, {"location": "Vallecas City", "username": "adrianrguezzzz", "verified": false, "name": "ADRIAN \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 640, "tweet_count": 53304, "listed_count": 3}, "id": "1733066504"}, {"location": "Barranquilla - Colombia", "username": "CanalTropicaltv", "verified": false, "name": "CANAL TROPICAL", "public_metrics": {"followers_count": 3741, "following_count": 3270, "tweet_count": 86685, "listed_count": 21}, "id": "2278133827"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "_Daaaani7", "verified": false, "name": "DANI", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 354, "tweet_count": 53361, "listed_count": 0}, "id": "888583423123705859"}, {"location": "Bolivia", "username": "ExitoNoticias", "verified": false, "name": "\u00c9xito Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 916, "tweet_count": 80892, "listed_count": 49}, "id": "728703034751111168"}, {"location": "curitiba ", "username": "fernandaew", "verified": false, "name": "maf\u00ea armstrong", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 189, "tweet_count": 33340, "listed_count": 7}, "id": "30324009"}, {"username": "ricardo_martn", "verified": false, "name": "Ricciardo Martini/\ud83d\udc0d\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1234, "tweet_count": 48780, "listed_count": 0}, "id": "463372353"}, {"location": " Puerto Rico", "username": "f_green7", "verified": false, "name": "f_green7\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 917, "tweet_count": 90702, "listed_count": 4}, "id": "117191823"}, {"location": "Su\u00ed\u00e7a", "username": "caiossaurus", "verified": false, "name": "Cainho \ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 232, "tweet_count": 82536, "listed_count": 16}, "id": "96127407"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "inadequado", "verified": false, "name": "octavio rocha", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 212, "tweet_count": 8124, "listed_count": 16}, "id": "111902357"}, {"location": "Montefr\u00edo(Granada)", "username": "Rafa_C_G_E", "verified": false, "name": "Rafa G\u00e1lvez Entrena", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1406, "tweet_count": 998244, "listed_count": 156}, "id": "1013280385"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "mmarialopeez", "verified": false, "name": "Mar\u00eda L\u00f3pez.", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 894, "tweet_count": 24773, "listed_count": 4}, "id": "745367948731244545"}, {"username": "raulhm00", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Huerta M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 52, "tweet_count": 6163, "listed_count": 0}, "id": "820340624"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "marca", "verified": true, "name": "MARCA", "public_metrics": {"followers_count": 6317842, "following_count": 1623, "tweet_count": 513649, "listed_count": 21822}, "id": "15095537"}, {"username": "Giovanispfc", "verified": false, "name": "Giovani \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 3078, "tweet_count": 52073, "listed_count": 2}, "id": "4684459130"}, {"location": "Benito Ju\u00e1rez", "username": "ErikaIsabelNR", "verified": false, "name": "ER\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 98, "tweet_count": 3084, "listed_count": 3}, "id": "290936623"}, {"username": "jcromalo", "verified": false, "name": "M\u00e1ximo Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 129, "tweet_count": 4074, "listed_count": 1}, "id": "3015968673"}, {"location": "Madrid", "username": "Comicparatodos", "verified": false, "name": "C\u00f3mic para todos", "public_metrics": {"followers_count": 6789, "following_count": 3064, "tweet_count": 29299, "listed_count": 190}, "id": "1617726888"}, {"location": "071", "username": "JonJonBR6", "verified": false, "name": "Jon \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 703, "tweet_count": 54470, "listed_count": 4}, "id": "282286166"}, {"username": "eu_eduardax", "verified": false, "name": "1895. \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 468, "tweet_count": 10253, "listed_count": 0}, "id": "1154870133753548800"}, {"location": "Catalunya - Euskal Herria", "username": "ProyectoOGRO", "verified": false, "name": "Proyecto OGRO \u2122 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 14893, "following_count": 11877, "tweet_count": 36838, "listed_count": 76}, "id": "2726612876"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "from__oz", "verified": false, "name": "WILL I AM", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 438, "tweet_count": 47585, "listed_count": 0}, "id": "983031922266923009"}, {"location": "juiz de fora, Brasil", "username": "crashedmotomami", "verified": false, "name": "la combi incerun", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 3039, "tweet_count": 32216, "listed_count": 6}, "id": "723554878279143426"}, {"username": "Alexand97572644", "verified": false, "name": "Alexander fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "id": "806666931839320074"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "CARLOSMESIA", "verified": false, "name": "CARLOS MESIA", "public_metrics": {"followers_count": 22522, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 58}, "id": "127324067"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF - Brasil", "username": "falacinefilos", "verified": false, "name": "Fala Cin\u00e9filos!", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 79, "tweet_count": 18405, "listed_count": 25}, "id": "554429640"}, {"username": "angelvacoss", "verified": false, "name": "Angelvacoss\ud83e\uddc0", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 142, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}, "id": "1170570986506211328"}, {"location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "KH0800", "verified": false, "name": "KakashiHatake0800 \ud83d\udc51\ud83d\udde1\ud83d\udc0d\ud83e\udd89\ud83d\udd6f", "public_metrics": {"followers_count": 15790, "following_count": 125, "tweet_count": 16349, "listed_count": 29}, "id": "1041394400"}, {"location": "Velaris", "username": "sanndyx_", "verified": false, "name": "Sandy \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 441, "tweet_count": 18372, "listed_count": 1}, "id": "1135006038892208130"}, {"username": "flaviotiravento", "verified": false, "name": "flaviovento\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf40\ud83d\udc38\ud83c\udf1e\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 652, "tweet_count": 70810, "listed_count": 1}, "id": "772938597137801216"}, {"location": "Rome, Italy", "username": "CesareOrtis", "verified": false, "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "id": "388946039"}, {"username": "yun6le4n", "verified": false, "name": "cloWn", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 2261, "tweet_count": 24697, "listed_count": 0}, "id": "700498312969920512"}, {"location": "Itagua\u00ed, Brasil", "username": "maththemurdock", "verified": false, "name": "calvo TETRA CAMPE\u00c3O DA COPA DO BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1095, "tweet_count": 62515, "listed_count": 0}, "id": "733849860387053568"}, {"location": "Bom Jardim", "username": "GustaSCFC", "verified": false, "name": "Emocionado n\u00e3o, Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1016, "tweet_count": 75739, "listed_count": 2}, "id": "1630800871"}, {"username": "badgalnatia", "verified": false, "name": "natalia \ud83e\udda9", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 175, "tweet_count": 32170, "listed_count": 0}, "id": "50150236"}, {"location": "Brasil", "username": "LittleLontras", "verified": false, "name": "Lontrinhas", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 55, "tweet_count": 3267, "listed_count": 2}, "id": "1579612502"}, {"location": "anarchy", "username": "dolberrg", "verified": false, "name": "luis", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 172, "tweet_count": 89348, "listed_count": 6}, "id": "3376010177"}, {"username": "maval23", "verified": false, "name": "Mario Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1560, "tweet_count": 71770, "listed_count": 8}, "id": "247120211"}, {"location": "El Salvador", "username": "EfemeridesSV", "verified": false, "name": "Efem\u00e9ridesSV", "public_metrics": {"followers_count": 28254, "following_count": 1799, "tweet_count": 31169, "listed_count": 68}, "id": "1044296178"}, {"location": "Luvina de Rulfo ", "username": "SraPolvoCosmico", "verified": false, "name": "Macaria (LPA Saturno)", "public_metrics": {"followers_count": 5315, "following_count": 5045, "tweet_count": 129303, "listed_count": 56}, "id": "81240086"}, {"username": "JorgeeeNavarro", "verified": false, "name": "Yoryo\ud83c\udf2f", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 188, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "id": "1176225394762166272"}, {"username": "Vnialucia100", "verified": false, "name": "Vaninha \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 409, "tweet_count": 5815, "listed_count": 0}, "id": "925122270477082625"}, {"username": "BilheteDeDeus", "verified": false, "name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}, "id": "792158202712457216"}, {"username": "NawillaTaq", "verified": false, "name": "Chin \ud83e\udeb9", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4965, "tweet_count": 30704, "listed_count": 2}, "id": "978097089203900417"}, {"location": "\u22c6 \u0559\u611b: strayboyz! \u2605", "username": "auttomne", "verified": false, "name": "lettie targaryen lula \u272e", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 2056, "tweet_count": 92007, "listed_count": 48}, "id": "960142825047371776"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "elinaldosousaa", "verified": false, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94 13 \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 2680, "tweet_count": 39663, "listed_count": 2}, "id": "734788018628874240"}, {"username": "itscaptainluffy", "verified": false, "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62375, "listed_count": 4}, "id": "1050189261742465025"}, {"location": "Miracema, RJ", "username": "Ferreira_Gal1", "verified": false, "name": "Galzin", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 723, "tweet_count": 45071, "listed_count": 0}, "id": "903952955639988224"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "tavaaoxx", "verified": false, "name": "OJ \ud83e\udd2b\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1333, "tweet_count": 22348, "listed_count": 0}, "id": "920811429799833600"}, {"location": "Punta Alta argentina", "username": "Fabifax", "verified": false, "name": "Fabi\u00e1n, \u00e9l hijo del soldador", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1947, "tweet_count": 26164, "listed_count": 6}, "id": "163623692"}, {"location": "Punta Alta", "username": "leaneoCR", "verified": false, "name": "Leandr\u2600\ufe0f. El hijo", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1809, "tweet_count": 13816, "listed_count": 1}, "id": "273180114"}, {"location": "Lisciano Niccone, Umbria", "username": "thewaterflea", "verified": false, "name": "pulcedacqua", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 589, "tweet_count": 709833, "listed_count": 1}, "id": "785129133009494021"}, {"location": "\ud835\ude5b\ud835\ude5b\ud835\ude58 \u00b7 \ud835\ude67\ud835\ude57\ud835\ude61 \u00b7 \ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude62", "username": "capigabi", "verified": false, "name": "capit\u00e3o kirk", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 453, "tweet_count": 171674, "listed_count": 16}, "id": "4557119009"}, {"username": "MandatGomes", "verified": false, "name": "P.A Mandato", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1028, "tweet_count": 41592, "listed_count": 0}, "id": "940033361736646656"}, {"location": "Santos,Brazil", "username": "Anninha_", "verified": false, "name": "Anna Clara", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1415, "tweet_count": 75544, "listed_count": 12}, "id": "28078139"}, {"username": "mariv_2204", "verified": false, "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 525, "tweet_count": 80625, "listed_count": 8}, "id": "130121967"}, {"username": "Han_1930", "verified": false, "name": "\u043c\u03b9\u03b1 \ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 257, "tweet_count": 1222, "listed_count": 0}, "id": "832767885516812288"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "laraasevila", "verified": false, "name": "13\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 386, "tweet_count": 8427, "listed_count": 0}, "id": "1005398648279224320"}, {"location": "paradise.", "username": "MALESYX", "verified": false, "name": "jenn.", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "id": "3123644872"}, {"location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "username": "Dosty47", "verified": false, "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114367, "listed_count": 7}, "id": "801118622286487552"}, {"location": "ubicumque", "username": "2piedi", "verified": false, "name": "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b9\u03c2 \u03bd\u03b9\u03ba\u03b7\u03c6\u03bf\u03c1\u1f77\u03b1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1363, "tweet_count": 134350, "listed_count": 1}, "id": "797374091959406592"}, {"username": "bejeweledsoty", "verified": false, "name": "sasha from rio", "public_metrics": {"followers_count": 6242, "following_count": 4386, "tweet_count": 80442, "listed_count": 28}, "id": "747735774"}, {"location": "Victoria, British Columbia", "username": "DRoma82", "verified": false, "name": "Roma \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 252, "tweet_count": 8181, "listed_count": 5}, "id": "16031390"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "aleromero1", "verified": false, "name": "Alexandre Romero", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 342, "tweet_count": 52131, "listed_count": 22}, "id": "20510171"}, {"location": "Ilha do Governador", "username": "dicasdacela", "verified": false, "name": "Insta: @dicasdacela \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 319, "tweet_count": 14100, "listed_count": 0}, "id": "889826270"}, {"username": "TomeiAbuso", "verified": false, "name": "Democracia \u00e9 o \u00fanico caminho\ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620", "public_metrics": {"followers_count": 13664, "following_count": 1815, "tweet_count": 203689, "listed_count": 44}, "id": "2882468213"}, {"location": "Araras, Brasil", "username": "RiqueRodini", "verified": false, "name": "H.R.H Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 347, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}, "id": "2813274918"}, {"location": "Argentina", "username": "dravaleria", "verified": false, "name": "Dra.Valeria Carreras", "public_metrics": {"followers_count": 20125, "following_count": 6749, "tweet_count": 83891, "listed_count": 42}, "id": "314747319"}, {"username": "dxvileyescome", "verified": false, "name": "spooky vini", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1134, "tweet_count": 78868, "listed_count": 11}, "id": "2463377006"}, {"username": "anabpalhares", "verified": false, "name": "beatriz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 331, "tweet_count": 28959, "listed_count": 0}, "id": "719484821630750720"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "eduguim", "verified": false, "name": "Blog da Cidadania", "public_metrics": {"followers_count": 97117, "following_count": 771, "tweet_count": 164431, "listed_count": 480}, "id": "23138365"}, {"location": "narnia", "username": "shaeeelll", "verified": false, "name": "dale chinchulin", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1096, "tweet_count": 13646, "listed_count": 2}, "id": "1072378274"}, {"location": "Dragonstone", "username": "Hxngar18", "verified": false, "name": "Damian", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1289, "tweet_count": 41319, "listed_count": 9}, "id": "2876313186"}, {"username": "Vaccavo", "verified": false, "name": "Eliane", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 806, "tweet_count": 13999, "listed_count": 0}, "id": "36431486"}, {"username": "SF_Moro", "verified": true, "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3565065, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2638}, "id": "1113094855281008641"}, {"location": "Argentina", "username": "InfoVelozCom", "verified": false, "name": "InfoVeloz.com", "public_metrics": {"followers_count": 54700, "following_count": 858, "tweet_count": 739345, "listed_count": 395}, "id": "166192078"}, {"location": "Paulista, Brasil", "username": "KatleenDK22", "verified": false, "name": "Katleen DK\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 148, "tweet_count": 7111, "listed_count": 1}, "id": "1120339376624623616"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Elito", "verified": false, "name": "Elito", "public_metrics": {"followers_count": 6785, "following_count": 1000, "tweet_count": 415241, "listed_count": 42}, "id": "103477496"}, {"location": "SP", "username": "uborajun", "verified": false, "name": "jun", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 785, "tweet_count": 48915, "listed_count": 13}, "id": "766644102721105920"}, {"username": "seaceloo", "verified": false, "name": "seacelo \ud83e\udd87\ud83c\udf42\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 2255, "tweet_count": 144715, "listed_count": 3}, "id": "340990957"}, {"location": "Rezendelandia", "username": "rezendevibes", "verified": false, "name": "Rezeweeknd", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 267, "tweet_count": 14452, "listed_count": 0}, "id": "1021026712207921154"}, {"location": "BH - Capital Nacional do Grau", "username": "GuessTheRiddle", "verified": false, "name": "t\u00f3xica irrespons\u00e1vel e perigosa\u2074\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 606, "tweet_count": 75171, "listed_count": 28}, "id": "207141320"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "BiaMarchiii", "verified": false, "name": "Marchi \ud83d\udc9c\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 409, "tweet_count": 44030, "listed_count": 0}, "id": "3029841788"}, {"username": "KpixLioness", "verified": false, "name": "Kpix Rose", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 3277, "tweet_count": 29455, "listed_count": 2}, "id": "2330383519"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "IvanLecter", "verified": false, "name": "Ivan Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1013, "tweet_count": 52445, "listed_count": 0}, "id": "108960208"}, {"username": "JohnnyVicente84", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 467, "tweet_count": 3682, "listed_count": 0}, "id": "58022259"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "verified": true, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7439052, "following_count": 303, "tweet_count": 492499, "listed_count": 13486}, "id": "9317502"}, {"location": "La Serena, Chile", "username": "BuddySeba", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1\u0438 C.C.", "public_metrics": {"followers_count": 6050, "following_count": 2577, "tweet_count": 41680, "listed_count": 12}, "id": "112609323"}, {"username": "FuhrMilii", "verified": false, "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 990, "tweet_count": 5548, "listed_count": 0}, "id": "1006684680324812800"}, {"username": "Rolo57388721", "verified": false, "name": "Rolo\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 175, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "id": "1029765195932098560"}, {"username": "JimmyCoello3", "verified": false, "name": "Jimmy Coello", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 47, "tweet_count": 11137, "listed_count": 0}, "id": "1157856992964349952"}, {"location": "Ecuador", "username": "DianeliRC", "verified": false, "name": "Diana Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 408, "tweet_count": 54073, "listed_count": 1}, "id": "870793813379477504"}, {"location": "\u2022 . \ud80c\uddf8 \ud80c\udc83  @xxmaggierhee , . . .\ud83e\udd0d\n \u275a \u275a\u2800 \u2800#twdrp     \u00bb    #\u20ddSCTWD\u3003  \n \uff08\uff08  written :   #PinkPanther  \uff09\uff09", "username": "KoreanGlennRhee", "verified": false, "name": "\u1160\u1160\u2316 * .\u1160\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde1 \ud835\udde5\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\uddd8", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 679, "tweet_count": 4028, "listed_count": 6}, "id": "3521463917"}, {"location": "\ud80c\udd3c \ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude74\ud835\ude87\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude73\ud835\ude81\ud835\ude78\u0301\ud835\ude70. \u2a3e \u22b1 \u2741 @CheerokeRxse'\ud835\udd98 \ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91\uff61 \u2661 \n\u2607 @TrueRickGrimes\ufe59\ufe62\ufe5a@TheFuckingNegan \ud80c\udc83 \ud835\uddfa\ud835\ude06 \ud835\uddd7\ud835\udde1\ud835\udde5\uff61\u02ca\u02d7 \n#SCTWD       \u2571\u2571       #Gui\u00f1api", "username": "i_DarylDixon_", "verified": false, "name": "\ud80c\udd3c \ud835\uddd7\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddec\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddeb\ud835\udde2\ud835\udde1 \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 1133, "tweet_count": 18836, "listed_count": 16}, "id": "2601422766"}, {"username": "wailo_2003", "verified": false, "name": "rufus", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 348, "tweet_count": 6398, "listed_count": 0}, "id": "161882363"}, {"location": "M\u00e9xico, Lindo y querido. \u2764\ud83d\udc9c", "username": "gjlh80", "verified": false, "name": "Sobreviviendo\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 331, "tweet_count": 4390, "listed_count": 1}, "id": "2696977135"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "RaulGtzNR", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 234694, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}, "id": "2445330312"}, {"location": "Mallorca", "username": "JenPrata", "verified": false, "name": "Jennifer Prata \u03a8 \ud83e\udd8b\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 776, "tweet_count": 6336, "listed_count": 11}, "id": "831169134054486016"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281"}, {"username": "UdLaney", "verified": false, "name": "Ulises de Laney", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 3329, "tweet_count": 78491, "listed_count": 74}, "id": "2587720684"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833"}, {"username": "luzmarianino", "verified": false, "name": "LUZ NI\u00d1O DE ZEPEDA G", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 4996, "tweet_count": 151560, "listed_count": 2}, "id": "576710714"}, {"location": "Chile", "username": "solcitasantana", "verified": false, "name": "Sol Santana", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 393, "tweet_count": 5671, "listed_count": 3}, "id": "52848508"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo - RS", "username": "ninhozo", "verified": false, "name": "rogering", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 183, "tweet_count": 25462, "listed_count": 0}, "id": "2408302194"}, {"location": "internet", "username": "analg0re", "verified": false, "name": "tirano online", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 265, "tweet_count": 25341, "listed_count": 3}, "id": "3127865908"}, {"location": "Arraial do Cabo, Brasil", "username": "RicardoCortes97", "verified": false, "name": "Ricardo C\u00f4rtes", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 80, "tweet_count": 13902, "listed_count": 0}, "id": "824469772352061445"}, {"location": "Guarapari, Brasil/ ", "username": "_larasilv_", "verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 0, "tweet_count": 28702, "listed_count": 0}, "id": "773496420217327617"}, {"location": "providencia", "username": "carmenelecaro", "verified": false, "name": "Carmen Vega Lizana", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 5074, "tweet_count": 338671, "listed_count": 50}, "id": "956390911"}, {"username": "AdrielKnaul", "verified": false, "name": "Adriel Knaul", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 483, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}, "id": "1115276726127534080"}, {"location": "19y | +55 41 Curitiba, Brasil ", "username": "_kethlynsouza", "verified": false, "name": "ketty", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 479, "tweet_count": 34404, "listed_count": 0}, "id": "814084446534111232"}, {"location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "username": "Marie_N_Vianco", "verified": false, "name": "Marie N. Vianco", "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 13790, "tweet_count": 112451, "listed_count": 261}, "id": "3221456884"}, {"username": "coutinhosju", "verified": false, "name": "nutri de postinho", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1113, "tweet_count": 20467, "listed_count": 4}, "id": "786945154766766080"}, {"username": "RafaFlu", "verified": false, "name": "Rafa Velasco", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 863, "tweet_count": 73242, "listed_count": 24}, "id": "122776759"}, {"location": "Salt Lake City, Utah, USA", "username": "gonzalobyu", "verified": false, "name": "Gonzalo Sepulveda", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 53, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "id": "269614797"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "LZieheA", "verified": false, "name": "Nuwanda", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 867, "tweet_count": 47615, "listed_count": 2}, "id": "1923866952"}, {"location": "140821.\ud83d\udc97", "username": "aithxria_", "verified": false, "name": "bambi main tremendamente inlove (nahir)", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 436, "tweet_count": 68644, "listed_count": 9}, "id": "999031227691696128"}, {"username": "natairess", "verified": false, "name": "Nat", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 168, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}, "id": "717027213736947712"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "Gmeniaa", "verified": false, "name": "alc", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 787, "tweet_count": 14117, "listed_count": 1}, "id": "780818201877762048"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "AgripinaDulce", "verified": false, "name": "Agripina DULCE", "public_metrics": {"followers_count": 14270, "following_count": 10662, "tweet_count": 186812, "listed_count": 9}, "id": "792525946578501632"}, {"location": "Chile", "username": "AdrianaEGomez", "verified": false, "name": "Adriana G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 7451, "following_count": 4875, "tweet_count": 73947, "listed_count": 70}, "id": "88992145"}, {"username": "CavalcantiInez", "verified": false, "name": "Inez Cavalcanti Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 271, "tweet_count": 8158, "listed_count": 0}, "id": "913794435137331201"}, {"username": "Clauwild1", "verified": false, "name": "Claudia Wild", "public_metrics": {"followers_count": 256789, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "id": "894281995689349120"}, {"location": "en la luna ", "username": "skariguella", "verified": false, "name": "fracasada", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 83, "tweet_count": 45511, "listed_count": 3}, "id": "622686218"}, {"location": "Curitiba, Brasil | AUCAC", "username": "JvNavarro2001", "verified": false, "name": "Joao \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 256, "tweet_count": 1847, "listed_count": 0}, "id": "3295435410"}, {"username": "MiguelMARTINCU1", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Miguel MARTIN CUESTA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 354, "tweet_count": 21220, "listed_count": 0}, "id": "952862487552188416"}, {"location": "Madrid", "username": "ldpsincomplejos", "verified": true, "name": "Luis del Pino", "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "id": "241993704"}, {"location": "Argentina", "username": "amparodice", "verified": false, "name": "Amparo Illescas", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 2722, "tweet_count": 33973, "listed_count": 10}, "id": "281824969"}, {"location": "Cuadrante Alfa", "username": "Silberdamian", "verified": false, "name": "Dami\u00e1n Silberstein (Cat.81)\ud83d\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 8372, "following_count": 768, "tweet_count": 270353, "listed_count": 64}, "id": "249139898"}, {"location": "Quilpu\u00e9- Chile", "username": "DeLorenzoRoman", "verified": false, "name": "De Lorenzo Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 5001, "tweet_count": 46362, "listed_count": 19}, "id": "2875793453"}, {"username": "Black_Variant", "verified": false, "name": "Serjo", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 298, "tweet_count": 20818, "listed_count": 0}, "id": "1162734034172227585"}, {"location": "Niter\u00f3i, RJ", "username": "TheBell_P", "verified": false, "name": "Isa \u00c9 TRETA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 585, "tweet_count": 9587, "listed_count": 2}, "id": "1036369592476737536"}, {"location": "queria era estar formada ", "username": "MaduEstaPuta", "verified": false, "name": "Madu \ud83e\udee7 Dudinha", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 218, "tweet_count": 9821, "listed_count": 2}, "id": "4823914697"}, {"username": "luisaag9", "verified": false, "name": "anaa\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 203, "tweet_count": 45367, "listed_count": 0}, "id": "1137089676240662528"}, {"username": "marciiasiilvaaa", "verified": false, "name": "M\u00e1rcia \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 330, "tweet_count": 4913, "listed_count": 0}, "id": "840350819656581120"}, {"location": "No-lugar", "username": "Oximoronico", "verified": false, "name": "Oximor\u00f3nico", "public_metrics": {"followers_count": 14365, "following_count": 8629, "tweet_count": 157054, "listed_count": 20}, "id": "258549760"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Baaltir", "verified": false, "name": "Otto, el \u00fanico del 88 \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 931, "tweet_count": 22314, "listed_count": 2}, "id": "412565695"}, {"location": "he/him ", "username": "parlabruno", "verified": false, "name": "Br1", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 307, "tweet_count": 32521, "listed_count": 2}, "id": "961330034471591938"}, {"location": "En mi puta casa", "username": "Da_iwal", "verified": false, "name": "Jajajajaja", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 281, "tweet_count": 16550, "listed_count": 2}, "id": "561263792"}, {"location": "En el mundo de Yupy.", "username": "JoseeGutierreez", "verified": false, "name": "Oclito", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 703, "tweet_count": 17973, "listed_count": 2}, "id": "266794466"}, {"username": "El_loco_5302", "verified": false, "name": "Nacho22", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 325, "tweet_count": 33611, "listed_count": 1}, "id": "933699755007467521"}, {"username": "SticcoDaniel", "verified": false, "name": "Daniel Sticco", "public_metrics": {"followers_count": 7988, "following_count": 1574, "tweet_count": 12463, "listed_count": 120}, "id": "244468979"}, {"username": "MtsRibeiro_CRF", "verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 763, "tweet_count": 89430, "listed_count": 3}, "id": "3290999413"}, {"location": "ultraviolence", "username": "artspacies", "verified": false, "name": "belloca \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 8006, "following_count": 1811, "tweet_count": 52653, "listed_count": 80}, "id": "778305144601645057"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "C_r_o_n_o_p_i_o", "verified": false, "name": "Gina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 569, "tweet_count": 24636, "listed_count": 0}, "id": "299421143"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "StevenCaldern9", "verified": false, "name": "Steven Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145958, "listed_count": 7}, "id": "1027581251958517761"}, {"location": "Arizona, USA", "username": "Robertdilligaf", "verified": false, "name": "Robertdilligaf", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 653, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}, "id": "792712166851903489"}, {"location": "Cieza, Espa\u00f1a", "username": "djgarcia1978", "verified": false, "name": "Diego J. Garc\u00eda Molina", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1038, "tweet_count": 28305, "listed_count": 10}, "id": "3119782245"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "SheniiiA11", "verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 672, "tweet_count": 32826, "listed_count": 2}, "id": "1554413892"}, {"location": "Zapala-Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "contrerasbrisa9", "verified": false, "name": "Brisa", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 463, "tweet_count": 12193, "listed_count": 0}, "id": "724100560031506433"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "lindona__", "verified": false, "name": "Fada sensata", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 158, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "id": "1168142165362581506"}, {"location": "SP/MG ", "username": "luscas", "verified": true, "name": "luscas", "public_metrics": {"followers_count": 7408359, "following_count": 1255, "tweet_count": 52267, "listed_count": 2141}, "id": "432983617"}, {"username": "patriziamolina", "verified": false, "name": "patrizia molina", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 710, "tweet_count": 52513, "listed_count": 5}, "id": "200803896"}, {"username": "pdnetwork", "verified": true, "name": "Partito Democratico \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 409825, "following_count": 491, "tweet_count": 87210, "listed_count": 2032}, "id": "13294452"}, {"location": "she/her", "username": "mwnicabing", "verified": false, "name": "amananda", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 218, "tweet_count": 10075, "listed_count": 0}, "id": "1102372105721708544"}, {"username": "daeneresgf", "verified": false, "name": "nico \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 9755, "following_count": 5754, "tweet_count": 130470, "listed_count": 77}, "id": "991015358285975553"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "darthtavim", "verified": false, "name": "Tavim", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 243, "tweet_count": 26848, "listed_count": 0}, "id": "172971249"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "annacastrx", "verified": false, "name": "\u2741\u035c\u033c\u0eb6\ua9bf\u2069nacarolina\u2741\u035c\u033c\u0eb6\ua9bf\u2069", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 872, "tweet_count": 8953, "listed_count": 1}, "id": "881944085208203264"}, {"location": "na casa da tua m\u00e3e", "username": "soureciclavel", "verified": false, "name": "J\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 91, "tweet_count": 20274, "listed_count": 0}, "id": "1021918246675656704"}, {"username": "Estribi55", "verified": false, "name": "Luis Estrib\u00ed. \u00a1No esperes que otro haga por ti!", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1701, "tweet_count": 62826, "listed_count": 8}, "id": "624822758"}, {"location": "Panama", "username": "SertvNoticias", "verified": true, "name": "Sertv Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 93421, "following_count": 458, "tweet_count": 179916, "listed_count": 287}, "id": "1020965574"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brazil ", "username": "pattmab", "verified": false, "name": "Patrick 13", "public_metrics": {"followers_count": 31074, "following_count": 350, "tweet_count": 14172, "listed_count": 27}, "id": "334870586"}, {"location": "Sete Lagoas, Brasil", "username": "SigiloPassivo", "verified": false, "name": "PassivoSigilo", "public_metrics": {"followers_count": 5012, "following_count": 5520, "tweet_count": 2290, "listed_count": 3}, "id": "1111835607712649216"}, {"location": "\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddd0\ud835\uddc4\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddcc, 1986", "username": "newjeanszZz", "verified": false, "name": "rock lee corinthiano \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 2870, "tweet_count": 46498, "listed_count": 13}, "id": "1046477224407441410"}, {"username": "aster2013", "verified": false, "name": "ester ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 4992, "tweet_count": 166535, "listed_count": 54}, "id": "1342266254"}, {"location": "Pa\u00efsos Catalans", "username": "jordiborras", "verified": true, "name": "Jordi Borr\u00e0s", "public_metrics": {"followers_count": 223478, "following_count": 3011, "tweet_count": 117049, "listed_count": 1195}, "id": "13553912"}, {"location": "021- Rio de Janeiro, Brasil ", "username": "Ferradeiroluis", "verified": false, "name": "Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 964, "tweet_count": 54837, "listed_count": 0}, "id": "768694207561228288"}, {"location": "Milano ", "username": "bb91687509", "verified": false, "name": "bb italiaviva antifa#iostoconRenzi", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 3363, "tweet_count": 224847, "listed_count": 9}, "id": "2321981176"}, {"username": "BruneDrot", "verified": false, "name": "Brunhilde Drot", "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 2261, "tweet_count": 580544, "listed_count": 367}, "id": "2974381390"}, {"username": "alainchristoph4", "verified": false, "name": "deutschpourtous", "public_metrics": {"followers_count": 4737, "following_count": 3673, "tweet_count": 137779, "listed_count": 366}, "id": "2723862940"}, {"location": "hunter's dream", "username": "punished_aile", "verified": false, "name": "SOLID Cat \u26a2\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 735, "tweet_count": 49526, "listed_count": 0}, "id": "4834177564"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "salvadorfrausto", "verified": false, "name": "Salvador Frausto", "public_metrics": {"followers_count": 6453, "following_count": 2490, "tweet_count": 11148, "listed_count": 80}, "id": "137558455"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "emeequis", "verified": false, "name": "Emeequis", "public_metrics": {"followers_count": 440356, "following_count": 8543, "tweet_count": 272000, "listed_count": 3136}, "id": "52998787"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "ptcervantes", "verified": true, "name": "Patricia Tapia C.", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1736, "tweet_count": 5177, "listed_count": 8}, "id": "295502908"}, {"username": "AmaroMarilaine", "verified": false, "name": "Marilaine Amaro Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1113, "tweet_count": 6731, "listed_count": 0}, "id": "1027729108522991622"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320082, "following_count": 782, "tweet_count": 35107, "listed_count": 3192}, "id": "74756085"}, {"username": "tipicidad", "verified": false, "name": "TONY MU\u00d1OZ", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 4732, "tweet_count": 98741, "listed_count": 1}, "id": "398347110"}, {"location": "Rio de janeiro ", "username": "Andersontbms", "verified": false, "name": "Anderson Zico", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 3687, "tweet_count": 15266, "listed_count": 0}, "id": "892481514323283970"}, {"location": "Osasco, SP", "username": "FeCastanhari", "verified": true, "name": "Felipe Castanhari", "public_metrics": {"followers_count": 7514874, "following_count": 1932, "tweet_count": 25803, "listed_count": 1136}, "id": "226542162"}, {"location": "Barranquilla - Colombia", "username": "LaLibertadCo", "verified": false, "name": "Diario La Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 38311, "following_count": 1743, "tweet_count": 151575, "listed_count": 172}, "id": "1076812664"}, {"location": "Amazon.com", "username": "Reflejo_purpura", "verified": false, "name": "Saga Reflejo p\u00farpura", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1509, "tweet_count": 25710, "listed_count": 39}, "id": "2377459896"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "DenysOrtiz12", "verified": false, "name": "Denys Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 4996, "tweet_count": 2740, "listed_count": 2}, "id": "1032767061825646593"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "MartlnsK", "verified": false, "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 504, "tweet_count": 42138, "listed_count": 0}, "id": "955251406990028800"}, {"location": "peru", "username": "Derr26", "verified": false, "name": "DAGOBERTO ROMERO R.", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2632, "tweet_count": 107316, "listed_count": 0}, "id": "267949490"}, {"username": "vevezinha123", "verified": false, "name": "veronik \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 286, "tweet_count": 15967, "listed_count": 0}, "id": "3956549668"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "JEWS93", "verified": false, "name": "Jose Williams", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1476, "tweet_count": 27155, "listed_count": 6}, "id": "511140463"}, {"location": "Panama", "username": "praxispty", "verified": false, "name": "Praxis", "public_metrics": {"followers_count": 8843, "following_count": 691, "tweet_count": 6565, "listed_count": 48}, "id": "847048684680433664"}, {"location": "locked in the worst mind ever", "username": "bibiibiib", "verified": false, "name": "vou pro funeral na v\u00e3 da funeraria", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 250, "tweet_count": 5866, "listed_count": 0}, "id": "866590865476771840"}, {"location": "new jersey", "username": "tania64", "verified": false, "name": "thanya", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1011, "tweet_count": 24376, "listed_count": 0}, "id": "25198237"}, {"username": "GerardoFunez5", "verified": false, "name": "Gerardo Funez", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 121, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "id": "1107592037468160000"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "carloshdez21", "verified": false, "name": "carlos hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 291, "tweet_count": 14182, "listed_count": 3}, "id": "128000325"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Videocine", "verified": true, "name": "Videocine", "public_metrics": {"followers_count": 268739, "following_count": 1322, "tweet_count": 37553, "listed_count": 908}, "id": "56772451"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "melo_morale", "verified": false, "name": "caramelo", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 671, "tweet_count": 9432, "listed_count": 2}, "id": "728243619480489985"}, {"username": "hiloinformativo", "verified": false, "name": "hiloinformativo", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}, "id": "1158130327904296961"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "lescribas", "verified": false, "name": "Luis Escriba", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}, "id": "18493238"}, {"location": "Worldwide", "username": "RenanArias_", "verified": false, "name": "Rezzy", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 148, "tweet_count": 27976, "listed_count": 3}, "id": "259039677"}, {"username": "trpaixao", "verified": false, "name": "Tha\u00edsr", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 269, "tweet_count": 100660, "listed_count": 1}, "id": "263253962"}, {"location": "Internet", "username": "miwebdesalud", "verified": false, "name": "Adela-Emilia G\u00f3mez Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1232, "tweet_count": 51812, "listed_count": 116}, "id": "702768357905403905"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "JanssenESP", "verified": false, "name": "Janssen Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12989, "following_count": 552, "tweet_count": 4629, "listed_count": 53}, "id": "792777361263648768"}, {"username": "AlfaAlcateiaa", "verified": false, "name": "Um Lobo Aleat\u00f3rio", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 756, "tweet_count": 1747, "listed_count": 0}, "id": "35611059"}, {"username": "RPGSemContexto", "verified": false, "name": "RPG Sem Contexto", "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "id": "4132705815"}, {"location": "female stan | buiareis ", "username": "kramosx_", "verified": false, "name": "krisx | 13", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 297, "tweet_count": 38784, "listed_count": 5}, "id": "54547725"}, {"username": "armandorockbell", "verified": false, "name": "Rockbell009", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 4997, "tweet_count": 32304, "listed_count": 0}, "id": "700645837"}, {"location": "Brasil", "username": "thesevencartoon", "verified": false, "name": "The Seven Cartoon", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 25, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "778349544975269889"}, {"username": "sebacamposc", "verified": false, "name": "Seba Campos Cervera E.", "public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 1632, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "id": "258441055"}, {"location": "Argentina", "username": "91lvelysxb", "verified": false, "name": "zoechita \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 -30", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 801, "tweet_count": 49722, "listed_count": 24}, "id": "206943175"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "niallerftmanu", "verified": false, "name": "Cam\u26a1\ufe0f\ud83c\udf26", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 736, "tweet_count": 7913, "listed_count": 10}, "id": "1054732144885538818"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "DBertizzolo", "verified": false, "name": "\u00e9 Diego", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 604, "tweet_count": 13075, "listed_count": 0}, "id": "1041745630601924610"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Gadocente", "verified": false, "name": "V", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 511, "tweet_count": 5144, "listed_count": 0}, "id": "363993049"}, {"location": "Santos, SP", "username": "marcusbtt", "verified": false, "name": "TATAS o leonino", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 227, "tweet_count": 135941, "listed_count": 0}, "id": "304038793"}, {"username": "agimediata", "verified": false, "name": "Imediata", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 433, "tweet_count": 154730, "listed_count": 6}, "id": "136040782"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "marcossotouy", "verified": false, "name": "Marcos Soto", "public_metrics": {"followers_count": 4475, "following_count": 1650, "tweet_count": 8310, "listed_count": 20}, "id": "1560963438"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "JavierdeHaedo", "verified": false, "name": "Javier de Haedo", "public_metrics": {"followers_count": 28636, "following_count": 1274, "tweet_count": 33810, "listed_count": 137}, "id": "356460604"}, {"location": "Somewhere in time", "username": "alave", "verified": false, "name": "Setsuna \ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 90, "tweet_count": 45545, "listed_count": 12}, "id": "17548462"}, {"location": "el salvador", "username": "rikirraka", "verified": false, "name": "ricardo vaquerano", "public_metrics": {"followers_count": 29930, "following_count": 2416, "tweet_count": 50432, "listed_count": 132}, "id": "45874114"}, {"username": "PabloWende", "verified": false, "name": "Pablo Wende", "public_metrics": {"followers_count": 46532, "following_count": 1086, "tweet_count": 25513, "listed_count": 523}, "id": "95806508"}, {"location": "Retiro, Volta Redonda", "username": "twhovelo", "verified": false, "name": "Thay", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 299, "tweet_count": 10142, "listed_count": 0}, "id": "929757487057776640"}, {"username": "salvatorep3927", "verified": false, "name": "salvatore", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 42, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "id": "2881450293"}, {"location": "bilingual acc / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  and eng.", "username": "demonhenslayer", "verified": false, "name": "hendric \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 909, "tweet_count": 234566, "listed_count": 90}, "id": "136616923"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "etoardu", "verified": false, "name": "khaleesi", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 334, "tweet_count": 14370, "listed_count": 0}, "id": "793930864736477184"}, {"location": "La Molina, Lima, Per\u00fa", "username": "Rnunezgonzales", "verified": false, "name": "Roberto N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1520, "tweet_count": 167404, "listed_count": 28}, "id": "1319048400"}, {"location": "Acre", "username": "sashasza_", "verified": false, "name": "morena tropicana \ud83c\udf79", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 647, "tweet_count": 7706, "listed_count": 0}, "id": "1137353946224369664"}, {"username": "LazarettiCarlos", "verified": false, "name": "vourolando", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 140, "tweet_count": 559, "listed_count": 0}, "id": "1124003463057367040"}, {"username": "RubiiAlmeidaa", "verified": false, "name": "Ruru", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 429, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "id": "1661367193"}, {"username": "jmedelm", "verified": false, "name": "Jorge Medel Medel", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 3237, "tweet_count": 108281, "listed_count": 23}, "id": "985531224"}, {"location": "Miami, Florida", "username": "elnuevoherald", "verified": true, "name": "el Nuevo Herald", "public_metrics": {"followers_count": 528297, "following_count": 839, "tweet_count": 331806, "listed_count": 4200}, "id": "34641036"}, {"location": "na puta que pariu", "username": "Thayssa163", "verified": false, "name": "THAYSSA \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 2031, "tweet_count": 31722, "listed_count": 1}, "id": "907744004594380800"}, {"location": "itaipua\u00e7u ", "username": "alvexgiu", "verified": false, "name": "giulia 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 778, "tweet_count": 71097, "listed_count": 1}, "id": "729881353735573504"}, {"username": "oscarmadri", "verified": false, "name": "Oscar Aleti", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 537, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "id": "934879909"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "AtleticoDesign_", "verified": false, "name": "Atletico Design \u00ae \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 11351, "following_count": 77, "tweet_count": 12492, "listed_count": 49}, "id": "723157469891940352"}, {"username": "FugarazzoLari_", "verified": false, "name": "lf", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 263, "tweet_count": 43887, "listed_count": 2}, "id": "535758760"}, {"location": "Paraguay", "username": "merydurethiel_", "verified": false, "name": "Merymelancolia\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 7291, "following_count": 471, "tweet_count": 38295, "listed_count": 2}, "id": "442759919"}, {"username": "Lidioliveirr", "verified": false, "name": "Lidi", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 851, "tweet_count": 24295, "listed_count": 0}, "id": "996134826234302472"}, {"location": "port mafia", "username": "Donnie_ixtark", "verified": false, "name": "\u0262\u1d1c\u026a\u029f\u029c\u1d07\u0280\u1d0d\u1d07 \u27aa \u1d21\u1d00\u0274\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 165, "tweet_count": 84003, "listed_count": 0}, "id": "740543273861808128"}, {"location": "avengercon com a Kamala", "username": "coralinecomics", "verified": false, "name": "april jur\u00eddico Kamala Khan e Iman\u26a1\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 4764, "following_count": 4972, "tweet_count": 132904, "listed_count": 43}, "id": "2767635049"}, {"location": "Pari\u00f1as, Peru", "username": "jullydioses_v", "verified": false, "name": "Julissa Dioses V.", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 321, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "4735810041"}, {"location": "Brazil", "username": "balbineco", "verified": false, "name": "Fernando Balbino de Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 171, "tweet_count": 24415, "listed_count": 20}, "id": "153165919"}, {"username": "deborahbiezus", "verified": false, "name": "\u0265\u0250\u0279oq\u01ddp", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 576, "tweet_count": 29893, "listed_count": 1}, "id": "42073846"}, {"location": "Zacatecas M\u00e9xico", "username": "guiller2071", "verified": false, "name": "Santiago Zapata Echeverri", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 225, "tweet_count": 3970, "listed_count": 0}, "id": "976556592"}, {"username": "Psicoloca1981", "verified": false, "name": "Vero", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 405, "tweet_count": 4213, "listed_count": 0}, "id": "582872349"}, {"location": "\u6771\u4eac\u90fd\u4e2d\u592e\u533a\u304b\u6749\u4e26\u533a\u304b\u53f0\u6771\u533a", "username": "hi_da_ka_ya", "verified": false, "name": "\u30cf\u30bb\u30ac\u30ef", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 130, "tweet_count": 346849, "listed_count": 11}, "id": "759639245862469632"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776"}, {"username": "Alexandre_Tad", "verified": false, "name": "Alexandre Tadeu", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 94, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "id": "902493693734735873"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "username": "VlogdoLisboa", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VLOGDOLISBOA", "public_metrics": {"followers_count": 238371, "following_count": 5208, "tweet_count": 45341, "listed_count": 262}, "id": "560825868"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "pluscardi", "verified": false, "name": "diego", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 476, "tweet_count": 83319, "listed_count": 12}, "id": "898134470"}, {"username": "utralightbeam", "verified": false, "name": "lindsay lohan", "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 305, "tweet_count": 64737, "listed_count": 19}, "id": "275762094"}, {"location": "Catalunya", "username": "DavidBatallaDUI", "verified": false, "name": "David Batalla", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 834, "tweet_count": 1459, "listed_count": 7}, "id": "750758347272519680"}, {"location": "M\u00e1laga y Arjona", "username": "DUEdevocacion", "verified": false, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "id": "2423987868"}, {"username": "vitorizandonow", "verified": false, "name": "st\u00e9fani", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 420, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}, "id": "1168535448576233472"}, {"location": "Pergamino, Argentina", "username": "pabloaxelmonzon", "verified": false, "name": "pucherito", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 305, "tweet_count": 31502, "listed_count": 1}, "id": "1913090120"}, {"username": "idkbuttitsokay", "verified": false, "name": "WASI \ud83e\ude90\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 174, "tweet_count": 22511, "listed_count": 0}, "id": "750053811201400832"}, {"location": "pvhell", "username": "luandafelix", "verified": false, "name": "A menina da Union", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 683, "tweet_count": 10346, "listed_count": 0}, "id": "184612987"}, {"username": "Almondegah", "verified": false, "name": "L.A", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 1357, "tweet_count": 116322, "listed_count": 27}, "id": "200756799"}, {"username": "IV_Leviathan", "verified": false, "name": "ARIVGoblin", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1345, "tweet_count": 23288, "listed_count": 0}, "id": "989580585592131584"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Marco001709", "verified": false, "name": "Marco Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 491, "tweet_count": 9322, "listed_count": 0}, "id": "1304013007"}, {"username": "anahelo_ana", "verified": false, "name": "ana heloisa siqueira", "public_metrics": {"followers_count": 51043, "following_count": 36879, "tweet_count": 55365, "listed_count": 34}, "id": "2979710080"}, {"location": "Maip\u00fa", "username": "MachiSocialite", "verified": false, "name": "Machi Socialite", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1996, "tweet_count": 27886, "listed_count": 6}, "id": "118560745"}, {"location": "Santiago", "username": "notanpesima", "verified": false, "name": "Notanp\u00e9sima\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 1065, "tweet_count": 42123, "listed_count": 8}, "id": "311827985"}, {"location": "Surquillo, Peru", "username": "Jorge_Alberto36", "verified": false, "name": "\u2102\ud835\udd60\u211d\ud835\udd52\u2124\ud835\udd60\u2115 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd43\ud835\udd67\ud835\udd38\ud835\udd5b\ud835\udd3c", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4975, "tweet_count": 34666, "listed_count": 1}, "id": "987371563329572865"}, {"location": "Divin\u00f3polis - MG", "username": "portalg37", "verified": false, "name": "Portal G37 de Not\u00edcias.", "public_metrics": {"followers_count": 3994, "following_count": 4911, "tweet_count": 114151, "listed_count": 36}, "id": "78483718"}, {"location": "PERU", "username": "RossaFlor1", "verified": false, "name": "Rosa Flor", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 5383, "tweet_count": 66147, "listed_count": 1}, "id": "170857538"}, {"username": "lettelless", "verified": false, "name": "Leticia Telles", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 669, "tweet_count": 18816, "listed_count": 1}, "id": "726238408314609664"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "santosaldo", "verified": false, "name": "Aldo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1238, "tweet_count": 87474, "listed_count": 26}, "id": "27757874"}, {"location": "@ksbaby_\u2661", "username": "s4turnn0_", "verified": false, "name": "\u043c\u0454\u2202\u03c5\u0455\u03b1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 271, "tweet_count": 133089, "listed_count": 0}, "id": "704454116521734146"}, {"location": "La \u00cdnsula Barataria", "username": "Ant69Rit", "verified": false, "name": "Antonio Rittscher", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2218, "tweet_count": 96110, "listed_count": 56}, "id": "3028765680"}, {"username": "empreendebrasi1", "verified": false, "name": "Empreende-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 55, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "id": "1141522359272316928"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "renoirvieira", "verified": false, "name": "RV", "public_metrics": {"followers_count": 36377, "following_count": 1023, "tweet_count": 17364, "listed_count": 600}, "id": "18005511"}, {"username": "mendokusai1031", "verified": false, "name": "Shirou needs to sleep.png", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 465, "tweet_count": 7248, "listed_count": 0}, "id": "4691272724"}, {"username": "EngineLobo", "verified": false, "name": "Engine Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 7040, "following_count": 165, "tweet_count": 4266, "listed_count": 4}, "id": "2389796726"}, {"location": "la paloma, uruguay", "username": "roquemorfina", "verified": false, "name": "frases de jacques lacan", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 227, "tweet_count": 41031, "listed_count": 7}, "id": "1530890305"}, {"location": "Nicaragua", "username": "Memo8706", "verified": false, "name": "Ruiz_Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 164, "tweet_count": 4877, "listed_count": 0}, "id": "398689924"}, {"username": "agonzalezm53", "verified": false, "name": "Ch\u00f3n Gonz\u00e1lez Mestre\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 1301, "tweet_count": 40611, "listed_count": 119}, "id": "2606569941"}, {"location": "Barcelona", "username": "COIBarcelona", "verified": false, "name": "Col\u00b7legi d'Infermeres i Infermers de BCN COIB", "public_metrics": {"followers_count": 13354, "following_count": 1295, "tweet_count": 40703, "listed_count": 217}, "id": "562958304"}, {"location": "Lima Callao ", "username": "RaulSerpico93", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Steve", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 837, "tweet_count": 42465, "listed_count": 1}, "id": "2828930644"}, {"location": "Diroes", "username": "Junior_0311", "verified": false, "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111919, "listed_count": 4}, "id": "361402893"}, {"username": "quilometrosape", "verified": false, "name": "S O L D A D O D A D E S O L A \u00c7 \u00c3 O", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 778, "tweet_count": 63868, "listed_count": 3}, "id": "192286146"}, {"location": "BelHell, PA", "username": "UberLestat", "verified": false, "name": "Eric Lestat", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 156, "tweet_count": 680, "listed_count": 2}, "id": "75649870"}, {"username": "Marte_Ven1", "verified": false, "name": "Marte (@marteven GETTR/gab)", "public_metrics": {"followers_count": 7668, "following_count": 6822, "tweet_count": 361536, "listed_count": 50}, "id": "1356114354"}, {"location": "Miami FL", "username": "GenPenaloza", "verified": false, "name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "public_metrics": {"followers_count": 694756, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}, "id": "220055314"}, {"location": "Colonia Caroya ", "username": "kata_cabj12", "verified": false, "name": "Kata_CABJ", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 193, "tweet_count": 3750, "listed_count": 0}, "id": "880392943672098816"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "alferdez", "verified": true, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2259481, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "id": "149991703"}, {"username": "jgneves71", "verified": false, "name": "Josu\u00e9 Neves", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2073, "tweet_count": 9769, "listed_count": 2}, "id": "2843172718"}, {"username": "mobaiermaria", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 388, "tweet_count": 18273, "listed_count": 14}, "id": "163561847"}, {"username": "cavalcantianaa", "verified": false, "name": "ana ca", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 176, "tweet_count": 6822, "listed_count": 0}, "id": "1059476664172847104"}, {"location": "Ciudad de Mexico, Mexico", "username": "ozkarstark117", "verified": false, "name": "Ozkar Stark", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 153, "tweet_count": 2209, "listed_count": 2}, "id": "2178854419"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "MetroCDMX", "verified": true, "name": "MetroCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2432109, "following_count": 371, "tweet_count": 291961, "listed_count": 2714}, "id": "147227083"}, {"username": "gema_gas2304", "verified": false, "name": "gema Arjona\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2828, "tweet_count": 27069, "listed_count": 33}, "id": "633129536"}, {"username": "Pablomeji1972", "verified": false, "name": "Pablo Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 661, "tweet_count": 3248, "listed_count": 0}, "id": "773703364316192768"}, {"location": "Colombia", "username": "JaDaRestrepo", "verified": false, "name": "Javier Dar\u00edo Restrepo", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 47, "tweet_count": 561, "listed_count": 49}, "id": "842675629"}, {"location": "Carmen de la Legua - Reynoso", "username": "Karl_Kortz", "verified": false, "name": "Karl Kortz", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 3536, "tweet_count": 9839, "listed_count": 1}, "id": "747708560855941121"}, {"username": "HijaDeLaCiencia", "verified": false, "name": "Catarsis", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 319, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}, "id": "1155558655082860544"}, {"location": "Hist\u00e9ricos", "username": "Leiva_Frases", "verified": false, "name": "Leiva", "public_metrics": {"followers_count": 28234, "following_count": 39, "tweet_count": 3156, "listed_count": 36}, "id": "711516086"}, {"location": "Montero, Bolivia", "username": "TulioNoticias", "verified": false, "name": "Noticias en tiempo real", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 0}, "id": "141627342"}, {"username": "mindiespe", "verified": false, "name": "mariela rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 613, "tweet_count": 546317, "listed_count": 5}, "id": "582844143"}, {"location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "username": "Reportero24", "verified": false, "name": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "id": "120873942"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "TierraNuevaPR", "verified": false, "name": "tierra.nueva.pr", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 540, "tweet_count": 57833, "listed_count": 11}, "id": "428477613"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "NotiUno", "verified": true, "name": "NotiUno 630", "public_metrics": {"followers_count": 283080, "following_count": 1059, "tweet_count": 200763, "listed_count": 1090}, "id": "54919560"}, {"username": "rochac_24809", "verified": false, "name": "Marvin Rochac", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 913, "tweet_count": 6776, "listed_count": 0}, "id": "2243896003"}, {"location": "remember i love you, tiffa.", "username": "verumwolff", "verified": false, "name": "m'dash.", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 45, "tweet_count": 33879, "listed_count": 0}, "id": "1000018531038179328"}, {"location": "Sul nido del cuculo!", "username": "dadolento", "verified": false, "name": "ildibattuto", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 252, "tweet_count": 7385, "listed_count": 0}, "id": "1101603820520521728"}, {"location": "Nettuno, Lazio", "username": "G_Marcotullio", "verified": false, "name": "Giovanni Marcotullio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2693\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 524, "tweet_count": 15004, "listed_count": 5}, "id": "204792302"}, {"username": "sdevincenzo", "verified": false, "name": "Salvatore De Vincenzo", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1794, "tweet_count": 503195, "listed_count": 51}, "id": "37239804"}, {"location": "         \u25b9\u3164\u3164 \u098f\u00a0\u3164\u00a0     \u1393\u00a0  \u3164    \ud83c\udf39  \u3164  \u060c   \ud811\udcb1  \n\u3164\u3164\ud835\udc07ave you ever seen blood in the \n\u3164\u3164\uab51oonlight?  It appears quite black,\n\u3164\u3164my dear friend.\n\u3164\n\u3164\n\u3164", "username": "willbysnix", "verified": false, "name": "\u115f\u115f \ud835\udc16\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc18 \u2806 \ufeec\u115f\u115f", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 3004, "tweet_count": 51105, "listed_count": 19}, "id": "1117273320125288448"}, {"username": "GustavoSNieto", "verified": false, "name": "Gustavo Sebastian", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 676, "tweet_count": 3312, "listed_count": 0}, "id": "601574565"}, {"location": "argentina", "username": "aguantelabanda", "verified": false, "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98546, "listed_count": 0}, "id": "67619109"}, {"location": "Perumbaikad, India", "username": "LittherG", "verified": false, "name": "ItterG\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 260, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "id": "362086113"}, {"username": "JorgeDCG", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"location": "Entre diagonales platenses.", "username": "arielmun", "verified": false, "name": "ArielMun\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 10152, "following_count": 8820, "tweet_count": 238113, "listed_count": 100}, "id": "124577375"}, {"username": "eomaneiro", "verified": false, "name": "Maneiro", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 154, "tweet_count": 2868, "listed_count": 0}, "id": "1149281502443835393"}, {"username": "mariaalice_12", "verified": false, "name": "Formiga", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1239, "tweet_count": 6434, "listed_count": 1}, "id": "231409915"}, {"username": "ManoloSanchezF2", "verified": false, "name": "Manolo Sanchez Flores", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 72, "tweet_count": 6301, "listed_count": 0}, "id": "1130939287149654016"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130631, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "id": "3309347867"}, {"location": "Volando hacia el cosmos", "username": "Garrac_1", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}, "id": "1720435670"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "murumoIPz", "verified": false, "name": "IvoL", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 292, "tweet_count": 41894, "listed_count": 4}, "id": "179226122"}, {"username": "nestor_suescun", "verified": false, "name": "nestor suescun", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 837, "tweet_count": 235439, "listed_count": 2}, "id": "3077820610"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crfmacxdo", "verified": false, "name": "Maria Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 1094, "tweet_count": 44217, "listed_count": 13}, "id": "529987419"}, {"location": "c\u00e9u ", "username": "sincerojesuis", "verified": false, "name": "Jesuis", "public_metrics": {"followers_count": 875874, "following_count": 0, "tweet_count": 4216, "listed_count": 212}, "id": "927680014627241984"}, {"location": "vienna    ", "username": "snixxgeller", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 109, "tweet_count": 254973, "listed_count": 5}, "id": "1861160720"}, {"location": "sp", "username": "rudebadgirl", "verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 207, "tweet_count": 165804, "listed_count": 9}, "id": "2526155328"}, {"username": "archiveeofme", "verified": false, "name": "\u611b", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2925, "tweet_count": 72804, "listed_count": 21}, "id": "465448402"}, {"location": "she/her", "username": "anovmis", "verified": false, "name": "sim", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 479, "tweet_count": 5475, "listed_count": 26}, "id": "1141417659826880512"}, {"location": "Gan\u00edmedes", "username": "shankara108", "verified": false, "name": "El Chapul\u00edn Colorado", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1276, "tweet_count": 21193, "listed_count": 4}, "id": "251660397"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"location": "Rio de janeiro", "username": "MayconCsar8", "verified": false, "name": "tubar\u00e3o gigante", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 27, "tweet_count": 348, "listed_count": 0}, "id": "1159539816767328256"}, {"location": "No fundo do po\u00e7o", "username": "eumarinaaaa", "verified": false, "name": "marinex de vrido", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1033, "tweet_count": 2085, "listed_count": 0}, "id": "765538687279067137"}, {"username": "fuffa46", "verified": false, "name": "Margherita Glisenti", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1306, "tweet_count": 26531, "listed_count": 16}, "id": "1056211513"}, {"location": "Bologna, Emilia Romagna", "username": "Nonha_stata", "verified": false, "name": "HannoStatiIPacifisti", "public_metrics": {"followers_count": 27071, "following_count": 9301, "tweet_count": 138817, "listed_count": 51}, "id": "980562312984780800"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "frozinha166", "verified": false, "name": "fernanda\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 5393, "following_count": 1396, "tweet_count": 12475, "listed_count": 2}, "id": "1086376890087211008"}, {"username": "Cssio04210396", "verified": false, "name": "C\u00e1ssio", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 3, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "id": "1180130297674977281"}, {"location": "Monter\u00eda Colombia ", "username": "victorjnavar", "verified": false, "name": "victorjnavar", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 214, "tweet_count": 7141, "listed_count": 0}, "id": "243054939"}, {"location": "The matrix", "username": "NeoDimi0", "verified": false, "name": "Neo_Dimio", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1549, "tweet_count": 104780, "listed_count": 27}, "id": "36860086"}, {"location": "Nicaragua", "username": "canaltn8", "verified": true, "name": "TN8 Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 125752, "following_count": 481, "tweet_count": 682159, "listed_count": 322}, "id": "143545821"}, {"username": "RengifoCoral", "verified": false, "name": "Urpi", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 490, "tweet_count": 46035, "listed_count": 2}, "id": "872823530941018112"}, {"location": "Barra Mansa RJ :)", "username": "SandrodaSSouza2", "verified": false, "name": "SANdman", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1891, "tweet_count": 53118, "listed_count": 0}, "id": "783499881759383552"}, {"username": "D2mjgkl", "verified": false, "name": "Guliana Gimenez", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2216, "tweet_count": 54489, "listed_count": 6}, "id": "955948920"}, {"location": "Miraflores, Peru", "username": "LitaGaraycochea", "verified": false, "name": "Ana Mariella", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 802, "tweet_count": 29403, "listed_count": 2}, "id": "1249227440"}, {"location": "Venezuela", "username": "FelipeMataM", "verified": false, "name": "Felipe Mata", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1208, "tweet_count": 109384, "listed_count": 5}, "id": "82247611"}, {"location": "#1 najwa nimri/nichorello stan", "username": "rocklmj", "verified": false, "name": "but esti, do you still only fancy women?", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 1339, "tweet_count": 194082, "listed_count": 10}, "id": "1056500155"}, {"location": "Brazil, S\u00e3o Paulo", "username": "WagnerHirata", "verified": false, "name": "Wagner Hirata \ud83c\udd7e\ufe0f+", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 73, "tweet_count": 7330, "listed_count": 2}, "id": "68398621"}, {"username": "Jornaldonibus", "verified": false, "name": "Jornal do \u00d4nibus", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 4845, "tweet_count": 69434, "listed_count": 3}, "id": "793747370"}, {"location": "hollie, dorameira, army", "username": "dorameiradiary", "verified": false, "name": "mai\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 21354, "following_count": 656, "tweet_count": 42640, "listed_count": 149}, "id": "1130646804553449472"}, {"location": "TrustMe 2014.01.16  2021.01.10", "username": "Laurinhasete", "verified": false, "name": "\ud835\ude47\ud835\ude56\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud83d\udcab\ud835\ude63\ud835\ude5d\ud835\ude56", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 317, "tweet_count": 40794, "listed_count": 1}, "id": "1123545162620207104"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "ximecespedes1", "verified": false, "name": "chinsi", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 690, "tweet_count": 44176, "listed_count": 1}, "id": "782033727715147776"}, {"location": "Trujillo, Peru", "username": "LuisOrbegosoCh", "verified": false, "name": "Luis Orbegoso Ch.", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 120, "tweet_count": 5599, "listed_count": 0}, "id": "789893022"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "AdrianzenEduard", "verified": false, "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 368831, "following_count": 1370, "tweet_count": 77932, "listed_count": 248}, "id": "303521189"}, {"location": "numa margem distante ", "username": "crfmallu__", "verified": false, "name": "mar!lu\ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 976, "tweet_count": 81234, "listed_count": 2}, "id": "924879261890154496"}, {"username": "AzLykos", "verified": false, "name": "Az Lykos", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 485, "tweet_count": 7310, "listed_count": 1}, "id": "1153176800"}, {"location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "username": "soueunycole", "verified": false, "name": "Ny.ki\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 679, "tweet_count": 14778, "listed_count": 0}, "id": "857959540511387652"}, {"location": "Oslo", "username": "denisengenharia", "verified": false, "name": "Denis Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1550, "tweet_count": 14633, "listed_count": 0}, "id": "282201656"}, {"username": "Biakicis", "verified": true, "name": "Bia Kicis", "public_metrics": {"followers_count": 1545342, "following_count": 1194, "tweet_count": 31096, "listed_count": 1893}, "id": "357030742"}, {"location": "COLOMBIA, SANTANDER,META", "username": "HENRYEFREN", "verified": false, "name": "HENRY E. MORENO", "public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 4767, "tweet_count": 21493, "listed_count": 0}, "id": "181288168"}, {"location": "Cali Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ", "username": "TattykPerez", "verified": false, "name": "TattyPerez24", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 610, "tweet_count": 16471, "listed_count": 1}, "id": "204410829"}, {"username": "stalkrunaway", "verified": false, "name": "MESTRANDA fragmentada", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 805, "tweet_count": 30270, "listed_count": 2}, "id": "995421824069586944"}, {"location": "M\u00e1s all\u00e1 de los recuerdos.", "username": "DuendecilloRH", "verified": false, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd87 \ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\u00e1\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 5003, "tweet_count": 80331, "listed_count": 15}, "id": "466802062"}, {"location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "dranibalacosta", "verified": false, "name": "An\u00edbal Acosta. M\u00e9dico Psiquiatra.", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 1721, "tweet_count": 25787, "listed_count": 28}, "id": "5862772"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lipedagrock", "verified": false, "name": "lipedagrock", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 488, "tweet_count": 61885, "listed_count": 0}, "id": "181656130"}, {"location": "Liguria,   I T A L I A", "username": "sergio_iezzi", "verified": false, "name": "sergio", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 149, "tweet_count": 19077, "listed_count": 0}, "id": "1010607389828112389"}, {"username": "thered_outline", "verified": false, "name": "rara avis,", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 449, "tweet_count": 10671, "listed_count": 0}, "id": "2595420724"}, {"location": "N O R O E S T E ", "username": "MeelCamilo", "verified": false, "name": "Memel", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 717, "tweet_count": 128569, "listed_count": 4}, "id": "1096328624"}, {"location": "Rijeka", "username": "gradrijeka", "verified": false, "name": "Grad Rijeka", "public_metrics": {"followers_count": 10597, "following_count": 6049, "tweet_count": 27177, "listed_count": 57}, "id": "73359607"}, {"location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "username": "acmonroys", "verified": false, "name": "Adriana Law & Order", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1349, "tweet_count": 176220, "listed_count": 0}, "id": "170854340"}, {"location": "Espa\u00f1a, Catalu\u00f1a", "username": "JuanManuelSerr5", "verified": false, "name": "Juan Manuel Serra", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 4968, "tweet_count": 49774, "listed_count": 16}, "id": "414653205"}, {"username": "BausoDiego", "verified": false, "name": "Diego Javier Bauso", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 208, "tweet_count": 5215, "listed_count": 3}, "id": "3345990065"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "Miguel777Dj", "verified": false, "name": "MasterDjMiguel777", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 2403, "tweet_count": 2378, "listed_count": 0}, "id": "1008084210412871687"}, {"username": "XosedaAvieira", "verified": false, "name": "Xos\u00e9 Ord\u00f3\u00f1ez Santiso", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 258, "tweet_count": 20923, "listed_count": 3}, "id": "868862035832000512"}, {"location": "Galicia", "username": "Rafiklalin", "verified": false, "name": "Rafa Cui\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13906, "following_count": 618, "tweet_count": 70064, "listed_count": 124}, "id": "173787051"}, {"username": "tbastossp", "verified": false, "name": "Thiago Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1657, "tweet_count": 59784, "listed_count": 8}, "id": "362577628"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "username": "vinibogea", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius Bog\u00e9a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 372, "tweet_count": 56935, "listed_count": 15}, "id": "20016720"}, {"username": "neoanra", "verified": false, "name": "Neo", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 79, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}, "id": "148430542"}, {"location": "221B Baker Street", "username": "xswnshinex", "verified": false, "name": "only sink || \ud83d\udcd6 princesa mec\u00e2nica", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 408, "tweet_count": 20150, "listed_count": 1}, "id": "1034083839256264705"}, {"location": "Monza, It\u00e1lia", "username": "VinceGP1988", "verified": false, "name": "Vince", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1092, "tweet_count": 23973, "listed_count": 2}, "id": "28424363"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "leonelcaldela", "verified": false, "name": "Leonel Caldela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 53218, "following_count": 347, "tweet_count": 24157, "listed_count": 181}, "id": "56460659"}, {"username": "jlveinka", "verified": false, "name": "JLVEINKA01", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1276, "tweet_count": 20276, "listed_count": 2}, "id": "24122298"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "username": "AryNeto86", "verified": false, "name": "Ary", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 686, "tweet_count": 26038, "listed_count": 1}, "id": "919744984949186562"}, {"username": "CimFernando", "verified": false, "name": "Fergol", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 197, "tweet_count": 5185, "listed_count": 0}, "id": "2713338160"}, {"location": "Chile", "username": "SABANETA2012", "verified": false, "name": "Sabaneta2012", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 726, "tweet_count": 37283, "listed_count": 0}, "id": "219475835"}, {"location": "Milky Way", "username": "PappoRossi", "verified": false, "name": "\u262f\ufe0fMartial \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Rugby \ud83e\udd4b\ud83e\udd3a\ud83c\udfc9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 2688, "tweet_count": 48655, "listed_count": 10}, "id": "102226802"}, {"username": "luisnovaresio", "verified": true, "name": "luis novaresio", "public_metrics": {"followers_count": 989613, "following_count": 4650, "tweet_count": 86905, "listed_count": 1379}, "id": "135675218"}, {"username": "jjmprk", "verified": false, "name": "Mar \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 884, "tweet_count": 128079, "listed_count": 3}, "id": "842508012610895872"}, {"location": "Brasil", "username": "JoseFrazao", "verified": false, "name": "Jose Fraz\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 137, "tweet_count": 22272, "listed_count": 1}, "id": "93507645"}, {"location": "Brasil", "username": "jose_neumanne", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 386400, "following_count": 911, "tweet_count": 26921, "listed_count": 682}, "id": "145134405"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "madavictoria", "verified": false, "name": "madaLena soraya", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 101, "tweet_count": 37379, "listed_count": 6}, "id": "87732341"}, {"location": "htgawm ", "username": "AnaSasseRroni", "verified": false, "name": "(na)Jule", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 447, "tweet_count": 19557, "listed_count": 1}, "id": "706185579831148544"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Zonetranp", "verified": false, "name": "Zonetranp", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 403, "tweet_count": 32222, "listed_count": 1}, "id": "104985928"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "barkingdante", "verified": false, "name": "Javert", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 773, "tweet_count": 15931, "listed_count": 9}, "id": "137058008"}, {"username": "MagalyVarsco", "verified": false, "name": "Magaly", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 159, "tweet_count": 14966, "listed_count": 0}, "id": "1584565669"}, {"location": "Sonsonate, El Salvador", "username": "fershov", "verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 505, "tweet_count": 5276, "listed_count": 8}, "id": "16196571"}, {"username": "LuisScarano1", "verified": false, "name": "Testeadordeboludos\ud83d\ude3e41%", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 52, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}, "id": "1116530014709850118"}, {"username": "zagardua2314", "verified": false, "name": "Zagard\u00faa", "public_metrics": {"followers_count": 14696, "following_count": 0, "tweet_count": 5431, "listed_count": 26}, "id": "1131209694142447616"}, {"location": "Escriberia", "username": "PedroLemusSV", "verified": false, "name": "Pedro Lemus Guardado", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 2834, "tweet_count": 65820, "listed_count": 21}, "id": "190049285"}, {"username": "Nekocha00927286", "verified": false, "name": "Neko_chan", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 108, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "id": "1171800441149120514"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "jvgilescas", "verified": false, "name": "Jorge Gonz\u00e1lez Ilescas", "public_metrics": {"followers_count": 3208, "following_count": 2268, "tweet_count": 5739, "listed_count": 11}, "id": "902970180"}, {"location": "New York ", "username": "joshglamstro", "verified": false, "name": "Josh Ciccone", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 924, "tweet_count": 50895, "listed_count": 14}, "id": "35405029"}, {"username": "copelliangels", "verified": false, "name": "Angela", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 369, "tweet_count": 7763, "listed_count": 0}, "id": "1137848907021651968"}, {"location": "South Italy (Heel)", "username": "MarcelloKetta", "verified": false, "name": "Marcello Ketta", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1724, "tweet_count": 46021, "listed_count": 3}, "id": "931938360"}, {"location": "Italia.   ....Roma ", "username": "GiuliaFiorent13", "verified": false, "name": "Giulia Fiorentino", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 3122, "tweet_count": 94897, "listed_count": 4}, "id": "884782095893188608"}, {"location": "Rimini, Romagna del sud ", "username": "Svagaia", "verified": false, "name": "Andrea Santangelo", "public_metrics": {"followers_count": 8898, "following_count": 1815, "tweet_count": 158473, "listed_count": 100}, "id": "244140469"}, {"location": "Back in Gehenna", "username": "IQWrestler", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87Honky Tonk Girl\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 4688, "following_count": 1766, "tweet_count": 138457, "listed_count": 58}, "id": "234345597"}, {"location": "Florida, USA", "username": "suplexandsubmit", "verified": false, "name": "Erick Stevens", "public_metrics": {"followers_count": 13931, "following_count": 751, "tweet_count": 77505, "listed_count": 32}, "id": "818517789086547968"}, {"username": "CMariaMRuiz", "verified": false, "name": "Maria Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 56, "tweet_count": 3852, "listed_count": 0}, "id": "334734399"}, {"location": "USA", "username": "J_P_28", "verified": false, "name": "Juan Penaloza", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1231, "tweet_count": 345636, "listed_count": 30}, "id": "230476880"}, {"username": "uterre", "verified": false, "name": "arnaud duterre  \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 3752, "tweet_count": 27109, "listed_count": 13}, "id": "292306948"}, {"username": "Monchero76", "verified": false, "name": "RESISTENCIA", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 1206, "tweet_count": 175734, "listed_count": 14}, "id": "872322858"}, {"username": "_LiveUniversity", "verified": false, "name": "Live University", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 81, "tweet_count": 5342, "listed_count": 3}, "id": "1141192080"}, {"location": "Maracan\u00e3, setor norte ", "username": "Cr7ryann", "verified": false, "name": "Afonsin", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 347, "tweet_count": 21543, "listed_count": 0}, "id": "928973896266764288"}, {"location": "rome", "username": "annasacconee", "verified": false, "name": "Anna :)", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 2027, "listed_count": 0}, "id": "1105825108856320002"}, {"username": "femmefleurie", "verified": false, "name": "E.", "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}, "id": "622123429"}, {"location": "Venezuela", "username": "gus_1954", "verified": false, "name": "Gustavo Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 469, "tweet_count": 120406, "listed_count": 4}, "id": "1726926360"}, {"location": "Georgia, USA", "username": "misericordiakns", "verified": false, "name": "silencio, to escutando algum do djonga", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 365, "tweet_count": 13241, "listed_count": 0}, "id": "1173777521579581440"}, {"location": "my chaos", "username": "smileofsaturn", "verified": false, "name": "nabi \ud83e\udd64 the astronaut \ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 584, "tweet_count": 68197, "listed_count": 3}, "id": "918945329101377537"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "erfa1987", "verified": false, "name": "Erik", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1234, "tweet_count": 21934, "listed_count": 0}, "id": "1178801633859375104"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "jamolestina", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Alberto Molestina E.", "public_metrics": {"followers_count": 120136, "following_count": 2133, "tweet_count": 147632, "listed_count": 166}, "id": "142061797"}, {"username": "Indisciplinavel", "verified": false, "name": "Indisciplin\u00e1vel", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 246, "tweet_count": 7524, "listed_count": 4}, "id": "884553285713235968"}, {"location": "Venezuela ", "username": "spenceraque", "verified": false, "name": "David Araque", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1259, "tweet_count": 39222, "listed_count": 0}, "id": "795002101"}, {"username": "MarcoAn52322760", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "id": "996228128740605952"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "nidiavilchez", "verified": false, "name": "Nidia Vilchez", "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "id": "82714803"}, {"location": "santos terra de insanos ", "username": "Ieozinsocafofo", "verified": false, "name": "Gay do peito duro", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1068, "tweet_count": 40736, "listed_count": 1}, "id": "961399549947465728"}, {"username": "_PascalBarbe", "verified": false, "name": "barbe", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 587, "tweet_count": 52672, "listed_count": 1}, "id": "1011915572639158273"}, {"location": "Nova J\u00e9rsia, USA", "username": "maylaa71", "verified": false, "name": "mayla.", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 89, "tweet_count": 55299, "listed_count": 0}, "id": "887824691469090816"}, {"username": "aufpolieren", "verified": false, "name": "#KeinVerblassen", "public_metrics": {"followers_count": 22351, "following_count": 6623, "tweet_count": 2412, "listed_count": 110}, "id": "954368395125907461"}, {"location": "vargas", "username": "Adnaloy_Su", "verified": false, "name": "Yoly Sulbaran", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1146, "tweet_count": 68098, "listed_count": 8}, "id": "445761291"}, {"username": "sandra_solanes", "verified": false, "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 761, "tweet_count": 26059, "listed_count": 0}, "id": "847643932796215297"}, {"location": "Argentina", "username": "CeSanz1", "verified": true, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 101095, "following_count": 1334, "tweet_count": 147640, "listed_count": 530}, "id": "113030999"}, {"username": "j_strippoli", "verified": false, "name": "Antonio J Strippoli A", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2119, "tweet_count": 33837, "listed_count": 0}, "id": "974291648556552192"}, {"username": "AnnaP1953", "verified": false, "name": "ANNA", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 914, "tweet_count": 254334, "listed_count": 2}, "id": "792793865489117184"}, {"location": "Huddersfield, England", "username": "FtWiggles", "verified": false, "name": "WigglesFT", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 377, "tweet_count": 11065, "listed_count": 1}, "id": "1052859981438046208"}, {"location": "Parts Known. ", "username": "KayfabeNews", "verified": false, "name": "Kayfabe News", "public_metrics": {"followers_count": 53880, "following_count": 1764, "tweet_count": 23151, "listed_count": 362}, "id": "461269164"}, {"location": "Syberia // @opoxunart", "username": "Opoxun_K", "verified": false, "name": "Cape me si potes \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 560, "tweet_count": 136842, "listed_count": 30}, "id": "2767356376"}, {"username": "mtecasilvaLula", "verified": false, "name": "@mtecasilva #\u20e3\ud83d\udcafLULA13.", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 2066, "tweet_count": 55126, "listed_count": 2}, "id": "905293023529095168"}, {"username": "priskika", "verified": false, "name": "Pri CPX", "public_metrics": {"followers_count": 7868, "following_count": 621, "tweet_count": 174800, "listed_count": 19}, "id": "2155150077"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "astridseque", "verified": false, "name": "astrid sequera", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 261, "tweet_count": 59402, "listed_count": 0}, "id": "263465862"}, {"username": "fvckbrilios", "verified": false, "name": "M\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 318, "tweet_count": 48847, "listed_count": 0}, "id": "2789190731"}, {"location": "Fortaleza/CE", "username": "Iaracsnunes", "verified": false, "name": "Iara Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 36, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "id": "317991224"}, {"username": "Sarecac2", "verified": false, "name": "Savina Carrascal", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 531, "tweet_count": 27432, "listed_count": 3}, "id": "2977529237"}, {"location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "username": "tovarr", "verified": true, "name": "Gustavo Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "id": "49856215"}, {"username": "meloinvento044", "verified": false, "name": "meloinvento044", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 5000, "tweet_count": 242444, "listed_count": 3}, "id": "1144354061715693568"}, {"username": "AntonioMyc00", "verified": false, "name": "AntonioMYC", "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}, "id": "330276893"}, {"location": "M\u00e9jico. ", "username": "pdrlm", "verified": false, "name": "Pedro.", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 261, "tweet_count": 14467, "listed_count": 0}, "id": "1544340542"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "maafermz", "verified": false, "name": "Mafer", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 277, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}, "id": "926503890207387648"}, {"location": "Nicaragua", "username": "11miracle03", "verified": false, "name": "Milanesa", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3039, "tweet_count": 41284, "listed_count": 0}, "id": "1028311346289491968"}, {"location": "Ciudad de Managua, Nicaragua", "username": "charlero505", "verified": false, "name": "charlero505", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 36, "tweet_count": 11597, "listed_count": 3}, "id": "202166618"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "duarbit", "verified": false, "name": "Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 869, "tweet_count": 29069, "listed_count": 0}, "id": "1026265777555550208"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "EcoandoEVM", "verified": false, "name": "EVM", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 374, "tweet_count": 5831, "listed_count": 1}, "id": "756548947888443392"}, {"location": "Brazil", "username": "nxbonfiglio", "verified": false, "name": "nathalia", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 657, "tweet_count": 65904, "listed_count": 2}, "id": "475882263"}, {"location": "Coslada, 7 Madrid", "username": "AMAITLP", "verified": false, "name": "AMAI TLP", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}, "id": "470206398"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "MelomanoVesania", "verified": false, "name": "MelomanoInVesania", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 3223, "tweet_count": 14138, "listed_count": 22}, "id": "170163171"}, {"location": "LIMA, PERU", "username": "Angelpaezs", "verified": false, "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}, "id": "84465419"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "robertojorge57", "verified": false, "name": "roberto jorge pereira", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 565, "tweet_count": 162687, "listed_count": 0}, "id": "1532615444"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marcelo061972", "verified": false, "name": "Macor", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 2439, "tweet_count": 3055, "listed_count": 0}, "id": "2924353873"}, {"username": "dofaO_", "verified": false, "name": "Rodolfo Borges \ud83e\udd8a \ud83c\udfc0", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 411, "tweet_count": 5436, "listed_count": 1}, "id": "237634136"}, {"username": "JorgeBisbal3", "verified": false, "name": "alanharper \ud83e\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 323, "tweet_count": 34204, "listed_count": 5}, "id": "1061329088"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "nenadelafuente", "verified": false, "name": "Denisse De La Fuente", "public_metrics": {"followers_count": 11382, "following_count": 225, "tweet_count": 280328, "listed_count": 30}, "id": "173286753"}, {"location": "Mexico", "username": "LuisAcheP", "verified": false, "name": "Luis \u2620", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 904, "tweet_count": 36528, "listed_count": 7}, "id": "362746264"}, {"username": "castilhoamanda_", "verified": false, "name": "mandinha", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 1734, "tweet_count": 41862, "listed_count": 0}, "id": "959218993163796481"}, {"username": "ColnJav86", "verified": false, "name": "Javier Col\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 552, "tweet_count": 16935, "listed_count": 2}, "id": "2147505405"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "primerahora", "verified": true, "name": "Primera Hora", "public_metrics": {"followers_count": 617290, "following_count": 782, "tweet_count": 363071, "listed_count": 1817}, "id": "15737175"}, {"location": "Almer\u00eda ", "username": "Tarsilas", "verified": false, "name": "Tarsila", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 127, "tweet_count": 2361, "listed_count": 2}, "id": "125035415"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "carlatorresl_", "verified": false, "name": "carlets", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 596, "tweet_count": 33209, "listed_count": 0}, "id": "3087545695"}, {"location": "gines", "username": "jga1989", "verified": false, "name": "jga89", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 393, "tweet_count": 6491, "listed_count": 5}, "id": "295640529"}, {"location": "Sevilla, Gines", "username": "javier_ruizmayo", "verified": false, "name": "Javier Ruiz Mayo", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 404, "tweet_count": 8357, "listed_count": 5}, "id": "296204570"}, {"username": "MariaAg90432962", "verified": false, "name": "Maria Aguero", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 423, "tweet_count": 29994, "listed_count": 0}, "id": "843950147553972224"}, {"location": "\u00dcT: 10.426653,-66.833726", "username": "OvidioPerezM", "verified": false, "name": "Ovidio Perez Morales", "public_metrics": {"followers_count": 101235, "following_count": 291, "tweet_count": 12668, "listed_count": 362}, "id": "122809310"}, {"username": "drpakarros", "verified": false, "name": "drpakarros", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 707, "tweet_count": 40982, "listed_count": 3}, "id": "2614213971"}, {"username": "Angelitaovejita", "verified": false, "name": "chunguitadelinfierno\ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 95, "tweet_count": 4647, "listed_count": 1}, "id": "319329342"}, {"location": "Lisbon, Portugal", "username": "mostrengo", "verified": false, "name": "Rog\u00e9rio R. Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 222, "tweet_count": 7710, "listed_count": 1}, "id": "24783641"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "RTP2", "verified": true, "name": "RTP2", "public_metrics": {"followers_count": 207922, "following_count": 3680, "tweet_count": 19742, "listed_count": 719}, "id": "16632219"}, {"username": "jplr9968", "verified": false, "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5754, "tweet_count": 167367, "listed_count": 0}, "id": "780873980957777920"}, {"username": "pbperito", "verified": false, "name": "Pablo Perito \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 12687, "following_count": 12721, "tweet_count": 142152, "listed_count": 11}, "id": "728019458912985088"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "maressamoura1", "verified": false, "name": "maressamoura", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 392, "tweet_count": 2218, "listed_count": 0}, "id": "1024112141941530625"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "mfasacarneiro", "verified": false, "name": "Francisca S\u00e1 Carneiro", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 714, "tweet_count": 34358, "listed_count": 5}, "id": "74775633"}, {"location": "Madrid. Benidorm", "username": "deverdadtienes3", "verified": false, "name": "Y de verdad tienes 3 \ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 7520, "following_count": 3701, "tweet_count": 34005, "listed_count": 173}, "id": "579846757"}, {"username": "saludesferaTW", "verified": false, "name": "Saludesfera", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 2180, "tweet_count": 14552, "listed_count": 54}, "id": "882622170177957892"}, {"username": "px_ani", "verified": false, "name": "A\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 1574, "tweet_count": 42764, "listed_count": 2}, "id": "902298320248479745"}, {"username": "ahr_vieira", "verified": false, "name": "\u0e04 \u0546 \u0aef \u0aea", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 331, "tweet_count": 4007, "listed_count": 0}, "id": "788829190166614017"}, {"location": "Brasil", "username": "conexaopolitica", "verified": true, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 699084, "following_count": 222, "tweet_count": 32272, "listed_count": 1185}, "id": "1523748277"}, {"location": "Alca\u00f1iz, Espa\u00f1a", "username": "A79Gabriel", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 403, "tweet_count": 13879, "listed_count": 0}, "id": "852989620069519363"}, {"username": "pibedale", "verified": true, "name": "Jorge D'Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 208836, "following_count": 940, "tweet_count": 24942, "listed_count": 448}, "id": "1914041767"}, {"location": "Buenos Aires, Argentine", "username": "quiencarajopong", "verified": false, "name": "Maria Sablen", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 394, "tweet_count": 30684, "listed_count": 2}, "id": "323911790"}, {"location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "Radio10", "verified": true, "name": "Radio 10 - AM 710 \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 340026, "following_count": 2986, "tweet_count": 274394, "listed_count": 1277}, "id": "18898168"}, {"username": "carlbalbas", "verified": false, "name": "\u25fc\ufe0f Carlos Balb\u00e1s \u25fc\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 4009, "tweet_count": 110695, "listed_count": 0}, "id": "214845002"}, {"location": "Bilbao", "username": "ferferarq", "verified": false, "name": "Fernando PRU", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 3648, "tweet_count": 103306, "listed_count": 223}, "id": "2370777852"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "PD_pedrin19", "verified": false, "name": "pedrin", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1885, "tweet_count": 14426, "listed_count": 0}, "id": "852750508846481408"}, {"location": "ela | dela", "username": "WHYHOBl", "verified": false, "name": "gabi dropou kpop", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 662, "tweet_count": 66924, "listed_count": 10}, "id": "2710623293"}, {"username": "alanisinhaa", "verified": false, "name": "alanys", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 459, "tweet_count": 8467, "listed_count": 0}, "id": "1084480220948824065"}, {"username": "CDfclay", "verified": false, "name": "C.ROCHADF71", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 2982, "tweet_count": 2400, "listed_count": 0}, "id": "219092076"}, {"location": "Vila Velha ES , Brasil", "username": "Rosange22202815", "verified": false, "name": "Rosangela de Melo Sa", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 320, "tweet_count": 1406, "listed_count": 0}, "id": "1113211612830347269"}, {"location": "Trebujena, Espa\u00f1a", "username": "martars___", "verified": false, "name": "M A R T A", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 300, "tweet_count": 2795, "listed_count": 0}, "id": "1083465721886183426"}, {"username": "Macarenahf93", "verified": false, "name": "Macarena", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 144, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}, "id": "1174439373636591618"}, {"username": "fj_palacio", "verified": false, "name": "Francisco Jos\u00e9 Pal\u00e1cio", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 2957, "tweet_count": 44435, "listed_count": 4}, "id": "280072327"}, {"location": "Florian\u00f3polis/SC", "username": "marianapbruno", "verified": false, "name": "Socialista de Samsung", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 603, "tweet_count": 37896, "listed_count": 4}, "id": "62181676"}, {"location": "Brasilia - Brasil", "username": "OficinadoBill", "verified": false, "name": "Cloves Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 175, "tweet_count": 7460, "listed_count": 1}, "id": "221969911"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "KassiaVivian", "verified": false, "name": "Vivian", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 43, "tweet_count": 11351, "listed_count": 1}, "id": "3315191933"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "VirginiaOlmedo", "verified": false, "name": "Virginia Olmedo", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 3193, "tweet_count": 41644, "listed_count": 176}, "id": "158072192"}, {"location": "Na merda ", "username": "lala1DrewB", "verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 563, "tweet_count": 28584, "listed_count": 0}, "id": "839601082787594240"}, {"location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "username": "_Cecii97", "verified": false, "name": "Ceci.", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 473, "tweet_count": 52053, "listed_count": 0}, "id": "519665884"}, {"location": "Brasil", "username": "swiftlyaway", "verified": false, "name": "gabs \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 419, "tweet_count": 28941, "listed_count": 209}, "id": "40349620"}, {"location": "rome", "username": "alexborrellii", "verified": false, "name": "\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 123, "tweet_count": 7629, "listed_count": 3}, "id": "844280545374863361"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "taliferdm", "verified": false, "name": "Tali", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 323, "tweet_count": 6427, "listed_count": 0}, "id": "1093827255393046528"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "qrocomerlichia", "verified": false, "name": "lalalalalais", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 193, "tweet_count": 4692, "listed_count": 0}, "id": "1153735608973615107"}, {"location": "Pamplona, Spain", "username": "ingeVLOGs", "verified": false, "name": "\u26a1Kiko S\u00e1nchez Salazar\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 67, "tweet_count": 1757, "listed_count": 9}, "id": "702573948047859713"}, {"location": "Spain", "username": "LBarreraP", "verified": false, "name": "Luc\u00eda Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 1064, "tweet_count": 2738, "listed_count": 136}, "id": "295592029"}, {"location": "Alicante", "username": "ivan_lc93", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 124, "tweet_count": 3127, "listed_count": 0}, "id": "937995112017252352"}, {"username": "MediaMarktGames", "verified": true, "name": "MediaMarkt Games", "public_metrics": {"followers_count": 314736, "following_count": 483, "tweet_count": 17480, "listed_count": 288}, "id": "3069778420"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "cleide_mariana", "verified": false, "name": "Cleide Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 6710, "following_count": 7339, "tweet_count": 282269, "listed_count": 120}, "id": "64041431"}, {"location": "Despertando Balrog", "username": "SchrodingerBox_", "verified": false, "name": "Fan Base da Power", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 391, "tweet_count": 22518, "listed_count": 0}, "id": "560597665"}, {"location": "Vancouver, British Columbia", "username": "mateus_kabeca", "verified": false, "name": "Kabe\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 501, "tweet_count": 37421, "listed_count": 20}, "id": "3294630131"}, {"username": "luwakawaka", "verified": false, "name": "madrasta de pet", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1287, "tweet_count": 32432, "listed_count": 1}, "id": "541260666"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "louisecaetanom", "verified": false, "name": "meu nome (n\u00e3o) \u00e9 gal", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 739, "tweet_count": 52247, "listed_count": 0}, "id": "754894829620961280"}, {"username": "itsmouras", "verified": false, "name": "Moura \u2601\ufe0f\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 390, "tweet_count": 9391, "listed_count": 6}, "id": "77555769"}, {"location": "Madrid", "username": "RomoherBraum", "verified": false, "name": "BOB BRAUM", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 452, "tweet_count": 4035, "listed_count": 0}, "id": "2165150866"}, {"location": "Alcal\u00e1 de Henares", "username": "ManuelRevilla57", "verified": false, "name": "Manuel Revilla", "public_metrics": {"followers_count": 28270, "following_count": 2299, "tweet_count": 142976, "listed_count": 644}, "id": "2248531165"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "JJ_Gandia", "verified": false, "name": "J. Pastor G. 887 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 530, "tweet_count": 20811, "listed_count": 9}, "id": "279606017"}, {"username": "CARMELOVEGATERC", "verified": false, "name": "CARMELO VEGA TERCE\u00d1O", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 802, "tweet_count": 722, "listed_count": 3}, "id": "2567821782"}, {"location": "Ourense", "username": "jMontesEscritor", "verified": false, "name": "Javier Montes", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 4579, "tweet_count": 305331, "listed_count": 53}, "id": "2626556879"}, {"location": "Madrid", "username": "aldarecas", "verified": false, "name": "Alda Recas", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 1299, "tweet_count": 19979, "listed_count": 62}, "id": "1387070274"}, {"username": "black_sweet_00", "verified": false, "name": "Alice silva", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 51, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "id": "1176472203354955781"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 78, "tag": "ArgentinaContraElHambre"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 77, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaContraElHambre"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/gaNhtLKtnP", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1181211848319721472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gaNhtLKtnP", "media_key": "13_1181211034738028544"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 18, "username": "LicDanielArroyo", "id": "162873142"}]}, "created_at": "2019-10-07T14:17:05.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 @LicDanielArroyo en la presentaci\u00f3n de la propuesta #ArgentinaContraElHambre: \"Queremos partir de una base,  todos los argentinos tienen que poder comer\" https://t.co/gaNhtLKtnP", "edit_history_tweet_ids": ["1181211848319721472"], "id": "1181211848319721472", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 27, "like_count": 22, "quote_count": 6}, "author_id": "253176236"}, {"created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "lang": "es", "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "id": "1181210487217889286", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "author_id": "769985262726352896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:21:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@Paralizy Mano nem \u00e9 depress\u00e3o \u00e9 raiva mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1181212833624842240"], "in_reply_to_user_id": "485572617", "id": "1181212833624842240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3472561822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181209978436276225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Paralizy", "id": "485572617"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 65, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4451, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8907, "type": "Other", "normalized_text": "The Dark Knight"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qj50DipZcG", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xVmmUQfum58", "display_url": "youtube.com/watch?v=xVmmUQ\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/yMic1ehnC5", "expanded_url": "https://twitter.com/John_D_Reviews/status/1180796743899844608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMic1ehnC5", "media_key": "3_1180796738866688000"}]}, "created_at": "2019-10-06T10:47:36.000Z", "lang": "es", "text": "LO QUE ELIMINARON / ESCENAS ELIMINADAS / DELETED SCENES de #Joker, la mejor pel\u00edcula de DC desde The Dark Knight : https://t.co/qj50DipZcG https://t.co/yMic1ehnC5", "edit_history_tweet_ids": ["1180796743899844608"], "id": "1180796743899844608", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "715167100"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 47, "tag": "JustmilaShipperForever"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 46, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "JustmilaShipperForever"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/A9hh0mRD3V", "expanded_url": "https://twitter.com/romancewhy/status/1180899765556596736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A9hh0mRD3V", "media_key": "3_1180899740470464513"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/A9hh0mRD3V", "expanded_url": "https://twitter.com/romancewhy/status/1180899765556596736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A9hh0mRD3V", "media_key": "3_1180899742106173451"}]}, "created_at": "2019-10-06T17:36:58.000Z", "lang": "en", "text": "the couple we deserved. #JustmilaShipperForever \u2764\ufe0f https://t.co/A9hh0mRD3V", "edit_history_tweet_ids": ["1180899765556596736"], "id": "1180899765556596736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 71, "like_count": 62, "quote_count": 98}, "author_id": "995794972828950528"}, {"created_at": "2019-10-07T08:13:01.000Z", "lang": "it", "text": "@a_meluzzi Altro caso simile di perfetto uso delle armi pochi giorni fa a Roma: https://t.co/I1pgkLUGZb Chi \u00e8 veramente questa gente che arriva in casa nostra?", "edit_history_tweet_ids": ["1181120230438952961"], "in_reply_to_user_id": "1032615842", "id": "1181120230438952961", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "240153945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181117499728900096"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/I1pgkLUGZb", "expanded_url": "https://www.iltempo.it/multimedia/2019/09/26/gallery/stazione-tiburtina-metro-b-roma-urbe-accoltellato-vigilante-nordafricano-suicida-tunnel-1215707/", "display_url": "iltempo.it/multimedia/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:22:11.000Z", "lang": "pt", "text": "o choro \u00e9 de tristeza, mas dentro do peito cada um sabe o qu\u00e3o j\u00e1 se matou por seu grupo, o amor que sente, ent\u00e3o tem que chorar mesmo, de orgulho por tudo que j\u00e1 vez pelo SEU grupo e de tristeza por n\u00e3o poder fazer mais o mesmo! hipocrisia e falsidade tem no mundo todo.. https://t.co/1frJ449xvW", "edit_history_tweet_ids": ["1181198034023129088"], "id": "1181198034023129088", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "899660885370839040", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/1frJ449xvW", "expanded_url": "https://t.co/1frJ449xvW", "display_url": "t.co/1frJ449xvW"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:02:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode, enquanto tem ex detendo que foi preso pq roubou um p\u00e3o e nunca mais teve oportunidade na vida. \n\nO feminic\u00eddio \u00e9 ovacionado. https://t.co/WE3lG8Zpsz", "edit_history_tweet_ids": ["1181208072003428352"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WE3lG8Zpsz", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "id": "1181208072003428352", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "author_id": "192068145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}]}, {"created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "lang": "pt", "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "id": "1179926832579252224", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "author_id": "1015972843"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "Coringa"}, {"start": 137, "end": 149, "tag": "Constantine"}, {"start": 234, "end": 242, "tag": "Aquaman"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8315, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/46MY1lnEAv", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1181202605390880774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/46MY1lnEAv", "media_key": "16_1181202593466474497"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:40:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $3,8 M.\n4 - #Constantine: $3,69 M.\n5 - Batman vs Superman: $3,28 M.\n6 - O Cavaleiro das Trevas: $3,09 M.\n7 - #Aquaman: $2,8 M.\n8 - O Homem de A\u00e7o: $2,73 M. https://t.co/46MY1lnEAv", "edit_history_tweet_ids": ["1181202605390880774"], "id": "1181202605390880774", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 324, "quote_count": 8}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-06T11:35:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depress\u00e3o n\u00e3o estou muito feliz com isso \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d ent\u00e3o se vc tiver algum parente com depress\u00e3o ajude pos depois pode ser tarde \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/a65fUsLeaf", "edit_history_tweet_ids": ["1180808873571180544"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/a65fUsLeaf", "expanded_url": "https://twitter.com/Andrey95784816/status/1180808873571180544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a65fUsLeaf", "media_key": "3_1180808867942408196"}]}, "id": "1180808873571180544", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 5, "like_count": 178, "quote_count": 18}, "author_id": "1121514875497385986"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "BandJornalismo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHWwic4Yop", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHWwic4Yop", "media_key": "13_1180618450764349440"}]}, "created_at": "2019-10-05T23:00:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Goleiro Bruno volta a jogar futebol ap\u00f3s dois anos. #BandJornalismo https://t.co/QHWwic4Yop", "edit_history_tweet_ids": ["1180618701835403264"], "id": "1180618701835403264", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 1038, "like_count": 5548, "quote_count": 5545}, "author_id": "31201557"}, {"created_at": "2019-10-07T10:22:47.000Z", "lang": "es", "text": "Este tipo va a ser el pr\u00f3ximo Gobernador de la Pcia???  Compadezco a los Bonaerenses.                               Axel Kicillof: \u201cHay gente que se dedica a vender droga porque se qued\u00f3 sin laburo\u201d - Infobae  https://t.co/zVaUiCmqLB", "edit_history_tweet_ids": ["1181152885394030593"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.2184, "type": "Place", "normalized_text": "Pcia"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.3185, "type": "Other", "normalized_text": "Bonaerenses"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.6245, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Kicillof"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zVaUiCmqLB", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/10/07/axel-kicillof-hay-gente-que-se-dedica-a-vender-droga-porque-se-quedo-sin-laburo/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1573043236758867970/Wy7NUYSL?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1573043236758867970/Wy7NUYSL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Axel Kicillof: \u201cHay gente que se dedica a vender droga porque se qued\u00f3 sin laburo\u201d", "description": "El candidato a gobernador del Frente de Todos critic\u00f3 las medidas del Gobierno para combatir el narcotr\u00e1fico", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/10/07/axel-kicillof-hay-gente-que-se-dedica-a-vender-droga-porque-se-quedo-sin-laburo/"}]}, "id": "1181152885394030593", "public_metrics": {"retweet_count": 5567, "reply_count": 3284, "like_count": 11389, "quote_count": 920}, "author_id": "748259155849416706"}, {"created_at": "2019-10-06T12:26:03.000Z", "lang": "pt", "text": "E se o meteoro que matou os dinossauros abriu uma fenda no espa\u00e7o-tempo criando 2 realidades: uma em que n\u00f3s vivemos, e outra na qual alguns dinossauros sobreviveram e evolu\u00edram at\u00e9 a ra\u00e7a reptiliana aprendendo a transitar entre realidades e vindo pra nossa infiltrados?", "edit_history_tweet_ids": ["1180821519313915905"], "id": "1180821519313915905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "111902357"}, {"created_at": "2019-10-07T13:45:02.000Z", "lang": "es", "text": ".@lucasvazquez91: \"Siempre noto el cari\u00f1o del Bernab\u00e9u\"  https://t.co/8UTY65dEKZ Entrevista por @SantiSiguero", "edit_history_tweet_ids": ["1181203784095195137"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7694, "type": "Place", "normalized_text": "Bernab\u00e9u"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8UTY65dEKZ", "expanded_url": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2019/10/07/5d9b3b56ca47411e268b45be.html", "display_url": "marca.com/futbol/real-ma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2019/10/07/5d9b3b56ca47411e268b45be.html"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "Lucasvazquez91", "id": "428368142"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "SantiSiguero", "id": "127295865"}]}, "id": "1181203784095195137", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 125, "like_count": 430, "quote_count": 95}, "author_id": "15095537"}, {"created_at": "2019-10-07T13:30:03.000Z", "lang": "pt", "text": "meu deus ser\u00e1 que eu denuncio ele???? e se eu perder a minha conta tbm https://t.co/ZOtnPIeuJP", "edit_history_tweet_ids": ["1181200014628048896"], "id": "1181200014628048896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723554878279143426", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZOtnPIeuJP", "expanded_url": "https://twitter.com/hielectraheart/status/1181200014628048896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOtnPIeuJP", "media_key": "3_1181199955962290176"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T05:38:54.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy lunes 7 de octubre todos a la marcha \u201cCiudadanos contra el golpe\u201d. https://t.co/6LbVtAfzSa", "edit_history_tweet_ids": ["1181081442882859009"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.4302, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6LbVtAfzSa", "expanded_url": "https://twitter.com/reyconbarba/status/1181039074498564096", "display_url": "twitter.com/reyconbarba/st\u2026"}]}, "id": "1181081442882859009", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 602, "like_count": 914, "quote_count": 62}, "author_id": "127324067", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181039074498564096"}]}, {"created_at": "2019-10-06T21:20:30.000Z", "lang": "es", "text": "Termine de ver el Joker y me dejo una sensaci\u00f3n como muy pocas veces, as\u00ed en caliente, dir\u00eda que solo me he sentido as\u00ed leyendo El eclipse de berserk, the end of evangelion, el plan suicida de Erwin y, el final del ep\u00edlogo de Vinland Saga.Estoy temblando.", "edit_history_tweet_ids": ["1180956017699557376"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "berserk"}, {"start": 151, "end": 171, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "the end of evangelion"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}, {"start": 226, "end": 237, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Vinland Saga"}]}, "id": "1180956017699557376", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 268, "quote_count": 3}, "author_id": "1041394400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "ripresa"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/a4VxgwWSI6", "expanded_url": "http://ANSA.it", "display_url": "ANSA.it"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/oTzgb3k2xO", "expanded_url": "http://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2019/10/07/sfrattato-da-studioingegnere-si-suicida_33496bda-116a-4786-a4bd-b25b1b9ffbcf.html", "display_url": "ansa.it/emiliaromagna/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2019/10/07/sfrattato-da-studioingegnere-si-suicida_33496bda-116a-4786-a4bd-b25b1b9ffbcf.html"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:42:18.000Z", "lang": "it", "text": "#Statesereni sono sempre chiari segni di #ripresa! Sfrattato da studio, ingegnere 55enne si #suicida - Emilia-Romagna - https://t.co/a4VxgwWSI6 https://t.co/oTzgb3k2xO", "edit_history_tweet_ids": ["1181203095591759875"], "id": "1181203095591759875", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "388946039"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "Efem\u00e9ridesSV"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}, {"start": 120, "end": 139, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro \u00c1ngel Espinoza"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ridesSV"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764012859392"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764029685760"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764256157701"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764021280768"}]}, "created_at": "2019-10-07T11:14:01.000Z", "lang": "es", "text": "HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o Pedro \u00c1ngel Espinoza (1891). #Efem\u00e9ridesSV @marte_sv https://t.co/DxEHph0vzt", "edit_history_tweet_ids": ["1181165780144185344"], "id": "1181165780144185344", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1044296178"}, {"created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "id": "1176987991086120960", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "author_id": "792158202712457216", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:43:23.000Z", "lang": "es", "text": "@InfoVelozCom @dravaleria Muy claro, el capit\u00e1n es el responsable del submarino, y seguramente no era un suicida, algo m\u00e1s pas\u00f3 y nadie de los responsables quieren esclarecer este fat\u00eddico episodio. Sigo con la teor\u00eda de 44 v\u00edctimas, el capit\u00e1n es una m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1181203369542770688"], "in_reply_to_user_id": "166192078", "id": "1181203369542770688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "273180114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181186163916365826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "InfoVelozCom", "id": "166192078"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "dravaleria", "id": "314747319"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:46:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@Anninha_ Fora isso n\u00e9???? Voltou com todo glamour do mundo como se fosse uma pessoa super legal.", "edit_history_tweet_ids": ["1181204243585388546"], "in_reply_to_user_id": "28078139", "id": "1181204243585388546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "130121967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181203344699858944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Anninha_", "id": "28078139"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:04:54.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no encuentro cuentas en ning\u00fan lado de la reina del brillo?", "edit_history_tweet_ids": ["1181148385774055424"], "id": "1181148385774055424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3123644872"}, {"created_at": "2019-10-07T13:36:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@DRoma82 Concede s\u00f3 quando o cara tem letal no board, de resto vc nunca sabe.", "edit_history_tweet_ids": ["1181201659311087616"], "in_reply_to_user_id": "16031390", "id": "1181201659311087616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20510171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181199206805114880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DRoma82", "id": "16031390"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:47:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Um profissional da tecnologia da informa\u00e7\u00e3o que trabalha no Centro foi abordado dia desses por um pedinte na Rua 7 de Setembro, em frente \u00e0 Livraria da Travessa, querendo que ele lhe comprasse... um livro, que custava R$ 60.", "edit_history_tweet_ids": ["1181204497776959488"], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 159, "probability": 0.6217, "type": "Other", "normalized_text": "Livraria da Travessa"}]}, "id": "1181204497776959488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2882468213"}, {"created_at": "2019-10-07T13:43:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Assessor de Bolsonaro sobre Coringa: \u201cEsquerdista e sem Deus\u201d https://t.co/j1l0fLsKH8 https://t.co/qOCGciSo6z", "edit_history_tweet_ids": ["1181203273480626176"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.648, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/j1l0fLsKH8", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/10/assessor-de-bolsonaro-sobre-coringa-esquerdista-e-sem-deus/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/10/assess\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qOCGciSo6z", "expanded_url": "https://twitter.com/eduguim/status/1181203273480626176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOCGciSo6z", "media_key": "3_1181203269785460738"}]}, "id": "1181203273480626176", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 5}, "author_id": "23138365"}, {"created_at": "2019-10-07T13:42:48.000Z", "lang": "es", "text": "dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "edit_history_tweet_ids": ["1181203222595346434"], "id": "1181203222595346434", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2876313186", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PacoteAnticrime"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7xc2NTst5F", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1181138422771195904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7xc2NTst5F", "media_key": "7_1181138300150697984"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:25:19.000Z", "lang": "pt", "text": "#PacoteAnticrime . Campanha publicit\u00e1ria III. Pessoas - e n\u00e3o estat\u00edsticas - s\u00e3o v\u00edtimas de crimes. Propomos deixar expresso na lei a execu\u00e7\u00e3o da pena ap\u00f3s a condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. Processos t\u00eam que ter um fim em prazo razo\u00e1vel. A lei tem que estar acima da impunidade. https://t.co/7xc2NTst5F", "edit_history_tweet_ids": ["1181138422771195904"], "id": "1181138422771195904", "public_metrics": {"retweet_count": 13066, "reply_count": 2104, "like_count": 38093, "quote_count": 1832}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"created_at": "2019-10-07T12:35:01.000Z", "lang": "es", "text": "Ara San Juan: podr\u00edan haber muerto en julio de 2017 - por @dravaleria https://t.co/dBncSr2klg https://t.co/biTL8YHIf3", "edit_history_tweet_ids": ["1181186163916365826"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6194, "type": "Place", "normalized_text": "Ara San Juan"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dBncSr2klg", "expanded_url": "https://bit.ly/337lMqz", "display_url": "bit.ly/337lMqz"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/biTL8YHIf3", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoVelozCom/status/1181186163916365826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/biTL8YHIf3", "media_key": "3_1181186154235879424"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 69, "username": "dravaleria", "id": "314747319"}]}, "id": "1181186163916365826", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "166192078"}, {"created_at": "2019-10-07T03:50:46.000Z", "lang": "pt", "text": "que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de despedida", "edit_history_tweet_ids": ["1181054232193048578"], "id": "1181054232193048578", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "author_id": "766644102721105920"}, {"created_at": "2019-10-07T13:30:00.000Z", "lang": "pt", "text": "'Coringa' quebra recorde de outubro nas bilheterias americanas (via @EstadaoCultura)\nhttps://t.co/xkryBxgbgx", "edit_history_tweet_ids": ["1181200000447111168"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/xkryBxgbgx", "expanded_url": "http://bit.ly/33aLgDk", "display_url": "bit.ly/33aLgDk", "status": 200, "unwound_url": "https://cultura.estadao.com.br/noticias/cinema,coringa-quebra-recorde-de-outubro-nas-bilheterias-americanas,70003040410?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "mentions": [{"start": 68, "end": 83, "username": "EstadaoCultura", "id": "78140369"}]}, "id": "1181200000447111168", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 162, "quote_count": 4}, "author_id": "9317502"}, {"created_at": "2019-10-07T03:53:58.000Z", "lang": "es", "text": "Me llega este mensaje y mi hermana me suicida ahre https://t.co/HAHMMN91Ac", "edit_history_tweet_ids": ["1181055036425682944"], "id": "1181055036425682944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1029765195932098560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180293514313293824"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/HAHMMN91Ac", "expanded_url": "https://twitter.com/giimenez7/status/1180293514313293824", "display_url": "twitter.com/giimenez7/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "SOSEcuador"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "SOSEcuador"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin Moreno"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rd3CXjzzb3", "expanded_url": "https://twitter.com/fernand03646701/status/1180603869350383616", "display_url": "twitter.com/fernand0364670\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:34:41.000Z", "lang": "es", "text": "#SOSEcuador  lq verdadera cara de Lenin Moreno y su escuadr\u00f3n suicida https://t.co/rd3CXjzzb3", "edit_history_tweet_ids": ["1181080382810271744"], "id": "1181080382810271744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "870793813379477504"}, {"created_at": "2019-10-05T20:03:57.000Z", "lang": "es", "text": "\u2014Eso es chantaje.\u2014 https://t.co/6tfczcYGDA", "edit_history_tweet_ids": ["1180574365710196737"], "id": "1180574365710196737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2601422766", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180574245967020033"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/6tfczcYGDA", "expanded_url": "https://twitter.com/KoreanGlennRhee/status/1180574245967020033", "display_url": "twitter.com/KoreanGlennRhe\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T00:20:14.000Z", "lang": "es", "text": "Evitan suicidio en el Metro Pantitlan\nInformaci\u00f3n en https://t.co/lAVpYcyEOj https://t.co/69ZdNxjzp8", "edit_history_tweet_ids": ["1181001249434619909"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "Metro Pantitlan"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/lAVpYcyEOj", "expanded_url": "http://www.cronicapoliciaca.com", "display_url": "cronicapoliciaca.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576908555370008576/pen6a15m?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 800}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576908555370008576/pen6a15m?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e17\u0e4c\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e08\u0e32\u0e01\u0e17\u0e38\u0e01\u0e25\u0e35\u0e01\u0e17\u0e31\u0e48\u0e27\u0e42\u0e25\u0e01 \u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48\u0e46 \u0e04\u0e38\u0e13\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e14\u0e31\u0e1a HD \u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e32\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e1c\u0e25\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e2a\u0e16\u0e34\u0e15\u0e34\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e40\u0e01\u0e21", "description": "\u0e2d\u0e31\u0e1b\u0e40\u0e14\u0e15\u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e01\u0e35\u0e2c\u0e32 \u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e17\u0e4c\u0e1e\u0e23\u0e35\u0e40\u0e21\u0e35\u0e22\u0e23\u0e4c\u0e25\u0e35\u0e01 \u0e1c\u0e25\u0e1a\u0e2d\u0e25 \u0e1c\u0e25\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e1e\u0e23\u0e35\u0e40\u0e21\u0e35\u0e22\u0e23\u0e4c\u0e25\u0e35\u0e01 \u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e1e\u0e23\u0e35\u0e40\u0e21\u0e35\u0e22\u0e23\u0e4c\u0e25\u0e35\u0e01 \u0e0b\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e02\u0e32\u0e22\u0e19\u0e31\u0e01\u0e40\u0e15\u0e30 \u0e1c\u0e25\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e25\u0e48\u0e32\u0e2a\u0e38\u0e14 \u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e01\u0e35\u0e2c\u0e32\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28 \u0e17\u0e38\u0e01\u0e25\u0e35\u0e01 \u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e17\u0e4c", "unwound_url": "https://cronicapoliciaca.com/"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/69ZdNxjzp8", "expanded_url": "https://twitter.com/OpEsMx/status/1181001249434619909/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/69ZdNxjzp8", "media_key": "7_1181000922975088641"}]}, "id": "1181001249434619909", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 71, "like_count": 738, "quote_count": 15}, "author_id": "2445330312"}, {"created_at": "2019-10-07T11:52:26.000Z", "lang": "es", "text": "Detecci\u00f3n precoz de la conducta suicida https://t.co/qLf4fC4h1W", "edit_history_tweet_ids": ["1181175448644018176"], "id": "1181175448644018176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qLf4fC4h1W", "expanded_url": "http://rviv.ly/oBhKSR", "display_url": "rviv.ly/oBhKSR"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/QWycIoDaer", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082527018225664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWycIoDaer", "media_key": "3_1181082520919711745"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:43:12.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/QWycIoDaer", "edit_history_tweet_ids": ["1181082527018225664"], "id": "1181082527018225664", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-06T22:28:29.000Z", "lang": "es", "text": "@DebiaEduardo Puta que tristeza y rabia m\u00e1s grande! El s\u00e1bado pasado le\u00ed el reportaje de la revista \nS\u00e1bado donde relata  el drama que vivi\u00f3 la familia Buenaventura Farias. El padre de 83 a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de ver el trabajo de toda una vida perdida.  Qu\u00e9 injusticia https://t.co/n3HK402I8X", "edit_history_tweet_ids": ["1180973127297388544"], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 170, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Buenaventura Farias"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/n3HK402I8X", "expanded_url": "https://twitter.com/solcitasantana/status/1180973127297388544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3HK402I8X", "media_key": "3_1180973113925877760"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DebiaEduardo", "id": "2995792655"}]}, "in_reply_to_user_id": "2995792655", "id": "1180973127297388544", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "52848508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180885881055526914"}]}, {"created_at": "2019-10-07T01:29:48.000Z", "lang": "pt", "text": "meu tabagismo \u00e9 no nivel fumante suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181018756874735616"], "id": "1181018756874735616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3127865908"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TXOVPlID5p", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082681360224256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXOVPlID5p", "media_key": "3_1181082675920216064"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:43:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/TXOVPlID5p", "edit_history_tweet_ids": ["1181082681360224256"], "id": "1181082681360224256", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-07T13:23:32.000Z", "lang": "pt", "text": "As mesmas pessoas que acreditam em reabilita\u00e7\u00e3o na cadeia, est\u00e3o revoltadas pelo Bruno estar solto e estar voltando a ser jogador profissional.", "edit_history_tweet_ids": ["1181198373413621760"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1181198373413621760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "122776759"}, {"created_at": "2019-10-07T12:32:04.000Z", "lang": "es", "text": "@melnicksergio Allende tuvo la hombr\u00eda y valent\u00eda de tomar metralleta para defenderse en la moneda de los golpistas.... Mientras Pinochet no asomaba la cabeza hasta que estuvo seguro de que ya se hab\u00edan tomado la mo esa y el poder.", "edit_history_tweet_ids": ["1181185423399411713"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "in_reply_to_user_id": "622098575", "id": "1181185423399411713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1923866952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181166949931388929"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 140, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.7769, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.6215, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/MMqlXqmEj8", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1180873835266084865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MMqlXqmEj8", "media_key": "16_1180873823446536203"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:53:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $267 M\n4 - #Coringa: $234 M\n5 - Mulher Maravilha: $228,3 M https://t.co/MMqlXqmEj8", "edit_history_tweet_ids": ["1180873835266084865"], "id": "1180873835266084865", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 450, "quote_count": 7}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-07T04:10:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando vc ousar pensar que algu\u00e9m que se suicidou tenha sido egoista com tal atitude, repense. Essa pessoa pensou muito em como algu\u00e9m poderia sofrer com aquilo, diversas vezes... Mas n\u00e3o suportava mais aquela dor, \u00e9 o limite", "edit_history_tweet_ids": ["1181059070620504064"], "id": "1181059070620504064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "780818201877762048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/LUHCfO3gGO", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1180926084071772161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LUHCfO3gGO", "media_key": "3_1180926078468202497"}]}, "created_at": "2019-10-06T19:21:33.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/LUHCfO3gGO", "edit_history_tweet_ids": ["1180926084071772161"], "id": "1180926084071772161", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Petorca"}, {"start": 262, "end": 279, "tag": "muybuenosd\u00edastvn"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso R\u00edos"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9125, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:15:06.000Z", "lang": "es", "text": "Alfonso R\u00edos, prepotente, niega crisis humana y de recursos en #Petorca. Mientras empresarios se llenan los bolsillos, hay gente q se suicida por la miseria. Este tipo es el cl\u00e1sico explotador que solo le importa ganar $$ al costo que sea, aplastando a su paso. #muybuenosd\u00edastvn", "edit_history_tweet_ids": ["1181196250617647105"], "id": "1181196250617647105", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "88992145"}, {"created_at": "2019-10-05T09:09:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fatos. Sabe-se que o criminoso se converteu ao isl\u00e3 em 2017 e se recusava a apertar a m\u00e3o de mulheres. Segundo ela, \u201cn\u00e3o h\u00e1 dados sobre a sua radicaliza\u00e7\u00e3o\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1180409545052626944"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "id": "1180409545052626944", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 58, "like_count": 3437, "quote_count": 19}, "author_id": "894281995689349120"}, {"created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "lang": "es", "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "id": "1180060952684847106", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "author_id": "241993704", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:22:43.000Z", "lang": "es", "text": "@amparodice Yo por ninguno. Aunque debo reconocer que me secaron los guevos los fans de DC cuando salieron a defender, agresivamente, inmundicias como Escuadron Suisida, solo para decir \"miri mirvil, ista pili is mijir qi irin min\".", "edit_history_tweet_ids": ["1181198168052129792"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.8816, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suisida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "amparodice", "id": "281824969"}]}, "in_reply_to_user_id": "281824969", "id": "1181198168052129792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "249139898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181197752572825600"}]}, {"created_at": "2019-10-07T09:10:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Tou em choque ainda com o caso daquela menina que se suicidou la da escola, n\u00f3s realmente nunca sabemos oq se passa na cabe\u00e7a das pessoas e se calhar nem oq eles passam mesmo que aparentem estar bem, ao ajudar talvez poucas palavras mudem certos pensamentos...", "edit_history_tweet_ids": ["1181134693934288896"], "id": "1181134693934288896", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "840350819656581120"}, {"created_at": "2019-10-07T13:19:34.000Z", "lang": "es", "text": "@Oximoronico Un capitalismo fascista, en el sentido de Virilio con el nazismo: capitalismo suicida. El aceleracionismo peca un poco ah\u00ed. Y tiene su l\u00f3gica: desde la muerte de Dios el sentido est\u00e1 roto, solo queda el del h\u00e1bito capitalista de consumo, el policial del Estado.", "edit_history_tweet_ids": ["1181197374234021888"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4177, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Oximoronico", "id": "258549760"}]}, "in_reply_to_user_id": "412565695", "id": "1181197374234021888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "412565695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181196705859014656"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:41:32.000Z", "lang": "es", "text": "Recomendaciones de series/pelis/anime/lo que sea??  Da igual que sea raro o muy conocido, pero me apetece ver algo y no se que cojones ver", "edit_history_tweet_ids": ["1181187805189480448"], "id": "1181187805189480448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266794466"}, {"created_at": "2019-10-07T12:55:07.000Z", "lang": "es", "text": "@PabloWende @infobae Te quedaste corto! Es el Plan suicida y contra 45 millones de residentes, porque la hiper no discrimina", "edit_history_tweet_ids": ["1181191221915586563"], "in_reply_to_user_id": "95806508", "id": "1181191221915586563", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "244468979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180832369504391169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PabloWende", "id": "95806508"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T04:36:14.000Z", "lang": "pt", "text": "um garoto deu uma cadeirada num menino que tava fazendo bullying com ele, sendo racista e xenofobico o chamando de macaco e baiano de merda\n\nesse v\u00eddeo \u00e9 satisfat\u00f3rio? 100% sim\n\n https://t.co/GKIUjLixN1", "edit_history_tweet_ids": ["1180703284207738881"], "id": "1180703284207738881", "public_metrics": {"retweet_count": 15838, "reply_count": 1326, "like_count": 55867, "quote_count": 5217}, "author_id": "778305144601645057", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/GKIUjLixN1", "expanded_url": "https://twitter.com/famosonuno/status/1179885314422251521/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GKIUjLixN1", "media_key": "7_1179885217416433665"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JNUHke6RWl", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:02:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Garc\u00eda ahora que ya se le acaba la inmunidad parlamentaria? Que ni crea que nos hemos olvidado. https://t.co/JNUHke6RWl", "edit_history_tweet_ids": ["1180664679364009984"], "id": "1180664679364009984", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 55, "like_count": 1177, "quote_count": 14}, "author_id": "1027581251958517761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063981818855284736"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:44:10.000Z", "lang": "es", "text": "... para todos... los comunistas\n\nPara los alemanes del este y el resto de pa\u00edses oprimidos bajo la bota de la URSS fue una bendici\u00f3n. Y ah\u00ed est\u00e1n los resultados.\n\nY lo volveremos a ver cu\u00e1ndo Venezuela por fin se libre del chavismo y Cuba del castrismo. Ojal\u00e1 sea muy pronto\ud83d\ude4f https://t.co/c1B2pPkEWa", "edit_history_tweet_ids": ["1181188467944022023"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/c1B2pPkEWa", "expanded_url": "https://twitter.com/arturogaseoso/status/1180579604030877697", "display_url": "twitter.com/arturogaseoso/\u2026"}]}, "id": "1181188467944022023", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3119782245", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180579604030877697"}]}, {"created_at": "2019-10-07T05:04:02.000Z", "lang": "es", "text": "ma\u00f1ana no me llego a levantar temprano y me voy derechito para las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1181072670655467520"], "id": "1181072670655467520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "724100560031506433"}, {"created_at": "2019-10-07T13:16:54.000Z", "lang": "es", "text": "@Oximoronico Su Verdad es el sentido com\u00fan y el buen sentido del lado m\u00e1s cabeza de la doxa del estatus Quo. Una libertad consumista, una circulaci\u00f3n de mercanc\u00edas abierta y militarizada: todo es, necesariamente, bien de uso o cambio. Lo m\u00e1s horrible que puede haber: solo objetos.", "edit_history_tweet_ids": ["1181196705859014656"], "in_reply_to_user_id": "412565695", "id": "1181196705859014656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "412565695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181196109487726596"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Oximoronico", "id": "258549760"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:09:57.000Z", "lang": "pt", "text": "eu quando o cabeleireiro corta um dedo a mais do q eu pedi  https://t.co/MjBjZ03mBd", "edit_history_tweet_ids": ["1181194955945136128"], "id": "1181194955945136128", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 9745, "reply_count": 1240, "like_count": 40707, "quote_count": 3447}, "author_id": "432983617", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MjBjZ03mBd", "expanded_url": "https://twitter.com/CapaMagMagazine/status/1179754000553578497/video/1", "display_url": "twitter.com/CapaMagMagazin\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:00:01.000Z", "lang": "it", "text": "\"Il taglio del numero dei parlamentari non pu\u00f2 essere separato da meccanismi di salvaguardia della rappresentanza di tutti i territori e da misure per una maggiore democratizzazione dei partiti\".\n\ud83d\udcfa  Guarda @brandobenifei\nad @agorarai https://t.co/adatjkoEvD", "edit_history_tweet_ids": ["1181192453392666627"], "id": "1181192453392666627", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 34, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "author_id": "13294452", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/adatjkoEvD", "expanded_url": "https://twitter.com/pdnetwork/status/1181192453392666627/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/adatjkoEvD", "media_key": "7_1181170794614927360"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "brandobenifei", "id": "87306292"}, {"start": 224, "end": 233, "username": "agorarai", "id": "317769975"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T19:43:53.000Z", "lang": "pt", "text": "trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "edit_history_tweet_ids": ["1180931704799793152"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1180931704799793152", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 2, "like_count": 448, "quote_count": 1}, "author_id": "991015358285975553"}, {"created_at": "2019-10-07T01:28:33.000Z", "lang": "pt", "text": "No m\u00ednimo eu penso em me matar 10 vezes por dia k", "edit_history_tweet_ids": ["1181018443895771136"], "id": "1181018443895771136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021918246675656704"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 220, "tag": "NoticiasSertv"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.5816, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 159, "end": 177, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Roy Obanto Mariscal"}, {"start": 180, "end": 204, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Instituto de Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:14:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cEn nuestro pa\u00eds es importante mencionar de que la tasa de suicidio es de 3.4 por cada 100 mil habitantes, y donde la OMS 40 segundos una persona se suicida.\u201d\nRoy Obanto Mariscal, Instituto de Salud Mental\n#NoticiasSertv", "edit_history_tweet_ids": ["1181196065250430976"], "in_reply_to_user_id": "1020965574", "id": "1181196065250430976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020965574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181191592306237442"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 109, "tag": "NoticiasSertv"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "Roy Obanto Mariscal"}, {"start": 24, "end": 48, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Instituto de Salud Mental"}, {"start": 70, "end": 91, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "Semana de Salud Mental"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/LK0suNF9SB", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1181191592306237442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LK0suNF9SB", "media_key": "3_1181191588107735047"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:56:35.000Z", "lang": "es", "text": "Roy Obanto Mariscal del Instituto de Salud Mental, nos habl\u00f3 sobre la Semana de Salud Mental.  #NoticiasSertv https://t.co/LK0suNF9SB", "edit_history_tweet_ids": ["1181191592306237442"], "id": "1181191592306237442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020965574"}, {"created_at": "2019-10-07T06:53:56.000Z", "lang": "ca", "text": "He llegit l\u2019entrevista per si el fragment estava descontextualitzat. I no. Aix\u00f2 \u00e9s indigne, irresponsable i un insult intolerable a les @Detingudes23S i a les seves fam\u00edlies. Me\u2019n faig creus! https://t.co/MkdoJYWZy5", "edit_history_tweet_ids": ["1181100328118296576"], "id": "1181100328118296576", "public_metrics": {"retweet_count": 1356, "reply_count": 47, "like_count": 2457, "quote_count": 22}, "author_id": "13553912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180828572333826048"}], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/MkdoJYWZy5", "expanded_url": "https://twitter.com/Sistomatiques/status/1180828572333826048", "display_url": "twitter.com/Sistomatiques/\u2026"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 150, "username": "Detingudes23S", "id": "1176602318978129921"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 78, "tag": "M5s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "brandobenifei", "id": "87306292"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "agorarai", "id": "317769975"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:10:57.000Z", "lang": "it", "text": "@pdnetwork @brandobenifei @agorarai Non bisogna cedere alla demagogia del #M5s .Cosi il Pd si suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181195208643563521"], "in_reply_to_user_id": "13294452", "id": "1181195208643563521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "200803896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181192453392666627"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 269, "tag": "Neuk\u00f6lln"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z9zQsEB0Ng", "expanded_url": "https://twitter.com/aufpolieren/status/1181102973545377792", "display_url": "twitter.com/aufpolieren/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T10:53:00.000Z", "lang": "fr", "text": "Durant les ann\u00e9es 20, la famille Kroner tint, dans la m\u00e9tropole des distractions et de l\u2019illusion, le c\u00e9l\u00e8bre commerce \u00abZauberk\u00f6nig\u00bb.\nLe couple se suicida apr\u00e8s la confiscation du commerce et la d\u00e9portation de leur fille.\nLe magasin se trouve dans le quartier #Neuk\u00f6lln. https://t.co/z9zQsEB0Ng", "edit_history_tweet_ids": ["1181160492401909767"], "id": "1181160492401909767", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2723862940", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181102973545377792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 51, "tag": "Inktober2019"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "Inktober2019"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ay36LrvSxH", "expanded_url": "https://twitter.com/jojoddity/status/1180107225018372096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ay36LrvSxH", "media_key": "3_1180107189836492800"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:07:42.000Z", "lang": "pt", "text": "dia 1- mamae natureza x seres humanos #Inktober2019 https://t.co/ay36LrvSxH", "edit_history_tweet_ids": ["1180107225018372096"], "in_reply_to_user_id": "4834177564", "id": "1180107225018372096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4834177564", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180107048899534848"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 231, "tag": "FelizLunes"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Serna"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.5084, "type": "Place", "normalized_text": "El Bistur\u00ed"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Y9PbpDHqcZ", "expanded_url": "https://m-x.news/2AVg7rn", "display_url": "m-x.news/2AVg7rn", "unwound_url": "https://m-x.news/2AVg7rn"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:01:22.000Z", "lang": "es", "text": "Sobre el grito homof\u00f3bico en los estadios, la colaboraci\u00f3n de Enrique Serna, este lunes en El Bistur\u00ed: \"La masificaci\u00f3n es una especie de biombo que permite a cualquiera desfogar sus fobias sin temor a las represalias\". #FelizLunes \nhttps://t.co/Y9PbpDHqcZ", "edit_history_tweet_ids": ["1181192796323172357"], "id": "1181192796323172357", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "52998787"}, {"created_at": "2019-10-06T00:55:36.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Eu sou uma amea\u00e7a?\" https://t.co/8aRmu6TesX", "edit_history_tweet_ids": ["1180647763203297280"], "id": "1180647763203297280", "public_metrics": {"retweet_count": 1680, "reply_count": 841, "like_count": 9309, "quote_count": 112}, "author_id": "74756085", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/8aRmu6TesX", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1180647763203297280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8aRmu6TesX", "media_key": "7_1180646661913284608"}]}}, {"created_at": "2019-09-27T19:11:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Sabe o que teria acontecido de diferente caso John Lennon estivesse armado?\nABSOLUTAMENTE NADA!\nO assassino Chapman atirou 5 VEZES nas COSTAS de Lennon, 4 acertaram em cheio o cantor.\n\nA\u00ed eu te pergunto, o que aconteceria se o ASSASSINO n\u00e3o tivesse acesso a uma arma de fogo? https://t.co/zRoXf1p4Hz", "edit_history_tweet_ids": ["1177661999863488512"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Chapman"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zRoXf1p4Hz", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1177661999863488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRoXf1p4Hz", "media_key": "3_1177661995899858944"}]}, "id": "1177661999863488512", "public_metrics": {"retweet_count": 2539, "reply_count": 1789, "like_count": 12713, "quote_count": 347}, "author_id": "226542162"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 88, "tag": "RomperElSilencio"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.5361, "type": "Place", "normalized_text": "Gimnasio"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "USMA"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WFoC1AKKym", "expanded_url": "https://twitter.com/praxispty/status/1181192464557842437/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFoC1AKKym", "media_key": "3_1181192463119273984"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:00:03.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd6fEn Panam\u00e1 una persona se suicida cada 3 d\u00edas. \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Queremos invitarte a #RomperElSilencio este jueves 10 de octubre a las 9:00 AM en el Gimnasio de la USMA. \u26a1\u26a1 \u00a1Te esperamos! https://t.co/WFoC1AKKym", "edit_history_tweet_ids": ["1181192464557842437"], "id": "1181192464557842437", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "847048684680433664"}, {"created_at": "2019-10-06T15:00:00.000Z", "lang": "es", "text": ".@cosio_joaquin es tan grandioso que se ha enfrentado al diablo, a narcos y hasta a un escuadr\u00f3n suicida. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os! https://t.co/79yK6qYKrb", "edit_history_tweet_ids": ["1180860262326235136"], "id": "1180860262326235136", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 126, "quote_count": 1}, "author_id": "56772451", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/79yK6qYKrb", "expanded_url": "https://twitter.com/Videocine/status/1180860262326235136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/79yK6qYKrb", "media_key": "13_1180181551075794945"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "lang": "es", "text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA", "edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "id": "1180133324548972545", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}, "author_id": "1158130327904296961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "Suicidio"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "SuicidioYMedios"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "ANIS"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.3204, "type": "Organization", "normalized_text": "ANIS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/S5di8cjI5S", "expanded_url": "https://twitter.com/JanssenESP/status/1181147356378648576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5di8cjI5S", "media_key": "3_1181145029798236160"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "created_at": "2019-10-07T10:00:49.000Z", "lang": "es", "text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira @sanidadgob: \"El dolor interno subyace en la conducta suicida comporta un sentimiento de desesperanza que puede provocar el #Suicidio. Es el sustrato de esta conducta en adolescentes, que se ha triplicado en los \u00faltimos a\u00f1os en Espa\u00f1a\" #SuicidioYMedios #ANIS https://t.co/S5di8cjI5S", "edit_history_tweet_ids": ["1181147356378648576"], "in_reply_to_user_id": "792777361263648768", "id": "1181147356378648576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "792777361263648768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181143997873639424"}]}, {"created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "id": "1180890533935357953", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "author_id": "4132705815"}, {"created_at": "2019-09-07T22:33:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "edit_history_tweet_ids": ["1170465103831019521"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}]}, "id": "1170465103831019521", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "778349544975269889"}, {"created_at": "2019-10-07T05:18:04.000Z", "lang": "es", "text": "Pr\u00f3ximamente: Cami se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181076201890308097"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.491, "type": "Person", "normalized_text": "Cami"}]}, "id": "1181076201890308097", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054732144885538818"}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Mure e controle os seres vivos que podem ser colhidos em dinheiro. O capitalismo matou tanta vida que temos um tsunami silencioso chamado extin\u00e7\u00e3o que se eleva sobre n\u00f3s. A Terra evoluiu seu caminho atrav\u00e9s de extin\u00e7\u00f5es antes. De alguma forma, devemos nos juntar a ela. https://t.co/gj6HpGlgy1", "edit_history_tweet_ids": ["1179909428855951360"], "id": "1179909428855951360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136040782", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179907490806484992"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/gj6HpGlgy1", "expanded_url": "https://twitter.com/revbillytalen/status/1179907490806484992", "display_url": "twitter.com/revbillytalen/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:56:35.000Z", "lang": "es", "text": "En Uruguay debemos estar preparados para transitar, desde el mes pr\u00f3ximo, por uno a dos a\u00f1os muy complicados en Argentina, con fuerte inestabilidad cambiaria y m\u00e1s recesi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1181161391929122816"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "356460604", "id": "1181161391929122816", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "356460604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181161012663328773"}]}, {"created_at": "2019-10-06T13:09:10.000Z", "lang": "es", "text": "El arriesgado plan de Alberto Fern\u00e1ndez para reactivar la econom\u00eda si gana las elecciones. Mi nota ahora en @Infobae\ud83d\udc47 https://t.co/wko2P4xxuS", "edit_history_tweet_ids": ["1180832369504391169"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/wko2P4xxuS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/", "display_url": "infobae.com"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 116, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "id": "1180832369504391169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "95806508"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 76, "tag": "Hialeah"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "Policiales"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5598, "type": "Place", "normalized_text": "Hialeah"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6HXgQVZWXK", "expanded_url": "https://hrld.us/2LRggCH", "display_url": "hrld.us/2LRggCH"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/xbM2NjAjV9", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevoherald/status/1181189943617556481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xbM2NjAjV9", "media_key": "3_1181189941994426369"}]}, "created_at": "2019-10-07T12:50:02.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre mata a mujer y luego se suicida en un incidente dom\u00e9stico en #Hialeah https://t.co/6HXgQVZWXK #Policiales https://t.co/xbM2NjAjV9", "edit_history_tweet_ids": ["1181189943617556481"], "id": "1181189943617556481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34641036"}, {"created_at": "2019-10-07T11:08:56.000Z", "lang": "es", "text": "Plantear un cambio de entrenador ahora mismo es una soberana gilipollez, el Cholo se ir\u00e1 del Atleti ganando algo (como si es la Supercopa de Espa\u00f1a esa de invierno), no tengo ninguna duda.\n\nEn el caso de que eso pase, \u00bfcu\u00e1l es vuestro entrenador preferido? El m\u00edo lo tengo claro. https://t.co/O0RD1EwQ0e", "edit_history_tweet_ids": ["1181164501057576960"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Cholo"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "Atleti"}, {"start": 128, "end": 146, "probability": 0.6791, "type": "Other", "normalized_text": "Supercopa de Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O0RD1EwQ0e", "expanded_url": "https://twitter.com/AtleticoDesign_/status/1181164501057576960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0RD1EwQ0e", "media_key": "3_1181164494808072192"}]}, "id": "1181164501057576960", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 80, "like_count": 159, "quote_count": 4}, "author_id": "723157469891940352"}, {"created_at": "2019-10-06T16:52:47.000Z", "lang": "es", "text": "Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "edit_history_tweet_ids": ["1180888646846750720"], "id": "1180888646846750720", "geo": {"place_id": "001a4e435087b92e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "442759919", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T23:36:50.000Z", "lang": "pt", "text": "o cara MATOU uma mulher e jogou os resto dela PROS CACHORROS pq n\u00e3o queria pagar pens\u00e3o e isso nao prejudicou ele em NADA, mas mulher n\u00e3o pode engravidar que perde todo o patroc\u00ednio e oportunidade, sinceramente vai todo mundo se foder https://t.co/zDvIWNtwv2", "edit_history_tweet_ids": ["1180990326120550400"], "id": "1180990326120550400", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "2767635049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/zDvIWNtwv2", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T02:53:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Se voc\u00ea romantizou qualquer parte que seja desse novo filme do Coringa, assista de novo", "edit_history_tweet_ids": ["1181039699860873216"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1181039699860873216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42073846"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 144, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "revpro"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5869, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3556, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4951, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/YP0SYwk1kH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12415", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12415", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12415"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 170, "username": "LordGideonGrey", "id": "1052988170"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:26:31.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0SYwk1kH\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3 \n#revpro  @LordGideonGrey", "edit_history_tweet_ids": ["1180987732471902208"], "id": "1180987732471902208", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-10-07T12:20:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@plusminaj matou dois coelhos numa paulada s\u00f3, o jaba rola solto naquela atlantic que ja foi desmascarada v\u00e1rias vezes, amo a cardi mas ela s\u00f3 \u00e9 mais um fantoche https://t.co/CB9XZuddft", "edit_history_tweet_ids": ["1181182580856705030"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "jaba"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7366, "type": "Organization", "normalized_text": "atlantic"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.398, "type": "Person", "normalized_text": "cardi"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/CB9XZuddft", "expanded_url": "https://twitter.com/utralightbeam/status/1181182580856705030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CB9XZuddft", "media_key": "3_1181182575311818752"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "plusminaj", "id": "2690946457"}]}, "in_reply_to_user_id": "898134470", "id": "1181182580856705030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275762094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181020344750096385"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 49, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 74, "end": 100, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "suicidio"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 99, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576103038976"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576107175941"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:02:32.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\ud83c\udd98Tomar conciencia sobre la magnitud del #suicidio como problema de #SaludPublica \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicidio https://t.co/0dBLmYhiqj", "edit_history_tweet_ids": ["1181117590476902400"], "id": "1181117590476902400", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2423987868"}, {"created_at": "2019-10-07T03:34:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Coringa do esquadr\u00e3o suicida, pode sumir j\u00e1 https://t.co/61a4k3PjiY", "edit_history_tweet_ids": ["1181050049087856640"], "id": "1181050049087856640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "200756799", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180952890476781568"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/61a4k3PjiY", "expanded_url": "https://twitter.com/SupermanTweets/status/1180952890476781568", "display_url": "twitter.com/SupermanTweets\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T13:41:53.000Z", "lang": "pt", "text": "GENTE, FALA A VERDADE, VOC\u00caS CONHECEM ALGU\u00c9M MAIS INTELIGENTE ( FORA A DILMA) DO QUE ESSA ANTA? ALI\u00c1S, TENHO CERTEZA QUE O PAI DELA REGISTROU-A COMO ANTA, MAS O RESPONS\u00c1VEL DO CART\u00d3RIO DEVE TER FICADO COM D\u00d3 E \" IMBUTIU\" A LETRA I ! https://t.co/HuTOvij8EF", "edit_history_tweet_ids": ["1180840604164657152"], "id": "1180840604164657152", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 338, "like_count": 966, "quote_count": 94}, "author_id": "2979710080", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/HuTOvij8EF", "expanded_url": "https://twitter.com/anahelo_ana/status/1180840604164657152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HuTOvij8EF", "media_key": "3_1180840594366779392"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T12:11:39.000Z", "lang": "es", "text": "@MachiSocialite Sacaste hora? Yo estuve igual, dos semanas, y era alergia. La doctora me dio unos remedios opulentos y el primer d\u00eda de tratamiento pude empezar a dormir.", "edit_history_tweet_ids": ["1181180284512944128"], "in_reply_to_user_id": "118560745", "id": "1181180284512944128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311827985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181177142140424199"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MachiSocialite", "id": "118560745"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T12:42:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando ITUB bater 28 eu vou colocar uma bandinha para tocar a musica do Titanic no Jabaquara.", "edit_history_tweet_ids": ["1180825668118028288"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5976, "type": "Other", "normalized_text": "ITUB"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8898, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5837, "type": "Place", "normalized_text": "Jabaquara"}]}, "id": "1180825668118028288", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 36, "like_count": 255, "quote_count": 5}, "author_id": "18005511"}, {"created_at": "2019-10-06T14:11:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Sobre o neg\u00f3cio dos 4 servos favoritos, o meu \u00e9 aquele filme de velho oeste\n3 Riders e 1 Assassin https://t.co/NwJmaszZMt", "edit_history_tweet_ids": ["1180847936848179200"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.6735, "type": "Other", "normalized_text": "velho oeste\n3"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5118, "type": "Other", "normalized_text": "Riders"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Assassin"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/NwJmaszZMt", "expanded_url": "https://twitter.com/EngineLobo/status/1180847936848179200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwJmaszZMt", "media_key": "3_1180847911321706496"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/NwJmaszZMt", "expanded_url": "https://twitter.com/EngineLobo/status/1180847936848179200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwJmaszZMt", "media_key": "3_1180847915344044033"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/NwJmaszZMt", "expanded_url": "https://twitter.com/EngineLobo/status/1180847936848179200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwJmaszZMt", "media_key": "3_1180847918678446080"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/NwJmaszZMt", "expanded_url": "https://twitter.com/EngineLobo/status/1180847936848179200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwJmaszZMt", "media_key": "3_1180847921769713664"}]}, "id": "1180847936848179200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "2389796726"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "Su\u00efcidi"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "formaci\u00f3"}, {"start": 167, "end": 179, "tag": "salutmental"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cKT5va5UbK", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y6rcuwsu", "display_url": "tinyurl.com/y6rcuwsu"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:05:05.000Z", "lang": "ca", "text": "Millora els coneixements i les eines per atendre les persones amb risc su\u00efcida amb el curs \u27a1\ufe0f #Su\u00efcidi: prevenci\u00f3, detecci\u00f3 i maneig https://t.co/cKT5va5UbK\n#formaci\u00f3 #salutmental", "edit_history_tweet_ids": ["1181103132874563584"], "id": "1181103132874563584", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "562958304"}, {"created_at": "2019-10-07T03:21:55.000Z", "lang": "es", "text": "Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pat\u00e9tico q he visto ...y eso q la semana hubo cada cojudez...", "edit_history_tweet_ids": ["1181046969919258624"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.3724, "type": "Person", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}]}, "id": "1181046969919258624", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893"}, {"created_at": "2019-10-07T12:13:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@quilometrosape Carai... De onde tu tirou essa refer\u00eancia?", "edit_history_tweet_ids": ["1181180785778397184"], "in_reply_to_user_id": "192286146", "id": "1181180785778397184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75649870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173834759337910272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "quilometrosape", "id": "192286146"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:43:40.000Z", "lang": "es", "text": "@tovarr \"Es suicida e insensato pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad. \u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando qui\u00e9nes lo promueven? \u00bfEn qu\u00e9?\". Yo pregunto: Que les ofrecen a cambio? https://t.co/XjS5fZpEEe", "edit_history_tweet_ids": ["1181158139917406208"], "in_reply_to_user_id": "49856215", "id": "1181158139917406208", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "220055314", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/XjS5fZpEEe", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/10/05/cohabitar-con-criminales-de-lesa-humanidad-por-gustavo-tovar-arroyo-tovarr/", "display_url": "lapatilla.com/2019/10/05/coh\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T22:32:16.000Z", "lang": "es", "text": "Presidente: nuestros h\u00e9roes, con San Mart\u00edn a la cabeza, lucharon por librar a nuestra Patria y a nuestro continente de una monarqu\u00eda que nos somet\u00eda. Usted solo supo entregar al pa\u00eds al FMI y a acreedores externos.\n\nSe pod\u00eda hacer otra cosa. Nada heroico hizo usted. https://t.co/Pmv0UD20an", "edit_history_tweet_ids": ["1180974080633315329"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.698, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Pmv0UD20an", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1180879572889427969", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "id": "1180974080633315329", "public_metrics": {"retweet_count": 11983, "reply_count": 4472, "like_count": 42615, "quote_count": 2361}, "author_id": "149991703", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180879572889427969"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:12:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@mobaiermaria fiquei com medo por\u00e9m bom dms", "edit_history_tweet_ids": ["1181180560074563585"], "in_reply_to_user_id": "163561847", "id": "1181180560074563585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059476664172847104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181165702885122048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mobaiermaria", "id": "163561847"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T23:37:29.000Z", "lang": "es", "text": "Esta tarde, elementos de Seguridad Industrial e Higiene del STC, evitaron que un hombre atentara contra su integridad en la estaci\u00f3n Pantitl\u00e1n L\u00ednea 9. Personal de STC en coordinaci\u00f3n con polic\u00edas de la @SSC_CDMX aseguraron a la persona para poder brindarle atenci\u00f3n m\u00e9dica. https://t.co/JNctWsg3xz", "edit_history_tweet_ids": ["1180990491984367616"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.5434, "type": "Organization", "normalized_text": "STC"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "Pantitl\u00e1n L\u00ednea 9"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.3785, "type": "Organization", "normalized_text": "STC"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JNctWsg3xz", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroCDMX/status/1180990491984367616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JNctWsg3xz", "media_key": "7_1180990349612916736"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 212, "username": "SSC_CDMX", "id": "62844209"}]}, "id": "1180990491984367616", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 39, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "author_id": "147227083"}, {"created_at": "2019-09-30T13:22:30.000Z", "lang": "es", "text": "A este joven suicida lo condenaron a muerte sus compa\u00f1eros, por ser campesino, sencillo y transparente, condiciones insufribles para el estudiante de universidad privada. Suicidio de un Pilo https://t.co/IuT7W6FrIl", "edit_history_tweet_ids": ["1178661398777335811"], "id": "1178661398777335811", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "842675629", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/IuT7W6FrIl", "expanded_url": "https://www.elheraldo.co/columnas-de-opinion/javier-dario-restrepo/el-suicidio-de-un-pilo-669101", "display_url": "elheraldo.co/columnas-de-op\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elheraldo.co/columnas-de-opinion/javier-dario-restrepo/el-suicidio-de-un-pilo-669101"}]}}, {"created_at": "2017-05-13T11:51:12.000Z", "lang": "es", "text": "\"Solo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida.\nEstuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida.\"", "edit_history_tweet_ids": ["863360979014483971"], "id": "863360979014483971", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 254, "quote_count": 1}, "author_id": "711516086"}, {"created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "lang": "es", "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "id": "1180588708505866241", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "120873942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 208, "tag": "NotiUno630"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.3343, "type": "Place", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.6796, "type": "Person", "normalized_text": "Zo\u00e9 Laboy"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.7352, "type": "Place", "normalized_text": "Normando"}]}, "created_at": "2019-10-07T10:51:37.000Z", "lang": "es", "text": "AHORA: \"Esto no es un castigo, ES UNA MEDIDA CAUTELAR pero se est\u00e1 evaluando en La Fortaleza si ese traslado fue lo correcto\", dice Zo\u00e9 Laboy sobre l\u00edo con piloto de FURA en Normando en la Ma\u00f1ana. #NotiUno630", "edit_history_tweet_ids": ["1181160140512333824"], "in_reply_to_user_id": "54919560", "id": "1181160140512333824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "54919560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181159461823627264"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "ChristineRenon"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/SpN08x060p", "expanded_url": "https://www.breviarium.eu/2019/10/06/christine-renon-preside-suicida/", "display_url": "breviarium.eu/2019/10/06/chr\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MadameSwann", "id": "109785408"}, {"start": 203, "end": 213, "username": "fxbellamy", "id": "261860968"}]}, "created_at": "2019-10-06T21:12:02.000Z", "lang": "it", "text": "@MadameSwann Sul mio blog oggi un\u2019amica ha scritto di #ChristineRenon, una preside che si \u00e8 suicidata poche settimane fa in Francia. \nhttps://t.co/SpN08x060p\nHa incluso anche la traduzione di un post di @fxbellamy.", "edit_history_tweet_ids": ["1180953887186051082"], "in_reply_to_user_id": "109785408", "id": "1180953887186051082", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "204792302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180942702210363393"}]}, {"created_at": "2019-10-07T12:03:41.000Z", "lang": "pt", "text": "A gata balan\u00e7ava presa a uma corda, pendurada em um prego preso no teto. Ivy puxou a corda, depois ergueu Ella, mas seu corpo estava d\u00e9bil. A cabe\u00e7a pendia para o lado, seu pequeno pesco\u00e7o estava quebrado. \nhttps://t.co/3W3Oo8ePfl", "edit_history_tweet_ids": ["1181178277920231425"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.7951, "type": "Person", "normalized_text": "Ivy"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.4108, "type": "Person", "normalized_text": "Ella"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/3W3Oo8ePfl", "expanded_url": "https://twitter.com/romiftmicas/status/1180242946119081984/video/19", "display_url": "pic.twitter.com/3W3Oo8ePfl", "media_key": "7_1180242571315953664"}]}, "id": "1181178277920231425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117273320125288448"}, {"created_at": "2019-10-06T23:24:17.000Z", "lang": "es", "text": "Y SIGUE LIBRE.......... LA CLASE MEDIA SE SUICIDA CON ESTA GENTE https://t.co/j1H8GfEUaG", "edit_history_tweet_ids": ["1180987170498191361"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.4571, "type": "Other", "normalized_text": "CLASE MEDIA"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/j1H8GfEUaG", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1180987170498191361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1H8GfEUaG", "media_key": "3_1180987168203968513"}]}, "id": "1180987170498191361", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "67619109"}, {"created_at": "2019-10-07T03:50:50.000Z", "lang": "es", "text": "The President of Peru Stages a Coup - \nWall Street Journal: *El presidente de Per\u00fa da un golpe de estado*\n_\"El disuelve el Congreso despu\u00e9s que emiti\u00f3 voto de confianza. Eso es inconstitucional.\"_ https://t.co/rCEiY267eT", "edit_history_tweet_ids": ["1181054248265625601"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5207, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4046, "type": "Other", "normalized_text": "Coup"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7751, "type": "Other", "normalized_text": "Wall Street Journal"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.652, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rCEiY267eT", "expanded_url": "https://www.wsj.com/articles/the-president-of-peru-stages-a-coup-11570393957", "display_url": "wsj.com/articles/the-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wsj.com/articles/the-president-of-peru-stages-a-coup-11570393957"}]}, "id": "1181054248265625601", "public_metrics": {"retweet_count": 452, "reply_count": 524, "like_count": 929, "quote_count": 45}, "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-10-07T03:01:47.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfAlguien cree que el APRA, furg\u00f3n de cola del fujimorismo los \u00faltimos 10 a\u00f1os, va a pasar la valla del 5% en las elecciones del 2020?\n\nLleg\u00f3 la hora de desaparecer a ese partido de ratas y corruptos. Dej\u00e9moslos sin inscripci\u00f3n como muestra de nuestro desprecio.", "edit_history_tweet_ids": ["1181041903795617792"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "id": "1181041903795617792", "public_metrics": {"retweet_count": 680, "reply_count": 103, "like_count": 2642, "quote_count": 43}, "author_id": "3309347867"}, {"created_at": "2019-10-07T11:58:44.000Z", "lang": "es", "text": "O sea, para que os quede bien claro: alguien le borr\u00f3 recuerdos a Midnighter. Y DC no ha vuelto NUNCA a hablar sobre el tema (creo) https://t.co/63KTJ1Dpkv", "edit_history_tweet_ids": ["1181177033205981184"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "Midnighter"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.639, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/63KTJ1Dpkv", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGarrac/status/1181177033205981184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/63KTJ1Dpkv", "media_key": "3_1181177025576472578"}]}, "in_reply_to_user_id": "1720435670", "id": "1181177033205981184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1720435670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181176640786894850"}]}, {"created_at": "2019-10-07T01:53:30.000Z", "lang": "pt", "text": "- j\u00e1 andou comigo na rua?\n\n- j\u00e1\n\n- e j\u00e1 teve que me puxar p eu n\u00e3o ser atropelado?\n\n- n\u00e3o \n\n- e j\u00e1 andou comigo na rua?", "edit_history_tweet_ids": ["1181024722403893248"], "id": "1181024722403893248", "public_metrics": {"retweet_count": 14849, "reply_count": 978, "like_count": 31314, "quote_count": 1575}, "author_id": "927680014627241984"}, {"created_at": "2019-10-07T11:28:06.000Z", "lang": "it", "text": "sono nato suicida col cordone intorno al collo bro, per la mia fine conto sulla corda o sull'aconito", "edit_history_tweet_ids": ["1181169324578480138"], "id": "1181169324578480138", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1141417659826880512"}, {"created_at": "2019-10-06T14:43:47.000Z", "lang": "es", "text": "La @Defensoria_Peru debe cambiar de nombre y llamarse desde ahora Defensoria del Gobierno y de su Majestad Martin Primero.", "edit_history_tweet_ids": ["1180856180597501952"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "Martin Primero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}]}, "id": "1180856180597501952", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 1966, "like_count": 2571, "quote_count": 149}, "author_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-10-06T19:41:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Nunca apoiei tanto o suic\u00eddio como estou apoiando agora, as pessoas t\u00eam sim seus motivos, e ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a viver se n\u00e3o quiser, sei que a vida pode mudar mas at\u00e9 l\u00e1 ser\u00e1 mesmo que devemos continuar a sofrer sabendo que  vamos morrer de qualquer forma !?", "edit_history_tweet_ids": ["1180931089931603969"], "id": "1180931089931603969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "765538687279067137"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Portogallo"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:30:18.000Z", "lang": "it", "text": "I risultati del #Portogallo dimostrano che la sinistra non \u00e8 ancora morta...all\u2019estero.", "edit_history_tweet_ids": ["1181139677665005568"], "id": "1181139677665005568", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "980562312984780800"}, {"created_at": "2019-10-06T15:16:06.000Z", "lang": "es", "text": "Dilema para partidos tradicionales (Fp y Apra) Si mandan a sus \"pesos pesados\" (traduccion: los mas pend---) para elecciones enero 2020, ya solo les quedaria chauchilla para el 2021, y no les conviene. Y si mandan chauchilla para 2020, quiza ni pasan la valla\nSera muy divertido", "edit_history_tweet_ids": ["1180864313248092160"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Dilema"}]}, "id": "1180864313248092160", "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 62, "like_count": 1278, "quote_count": 19}, "author_id": "303521189"}, {"created_at": "2019-10-06T13:35:38.000Z", "lang": "pt", "text": "No Simp\u00f3sio conservador \u00e9 assim. N\u00e3o tem funk nem ax\u00e9. Tem alta cultura. Vive la haute culture! https://t.co/nh4o4iLKrW", "edit_history_tweet_ids": ["1180839031531331591"], "id": "1180839031531331591", "public_metrics": {"retweet_count": 1774, "reply_count": 1336, "like_count": 11202, "quote_count": 659}, "author_id": "357030742", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/nh4o4iLKrW", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1180839031531331591/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nh4o4iLKrW", "media_key": "7_1180838834747199489"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T21:52:15.000Z", "lang": "es", "text": "@JuMaJaRa @Betocoralg Uy noo pues es que ir a un marcha petrista es un intento suicida \ud83d\ude4a a esas no van si no vagos y aquellos que del libre desarrollo de la personalidad \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1180964006594523136"], "in_reply_to_user_id": "99845052", "id": "1180964006594523136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "204410829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180927024149487617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Betocoralg", "id": "206402786"}]}}, {"created_at": "2019-09-28T14:57:29.000Z", "lang": "es", "text": "El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas hasta que la mandan con \u201cun especialista\u201d https://t.co/DLSfORxCCh", "edit_history_tweet_ids": ["1177960526158143488"], "id": "1177960526158143488", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "author_id": "5862772", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/DLSfORxCCh", "expanded_url": "https://twitter.com/DRLOVEMX/status/1177750840058290177", "display_url": "twitter.com/DRLOVEMX/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T07:48:56.000Z", "lang": "es", "text": "Non serei eu quen sea lecci\u00f3ns do que non son, mais non ser\u00eda m\u00e1is correcto un titular que dixera: \n\n\u201cFeijoo perder\u00eda la mayor\u00eda absoluta, y necesitar\u00eda de Ciudadanos para formar gobierno\u201d?? https://t.co/cvDunrX1I8", "edit_history_tweet_ids": ["1180751782642880513"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Feijoo"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/cvDunrX1I8", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafiklalin/status/1180751782642880513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cvDunrX1I8", "media_key": "3_1180751773830729728"}]}, "id": "1180751782642880513", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 23, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "author_id": "173787051"}, {"created_at": "2019-10-07T11:06:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Mais calmo, sem \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o, posso falar; o Sampaio fez uma partida\u00e7a, ontem, e merecia melhor sorte. Futebol \u00e9 isso, detalhes e consequ\u00eancias. Teve p\u00eanaltis? Sim, fato, mas n\u00e3o vou ficar lamentando. A arbitragem brasileira \u00e9 isso, horrenda e, muitas vezes, tendenciosa.", "edit_history_tweet_ids": ["1181163809114853376"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaio"}]}, "id": "1181163809114853376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "20016720"}, {"created_at": "2019-10-07T10:48:29.000Z", "lang": "en", "text": "Schindler\u2019s List, mas o Liam Neeson interpreta o Antimonitor", "edit_history_tweet_ids": ["1181159354231394304"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "Schindler\u2019s List"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Liam Neeson"}]}, "id": "1181159354231394304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "56460659"}, {"created_at": "2019-10-07T09:39:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda", "edit_history_tweet_ids": ["1181142067919151105"], "id": "1181142067919151105", "geo": {"place_id": "63968ec77ab62d12"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2713338160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "Novaresio910"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Kicillof"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7772, "type": "Other", "normalized_text": "Novaresio910"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/dNE74yVuI9", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/10/07/axel-kicillof-hay-gente-que-se-dedica-a-vender-droga-porque-se-quedo-sin-laburo/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1573043236758867970/Wy7NUYSL?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1573043236758867970/Wy7NUYSL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Axel Kicillof: \u201cHay gente que se dedica a vender droga porque se qued\u00f3 sin laburo\u201d", "description": "El candidato a gobernador del Frente de Todos critic\u00f3 las medidas del Gobierno para combatir el narcotr\u00e1fico", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/10/07/axel-kicillof-hay-gente-que-se-dedica-a-vender-droga-porque-se-quedo-sin-laburo/"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:30:37.000Z", "lang": "es", "text": "Q pensas de lo que dijo Axel Kicillof?  TE leemos con #Novaresio910 : \u201cHay gente que se dedica a vender droga porque se qued\u00f3 sin laburo\u201d  https://t.co/dNE74yVuI9", "edit_history_tweet_ids": ["1181139759382634497"], "id": "1181139759382634497", "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 3338, "like_count": 496, "quote_count": 343}, "author_id": "135675218"}, {"created_at": "2019-10-03T21:17:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Mentiras de Gilmar, \"anjo protetor\": Ministro do STF que usurpa com os dez colegas poder de fazer leis de eleitos para proteger apaniguados chama inimigos Moro de torturador e Deltan e Carvalhosa de ladr\u00f5es sem apresentar provas ou fatos (V\u00eddeo no YouTube) https://t.co/JBCzInCDsb", "edit_history_tweet_ids": ["1179867998418542592"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.912, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7324, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/JBCzInCDsb", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/mentiras-de-gilmar-anjo-protetor/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/neumanne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/mentiras-de-gilmar-anjo-protetor/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link"}]}, "id": "1179867998418542592", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 233, "like_count": 4420, "quote_count": 107}, "author_id": "145134405"}, {"created_at": "2019-10-07T11:25:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu realmente n\u00e3o suporto f\u00e3s de Batman que s\u00f3 viram os filmes!\n(Pior ainda que s\u00f3 viram a trilogia Nolan. N\u00e3o que ela seja ruim, beeeem longe disso)", "edit_history_tweet_ids": ["1181168571793203200"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}]}, "id": "1181168571793203200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "87732341"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 201, "tag": "TheJoker"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4248, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Romero"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Batman La Serie"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 143, "end": 163, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Caballero de la Noche"}, {"start": 172, "end": 186, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "TheJoker"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/6rZlWXSkzj", "expanded_url": "https://twitter.com/jvgilescas/status/1180882912285220866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rZlWXSkzj", "media_key": "3_1180882902869053442"}]}, "created_at": "2019-10-06T16:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Hasta el momento \u00bfqui\u00e9n ha sido el mejor Guas\u00f3n?\n\nC\u00e9sar Romero, en Batman La Serie(1968) \nJack Nicholson, en Batman (1989)\nHeath Ledger, en el Caballero de la Noche (2008)\nJoaqu\u00edn Phoenix, en #TheJoker (2019). https://t.co/6rZlWXSkzj", "edit_history_tweet_ids": ["1180882912285220866"], "id": "1180882912285220866", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 298, "like_count": 1126, "quote_count": 96}, "author_id": "902970180"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 280, "tag": "svagaiature"}]}, "created_at": "2019-10-07T10:36:50.000Z", "lang": "it", "text": "In certi villaggi rurali dell'est Europa (per lo pi\u00f9 in Polonia, Ucraina, Repubblica Ceca, Ungheria) le ragazze tengono per tutto il giorno una fetta di mela sotto un'ascella. La sera, a un ballo, offrono la fetta agli uomini presenti. Chi la mangia \u00e8 il futuro sposo #svagaiature", "edit_history_tweet_ids": ["1181156419984412672"], "id": "1181156419984412672", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 67, "like_count": 130, "quote_count": 7}, "author_id": "244140469"}, {"created_at": "2019-10-07T10:59:56.000Z", "lang": "en", "text": "For the record, I will continue using my low tope suicida AKA the \u201cAir Hansen\u201d because it is effective.  The element of surprise combined with my unathletic and uncoordinated trajectory leaves my opponents reeling.  60% of the time it works every time.", "edit_history_tweet_ids": ["1181162234392846336"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "Air Hansen"}]}, "id": "1181162234392846336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "818517789086547968"}, {"created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "lang": "it", "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "id": "1180165221094166528", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "author_id": "622123429"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 101, "tag": "PeorJokerDeLaHistoria"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 80, "end": 100, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "PeorJokerDeLaHistoria"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 42, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:02:42.000Z", "lang": "es", "text": "Que basura de Joker que hiciste @JaredLeto, cada vez que me acuerdo me cabreo. #PeorJokerDeLaHistoria.", "edit_history_tweet_ids": ["1181072335702515713"], "id": "1181072335702515713", "geo": {"place_id": "016d8a4a6eb3af15"}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 42, "like_count": 315, "quote_count": 8}, "author_id": "142061797"}, {"created_at": "2019-10-06T17:32:48.000Z", "lang": "es", "text": "El APRA se moviliza y ejerce la democracia interna. Miles de militantes a nivel nacional,  eligen a sus delegado que participar\u00e1n en el XXV Congreso para renovar a sus dirigentes. \nPor la memoria de Haya de la Torre, alentemos la fraternidad. \n\"Unidos.... todo lo podemos\" https://t.co/P1JrdFi3g3", "edit_history_tweet_ids": ["1180898715705528322"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8953, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.4734, "type": "Organization", "normalized_text": "XXV Congreso"}, {"start": 207, "end": 208, "probability": 0.3371, "type": "Place", "normalized_text": "la"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/P1JrdFi3g3", "expanded_url": "https://twitter.com/nidiavilchez/status/1180898715705528322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1JrdFi3g3", "media_key": "3_1180898704334757889"}]}, "id": "1180898715705528322", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "82714803"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 146, "tag": "Zauberk\u00f6nig"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "Neuk\u00f6lln"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XCWkbBogRj", "expanded_url": "https://twitter.com/DiePolierer/status/1181102973545377792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XCWkbBogRj", "media_key": "3_1181102919149670405"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XCWkbBogRj", "expanded_url": "https://twitter.com/DiePolierer/status/1181102973545377792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XCWkbBogRj", "media_key": "3_1181102944084779009"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XCWkbBogRj", "expanded_url": "https://twitter.com/DiePolierer/status/1181102973545377792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XCWkbBogRj", "media_key": "3_1181102959637286912"}]}, "created_at": "2019-10-07T07:04:27.000Z", "lang": "de", "text": "W\u00e4hrend der goldenen 20er betrieb die Magier-Familie Kroner in Berlin, der Metropole des Vergn\u00fcgens und der Illusionen, den ber\u00fchmten #Zauberk\u00f6nig.\n\nNach dessen Arisierung und der Deportation ihrer Tochter, nahm sich das Paar das Leben.\nDer Laden befindet sich heute in #Neuk\u00f6lln. https://t.co/XCWkbBogRj", "edit_history_tweet_ids": ["1181102973545377792"], "id": "1181102973545377792", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 6, "like_count": 271, "quote_count": 5}, "author_id": "954368395125907461"}, {"created_at": "2019-10-07T10:28:18.000Z", "lang": "es", "text": "No es chiste: seg\u00fan Kicillof, hay gente que vende drogas porque se qued\u00f3 sin laburo https://t.co/rsi87thSjm", "edit_history_tweet_ids": ["1181154272613978113"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rsi87thSjm", "expanded_url": "https://www.mendozapost.com/nota/132822-segun-kicillof-hay-gente-que-vende-drogas-porque-se-quedo-sin-laburo/", "display_url": "mendozapost.com/nota/132822-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mendozapost.com/nota/132822-segun-kicillof-hay-gente-que-vende-drogas-porque-se-quedo-sin-laburo/"}]}, "id": "1181154272613978113", "public_metrics": {"retweet_count": 709, "reply_count": 237, "like_count": 1174, "quote_count": 56}, "author_id": "113030999"}, {"created_at": "2019-10-07T00:18:15.000Z", "lang": "en", "text": "Can we agree that diving through the ropes has jumped the shark? \n\nWhen every wrestler does it, it ranks on the excitement meter just below snapmare.", "edit_history_tweet_ids": ["1181000750866092033"], "id": "1181000750866092033", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 30, "like_count": 444, "quote_count": 5}, "author_id": "461269164"}, {"created_at": "2019-10-07T10:47:55.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 m\u00e1s os da que en este Halloween haya ochomil Jokers. Por una parte, es un personaje antiqu\u00edsimo y SIEMPRE ha sido popular. Por otra, si ha salido algo tan medi\u00e1tico como esta pel\u00edcula sobre \u00e9l, ES L\u00d3GICO QUE LA GENTE QUIERA DISFRAZARSE.\n\nQU\u00c9 PROBLEMA TEN\u00c9IS.", "edit_history_tweet_ids": ["1181159212107390977"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.765, "type": "Other", "normalized_text": "Jokers"}]}, "id": "1181159212107390977", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "2767356376"}, {"created_at": "2019-10-06T23:09:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Bruno matou com requintes de crueldade a m\u00e3e de seu filho e foi ovacionado em seu retorno ao futebol. Se eu pudesse escolher, jamais seria mulher.", "edit_history_tweet_ids": ["1180983388829880320"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1180983388829880320", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 4, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "author_id": "2155150077"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PacoteAnticrime"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.4128, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00fari"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/LWD2ZPQd1L", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1180805197339254784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWD2ZPQd1L", "media_key": "7_1180805031567732742"}]}, "created_at": "2019-10-06T11:21:12.000Z", "lang": "pt", "text": "#PacoteAnticrime. Campanha publicit\u00e1ria II. Pessoas - e n\u00e3o estat\u00edsticas - s\u00e3o v\u00edtimas de crimes.Propomos a execu\u00e7\u00e3o imediata dos veredictos do Tribunal do J\u00fari.O condenado por assassinato come\u00e7a de imediato a cumprir a pena. A lei tem que estar acima da impunidade. https://t.co/LWD2ZPQd1L", "edit_history_tweet_ids": ["1180805197339254784"], "id": "1180805197339254784", "public_metrics": {"retweet_count": 10121, "reply_count": 1627, "like_count": 36734, "quote_count": 1095}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"created_at": "2019-10-07T07:38:44.000Z", "lang": "es", "text": "Pero, \u00bfqu\u00e9 motivaci\u00f3n puede encontrar un antisocialista, un antiseparatista, un anticomunista, en votar al PP?\nSi la clave de este adoctrinamiento totalitario de ni\u00f1atos desorejados y desnortados es la mayor\u00eda absoluta de Rajoy.\nTuvo que cambiar todo y no cambi\u00f3 nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1181111603695095809"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}]}, "id": "1181111603695095809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "330276893"}, {"created_at": "2019-10-07T04:24:09.000Z", "lang": "es", "text": "JAJAJA khe!? https://t.co/lH8hsoSLMb", "edit_history_tweet_ids": ["1181062631781785600"], "id": "1181062631781785600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "926503890207387648", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/lH8hsoSLMb", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorguilleng/status/1181014811758358528", "display_url": "twitter.com/hectorguilleng\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T02:40:08.000Z", "lang": "es", "text": "Hace poco perd\u00ed una amiga, entro en depresi\u00f3n por su pareja que la enga\u00f1o, en un momento todos cre\u00edmos que el la hab\u00eda matado, pero hay v\u00eddeo donde ella se suicida. En verdad a todos y todas les digo, la depresi\u00f3n no mira de edad, sexo, raza, o ni mierda. TE MATA SI ES POSIBLE.", "edit_history_tweet_ids": ["1181036454593679360"], "id": "1181036454593679360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "202166618"}, {"created_at": "2019-10-06T18:53:31.000Z", "lang": "es", "text": "Suicidio de Alan Garc\u00eda no libr\u00f3 a sus c\u00f3mplices apristas de la investigaci\u00f3n del Equipo Especial Lava Jato, lo confirma el fiscal superior Rafael Vela. El caso contin\u00faa: \"Lo que existe son graves casos de lavado de activos y corrupci\u00f3n\". \n\nhttps://t.co/g3QlQSh4g7 https://t.co/931YVQVofG", "edit_history_tweet_ids": ["1180919027633401857"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.4764, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Vela"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/g3QlQSh4g7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/06/rafael-vela-hay-5-empresas-nacionales-y-extranjeras-que-buscan-la-colaboracion-eficaz-odebrecht-lava-jato-cierre-del-congreso/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/06/rafael-vela-hay-5-empresas-nacionales-y-extranjeras-que-buscan-la-colaboracion-eficaz-odebrecht-lava-jato-cierre-del-congreso/"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/931YVQVofG", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1180919027633401857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/931YVQVofG", "media_key": "3_1180918951896928257"}]}, "id": "1180919027633401857", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 13, "like_count": 626, "quote_count": 8}, "author_id": "84465419"}, {"created_at": "2019-10-05T23:07:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@BandJornalismo Quem \u00e9 mais ot\u00e1rio? \nO time que contrata, os jogadores que tiram foto ou a justi\u00e7a que solta um vagabundo desses?", "edit_history_tweet_ids": ["1180620602312396803"], "in_reply_to_user_id": "31201557", "id": "1180620602312396803", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 21, "like_count": 2420, "quote_count": 6}, "author_id": "237634136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:25:49.000Z", "lang": "es", "text": "@nenadelafuente El resultado se queda en \"el pato\".", "edit_history_tweet_ids": ["1181153648535117824"], "in_reply_to_user_id": "173286753", "id": "1181153648535117824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362746264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181149106561048576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nenadelafuente", "id": "173286753"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:14:56.000Z", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas.\nEsta es la edici\u00f3n de hoy de @primerahora. Disfr\u00fatela en su totalidad al suscribirse.\nhttps://t.co/qSwU7XMp31 https://t.co/GkbGrEV0IK", "edit_history_tweet_ids": ["1181150912271835136"], "id": "1181150912271835136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15737175", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/qSwU7XMp31", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZBt30y", "display_url": "bit.ly/2ZBt30y"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GkbGrEV0IK", "expanded_url": "https://twitter.com/primerahora/status/1181150912271835136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GkbGrEV0IK", "media_key": "3_1181150908417265664"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 54, "username": "primerahora", "id": "15737175"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T10:19:57.000Z", "lang": "es", "text": "@Jesusprgines @jga1989 Una cosita intermedia amigo, no todo es negro o blanco, el gris tambi\u00e9n existe, lanzarte a matar un le\u00f3n sin armadura y con un cuchillo no lo veo, tambi\u00e9n se puede esperar el momento y pillarlo desprevenido..opini\u00f3n personal s\u00f3lo", "edit_history_tweet_ids": ["1181152171649359872"], "in_reply_to_user_id": "267831150", "id": "1181152171649359872", "geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296204570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181151489085059072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jesusprgines", "id": "267831150"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jga1989", "id": "295640529"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T20:01:43.000Z", "lang": "es", "text": "No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirtiendo en trampol\u00edn de desestabilizaci\u00f3n del Occidente.Punta de lanza de un totalitarismo mundial.Verdadero imperio del mal.", "edit_history_tweet_ids": ["1180573805397385218"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "destructor"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "id": "1180573805397385218", "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 3, "like_count": 249, "quote_count": 5}, "author_id": "122809310"}, {"created_at": "2019-10-07T10:17:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Numa pequena cidade da Isl\u00e2ndia, a investiga\u00e7\u00e3o de um atentado suicida revela segredos sombrios...\nN\u00e3o perca a estreia da 2\u00aa temporada do thriller island\u00eas de maior sucesso!\nEncurralados - esta Segunda \u00e0s 22:10, na RTP2. https://t.co/ge6WY5fBjZ", "edit_history_tweet_ids": ["1181151442947772423"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2ndia"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "RTP2"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ge6WY5fBjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RTP2/status/1181151442947772423/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ge6WY5fBjZ", "media_key": "13_1181150872224587779"}]}, "id": "1181151442947772423", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "16632219"}, {"created_at": "2019-10-06T19:35:44.000Z", "lang": "es", "text": "L\u00f3pez maldito Ladr\u00f3n \u00e9sta  gente se suicida por no ver a sus hijos morir de hambre https://t.co/CEyRlN6lQU", "edit_history_tweet_ids": ["1180929654846316545"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/CEyRlN6lQU", "expanded_url": "https://twitter.com/JRCUU/status/1180823585532739584", "display_url": "twitter.com/JRCUU/status/1\u2026"}]}, "id": "1180929654846316545", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "728019458912985088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180823585532739584"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:11:56.000Z", "lang": "es", "text": "@anisalud @FJavierAyuso @ioterofa @rtve @anaalfageme @belengpino Para informar sobre la conducta suicida necesitamos contextualizar, a\u00f1ade Jos\u00e9 Luis Pedreira, para ayudar a la comprensi\u00f3n, y a la informaci\u00f3n. Totalmente de acuerdo, pero a\u00f1adimos, el contexto requiere TIEMPO para tratar la informaci\u00f3n y los datos.", "edit_history_tweet_ids": ["1181150155657109504"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 156, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "ioterofa", "id": "2926782647"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "rtve", "id": "26729931"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "anaalfageme", "id": "30509098"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}]}, "in_reply_to_user_id": "882622170177957892", "id": "1181150155657109504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882622170177957892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181149579745644544"}]}, {"created_at": "2019-10-07T09:06:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem que assassinou 4 policiais em ataque com faca em sede da pol\u00edcia de Paris \u00e9 um terrorista mu\u00e7ulmano https://t.co/A1CYSOrw6o", "edit_history_tweet_ids": ["1181133699078742016"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/A1CYSOrw6o", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFg4dC", "display_url": "dlvr.it/RFg4dC", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/mundo/homem-que-assassinou-4-policiais-em-ataque-com-faca-em-sede-da-policia-de-paris-e-um-terrorista-muculmano/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=homem-que-assassinou-4-policiais-em-ataque-com-faca-em-sede-da-policia-de-paris-e-um-terrorista-muculmano"}]}, "id": "1181133699078742016", "public_metrics": {"retweet_count": 1021, "reply_count": 194, "like_count": 3915, "quote_count": 140}, "author_id": "1523748277"}, {"created_at": "2019-10-06T19:50:13.000Z", "lang": "es", "text": "BAR\u00c7A .... GOLAZOS \ud83c\udfa5... demasiado premio - para poco JUEGO \ud83d\udcca.... SEVILLA ... perdona \ud83d\ude4f\ud83c\udffc y se suicida ... / demasiados errores y poco control de los ritmos .... MI VALORACI\u00d3N - TACTICA \ud83d\udcda\ud83d\udd25 = NO ME GUSTO , falto fluidez .... LOS GOLES = a veces NO dejan ver \ud83d\ude48 / la realidad .\u270d\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1180933299264466944"], "id": "1180933299264466944", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 29, "like_count": 366, "quote_count": 2}, "author_id": "1914041767"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "SecretoDeSumario"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4315, "type": "Place", "normalized_text": "Paso"}]}, "created_at": "2019-10-06T10:08:46.000Z", "lang": "es", "text": "#SecretoDeSumario ENCUESTA: \u00bf Para las elecciones, va a votar igual que en las Paso o cambia el voto?", "edit_history_tweet_ids": ["1180786969212788736"], "id": "1180786969212788736", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 101, "like_count": 243, "quote_count": 10}, "author_id": "18898168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 191, "tag": "ANIS"}, {"start": 192, "end": 208, "tag": "SuicidioYMedios"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 190, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "ANIS"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.4466, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidioYMedios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "saludesferaTW", "id": "882622170177957892"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}]}, "created_at": "2019-10-07T10:00:20.000Z", "lang": "es", "text": "@anisalud @saludesferaTW @elpais_espana @belengpino @OndaCero_es @FJavierAyuso Esto cobra especial importancia en la adolescencia que ha visto multiplicada por tres la tendencia suicida #ANIS #SuicidioYMedios", "edit_history_tweet_ids": ["1181147236295684096"], "in_reply_to_user_id": "579846757", "id": "1181147236295684096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "579846757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181146883273691136"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:09:39.000Z", "lang": "es", "text": "@anisalud @FJavierAyuso @ioterofa @rtve @anaalfageme @belengpino El tratamiento del fallecimiento de Blanca Fern\u00e1ndez Ocho ha salido mucho en este debate como ejemplo de mal tratamiento. Y eso que ni siquiera se ha confirmado que fuese un suicidio.", "edit_history_tweet_ids": ["1181149579745644544"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 121, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Fern\u00e1ndez Ocho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "ioterofa", "id": "2926782647"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "rtve", "id": "26729931"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "anaalfageme", "id": "30509098"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}]}, "in_reply_to_user_id": "882622170177957892", "id": "1181149579745644544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882622170177957892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181148908313088000"}]}, {"created_at": "2019-10-07T10:00:37.000Z", "lang": "es", "text": "@carlbalbas @Marialovessea @YouTube @MissPeggySuePig Un ni\u00f1o toda su vida un ni\u00f1o gru\u00f1on excavando oquedades como en su playa", "edit_history_tweet_ids": ["1181147306487435264"], "in_reply_to_user_id": "214845002", "id": "1181147306487435264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2370777852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181147067823116290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carlbalbas", "id": "214845002"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Marialovessea", "id": "2217533588"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "MissPeggySuePig", "id": "491678776"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T09:42:06.000Z", "lang": "pt", "text": "o cara sim-ples-mente matou uma mulher gr\u00e1vida, CORTOU TODA A CARNE E DEU PROS CACHORRO COMER ????????? cara isso \u00e9 ABSURDO demais velho, ele em semiaberto, times contratando ele em t\u00e3o pouco tempo como se nada tivesse acontecido! https://t.co/8yw9JIKM4v", "edit_history_tweet_ids": ["1181142649954357248"], "id": "1181142649954357248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084480220948824065", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/8yw9JIKM4v", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T02:53:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@DaConservadora @Pedro010763 Marta vc acredita MESMO que BOLSONARO n\u00e3o sabe quais s\u00e3o os mandantes do crime??? \nEu duvido, a PF tem uma equipe de intelig\u00eancia investigativa de dar inveja. Se vier a p\u00fablico, ser\u00e1 um dos maiores esc\u00e2ndalo da hist\u00f3ria. Quem matou Eduardo Campos, Teori Zavascki, etc...", "edit_history_tweet_ids": ["1181039720207437827"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.8029, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 261, "end": 274, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 277, "end": 290, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaConservadora", "id": "2892652929"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Pedro010763", "id": "3120319343"}]}, "in_reply_to_user_id": "2892652929", "id": "1181039720207437827", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1113211612830347269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180986951731535872"}]}, {"created_at": "2019-10-07T08:56:27.000Z", "lang": "es", "text": "Eres el veneno que esta suicida estaba esperando.", "edit_history_tweet_ids": ["1181131160702898176"], "id": "1181131160702898176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1174439373636591618"}, {"created_at": "2019-10-07T07:53:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Liberem as armas! O que pode dar errado? https://t.co/I2WchGlFGy", "edit_history_tweet_ids": ["1181115366631718912"], "id": "1181115366631718912", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "62181676", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181028330000310272"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/I2WchGlFGy", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1181028330000310272", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "SuicidioYMedios"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Lahera"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "SEPBiologica", "id": "621253894"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:47:28.000Z", "lang": "es", "text": "Guillermo Lahera, de @SEPBiologica: \"Tenemos que impulsar el abordaje de los trastornos mentales que subyace en el 90% de los suicidios. Hay que formar en detecci\u00f3n de conductas suicidas en atenci\u00f3n primaria y profesionales que trabajan con poblaci\u00f3n vulnerable\". #SuicidioYMedios", "edit_history_tweet_ids": ["1181143997873639424"], "in_reply_to_user_id": "792777361263648768", "id": "1181143997873639424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792777361263648768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181142284886249473"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 289, "end": 294, "tag": "ANIS"}, {"start": 295, "end": 311, "tag": "SuicidioYMedios"}], "annotations": [{"start": 281, "end": 286, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Lahera"}, {"start": 290, "end": 293, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "ANIS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "saludesferaTW", "id": "882622170177957892"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:58:56.000Z", "lang": "es", "text": "@anisalud @saludesferaTW @elpais_espana @belengpino @OndaCero_es @FJavierAyuso \u00bfQu\u00e9 subyace en el funcionamiento del pensamiento de la persona suicida? La desesperanza. \u00bfY qu\u00e9 lo desencadena? El dolor interno, psicol\u00f3gico, de una potencia tal que desarma a la persona, nos comenta Lahera. #ANIS #SuicidioYMedios", "edit_history_tweet_ids": ["1181146883273691136"], "in_reply_to_user_id": "579846757", "id": "1181146883273691136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "579846757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181145526777065472"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 289, "end": 294, "tag": "ANIS"}, {"start": 295, "end": 311, "tag": "SuicidioYMedios"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7863, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 290, "end": 293, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "ANIS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "saludesferaTW", "id": "882622170177957892"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}]}, "created_at": "2019-10-07T09:53:32.000Z", "lang": "es", "text": "@anisalud @saludesferaTW @elpais_espana @belengpino @OndaCero_es @FJavierAyuso La OMS se plantea una reducci\u00f3n del 10% de suicidios, lo que es todo un reto dado el componente multifactorial. Aqu\u00ed deben tomar parte las administraciones con los planes de prevenci\u00f3n y actuaci\u00f3n como medidas #ANIS #SuicidioYMedios", "edit_history_tweet_ids": ["1181145526777065472"], "in_reply_to_user_id": "579846757", "id": "1181145526777065472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "579846757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181144494227558401"}]}, {"created_at": "2019-10-07T09:52:22.000Z", "lang": "es", "text": "@anisalud @FJavierAyuso @ioterofa @rtve @anaalfageme @belengpino La informaci\u00f3n buena=formaci\u00f3n, comenta la directora general de Salud P\u00fablica y Calidad, Pilar Aparicio, y habla del \u00e9xito de las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n de los accidentes de tr\u00e1fico en nuestro pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1181145232773173249"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.4631, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.2185, "type": "Place", "normalized_text": "Calidad"}, {"start": 154, "end": 167, "probability": 0.7048, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar Aparicio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anisalud", "id": "172703719"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "FJavierAyuso", "id": "270376341"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "ioterofa", "id": "2926782647"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "rtve", "id": "26729931"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "anaalfageme", "id": "30509098"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "belengpino", "id": "2357517645"}]}, "in_reply_to_user_id": "882622170177957892", "id": "1181145232773173249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882622170177957892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181144967902896128"}]}, {"created_at": "2019-10-07T09:55:03.000Z", "lang": "it", "text": "io alla quarta ora di scuola: https://t.co/4rCQIq50ip", "edit_history_tweet_ids": ["1181145908530032641"], "id": "1181145908530032641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "844280545374863361", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/4rCQIq50ip", "expanded_url": "https://twitter.com/alexborrellii/status/1181145908530032641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rCQIq50ip", "media_key": "3_1181145902205067264"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T09:20:48.000Z", "lang": "es", "text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira @sanidadgob : \u201cpor cada accidente de tr\u00e1fico hay 2.3 suicidos, por cada mujer asesinada hay 25 suicidios. Despu\u00e9s de una conducta suicida hay entre 5 y 7 personas que sufren. Hay que informar pero sin la deriva alarmista\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181137286081253378"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "in_reply_to_user_id": "295592029", "id": "1181137286081253378", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295592029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181133994009796608"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 44, "tag": "GhostReconBreakPoint"}, {"start": 126, "end": 158, "tag": "MiEscuadronGhostReconBreakpoint"}, {"start": 270, "end": 277, "tag": "Sorteo"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "MEGAPACKS"}, {"start": 24, "end": 43, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "GhostReconBreakPoint"}, {"start": 127, "end": 157, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "MiEscuadronGhostReconBreakpoint"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/pcT576vpmG", "expanded_url": "https://twitter.com/MediaMarktGames/status/1179675558814392320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pcT576vpmG", "media_key": "3_1179675319583809537"}]}, "created_at": "2019-10-03T08:32:25.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Sorteamos 5 MEGAPACKS #GhostReconBreakPoint para convertirte en un aut\u00e9ntico GHOST\ud83d\udc7b!\ud83d\udd25\n\n1\u20e3 Dale RT\n2\u20e3 Menciona a 3 amigos con #MiEscuadronGhostReconBreakpoint con los que ser\u00edas imbatible\n\n\ud83d\udde1\ufe0f \u00a1Contra m\u00e1s escuadrones formes m\u00e1s opciones de ganar!\n\n\u23f1\ufe0fSolo hasta el 07/10. #Sorteo https://t.co/pcT576vpmG", "edit_history_tweet_ids": ["1179675558814392320"], "id": "1179675558814392320", "public_metrics": {"retweet_count": 482, "reply_count": 430, "like_count": 351, "quote_count": 16}, "author_id": "3069778420"}, {"created_at": "2019-10-07T09:47:25.000Z", "lang": "qam", "text": "@EcoandoEVM https://t.co/YolFldhnC1", "edit_history_tweet_ids": ["1181143986095951873"], "in_reply_to_user_id": "756548947888443392", "id": "1181143986095951873", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "64041431", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/YolFldhnC1", "expanded_url": "https://twitter.com/deborabpaim/status/1181138698299199488", "display_url": "twitter.com/deborabpaim/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EcoandoEVM", "id": "756548947888443392"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T03:53:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse meme me representa mais que play suicida de Tristana, TP de jhin no meio da luta ou memes ancap https://t.co/juNfbuiHJ6", "edit_history_tweet_ids": ["1181055043023392769"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "jhin"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/juNfbuiHJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/jandss2_/status/1180936153261858816", "display_url": "twitter.com/jandss2_/statu\u2026"}]}, "id": "1181055043023392769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3294630131"}, {"created_at": "2019-10-07T06:12:31.000Z", "lang": "es", "text": "Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida\nhttps://t.co/4cnMh9QwPk", "edit_history_tweet_ids": ["1181089902844350464"], "id": "1181089902844350464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2248531165", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/4cnMh9QwPk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T08:34:52.000Z", "lang": "es", "text": "No sigan mirando para otro lado....este grav\u00edsimo problema requiere toda la atenci\u00f3n. https://t.co/oIa2sSB3Pv", "edit_history_tweet_ids": ["1181125728668192768"], "id": "1181125728668192768", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2567821782", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oIa2sSB3Pv", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}]}}], "places": [{"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Paulista, Brasil", "id": "ee4dd7226fe2d47e"}, {"full_name": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "062364f1745605a7"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Rimac, Peru", "id": "01eba1343779b144"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Aspe, Espa\u00f1a", "id": "6d6c43ad1f1cc20e"}]}, "errors": [{"value": "1181198546802020353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181198546802020353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181198546802020353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181074780071563264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181074780071563264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181074780071563264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181088435915956224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181088435915956224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181088435915956224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "859233561664266241", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [859233561664266241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "859233561664266241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181202667890196480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181202667890196480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181202667890196480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "472178707", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [472178707].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "472178707", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180928451626377222", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180928451626377222].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180928451626377222", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "814290259508862978", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [814290259508862978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814290259508862978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181079461015572480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181079461015572480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181079461015572480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "286419743", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [286419743].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "286419743", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181182362794778629", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181182362794778629].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181182362794778629", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "225544904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [225544904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "225544904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181196783600447488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181196783600447488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181196783600447488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "740885300604440576", "value": "740885300604440576", "detail": "User has been suspended: [740885300604440576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180595819633790984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180595819633790984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180595819633790984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1109819822496514048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109819822496514048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109819822496514048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181187218364358656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181187218364358656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181187218364358656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "134719175", "value": "134719175", "detail": "User has been suspended: [134719175].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180584584531988482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180584584531988482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180584584531988482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181191420884987905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181191420884987905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181191420884987905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180971791470284800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180971791470284800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180971791470284800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3016905255", "value": "3016905255", "detail": "User has been suspended: [3016905255].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181185558581796864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181185558581796864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181185558581796864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180322953168338944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180322953168338944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180322953168338944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181177055586717697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181177055586717697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181177055586717697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181158654281764865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181158654281764865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181158654281764865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "854915425", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [854915425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "854915425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181094359208534016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181094359208534016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181094359208534016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181155854839685122", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181155854839685122", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181155854839685122].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180902764043481089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180902764043481089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180902764043481089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180841430249594880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180841430249594880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180841430249594880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181038760978452481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181038760978452481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181038760978452481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181033457935409152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181033457935409152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181033457935409152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1181213283401060353", "oldest_id": "1181143440630910976", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yjs95uh99d78rlrpsvaoh2bbst"}}