{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OficialG2", "id": "1035963621250158592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197157662296809473"], "created_at": "2019-11-20T14:20:03.000Z", "text": "RT @OficialG2: Fizeram per\u00edcia p saber quem matou a Agatha no cpx, descobriram q foi a pol\u00edcia e que n\u00e3o tava nem tendo confronto, e o cr q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197098829549572096"}], "id": "1197157662296809473", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124515137803771904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197157629359009792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:19:55.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197157629359009792", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119545114555293696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197157622920728578"], "created_at": "2019-11-20T14:19:54.000Z", "text": "Se suicida, en su cruzada contra S\u00e1nchez, se quedan en 10 diputados y siguen igual! No creo que sea solo una cuesti\u00f3n de ineptitud. Tiene que haber algo detr\u00e1s y alg\u00fan d\u00eda alguien me lo descubrir\u00e1. Girauta otro nuevo en los plat\u00f3s. Que ya no van a dar abasto forrando a resentidos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197157620509003777"}], "id": "1197157622920728578", "in_reply_to_user_id": "1164464386506919936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1164464386506919936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197157592969175041"], "created_at": "2019-11-20T14:19:46.000Z", "text": "cara quase matou minha m\u00e3e, e ela aceitou ele dnv dps que ele saiu da pris\u00e3o, faz 2 anos e ele continua o mesmo lixo, o pior \u00e9 que se falar adiantasse ele ja taria preso a mt tempo dnv... mas n depende de mim, mas \u00e9 foda ver minha m\u00e3e passando por isso!!", "id": "1197157592969175041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "800105421243416576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Helo\u00edsa Faissol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cacauaninha1", "id": "1046962268561444864"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197157565160992768"], "created_at": "2019-11-20T14:19:40.000Z", "text": "@Cacauaninha1 @TheoBecker8 Quem ajudaria mt seria a Helo\u00edsa Faissol que infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. Tenho quase certeza que ela tbm sabia das marmeladas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196476213117825024"}], "id": "1197157565160992768", "in_reply_to_user_id": "1046962268561444864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771071472576172032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197157549960650752"], "created_at": "2019-11-20T14:19:36.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "id": "1197157549960650752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2891098176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197157361510703111"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "fredy_farce", "id": "927376963773202432"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "Andrea_Narvaez", "id": "92823274"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "ruth4071", "id": "383452824"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:18:51.000Z", "text": "@EdmerMg @fredy_farce @Andrea_Narvaez @ruth4071 Se escribe \"SUICIDA\" y no es \"CUICUIDA\" asnooo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197150500564566016"}], "id": "1197157361510703111", "in_reply_to_user_id": "2962677519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1197009790641287171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6986, "type": "Place", "normalized_text": "cana"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/G0EkeCFaBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/mupucpro/status/1197157187472236544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0EkeCFaBZ", "media_key": "3_1197157174230835205"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/D51kooasxD", "expanded_url": "https://twitter.com/CONTIGO_pe/status/1196829632642867201", "display_url": "twitter.com/CONTIGO_pe/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197157187472236544"], "created_at": "2019-11-20T14:18:10.000Z", "text": "Todos sus l\u00edder en cana o en huida suicida https://t.co/G0EkeCFaBZ https://t.co/D51kooasxD", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196829632642867201"}], "id": "1197157187472236544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147119275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197156969284374528"], "created_at": "2019-11-20T14:17:18.000Z", "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197156969284374528", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1349523944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197156938443841537"], "created_at": "2019-11-20T14:17:10.000Z", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197156938443841537", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171498377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197156859079200769"], "created_at": "2019-11-20T14:16:51.000Z", "text": "S\u00f3 eu que choro, quando vejo uma hist\u00f3ria de que algu\u00e9m se suicidou por causa da depress\u00e3o??? Meus olhos enchem de l\u00e1grimas... \nMuito triste, muito triste!", "id": "1197156859079200769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070616794715615232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197156820000952329"], "created_at": "2019-11-20T14:16:42.000Z", "text": "Eu tenho certeza que pra virar motorista de \u00f4nibus tu passa por um teste psicol\u00f3gico, se for louco e suicida tu passa KKKKK pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "id": "1197156820000952329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1068599412576931843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RogerioCorreia_", "id": "245392082"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 30, "end": 34, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197156563552800769"], "created_at": "2019-11-20T14:15:41.000Z", "text": "@RogerioCorreia_ @UOLNoticias @UOL Sumido Queiroz? N\u00e3o se fa\u00e7a de desentendido, o Queiroz est\u00e1 preso, sabe que ele matou Marielle e \u00e9 amiguinho de voc\u00eas. Desde ent\u00e3o, voc\u00eas tem um Queiroz para chamar de meu.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197122346156482560"}], "id": "1197156563552800769", "in_reply_to_user_id": "245392082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409528195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197156535698366464"], "created_at": "2019-11-20T14:15:34.000Z", "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1197156535698366464", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25500640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8575, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197156491989524480"], "created_at": "2019-11-20T14:15:24.000Z", "text": "vai se fuder que esse fdp do Polo que matou a Marina", "id": "1197156491989524480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064595515445260288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "Ana Barcel\u00f3"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/h0fhcNrPH2", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/autonomias/pais-vasco/osakidetza-impulsa-un-codigo-de-riesgo-suicida-en-la-historia-clinica--9049", "display_url": "redaccionmedica.com/autonomias/pai\u2026"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 42, "username": "anabarcelochico", "id": "270317095"}, {"start": 202, "end": 213, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnPortada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197156391322038273"], "created_at": "2019-11-20T14:15:00.000Z", "text": "#EnPortada \ud83d\udcf0 Ana Barcel\u00f3 (@anabarcelochico) ha anunciado que el nuevo 'Protocolo de Atenci\u00f3n Integral, Sanitaria y Judicial a V\u00edctimas de Agresiones Sexuales' se aplicar\u00e1 en toda la sanidad valenciana (@GVAsanitat).\n\nhttps://t.co/h0fhcNrPH2", "id": "1197156391322038273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "229001251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197156371160014848"], "created_at": "2019-11-20T14:14:55.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197156371160014848", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727255341575057409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/7m30FKlpw1", "expanded_url": "https://twitter.com/Mov5Stelle/status/1196166814188933120", "display_url": "twitter.com/Mov5Stelle/sta\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197156369675300864"], "created_at": "2019-11-20T14:14:55.000Z", "text": "\u00c8 evidente che Zingaretti ha pulsioni suicida! https://t.co/7m30FKlpw1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196166814188933120"}], "id": "1197156369675300864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336605840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197156244567601152"], "created_at": "2019-11-20T14:14:25.000Z", "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1197156244567601152", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67778641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197156244416540672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:14:25.000Z", "text": "@folha Desnecess\u00e1rio. Se matou em leg\u00edtima defesa l\u00f3gico que n\u00e3o tem que ser punido, mas da\u00ed a celebrar o feito, \u00e9 meio bizarro.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197143565312417793"}], "id": "1197156244416540672", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38319269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3982, "type": "Person", "normalized_text": "conep"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/beIywOo1Ty", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSeguridadesR1/status/1197156171729256450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/beIywOo1Ty", "media_key": "16_1197156164036890625"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "CONEP_RD", "id": "399788386"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197156171729256450"], "created_at": "2019-11-20T14:14:08.000Z", "text": "@VinicioSenador @CONEP_RD La clase no se suicida ...El conep en su mayoria son beneficiario directo... https://t.co/beIywOo1Ty", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197153922886053888"}], "id": "1197156171729256450", "in_reply_to_user_id": "2525837216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179521284084043776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197155514230222848"], "created_at": "2019-11-20T14:11:31.000Z", "text": "E a menina agora, mulher \nera dona da sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria \ne n\u00e3o mais o pai \no mostro, que a violentou e lhe tirou a inoc\u00eancia \n\nSeu corpo era dela agora \nsua vida era dela \nagora ela era ela \nela era dela de novo \numa mulher que ainda talvez sonha em ser princesa.", "id": "1197155514230222848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1117787405518561280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.6209, "type": "Organization", "normalized_text": "PAS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197155445040975872"], "created_at": "2019-11-20T14:11:14.000Z", "text": "Aposta: Quem tirar menos de 20 na reda\u00e7\u00e3o do PAS se suicida\n\nTotal de pessoas participando: 15\n\nS\u00f3 vamoooo", "id": "1197155445040975872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098369627783090176"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197155421418610692"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:11:09.000Z", "text": "@ilgiornale Bisogna scoraggiare queste cose che\"ognuno pu\u00f2 spostarsi nel mondo senza ragioni valide come c4zzo gli pare\",e informare che \u00e8 un'idea mezza suicida,finire sotto un ponte in Italia non \u00e8 una soluzione ai problemi nei Paesi di origine di queste persone,non ci vuole molto a capirlo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197080295763300352"}], "id": "1197155421418610692", "in_reply_to_user_id": "25508589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490623186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197155364267008000"], "created_at": "2019-11-20T14:10:55.000Z", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197155364267008000", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175810977943752704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/T9oVMOHrqv", "expanded_url": "https://www.radiolombardia.it/2019/11/20/vigilante-suicida-dopo-incidente-scriveva-sui-social-del-proprio-lavoro/", "display_url": "radiolombardia.it/2019/11/20/vig\u2026"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/7Zsdwtc6W8", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolombardia/status/1197155198378168320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Zsdwtc6W8", "media_key": "3_1197155196725604358"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 116, "tag": "radiolombardia"}, {"start": 117, "end": 134, "tag": "noncifermiamomai"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197155198378168320"], "created_at": "2019-11-20T14:10:16.000Z", "text": "Vigilante suicida dopo incidente, scriveva sui social del proprio lavoro - https://t.co/T9oVMOHrqv | #radiolombardia #noncifermiamomai https://t.co/7Zsdwtc6W8", "id": "1197155198378168320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68402631"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PWuWNWpjKb", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/murio-alan-garcia-frases-deja-lider-apra-noticia-627740-noticia/?foto=15", "display_url": "elcomercio.pe/politica/murio\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/uvlVFfYta6", "expanded_url": "https://twitter.com/R_Zegarra/status/1197155037778259969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uvlVFfYta6", "media_key": "3_1197155034653429763"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "epatriau", "id": "184056488"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197155037778259969"], "created_at": "2019-11-20T14:09:37.000Z", "text": "@epatriau Es la misma l\u00f3gica que compart\u00edan un expresidente suicida y los \"doce ap\u00f3stoles\" de Alan Garc\u00eda. https://t.co/PWuWNWpjKb https://t.co/uvlVFfYta6", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196632543690416129"}], "id": "1197155037778259969", "in_reply_to_user_id": "184056488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546148492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/hceBPn9j77", "expanded_url": "https://vocecontrocorrente.it/tragedia-a-milano-giovane-vigilante-investe-un-centauro-e-si-suicida/", "display_url": "vocecontrocorrente.it/tragedia-a-mil\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197155011563851776"], "created_at": "2019-11-20T14:09:31.000Z", "text": "Check out this article: Tragedia a Milano: giovane vigilante investe un centauro e si suicida - https://t.co/hceBPn9j77", "id": "1197155011563851776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263711403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197154877681676289"], "created_at": "2019-11-20T14:08:59.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197154877681676289", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86980101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "EVACH02", "id": "127078366"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197154862137368576"], "created_at": "2019-11-20T14:08:55.000Z", "text": "RT @EVACH02: @malditaternura Otro que no asimila que ya no est\u00e1...\nA prop\u00f3sito, cuanto recibi\u00f3 el suicida de apellido Garc\u00eda \nT\u00fa debes sabe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197051694712082432"}], "id": "1197154862137368576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092502913124048896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197154564069310464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nastygxl", "id": "2307840538"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:07:44.000Z", "text": "@nastygxl Tenho um amigo que suicidou se, ate hoje os amigos mais chegados n\u00e3o sabem os porqu\u00eas, mas eram tipo irm\u00e3os estavam sempre juntos e tal...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196793999513866240"}], "id": "1197154564069310464", "in_reply_to_user_id": "2307840538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "971076718135037953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197154494716493824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juleisyninibeth", "id": "252861465"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:07:28.000Z", "text": "RT @juleisyninibeth: Querer bajar de peso a estas instancias de la vida, deber\u00eda ser declarado una misi\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196845690636374016"}], "id": "1197154494716493824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141603840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197154340135456768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:06:51.000Z", "text": "@suncion_flores @salvajedigital el \u00fanico congresista al que el suicida le ten\u00eda miedo, por eso lo bloqueo siempre cuando le encargaban investigarlo, no pod\u00eda comprarlo ni extorsionarlo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197147193603436544"}], "id": "1197154340135456768", "in_reply_to_user_id": "995106692215050240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1243717172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197154334007595014"], "created_at": "2019-11-20T14:06:49.000Z", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197154334007595014", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238282287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197153992457015303"], "created_at": "2019-11-20T14:05:28.000Z", "text": "Que ir\u00f3nico como se llenan la boca hablando de q \u201csomos una familia\u201d \u201cq vamos a estar para ustedes\u201d pero un chabon se suicida y no son culo de decir unas palabras de apoyo a la familia en los buenos d\u00edas", "id": "1197153992457015303", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "2967277299"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197153836596711424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bfsoncini", "id": "180516090"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:04:51.000Z", "text": "@bfsoncini Se n\u00e3o matou at\u00e9 hj n\u00e9 \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197146694644838400"}], "id": "1197153836596711424", "in_reply_to_user_id": "180516090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2418128029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197153790379642880"], "created_at": "2019-11-20T14:04:40.000Z", "text": "Esa gente que sale a correr a esta hora con este calor, es suicida", "id": "1197153790379642880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "474098835"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.8512, "type": "Other", "normalized_text": "Sui"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9958, "type": "Product", "normalized_text": "iPad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197153643109240832"], "created_at": "2019-11-20T14:04:05.000Z", "text": "Bueno\n\nSui tiene una rodilla reventada, llueve y ma\u00f1ana tiene que cargar una maleta con prints, pegatinas, el iPad para trabajar y todo por las escaleras e ir a la estaci\u00f3n (40 min andando y cargando)\n\nVamos: de puta madre :DDDDDDDDD\n\nSui de Suicida es: real", "id": "1197153643109240832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909459492491993089"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197153631654612993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jason05_", "id": "120588962"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:04:02.000Z", "text": "@jason05_ Si esatto, quella \u00e8 stata una mossa suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197153464226385921"}], "id": "1197153631654612993", "in_reply_to_user_id": "120588962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282056184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197153587371085824"], "created_at": "2019-11-20T14:03:51.000Z", "text": "\u201cA cada dois minutos 2 jovens negros s\u00e3o assassinados...\u201d \u00f4 meu bem, averigua o motivo das mortes e se foi um branco que matou mesmo... \n\nComplicado, viu? Sair falando que se importa mesmo com a escravid\u00e3o esquecendo que negro tamb\u00e9m escravizou negro e branco.", "id": "1197153587371085824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159131984440041473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8573, "type": "Place", "normalized_text": "Maip\u00fa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197153547336466432"], "created_at": "2019-11-20T14:03:42.000Z", "text": "Dejar una publicaci\u00f3n abierta de fb&gt;que llegue gente a decirme que porque comparto la funa al loco de Maip\u00fa le hago la pega a la derecha y que ay que ven en todo feminismo y que la corte.\nQu\u00e9 onda mi esp\u00edritu suicida.", "id": "1197153547336466432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "13753962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lareirinha", "id": "2511075531"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197153479535538176"], "created_at": "2019-11-20T14:03:26.000Z", "text": "RT @lareirinha: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197136824923279360"}], "id": "1197153479535538176", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720569577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4872, "type": "Organization", "normalized_text": "GAP"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "NewGap"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/hE6BExlRdi", "expanded_url": "https://twitter.com/JAMESPATRICIO/status/1197153427241013248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hE6BExlRdi", "media_key": "3_1197153408186245121"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 218, "tag": "NewGap"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197153427241013248"], "created_at": "2019-11-20T14:03:13.000Z", "text": "Los Borrachos trasnochados del antiguo GAP (Grupo de Amigos de Presidente) aclaremos que del Borracho Mis\u00f3gino Suicida, ahora entrenaros a sus Hordas, Nietos e Hijos en una mueva generaci\u00f3n de descerebrados...  #NewGap https://t.co/hE6BExlRdi", "id": "1197153427241013248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "119403260"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197153059840901122"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "stephxnstrange", "id": "3068290102"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:01:46.000Z", "text": "@stephxnstrange cu suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196841960583118848"}], "id": "1197153059840901122", "in_reply_to_user_id": "3068290102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463377006"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197152663181385730"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:00:11.000Z", "text": "@JornalOGlobo Ele n\u00e3o matou pq ela pediu um real. Ele matou ela por prazer, pq quis matar, pq ele se sente mais macho fazendo isso e pq tem um presidente que o representa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197133768491859968"}], "id": "1197152663181385730", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1461247208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197152620793778185"], "created_at": "2019-11-20T14:00:01.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197152620793778185", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113636431019282432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197152513113444352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:59:35.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197152513113444352", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901996798365106178"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/hLR5YMkHp8", "expanded_url": "https://twitter.com/CeeHawk/status/1196936758363119618", "display_url": "twitter.com/CeeHawk/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "TheJimCornette", "id": "186276971"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1197152470541197313"], "created_at": "2019-11-20T13:59:25.000Z", "text": "WOW @TheJimCornette. This made \u201ctop\u00e9 suicida\u201d digestible https://t.co/hLR5YMkHp8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196936758363119618"}], "id": "1197152470541197313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56717624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jNP4TJ8KwX", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/en-los-jardines-otro-hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/en-los-jardine\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197152460936220673"], "created_at": "2019-11-20T13:59:23.000Z", "text": "En los Jardines, otro Hombre da tres tiros a su expareja  y luego  se suicida https://t.co/jNP4TJ8KwX v\u00eda @Paso A Paso", "id": "1197152460936220673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137689535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197152380980285441"], "created_at": "2019-11-20T13:59:04.000Z", "text": "La peor frase del pop en espa\u00f1ol es \"de vez en mes la cig\u00fce\u00f1a se suicida\".", "id": "1197152380980285441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "14267076"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/LbJjZI9wXv", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197133768491859968", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197152332909289474"], "created_at": "2019-11-20T13:58:52.000Z", "text": "Ele n\u00e3o matou pq ela pediu um real. Ele matou ela por prazer, pq quis matar, pq ele se sente mais macho fazendo isso e pq tem um presidente que o representa. https://t.co/LbJjZI9wXv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197133768491859968"}], "id": "1197152332909289474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1461247208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197152187824164865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:58:18.000Z", "text": "@lolaescreva matou como se ela fosse uma barata\ngaranto que \u00e9 um \"homem de bem\" bolsonarista raiz", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197148522879041537"}], "id": "1197152187824164865", "in_reply_to_user_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "1154058182848909318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Toni"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JgOK6XXjnf", "expanded_url": "https://twitter.com/fulldarkblossom/status/1197151880453009409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JgOK6XXjnf", "media_key": "3_1197151852237856770"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197151880453009409"], "created_at": "2019-11-20T13:57:04.000Z", "text": "\u00e9 claro que a Toni matou um cara e eles j\u00e1 est\u00e3o fazendo as personagens agirem como se nada tivesse acontecido https://t.co/JgOK6XXjnf", "id": "1197151880453009409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "964332065415196673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Vito Rodr\u00edguez"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197151871070298112"], "created_at": "2019-11-20T13:57:02.000Z", "text": "@Alonso_GD @claudiacisneros El principal aporte d Vito Rodr\u00edguez fue al suicida d alan", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197124303776632832"}], "id": "1197151871070298112", "in_reply_to_user_id": "291229690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "228118709"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197151867727425537"], "created_at": "2019-11-20T13:57:01.000Z", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197151867727425537", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88302508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 252, "probability": 0.844, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197151818377244673"], "created_at": "2019-11-20T13:56:50.000Z", "text": "T\u00e1 comemorando o dia da consci\u00eancia negra n\u00e9 ? \nS\u00f3 n\u00e3o se esque\u00e7a que 20 de novembro foi o dia que em que o estado luso brasileiro matou Zumbi dos Palmares , assim como 300 anos depois . O governo racista continua matando negros nas periferias do Brasil ... S\u00f3 isso t\u00e1", "id": "1197151818377244673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127697720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197151810752065537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:56:48.000Z", "text": "@STF_oficial Esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197127096931368960"}], "id": "1197151810752065537", "in_reply_to_user_id": "68313718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050731269267619845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197151782268522501"], "created_at": "2019-11-20T13:56:41.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197151782268522501", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86130544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197151651674632193"], "created_at": "2019-11-20T13:56:10.000Z", "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "id": "1197151651674632193", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181628862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/gBQsDYHQce", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mor_pili", "id": "2875370079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197151527212912640"], "created_at": "2019-11-20T13:55:40.000Z", "text": "RT @mor_pili: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/gBQsDYHQce", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197142328319848448"}], "id": "1197151527212912640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911284925915156481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5237, "type": "Place", "normalized_text": "Palmares"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Zumbi"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 174, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197151519482798082"], "created_at": "2019-11-20T13:55:38.000Z", "text": "Quem garante que Palmares se entregou?\nQuem garante que Zumbi, voc\u00ea matou?\nPerseguidos sem direitos nem escolas, como podiam registrar as suas gl\u00f3rias? #DiadaConscienciaNegra", "id": "1197151519482798082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53217207"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197151444136349697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:55:20.000Z", "text": "@VladimirAras Simm, sabem que a impunidade impera neste pais, se as Leis fossem mais r\u00edgidas e cumpridas integralmente, sem saidinhas, de dia das m\u00e3es, para quem matou a propria m\u00e3e, isso parece piada, mas \u00e9 realidade.\nO Congresso esta com Pacote Anticrime engavetado e n\u00e3o votam, ser\u00e1 porque ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197118036639191040"}], "id": "1197151444136349697", "in_reply_to_user_id": "19126035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131970286851698688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8051, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197151337219313668"], "created_at": "2019-11-20T13:54:55.000Z", "text": "Hj em dia ela te bem resolvida com um garoto que merece ela, s\u00f3 Deus sabe oq ela passou, esse tinha sido o segundo relacionamento t\u00f3xico dela, no primeiro ela estava com um \u201cmuleke\u201d que ameacou se matar para ela n\u00e3o deixar ele, ela se livrou dele e ele n\u00e3o se matou...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197148548850012161"}], "id": "1197151337219313668", "in_reply_to_user_id": "959082319993823233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "959082319993823233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 173, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mxT2kHekwH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1196946028039213056", "display_url": "twitter.com/cabojunioamara\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197151286690533376"], "created_at": "2019-11-20T13:54:43.000Z", "text": "Haha o pt eh uma merda neh, usa de artif\u00edcio baixo p tentar se defender. Pq os petistas n\u00e3o explicam as mortes de v\u00e1rios negros, brancos, pessoas de qqr cor e genero q o lula matou quando desviou as verbas de sa\u00fade?! Explica ai petistas ! https://t.co/mxT2kHekwH", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196946028039213056"}], "id": "1197151286690533376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "968498671"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "geo": {"place_id": "ffbca1b16b50edbb"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197151083057045504"], "created_at": "2019-11-20T13:53:54.000Z", "text": "Abri o Facebook  e um rapaz postou que o irm\u00e3o dele se matou hoje, de \"depress\u00e3o\" talvez a depress\u00e3o dele de qualquer um, \u00e9 frescura pra muita gente, cara ajudem abracem  Mais n\u00e3o leva na brincadeira N\u00c3O  IMPORTA O MOTIVO AJUDEM DEPRESS\u00c3O  LEVA AO SUIC\u00cdDIO CUIDEM!!!!", "id": "1197151083057045504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3386407469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.419, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.8291, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.5906, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 195, "end": 206, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 212, "end": 229, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "El hombre de acero"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.4734, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KrespoJavier", "id": "912918918964137985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197150779230097408"], "created_at": "2019-11-20T13:52:42.000Z", "text": "@KrespoJavier Yo antes de esta he visto \"Batman v Superman\", \"Escuadr\u00f3n Suicida\", \"Wonder Woman\" y \"Aquaman\"... Aunque por lo que s\u00e9, lo \u00fanico que hace falta haber visto antes de esta es \"BvS\", \"Wonder Woman\" y \"El hombre de acero\" (que yo no he visto). Al resto de la Liga la presentan aqu\u00ed.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197148764395524098"}], "id": "1197150779230097408", "in_reply_to_user_id": "912918918964137985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056908254905860097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197150737349906432"], "created_at": "2019-11-20T13:52:32.000Z", "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "id": "1197150737349906432", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1917725100"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197150701589344257"], "created_at": "2019-11-20T13:52:23.000Z", "text": "bom dia s\u00f3 pra quem quase se matou", "id": "1197150701589344257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958927374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197150665375670273"], "created_at": "2019-11-20T13:52:15.000Z", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197150665375670273", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916432187972636674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197150623776542720"], "created_at": "2019-11-20T13:52:05.000Z", "text": "@ValerianoJoao_ ja pode se suicida agora", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197148330498895873"}], "id": "1197150623776542720", "in_reply_to_user_id": "737394282320003072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160659596207415299"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197150521083203584"], "created_at": "2019-11-20T13:51:40.000Z", "text": "@henricrarei1 bom, eu n\u00e3o afirmaria isso. nas cruzadas se eles n\u00e3o matassem eles seriam mortos, logo, basta intelig\u00eancia. e na santa inquisi\u00e7\u00e3o, \u00e9 interessante colocar que houve a cat\u00f3lica e a protestante, a cat\u00f3lica matou muito menos mas \u00e9 tudo somada como uma s\u00f3, basta estudar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197146650449469443"}], "id": "1197150521083203584", "in_reply_to_user_id": "1016140155428786177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315288711"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197150372231630854"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:51:05.000Z", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197150372231630854", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245790244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/XCJHdW3OjH", "expanded_url": "https://twitter.com/OldSchool80s/status/1196822973942030337", "display_url": "twitter.com/OldSchool80s/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197150248176685057"], "created_at": "2019-11-20T13:50:35.000Z", "text": "eventualmente, um deles se matou de vergonha. triste https://t.co/XCJHdW3OjH", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196822973942030337"}], "id": "1197150248176685057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68168272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197149880730431488"], "created_at": "2019-11-20T13:49:08.000Z", "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197149880730431488", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183128726311186435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197149764061675521"], "created_at": "2019-11-20T13:48:40.000Z", "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197149764061675521", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91870046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "Debi"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/hWxYsdZXsN", "expanded_url": "https://culturacolectiva.com/viajes/gobierno-de-finlandia-paga-a-parejas-por-tener-bebes-en-su-territorio", "display_url": "culturacolectiva.com/viajes/gobiern\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197149687041658880"], "created_at": "2019-11-20T13:48:22.000Z", "text": "Debi cumplir con la mision casi suicida https://t.co/hWxYsdZXsN", "id": "1197149687041658880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281814506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197149523530985474"], "created_at": "2019-11-20T13:47:43.000Z", "text": "me incomoda muito ser autodepreciativa e com pensamentos suicida o tempo inteiro perto das pessoas que eu gosto pq sei que acaba de certa forma fazendo mal e sendo um gatilho ruim MAS EU N\u00c3O CONSIGO EVITAAAAAAAAAR", "id": "1197149523530985474", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2966186734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8508, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9091, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.6455, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 217, "end": 235, "probability": 0.7787, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197149342928396288"], "created_at": "2019-11-20T13:46:59.000Z", "text": "@AndresGards_ Sip, ahi se le fue. Pero por lo dem\u00e1s me parece que es justo lo que necesitaba el DCEU. \n\nLleva a cabo ese cambio de tono m\u00e1s comiquero que nos ha dado Aquaman y Shazam y pinta que nos va a dar Batman y Escuadr\u00f3n Suicida 2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197145024699535360"}], "id": "1197149342928396288", "in_reply_to_user_id": "1010710478614618112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070549682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/rP1wl3lmAc", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/nacionales/199986/frente-a-cientos-de-estudiantes-hombre-intentar-matar-a-su-esposa-y-se-suicida.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/nacionales/199\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/zYk2ruCG4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1197149230084841474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zYk2ruCG4Z", "media_key": "3_1197149227723476992"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197149230084841474"], "created_at": "2019-11-20T13:46:33.000Z", "text": "Frente a cientos de estudiantes hombre intentar matar a su esposa y se suicida - https://t.co/rP1wl3lmAc https://t.co/zYk2ruCG4Z", "id": "1197149230084841474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197149194911391749"], "created_at": "2019-11-20T13:46:24.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197149194911391749", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173455598"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197149161768005638"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:46:16.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197149161768005638", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890268068"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197149039843827715"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:45:47.000Z", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197149039843827715", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978683760060313600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lareirinha", "id": "2511075531"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197149008151613442"], "created_at": "2019-11-20T13:45:40.000Z", "text": "RT @lareirinha: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197136824923279360"}], "id": "1197149008151613442", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300466552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Bottas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rxmontoya", "id": "3066970467"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "LeoF1_", "id": "258754881"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197148920268443648"], "created_at": "2019-11-20T13:45:19.000Z", "text": "@rxmontoya @LeoF1_ Y viste como casi arruina su carrera y la de Bottas?  Peor a\u00fan esa maniobra fue suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196499379680632832"}], "id": "1197148920268443648", "in_reply_to_user_id": "3066970467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "294850981"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197148859044106241"], "created_at": "2019-11-20T13:45:04.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197148859044106241", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46132408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197148847526559745"], "created_at": "2019-11-20T13:45:01.000Z", "text": "@eltreceoficial Realmente que tipo pelotudooooo por Dios!!! Si hay algo que detesto es la gente colgada!!! Este fue el mismo el que hace un tiempo dijo que hay d\u00edas que tiene ganas de pegarse un tiro??? Todav\u00eda no entiendo c\u00f3mo gano el bailando!!! Un colgado se me representa un suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197129297225486337"}], "id": "1197148847526559745", "in_reply_to_user_id": "175824869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458092438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197148841016881152"], "created_at": "2019-11-20T13:45:00.000Z", "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o?  https://t.co/lYfpoinLhb", "id": "1197148841016881152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20699817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Derozan"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.5314, "type": "Person", "normalized_text": "Kawhi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197148836512378880"], "created_at": "2019-11-20T13:44:59.000Z", "text": "E Derozan realmente n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do exato potencial absurdo que tem para ganhar varios titulos .\nSou ''paciente'' de depress\u00e3o suicida e acho at\u00e9 que o entendo perfeitamente , mas se estiver na hora de partir, que parta . Kawhi ja mostrou a catastrofe que \u00e9 essa lenga lenga .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197148833190420480"}], "id": "1197148836512378880", "in_reply_to_user_id": "853695732385230848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853695732385230848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ZoahqCuE2V", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 127, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 9, "tag": "ni\u00f1a"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "embarazada"}, {"start": 53, "end": 61, "tag": "violada"}, {"start": 128, "end": 145, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 146, "end": 158, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 165, "end": 171, "tag": "acoso"}, {"start": 179, "end": 194, "tag": "discriminaci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197148756904415234"], "created_at": "2019-11-20T13:44:40.000Z", "text": "Una #ni\u00f1a de 13 a\u00f1os #embarazada se suicida tras ser #violada por al menos seis hombres  https://t.co/ZoahqCuE2V v\u00eda @laSextaTV\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n para decidir", "id": "1197148756904415234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703950360508026881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197148709668175877"], "created_at": "2019-11-20T13:44:28.000Z", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197148709668175877", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239157203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Euskadi"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.4923, "type": "Place", "normalized_text": "Osakidetza"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Zhxun4Bh1h", "expanded_url": "https://www.europapress.es/euskadi/noticia-euskadi-implantara-codigo-riesgo-suicida-historia-clinica-electronica-osakidetza-20191120141347.html", "display_url": "europapress.es/euskadi/notici\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197148706207911941"], "created_at": "2019-11-20T13:44:28.000Z", "text": "Euskadi implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza https://t.co/Zhxun4Bh1h", "id": "1197148706207911941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231510523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197148026869092352"], "created_at": "2019-11-20T13:41:46.000Z", "text": "RT @odaircunhamg: Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196795697187696640"}], "id": "1197148026869092352", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981887594052145154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197147903099199488"], "created_at": "2019-11-20T13:41:16.000Z", "text": "soy suicida, me suicid\u00e9 tres veces\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd18", "id": "1197147903099199488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821030535610900480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197147862368317441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nachocacike", "id": "98776371"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:41:06.000Z", "text": "@nachocacike @Toti_Alba_ La guerra declarada por ustedes, es suicida,  le hacen un flaco servicio a sociopatas  adoctrinadores. Corren cual zombis, \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f a  abrazarse con la muerte moral y en casos extremos hasta f\u00edsica. Les aseguro q ni sus nietos, una vez logrado \u201csu objetivo\u201d levantar\u00e1n  cabeza.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197138298835275777"}], "id": "1197147862368317441", "in_reply_to_user_id": "98776371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "45622352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197147726728908807"], "created_at": "2019-11-20T13:40:34.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197109618566148096"}], "id": "1197147726728908807", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831054785931571203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lareirinha", "id": "2511075531"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197147719313346565"], "created_at": "2019-11-20T13:40:32.000Z", "text": "RT @lareirinha: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197136824923279360"}], "id": "1197147719313346565", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832358470850592769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197147613960835072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fisherhorne", "id": "1244382331"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:40:07.000Z", "text": "@Fisherhorne Un perfecto plan suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197145319907221505"}], "id": "1197147613960835072", "in_reply_to_user_id": "1244382331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3365613465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/gBQsDYHQce", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mor_pili", "id": "2875370079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197147525695840257"], "created_at": "2019-11-20T13:39:46.000Z", "text": "RT @mor_pili: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/gBQsDYHQce", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197142328319848448"}], "id": "1197147525695840257", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875370079"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197147321437507586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:38:58.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197147321437507586", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784004960493199360"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197147192076750848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:38:27.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197147192076750848", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4203727329"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197147087357513734"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:38:02.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197147087357513734", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416583838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.2995, "type": "Other", "normalized_text": "Ibope"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8601, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/f7QT1RDy0I", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/20/homem-mata-a-tiros-moradora-de-rua-no-centro-de-niteroi-rj.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197147009406427136"], "created_at": "2019-11-20T13:37:43.000Z", "text": "N\u00e3o foi policial que matou n\u00e3o. A\u00ed n\u00e3o d\u00e1 Ibope no twitter n\u00e9?\nA\u00ed ngn fala nada. Se fosse pol\u00edcia, a culpa era do governo facista. E qdo n\u00e3o \u00e9?\nhttps://t.co/f7QT1RDy0I", "id": "1197147009406427136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4842426423"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8102, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FusaroZila", "id": "1057383865592045574"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197146941701984257"], "created_at": "2019-11-20T13:37:27.000Z", "text": "RT @FusaroZila: Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197120267505602560"}], "id": "1197146941701984257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123710016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197146697333460992"], "created_at": "2019-11-20T13:36:29.000Z", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "id": "1197146697333460992", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197146686864408576"], "created_at": "2019-11-20T13:36:26.000Z", "text": "A ustedes no les pasa que les da la suicida cuando se paran temprano? Odian el mundo, el trabajo, la necesidad de hasta comer; pero ya tipo 10 est\u00e1n felices. Viviendo y viendo todo aquello como sendo drama.", "id": "1197146686864408576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292131587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197146592584884224"], "created_at": "2019-11-20T13:36:04.000Z", "text": "RT @odaircunhamg: Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196795697187696640"}], "id": "1197146592584884224", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123567016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lareirinha", "id": "2511075531"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197146343548080128"], "created_at": "2019-11-20T13:35:04.000Z", "text": "RT @lareirinha: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197136824923279360"}], "id": "1197146343548080128", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564784609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lareirinha", "id": "2511075531"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197146279899516928"], "created_at": "2019-11-20T13:34:49.000Z", "text": "RT @lareirinha: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197136824923279360"}], "id": "1197146279899516928", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834763569065517058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aziii_enxame", "id": "1862494164"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "lianamachado", "id": "72054137"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197146176329531395"], "created_at": "2019-11-20T13:34:24.000Z", "text": "@aziii_enxame @lianamachado Cansei de voc\u00ea, malabarista. O excludente de ilicitude do pacote do Moro \u00e9 para livrar a cara de assassino de farda. Os policiais delinquentes, que normalmente j\u00e1 se safam, teriam a vida ainda mais facilitada. O marginal que matou a Agatha alega que estava sob forte emo\u00e7\u00e3o. Tchau", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197144529402499072"}], "id": "1197146176329531395", "in_reply_to_user_id": "1862494164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2585540734"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197146140526952448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:34:16.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197146140526952448", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193184762"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197145751077437444"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "concetta1915", "id": "410065500"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:32:43.000Z", "text": "@concetta1915 Poveretti sia l'anziano investito che il ventiseienne investitore suicida :due famiglie oggi piangono.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197066563314167809"}], "id": "1197145751077437444", "in_reply_to_user_id": "410065500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147561443065249792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197145370645667842"], "created_at": "2019-11-20T13:31:12.000Z", "text": "**Noviembre de 2019**\n\nEsto podr\u00eda ser una nota suicida por el caos que ataca contra mi estabilidad, pero no, cansado y sin muchas ganas solo debo continuar.\nSemestre te acabas o te acabo.", "id": "1197145370645667842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3487293861"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197145369727119362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BossyItaly", "id": "2468363114"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:31:12.000Z", "text": "RT @BossyItaly: Forse in pochissimi di voi si ricorderanno questo nostro articolo del 2014. Si tratta di un articolo vecchio ma di una stor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197137517910413312"}], "id": "1197145369727119362", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4593861441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197145265553182720"], "created_at": "2019-11-20T13:30:47.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197145265553182720", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46187399"}, {"geo": {"place_id": "01153d1b33e1641b"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197145235056463874"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tomasgiometti", "id": "633227634"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:30:40.000Z", "text": "@tomasgiometti Se puede equivocar... peroo.... a 3 partidos de jugar una final quedarse sin dt no es ser realista...es ser suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197142764397453314"}], "id": "1197145235056463874", "in_reply_to_user_id": "633227634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "357191282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197145041040478211"], "created_at": "2019-11-20T13:29:54.000Z", "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "id": "1197145041040478211", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4409438547"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197144839780999169"], "created_at": "2019-11-20T13:29:06.000Z", "text": "Lo bueno de esta carrera es que encontr\u00e9 gente con la que planeamos pacto suicida millones de veces. Pero bueno ac\u00e1 estamos terminando la carrera\ud83d\ude02", "id": "1197144839780999169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868864885"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "yoonkook"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "yoonkookau"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4986, "type": "Person", "normalized_text": "kookgi"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5TgOYO8nt2", "expanded_url": "https://twitter.com/lovestruckyk/status/1196319461273481217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5TgOYO8nt2", "media_key": "3_1196319444823412736"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5TgOYO8nt2", "expanded_url": "https://twitter.com/lovestruckyk/status/1196319461273481217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5TgOYO8nt2", "media_key": "3_1196319447037960195"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5TgOYO8nt2", "expanded_url": "https://twitter.com/lovestruckyk/status/1196319461273481217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5TgOYO8nt2", "media_key": "3_1196319447893577729"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "yoonkook"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "yoonkookau"}, {"start": 54, "end": 61, "tag": "kookgi"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197144748835975169"], "created_at": "2019-11-20T13:28:44.000Z", "text": "RT @lovestruckyk: 4. Suicida.\n\n[#yoonkook #yoonkookau #kookgi] https://t.co/5TgOYO8nt2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196319461273481217"}], "id": "1197144748835975169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849614289660936193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197144573648109569"], "created_at": "2019-11-20T13:28:02.000Z", "text": "Dia 24 de novembro, vai fazer 1 ano que o zago se matou \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "id": "1197144573648109569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756669287465619464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lareirinha", "id": "2511075531"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197144545332518912"], "created_at": "2019-11-20T13:27:56.000Z", "text": "RT @lareirinha: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197136824923279360"}], "id": "1197144545332518912", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303480247"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197144453779263490"], "created_at": "2019-11-20T13:27:34.000Z", "text": "RT @jaileywifi: Purpose lo escribo en un momento re suicida y life is worth living despu\u00e9s de que todo paso no tengo pruebas pero tampoco d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196909457026043909"}], "id": "1197144453779263490", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460503327"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197144349575983105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:27:09.000Z", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197144349575983105", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075731972918517760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197144247008403456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:26:45.000Z", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "id": "1197144247008403456", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009100255349100548"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.9259, "type": "Organization", "normalized_text": "EA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eltiefo", "id": "2726434262"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197144190930620417"], "created_at": "2019-11-20T13:26:31.000Z", "text": "@eltiefo La Libertadores puede ser lo mejor que nos pase a los sudamericanos de la mano de EA. Y los banco a muerte. El pes es suicida a\u00f1o a a\u00f1o con su juego miserable", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196934293559431170"}], "id": "1197144190930620417", "in_reply_to_user_id": "2726434262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1171854494835138561"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197144127713857537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:26:16.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197144127713857537", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298130008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197144104465031180"], "created_at": "2019-11-20T13:26:11.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197144104465031180", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701935901371408384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KzhqmfFE7x", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "esRadio", "id": "47823211"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197144089105440772"], "created_at": "2019-11-20T13:26:07.000Z", "text": "RT @esRadio: Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\"\nhttps://t.co/KzhqmfFE7x", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197123724228661248"}], "id": "1197144089105440772", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3350847712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197143980649144320"], "created_at": "2019-11-20T13:25:41.000Z", "text": "Eu andar em com um copo de frase motivacional com cara de suicida \u00e9 a maior piada q eu conhe\u00e7o", "id": "1197143980649144320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3468549442"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197143974680711169"], "created_at": "2019-11-20T13:25:40.000Z", "text": "Ho fatto un Incidente, amico morto suicida. Insomma un periodo demmerda", "id": "1197143974680711169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135893113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197143870397648897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:25:15.000Z", "text": "RT @MINSAPma: \u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196945836481110017"}], "id": "1197143870397648897", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723398643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LXPjXrYk2a", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/bologna-marocchino-accoltella-moglie-e-poi-si-suicida-1787322.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 39, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1197143846645379077"], "created_at": "2019-11-20T13:25:09.000Z", "text": "https://t.co/LXPjXrYk2a via @ilGiornale", "id": "1197143846645379077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397853516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197143811186659329"], "created_at": "2019-11-20T13:25:01.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197143811186659329", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059562140472934400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197143600762671105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:24:10.000Z", "text": "@BolsonaroSP Abriu a ca\u00e7a \u00e0s bruxas e os acertos de contas.\nComo vai provar que algu\u00e9m matou outro de quem n\u00e3o gosta propositadamente, tudo pode ser leg\u00edtima defesa se for bem orquestrado.\nV\u00e3o virar ainda mais o rep\u00fablica das bananas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196907711729942528"}], "id": "1197143600762671105", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729363516264697856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bOpIkrYoei", "expanded_url": "https://twitter.com/PerdigueroASP/status/1197082423651131393", "display_url": "twitter.com/PerdigueroASP/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197143442419277824"], "created_at": "2019-11-20T13:23:33.000Z", "text": "Esos cobardes que se esconden merecer\u00edan haber probado en sus carnes las consecuencias de su buenismo suicida. https://t.co/bOpIkrYoei", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197082423651131393"}], "id": "1197143442419277824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171863499"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197143151565266944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:22:23.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197143151565266944", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087160385881415680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197142970023235584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mii_ooliveira", "id": "4601558482"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:21:40.000Z", "text": "@mii_ooliveira Mas podem n\u00e3o ser as mesmas, mas esp\u00edritos mal que j\u00e1 os matou e somente usufru\u00ed de seus corpos, j\u00e1 passei por essa situa\u00e7\u00e3o e sei muito bem como \u00e9 horr\u00edvel, pois aqueles que mais se amam s\u00e3o os que mais sofrem com essa maldade.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196822538124439552"}], "id": "1197142970023235584", "in_reply_to_user_id": "4601558482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082645610120077313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197142914633216000"], "created_at": "2019-11-20T13:21:27.000Z", "text": "Minha irm\u00e3 quase se matou agora", "id": "1197142914633216000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113242037032239104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197142900158676992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:21:23.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197142900158676992", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252006512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197142880349032448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:21:19.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197142880349032448", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2512981629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197142802309754881"], "created_at": "2019-11-20T13:21:00.000Z", "text": "RT @odaircunhamg: Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196795697187696640"}], "id": "1197142802309754881", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122938195"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197142745627942913"], "created_at": "2019-11-20T13:20:47.000Z", "text": "acabei de ouvir na rua um vasca\u00edno gritando \"pelo menos meu time n\u00e3o matou 10 mlks) mds... que coisa mais escrota de se falar pqp...", "id": "1197142745627942913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938945667946475520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197142676539420672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:20:30.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197142676539420672", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949204251"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197142645769945092"], "created_at": "2019-11-20T13:20:23.000Z", "text": "RT @AnashClara: o pessoal da minha escola s\u00e3o muito babacas, nojentos, ego\u00edstas. O menino se suicidou ontem (segunda) e amanh\u00e3(quarta) iria\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196950872716120069"}], "id": "1197142645769945092", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747203800746819584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}, {"start": 88, "end": 112, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia \n\nAuras"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "sombras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197142344631488512"], "created_at": "2019-11-20T13:19:11.000Z", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Vivir, Misi\u00f3n Suicida, Revista Anestesia \n\nAuras y sombras - https://t.co/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196926390857347077"}], "id": "1197142344631488512", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1553839464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gBQsDYHQce", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197142328319848448"], "created_at": "2019-11-20T13:19:07.000Z", "text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/gBQsDYHQce", "id": "1197142328319848448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2875370079"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197142308992487424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoIusChristus", "id": "889294777635807232"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:19:02.000Z", "text": "RT @SoIusChristus: tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197140376794087424"}], "id": "1197142308992487424", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349064758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KzhqmfFE7x", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "esRadio", "id": "47823211"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197142301031780352"], "created_at": "2019-11-20T13:19:01.000Z", "text": "RT @esRadio: Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\"\nhttps://t.co/KzhqmfFE7x", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197123724228661248"}], "id": "1197142301031780352", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954112700216479744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Cwibed2TBC", "expanded_url": "https://amp.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1197142288285261824"], "created_at": "2019-11-20T13:18:58.000Z", "text": "https://t.co/Cwibed2TBC", "id": "1197142288285261824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875370079"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197142273944965120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:18:54.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197142273944965120", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4519249282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197142269578678272"], "created_at": "2019-11-20T13:18:53.000Z", "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "id": "1197142269578678272", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363990668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197142053408387076"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ValorSma", "id": "3666973396"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:18:02.000Z", "text": "RT @ValorSma: \u00bfLas personas que se quieren suicidar no lo andan hablando? \u00bfEl suicidio es hereditario? Rompe el mito e inf\u00f3rmate. @SaludGua\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196993555669147648"}], "id": "1197142053408387076", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159711713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 200, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "sadboy"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 201, "tag": "sadboy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197142010198740994"], "created_at": "2019-11-20T13:17:51.000Z", "text": "Eu desejo entender, o pq das pessoas condenarem tanto o suic\u00eddio, sem saber o contexto hist\u00f3rico da pessoa, v\u00e9i a sociedade n\u00e3o consegue entender  uma mente suicida, nem mesmo tentar ajudar...\n\n#sadboy", "id": "1197142010198740994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163256038688219136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/5UKxWIjXL6", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 100, "tag": "giornatamondialedirittiinfanzia"}, {"start": 101, "end": 119, "tag": "WorldChildrensDay"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "Bibbiano"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "facciamorete"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "bambini"}, {"start": 153, "end": 162, "tag": "infanzia"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197141642723168257"], "created_at": "2019-11-20T13:16:24.000Z", "text": "Famiglia suicida per accuse ingiuste, psicologa: \"Riaprire il caso\" #giornatamondialedirittiinfanzia #WorldChildrensDay #Bibbiano #facciamorete #bambini #infanzia  https://t.co/5UKxWIjXL6", "id": "1197141642723168257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10282412"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197141631016849410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:16:21.000Z", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197141631016849410", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840665126281830400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4015, "type": "Other", "normalized_text": "panzon"}, {"start": 81, "end": 81, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.7716, "type": "Organization", "normalized_text": "AGs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197141597034549251"], "created_at": "2019-11-20T13:16:13.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE Si pues no hablan del panzon suicida como q los cucos son la Sra K y los AGs, esos son mas voraces", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197129820657868800"}], "id": "1197141597034549251", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031020304208932864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197141486061735936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andershady", "id": "1011309311207919617"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:15:46.000Z", "text": "@andershady \u00bfSiempre suicida, nunca insuicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196827703091089409"}], "id": "1197141486061735936", "in_reply_to_user_id": "1011309311207919617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2521869559"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197141431296708611"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:15:33.000Z", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197141431296708611", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2419407277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197141345703518208"], "created_at": "2019-11-20T13:15:13.000Z", "text": "@malditaternura @MilagrosLeivaG Claro, que si. El tema es que ook no pitufeo cono lo hizo Keiko. Tampoco el cobarde suicida al que defiendes con u\u00f1as y pesta\u00f1as.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197036706706407426"}], "id": "1197141345703518208", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326559332"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197141256280907786"], "created_at": "2019-11-20T13:14:51.000Z", "text": "gente o cara se matou........", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197124287586537482"}], "id": "1197141256280907786", "in_reply_to_user_id": "3383270242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383270242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KzhqmfFE7x", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "esRadio", "id": "47823211"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197141208855912458"], "created_at": "2019-11-20T13:14:40.000Z", "text": "RT @esRadio: Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\"\nhttps://t.co/KzhqmfFE7x", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197123724228661248"}], "id": "1197141208855912458", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299584619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 84, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "Memorias de una rata"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Escribir\u00edaUnLibroDe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197141202778374144"], "created_at": "2019-11-20T13:14:39.000Z", "text": "#Escribir\u00edaUnLibroDe un suicida cobarde, se pondr\u00eda como t\u00edtulo \"Memorias de una rata\".", "id": "1197141202778374144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2840558865"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197141132121120769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:14:22.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197141132121120769", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347776713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.3299, "type": "Person", "normalized_text": "trigo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SouFluminense", "id": "61009621"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197140995999182849"], "created_at": "2019-11-20T13:13:49.000Z", "text": "@SouFluminense N\u00e3o estou otimista pois o t\u00e9cnico interino n\u00e3o sabe separar o joio do trigo, est\u00e1 levando nosso fluminenses a segunda divis\u00e3o, time sem centro avante fixo, zaga horr\u00edvel e com arma\u00e7\u00e3o t\u00e1tica suicida sempre recuando bola j\u00e1 era, fora todos t\u00e9cnicos, diretoria e elenco", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196910601710317568"}], "id": "1197140995999182849", "in_reply_to_user_id": "61009621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406581893"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197140914076028929"], "created_at": "2019-11-20T13:13:30.000Z", "text": "Acabei de ficar sabendo, um menino de 18 anos se enforcou", "id": "1197140914076028929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114279401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197140804461944832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EAprista", "id": "1197009790641287171"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "fredy_farce", "id": "927376963773202432"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Andrea_Narvaez", "id": "92823274"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "ruth4071", "id": "383452824"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:13:04.000Z", "text": "@EAprista @fredy_farce @Andrea_Narvaez @ruth4071 Como aprista.... viviendo del dinero robado por el suicida ladron.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197130942235762693"}], "id": "1197140804461944832", "in_reply_to_user_id": "1197009790641287171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2962677519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5852, "type": "Person", "normalized_text": "sara hebe"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "nADIE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197140663453863936"], "created_at": "2019-11-20T13:12:30.000Z", "text": "Antes sent\u00eda que acab de sara hebe era muy fuerte. Ahora la canto todo el d\u00eda bro. nADIE se suicida en una comisar\u00eda, yo ahorrar\u00eda por si se hace polic\u00edaaaaa(?", "id": "1197140663453863936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702496224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197140659842535424"], "created_at": "2019-11-20T13:12:29.000Z", "text": "@GMonteiroRJ @CafemaisBistro Matou, por isso tenho medo que o lula consiga se candidatar, pois s\u00e3o t\u00e3o burros e elegeriam ele novamente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196842436380831744"}], "id": "1197140659842535424", "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189356922"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197140554909388800"], "created_at": "2019-11-20T13:12:04.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197140554909388800", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582954864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197140483656634377"], "created_at": "2019-11-20T13:11:47.000Z", "text": "@monicabergamo Seu her\u00f3i Stalin matou 30 milh\u00f5es. \nMao  80 milh\u00f5es. \nNa Venezuela e Cuba se mata n\u00e3o por armas mas pela fome.\nEst\u00e1 \u00e9 a ideologia da qual fazes apologia.\n\u00c9s uma ratazana lesa p\u00e1tria \nAbs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196979693834194944"}], "id": "1197140483656634377", "in_reply_to_user_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142797267746926592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197140461456105473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_magacha", "id": "140104947"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:11:42.000Z", "text": "RT @la_magacha: Porque los l\u00edderes de partidos, como la rata suicida que sali\u00f3 del partido por el que postulas, SE ROBAN LA PLATA DE TODOS\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197133361917177856"}], "id": "1197140461456105473", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95347246"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197140376794087424"], "created_at": "2019-11-20T13:11:22.000Z", "text": "tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de tratar o suic\u00eddio como um pecado imperdo\u00e1vel", "id": "1197140376794087424", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 112, "quote_count": 5}, "author_id": "889294777635807232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197140355709308928"], "created_at": "2019-11-20T13:11:17.000Z", "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197140355709308928", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964512580793438208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lareirinha", "id": "2511075531"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197140184896331778"], "created_at": "2019-11-20T13:10:36.000Z", "text": "RT @lareirinha: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197136824923279360"}], "id": "1197140184896331778", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10596282"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197140173043240962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:10:33.000Z", "text": "RT @Bellrjunior: @leandroruschel E os crimes dessa terrorista n\u00e3o se resumem apenas a saquear e destruir o pa\u00eds... N\u00e3o vamos nos esquecer d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196796874570838016"}], "id": "1197140173043240962", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382261316"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197140132685602818"], "created_at": "2019-11-20T13:10:24.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "id": "1197140132685602818", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473519083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/h1LXX6cjGt", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fnews.google.com%2F__i%2Frss%2Frd%2Farticles%2FCBMigAFodHRwOi8vd3d3LnJhaW5ld3MuaXQvZGwvcmFpbmV3cy9hcnRpY29saS90cmF2b2xnZS11Y2NpZGUtY2VudGF1cm8tc2ktdWNjaWRlLXZpZ2lsYW50ZS0zMjAxZDI1Mi05NjY1LTQ4NTEtODAwMi05Zjc5MGQ1ODBkZDIuaHRtbNIBY2h0dHA6Ly93d3cucmFpbmV3cy5pdC9kbC9yYWluZXdzL2FydGljb2xpL2FtcC9Db250ZW50SXRlbS0zMjAxZDI1Mi05NjY1LTQ4NTEtODAwMi05Zjc5MGQ1ODBkZDIuaHRtbA%3Foc%3D5&i=http://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2018/09/1536238644024.Ambulanza.jpg&t=Milano%2C+vigilante+travolge+e+uccide+centauro+e+poi+si+suicida", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197140096849453057"], "created_at": "2019-11-20T13:10:15.000Z", "text": "Milano, vigilante travolge e uccide centauro e poi si suicida https://t.co/h1LXX6cjGt", "id": "1197140096849453057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239736419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/WyMJjGEZ3c", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJhG79", "display_url": "dlvr.it/RJhG79"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jKwFRyUrWh", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1197140060287553537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jKwFRyUrWh", "media_key": "3_1197140058765062144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197140060287553537"], "created_at": "2019-11-20T13:10:06.000Z", "text": "Hombre Le Propina 3 Disparos A Su Ex Pareja, La Deja Moribunda Y Luego Se Suicida https://t.co/WyMJjGEZ3c https://t.co/jKwFRyUrWh", "id": "1197140060287553537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17031612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197140056110223365"], "created_at": "2019-11-20T13:10:05.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197140056110223365", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95725476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aquelejota", "id": "572275797"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "HwasaMy", "id": "1022514201749843969"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "asdeadasme", "id": "1290373215227908098"}, {"start": 33, "end": 36, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197139996160999430"], "created_at": "2019-11-20T13:09:51.000Z", "text": "@aquelejota @HwasaMy @asdeadasme @g1 O neg\u00f3cio \u00e9 saber se ele matou pq ap\u00f3ia Bolsonaro? \u00c9 isso? Pq ningu\u00e9m se importou com a vida da mo\u00e7a at\u00e9 agora s\u00f3 estavam usando de palanque para militar contra Bolsonaro, tudo isso s\u00f3 pq odiam Bolsonaro? Tem que ir t\u00e3o longe s\u00f3 por odiar uma pessoa?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197138817322561537"}], "id": "1197139996160999430", "in_reply_to_user_id": "572275797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797534859778527232"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197139965018329088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:09:44.000Z", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197139965018329088", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309833124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lareirinha", "id": "2511075531"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197139882923220992"], "created_at": "2019-11-20T13:09:24.000Z", "text": "RT @lareirinha: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197136824923279360"}], "id": "1197139882923220992", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875370079"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 152, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 163, "end": 177, "probability": 0.853, "type": "Place", "normalized_text": "Cor\u00e9ia do Norte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197139725280325632"], "created_at": "2019-11-20T13:08:46.000Z", "text": "@Rconstantino Concordo. Seria mais inteligente, se ele fizesse um cartaz informando, quantas milh\u00f5es de pessoas, o comunismo j\u00e1 matou na  Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica, China e Cor\u00e9ia do Norte. Outro cartaz muito \u00fatil, poderia ser um que, informasse como o tr\u00e1fico de drogas recruta jovens das periferias.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197137456149225472"}], "id": "1197139725280325632", "in_reply_to_user_id": "33520195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1121600110750834693"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/rcxPOvS90j", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/em-qualquer-profissao-existem-erros-diz-witzel-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-24089520?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/em-qualque\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197139715599806464"], "created_at": "2019-11-20T13:08:44.000Z", "text": "A diferen\u00e7a \u00e9 que alguns profissionais -como policial, m\u00e9dico e pol\u00edtico- qdo erram, podem matar.\nResta saber se algu\u00e9m vai aprender com o erro.\n'Em qualquer profiss\u00e3o existem erros', diz Witzel ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM https://t.co/rcxPOvS90j", "id": "1197139715599806464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13693942"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197139710482821120"], "created_at": "2019-11-20T13:08:43.000Z", "text": "o cara viu os irm\u00e3os serem mortos, matou a pr\u00f3pria m\u00e3e, saiu em busca de matar dem\u00f4nios por conta pr\u00f3pria. se fechou pro mundo e quando passou a amar algu\u00e9m essas pessoas foram tiradas dele. e quando tinha a chance de finalmente ser feliz com seu unico familiar ele MORRE", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197139342793334784"}], "id": "1197139710482821120", "in_reply_to_user_id": "824689305180405761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824689305180405761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197139555620728832"], "created_at": "2019-11-20T13:08:06.000Z", "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197139555620728832", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431774161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197139553930424320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:08:06.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1197139553930424320", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113136893217189889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197139174945636356"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lusella_", "id": "4865859633"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "luizagraciosa", "id": "733627461645307904"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:06:35.000Z", "text": "@Lusella_ @luizagraciosa A gente sabia que esquadr\u00e3o suicida ia lan\u00e7ar pelo menos. Esse a\u00ed foi uma surpresa. Campanha de marketing zero", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196940922979856386"}], "id": "1197139174945636356", "in_reply_to_user_id": "4865859633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "948357622838824960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197138896464814080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:05:29.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197138896464814080", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1414475306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197138864751759360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:05:21.000Z", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1197138864751759360", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197129171425738753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/dUJoRbHC4X", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/europa-registra-mas-suicidios-en-jovenes-espana-en-mayores-de-50-anos-5730", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "susannagriso", "id": "267311284"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197138807172280320"], "created_at": "2019-11-20T13:05:08.000Z", "text": "@susannagriso Ahora que se suicida un negro te interesa hablar de suicidios???\nSi hubiese sido blanco hubieras puesto este tiut,o lo ponemos en esta lista y seguimos calladita para contentar a las feminazis??\n\nhttps://t.co/dUJoRbHC4X", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193777354327363584"}], "id": "1197138807172280320", "in_reply_to_user_id": "267311284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172632326347612160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lareirinha", "id": "2511075531"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197138752277229568"], "created_at": "2019-11-20T13:04:54.000Z", "text": "RT @lareirinha: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197136824923279360"}], "id": "1197138752277229568", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908452243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197138357551337472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:03:20.000Z", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "id": "1197138357551337472", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48037107"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197138345660473344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:03:18.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197138345660473344", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978238196"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197138272595644416"], "created_at": "2019-11-20T13:03:00.000Z", "text": "um psicopata\ud83d\ude31\ud83d\udd2a\ud83d\udc89 e uma suicida\ud83d\ude35\ud83e\udd15\ud83d\udd2b ele mataria por ela\ud83e\udd70\ud83d\udc91 e ela morreria por ele\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc6b", "id": "1197138272595644416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2926840409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197138060317732864"], "created_at": "2019-11-20T13:02:09.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197138060317732864", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105254732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9211, "type": "Organization", "normalized_text": "Toyota"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/VgPdWfuHlo", "expanded_url": "https://pst.cr/rktuk", "display_url": "pst.cr/rktuk"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ZCRQgrpHrH", "expanded_url": "https://twitter.com/tt_diaadia/status/1197137910723686404/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZCRQgrpHrH", "media_key": "3_1197137908802691077"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197137910723686404"], "created_at": "2019-11-20T13:01:34.000Z", "text": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Funcion\u00e1rio da Toyota se suicida e a causa foi o ass\u00e9dio que sofria na empresa \u27a1\ufe0f\u00a0 https://t.co/VgPdWfuHlo https://t.co/ZCRQgrpHrH", "id": "1197137910723686404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999925760138739714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/lascTbsCV0", "expanded_url": "https://www.bossy.it/ragazza-transgender-si-suicida-lascia-post-blog.html", "display_url": "bossy.it/ragazza-transg\u2026"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 225, "tag": "TDoR2019"}, {"start": 226, "end": 231, "tag": "TDOR"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197137517910413312"], "created_at": "2019-11-20T13:00:00.000Z", "text": "Forse in pochissimi di voi si ricorderanno questo nostro articolo del 2014. Si tratta di un articolo vecchio ma di una storia che non dimenticheremo mai, e che ha dato motore a quello che \u00e8 Bossy oggi. Fix Society. \n#TDoR2019 #TDOR \n\nhttps://t.co/lascTbsCV0", "id": "1197137517910413312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2468363114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197137490932580352"], "created_at": "2019-11-20T12:59:54.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197137490932580352", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389674339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197137425706995712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:59:38.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197137425706995712", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065654049918337025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197137384606961665"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:59:28.000Z", "text": "@igorslash01 @maurocezar nossa mesmo se tivessem guardas a\u00ed perto eles iriam evitar essa loucura? mas esse cara dentro da convic\u00e7\u00e3o dele sacou uma arma e matou uma pessoa, isso \u00e9 um sentimento...sentimento q foi endossado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197132180276891648"}], "id": "1197137384606961665", "in_reply_to_user_id": "253390687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023678562933645312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lareirinha", "id": "2511075531"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197137372556779520"], "created_at": "2019-11-20T12:59:26.000Z", "text": "RT @lareirinha: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197136824923279360"}], "id": "1197137372556779520", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15625820"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/79VjTY6BWx", "expanded_url": "http://csera.it/cf771413Gg", "display_url": "csera.it/cf771413Gg"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/AlfE9aSjTv", "expanded_url": "https://twitter.com/corrmezzogiorno/status/1197137212611149824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AlfE9aSjTv", "media_key": "3_1197137211277430785"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Bari"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197137212611149824"], "created_at": "2019-11-20T12:58:47.000Z", "text": "#Bari Dj suicida nel 2015, la perizia pone il cellulare in luogo diverso https://t.co/79VjTY6BWx https://t.co/AlfE9aSjTv", "id": "1197137212611149824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164225784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197137193728434176"], "created_at": "2019-11-20T12:58:43.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197137193728434176", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40329047"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197137132197941248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depmgualberto", "id": "1053123917785808901"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:58:28.000Z", "text": "RT @depmgualberto: O comunismo matou mais de cem milh\u00f5es de pessoas no s\u00e9culo XX. Isso precisa ser lembrado constantemente para que n\u00e3o se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195406169814294532"}], "id": "1197137132197941248", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967550954555002880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197136824923279360"], "created_at": "2019-11-20T12:57:15.000Z", "text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "id": "1197136824923279360", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511075531"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197136821840420866"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:57:14.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197136821840420866", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145341293285040129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197136717712633856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:56:49.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197136717712633856", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840005596590006272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197136530768306176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:56:05.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197136530768306176", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194800902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197136372919939072"], "created_at": "2019-11-20T12:55:27.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197136372919939072", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058326807630495744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5187, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197136360924073984"], "created_at": "2019-11-20T12:55:24.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u304c\u6765\u5e74\u306e\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u51fa\u5834\u3092\u793a\u5506\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3092\u898b\u308b\u307e\u3067\u3001\u3059\u3063\u304b\u308a\u5fd8\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002\n\uff12\uff10\uff11\uff17\u5e74\u306bWTL\u51fa\u5834\u3092\u731b\u30a2\u30d4\u30fc\u30eb\u3057\u3066\u3044\u305f\u4e8b\u5b9f\u3092\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2193\n\nhttps://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197083608483168256"}], "id": "1197136360924073984", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YQoJtfwfz9", "expanded_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2014/10/17/sentidos/1413561995_033257.html", "display_url": "cincodias.elpais.com/cincodias/2014\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546823401389670407/f2rPoXlu?format=jpg&name=orig", "width": 250, "height": 153}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546823401389670407/f2rPoXlu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Matutano, el visionario de las patatas fritas", "description": "Integrada en la multinacional PepsiCo, la c\u00e9lebre marca espa\u00f1ola ha sabido diversificar su producci\u00f3n de \u2018snacks\u2019.", "unwound_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2014/10/17/sentidos/1413561995_033257.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "twsaludmental", "id": "972582279414452229"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197136282234839040"], "created_at": "2019-11-20T12:55:06.000Z", "text": "RT @twsaludmental: #\u00daLTIMAHORA: matutano coge y se suicida https://t.co/YQoJtfwfz9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1060897946319941632"}], "id": "1197136282234839040", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910903959"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YQoJtfwfz9", "expanded_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2014/10/17/sentidos/1413561995_033257.html", "display_url": "cincodias.elpais.com/cincodias/2014\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546823401389670407/f2rPoXlu?format=jpg&name=orig", "width": 250, "height": 153}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546823401389670407/f2rPoXlu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Matutano, el visionario de las patatas fritas", "description": "Integrada en la multinacional PepsiCo, la c\u00e9lebre marca espa\u00f1ola ha sabido diversificar su producci\u00f3n de \u2018snacks\u2019.", "unwound_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2014/10/17/sentidos/1413561995_033257.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "twsaludmental", "id": "972582279414452229"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197136129490853888"], "created_at": "2019-11-20T12:54:29.000Z", "text": "RT @twsaludmental: #\u00daLTIMAHORA: matutano coge y se suicida https://t.co/YQoJtfwfz9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1060897946319941632"}], "id": "1197136129490853888", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194960468"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197136086687981569"], "created_at": "2019-11-20T12:54:19.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197136086687981569", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24509358"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197136052915507200"], "created_at": "2019-11-20T12:54:11.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197136052915507200", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311383585"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197134783970545664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_suicida", "id": "226559856"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:49:08.000Z", "text": "@la_suicida \u8cb4\u91cd\u306a\u60c5\u5831\u30b5\u30f3\u30af\u30b9\u3067\u3059\uff01\n\u8fd1\u3044\u3046\u3061\u306b\u8cb7\u3044\u66ff\u3048\u3061\u3083\u304a\u3046\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u301c\uff01", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197131902823460865"}], "id": "1197134783970545664", "in_reply_to_user_id": "226559856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101457914"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197134440536903681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:47:46.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197134440536903681", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176266623"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197134356717981696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "maarcog", "id": "75436598"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:47:26.000Z", "text": "@maarcog Sim mano mas no final quando parece que ela se matou foi a hr que eu mais chorei", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197132692841795584"}], "id": "1197134356717981696", "in_reply_to_user_id": "75436598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100449670063669249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197134282571075584"], "created_at": "2019-11-20T12:47:09.000Z", "text": "@beybe_relikia Co\u00e9 rapaz, o cara se matou a\u00ed.. respeito", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197076047398948865"}], "id": "1197134282571075584", "in_reply_to_user_id": "858102733857017856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "809261651958657024"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197134267014434816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:47:05.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197134267014434816", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823379509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197133977796132864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_magacha", "id": "140104947"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:45:56.000Z", "text": "RT @la_magacha: Porque los l\u00edderes de partidos, como la rata suicida que sali\u00f3 del partido por el que postulas, SE ROBAN LA PLATA DE TODOS\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197133361917177856"}], "id": "1197133977796132864", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74941311"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197133947081281541"], "created_at": "2019-11-20T12:45:49.000Z", "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197133947081281541", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21344077"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197133857675460608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_magacha", "id": "140104947"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:45:27.000Z", "text": "RT @la_magacha: Porque los l\u00edderes de partidos, como la rata suicida que sali\u00f3 del partido por el que postulas, SE ROBAN LA PLATA DE TODOS\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197133361917177856"}], "id": "1197133857675460608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28357483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "Zumbi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197133831066787840"], "created_at": "2019-11-20T12:45:21.000Z", "text": "A cultura e o folclore s\u00e3o meus\nMas os livros foi voc\u00ea quem escreveu\nQuem garante que Palmares se entregou\nQuem garante que Zumbi voc\u00ea matou\nPerseguidos sem direitos nem escolas\nComo podiam registrar as suas gl\u00f3rias\nNossa mem\u00f3ria foi contada por voc\u00ea", "id": "1197133831066787840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174437371040935936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197133785013407745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MVdanine", "id": "1127381303140155394"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:45:10.000Z", "text": "RT @MVdanine: O policial que matou a menina em setembro, foi afastado das ruas mais continua solto e seu nome foi preservado! Se fosse um b\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196830275969388544"}], "id": "1197133785013407745", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015184858"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197133756861169665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mateusmramos", "id": "1404522996539310092"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:45:03.000Z", "text": "@mateusmramos N\u00e3o \u00e9 isso. Todo mundo \u00e9, todo mundo torce pro rival se fizer e etc, isso \u00e9 normal. Mas esse in\u00edcio pra ter que fazer um elogio me incomoda. Vi isso num tweet de um flamenguista que foi prestar solidariedade a um botafoguense que suicidou e achei merda demais.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197133190110031873"}], "id": "1197133756861169665", "in_reply_to_user_id": "59215358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "233317767"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YQoJtfwfz9", "expanded_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2014/10/17/sentidos/1413561995_033257.html", "display_url": "cincodias.elpais.com/cincodias/2014\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546823401389670407/f2rPoXlu?format=jpg&name=orig", "width": 250, "height": 153}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546823401389670407/f2rPoXlu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Matutano, el visionario de las patatas fritas", "description": "Integrada en la multinacional PepsiCo, la c\u00e9lebre marca espa\u00f1ola ha sabido diversificar su producci\u00f3n de \u2018snacks\u2019.", "unwound_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2014/10/17/sentidos/1413561995_033257.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "twsaludmental", "id": "972582279414452229"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197133749567266818"], "created_at": "2019-11-20T12:45:02.000Z", "text": "RT @twsaludmental: #\u00daLTIMAHORA: matutano coge y se suicida https://t.co/YQoJtfwfz9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1060897946319941632"}], "id": "1197133749567266818", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043914194930880512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197133735117893633"], "created_at": "2019-11-20T12:44:58.000Z", "text": "@Soy_Aprista @esquinabaja Claro pues ahi si habia que sacar al peru de la miseria en que la dejo el suicida Alan Garcia Perez.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196829497288466433"}], "id": "1197133735117893633", "in_reply_to_user_id": "57545700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183060823931002880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197133724250517510"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:44:56.000Z", "text": "@paijama24 @maiconkusterkkk issa foi pesada cara, 1 amg meu se matou msm c uma parada dessas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197131953025077250"}], "id": "1197133724250517510", "in_reply_to_user_id": "1124663215349088256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "980955099773235200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oYegOFBQnS", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/hasta-cuando-hombre-hiere-de-bala-a-expareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/hasta-cuando-h\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197133507937603585"], "created_at": "2019-11-20T12:44:04.000Z", "text": "HASTA CUANDO: Hombre hiere de bala a expareja y luego se\u00a0suicida https://t.co/oYegOFBQnS", "id": "1197133507937603585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/XA40R2x0Gn", "expanded_url": "https://t.co/XA40R2x0Gn", "display_url": "t.co/XA40R2x0Gn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197133361917177856"], "created_at": "2019-11-20T12:43:29.000Z", "text": "Porque los l\u00edderes de partidos, como la rata suicida que sali\u00f3 del partido por el que postulas, SE ROBAN LA PLATA DE TODOS Y NO HACEN UNA MIERDA POR LA GENTE.\nEso. https://t.co/XA40R2x0Gn", "id": "1197133361917177856", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "140104947"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197133271399903237"], "created_at": "2019-11-20T12:43:08.000Z", "text": "Quando eu vejo alguma crian\u00e7a que vai se chamar eloa s\u00f3 lembro daquela menina que o namorado matou", "id": "1197133271399903237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "583297173"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197133258754068485"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:43:05.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197133258754068485", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945202600051462145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197133145885302784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "edgarpassos", "id": "59954298"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "BrandaoGabriel", "id": "143417085"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:42:38.000Z", "text": "@edgarpassos @BrandaoGabriel @veramagalhaes Isso mesmo. Minha opini\u00e3o \u00e9 a mesma sua: POLICIAL MATOU AGATA\nIsso n\u00e3o muda nada. Ele matou. Foi irrespons\u00e1vel. Se fosse sua filha, provavelmente, sei discurso seria outro \ud83e\udd37", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197111501557059584"}], "id": "1197133145885302784", "in_reply_to_user_id": "59954298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147143941759873024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197133072212332544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:42:20.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197133072212332544", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175397451915808768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197132991920791554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:42:01.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197132991920791554", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075462060660719617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197132876862631938"], "created_at": "2019-11-20T12:41:34.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1197132876862631938", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189682101"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7UnxEVgO18", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJh9Vf", "display_url": "dlvr.it/RJh9Vf"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/DWLs7shmoM", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1197132748386795525/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWLs7shmoM", "media_key": "3_1197132746583240705"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197132748386795525"], "created_at": "2019-11-20T12:41:03.000Z", "text": "Hombre Le Da Tres Tiros A Su Empareja Y Se Suicida https://t.co/7UnxEVgO18 https://t.co/DWLs7shmoM", "id": "1197132748386795525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17031612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197132570363858945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:40:21.000Z", "text": "@GloboNews O mais triste \u00e9 ter gente pensando que ele matou por causa do dinheiro.\nEsse covarde matou uma mulher desarmada pelo simples fato de ter o meio, querer matar e achar que sairia impune. Saiu calmamente como se n\u00e3o tivesse feito nada de mais.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197110055226789894"}], "id": "1197132570363858945", "in_reply_to_user_id": "142393421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "172207320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197132550285774849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rolei1denovo", "id": "1096100946923479040"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "noleme_br", "id": "1123316454689050624"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:40:16.000Z", "text": "@rolei1denovo @noleme_br @startupdareal Entendi rapaz, na minha cabe\u00e7a com d\u00e9ficit cognitivo seria UM policial militar matou a menina, mas se tu t\u00e1 dizendo n\u00e9.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197050977511190528"}], "id": "1197132550285774849", "in_reply_to_user_id": "1096100946923479040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188909472904818705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5206, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197132349311537153"], "created_at": "2019-11-20T12:39:28.000Z", "text": "Um homem matou a tiros uma mulher que lhe pediu R$ 1 no Centro de Niter\u00f3i. Se voc\u00ea tivesse que apostar sobre o voto dele nas elei\u00e7\u00f5es presidenciais, em quem seria?", "id": "1197132349311537153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1113836999323062272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/HveaU4HGyz", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviactavares/status/1197132333394075648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HveaU4HGyz", "media_key": "3_1197132317288026118"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197132333394075648"], "created_at": "2019-11-20T12:39:24.000Z", "text": "Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as perguntas \u00f3bvias. Inclusive sobre quem matou. https://t.co/HveaU4HGyz", "id": "1197132333394075648", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "134849531"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197132194189398017"], "created_at": "2019-11-20T12:38:51.000Z", "text": "Un hombre mata su pareja o ex-pareja y luego se suicida.\nEs un feminicidio?\nCreo que es algo m\u00e1s que eso.", "id": "1197132194189398017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600955704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5Ax5DvhO5S", "expanded_url": "https://vocecontrocorrente.it/tragedia-a-milano-giovane-vigilante-investe-un-centauro-e-si-suicida/", "display_url": "vocecontrocorrente.it/tragedia-a-mil\u2026"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "gabrieleverneng", "id": "2555531340"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "Vocecontrocorr1", "id": "1093066948437557248"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Milano"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197132147611570177"], "created_at": "2019-11-20T12:38:40.000Z", "text": "Tragedia a #Milano. I dettagli nel servizio di @gabrieleverneng\nper @Vocecontrocorr1 https://t.co/5Ax5DvhO5S", "id": "1197132147611570177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2555531340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 247, "probability": 0.3938, "type": "Person", "normalized_text": "homen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mccferrari", "id": "1114132624769994753"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197131890081312769"], "created_at": "2019-11-20T12:37:38.000Z", "text": "@mccferrari Procure saber quem \u00e9 esse cidad\u00e3o que matou a mulher. Provavelmente ele se autodenomina um homem de bem, defensor da fam\u00edlia e dos princ\u00edpios crist\u00e3os (N\u00c3O ESTOU CRITICANDO OS PRINC\u00cdPIOS CRIST\u00c3OS). \nH\u00e1, ele tamb\u00e9m deve achar que o homen de bem deve andar armado pra se defender.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197125282207059971"}], "id": "1197131890081312769", "in_reply_to_user_id": "1114132624769994753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1725944106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197131480524152833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:36:01.000Z", "text": "@atv_noticias S\u00ed siiii... ya lo dijo el corrupto suicida. \u00abla plata llega sola\u00bb \ud83d\udcb0\ud83d\udc7b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197124650016354305"}], "id": "1197131480524152833", "in_reply_to_user_id": "153625642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150587589579030528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Rey David"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Federer"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ccSsDn72ii", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNtenis/status/1197120404516564992", "display_url": "twitter.com/ESPNtenis/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197131460664266753"], "created_at": "2019-11-20T12:35:56.000Z", "text": "Jajaja pero que hombre el Rey David, cada vez que le ganaba a Federer un deport\u00f3logo y un nutricionista se juntaban para hacer un pacto suicida https://t.co/ccSsDn72ii", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197120404516564992"}], "id": "1197131460664266753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "257597163"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197131416510910464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SAMERpclasrozas", "id": "2786925521"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Ayto_Las_Rozas", "id": "400742296"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "davidsantosb", "id": "219032238"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "MariaRosa_AA", "id": "1435921970"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "jdelauz", "id": "261132478"}, {"start": 70, "end": 81, "username": "pablobusca", "id": "373585927"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:35:45.000Z", "text": "@SAMERpclasrozas @Ayto_Las_Rozas @davidsantosb @MariaRosa_AA @jdelauz @pablobusca Y como se han apa\u00f1ado para darse los 2 de frente?? Trompo y colisi\u00f3n? Conductor suicida? Es incre\u00edble....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197122624771559424"}], "id": "1197131416510910464", "in_reply_to_user_id": "2786925521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278727620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197131354128965633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MikecrackYT", "id": "706225187029647364"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:35:31.000Z", "text": "@MikecrackYT SEEEEEEEE YO LO SABIA SABIA QUE ESO NO PODIA MORIR &gt;:D SEEEEEEEADAFASADAFASA *le da un paro cardiaco y c suicida :v*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196841448869642241"}], "id": "1197131354128965633", "in_reply_to_user_id": "706225187029647364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156530827850919936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197131306599145474"], "created_at": "2019-11-20T12:35:19.000Z", "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197131306599145474", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037169984148004864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8948, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/fXEA4M4vPM", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1196886554289029122", "display_url": "twitter.com/MidiaNINJA/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "b7fd8601920e1d0a"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197131220804669446"], "created_at": "2019-11-20T12:34:59.000Z", "text": "Ver um v\u00eddeo como esse, uma not\u00edcia de que um homem matou a sangue frio uma moradora de rua, outros moradores de rua envenenados, vemos que o Brasil \u00f1 se libertou do racismo da era colonial. \nNosso pa\u00eds est\u00e1 enfestado pelo \u00f3dio. \ud83d\ude22 https://t.co/fXEA4M4vPM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196886554289029122"}], "id": "1197131220804669446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854798991464300544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197131201225658368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FernandodPablo", "id": "990620000"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:34:54.000Z", "text": "@FernandodPablo Ser\u00eda suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197130495001333760"}], "id": "1197131201225658368", "in_reply_to_user_id": "990620000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1157976174"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197131170762428418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:34:47.000Z", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197131170762428418", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875717820"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/P8fyoyJMtD", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/bologna-marocchino-accoltella-moglie-e-poi-si-suicida-1787322.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197131105637416962"], "created_at": "2019-11-20T12:34:31.000Z", "text": "Orrore nel centro commerciale:\nmarocchino accoltella la moglie\nL'italiana aggredita con il coltello da cucina https://t.co/P8fyoyJMtD", "id": "1197131105637416962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "245969509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 162, "probability": 0.3082, "type": "Other", "normalized_text": "Dandaras"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.3761, "type": "Other", "normalized_text": "Negra"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197131020665049089"], "created_at": "2019-11-20T12:34:11.000Z", "text": "Nunca se esque\u00e7am que 20 de novembro foi o dia que o estado luso-brasileiro matou Zumbi dos Palmares, assim como 300 anos depois continua matando Zumbis e Dandaras todos os dias. \nConsci\u00eancia Negra \u00e9 estar", "id": "1197131020665049089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087829510601564160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/MzgIkIL3Z7", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/pais/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-916697"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197130936523075584"], "created_at": "2019-11-20T12:33:51.000Z", "text": "RT @AliciaOrtegah: Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda. Detalles en este enlace @SIN24Horas \nhttps://t.co/MzgIkIL3Z7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197128707032453121"}], "id": "1197130936523075584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169052145871720448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/l37JeXM307", "expanded_url": "http://ow.ly/1hHU50xfRoC", "display_url": "ow.ly/1hHU50xfRoC"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Milano"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197130833674612737"], "created_at": "2019-11-20T12:33:27.000Z", "text": "Tragedia a #Milano: giovane vigilante investe un centauro e si suicida. La notizia: https://t.co/l37JeXM307", "id": "1197130833674612737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093066948437557248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197130745237704710"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:33:05.000Z", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "id": "1197130745237704710", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097800612404740097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197130728875667456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Wisc86", "id": "2428986360"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:33:02.000Z", "text": "@Wisc86 @AgusPalmieri2 @javierofmcap @Pontifex_es estoy de acuerdo con que el fracaso no es f\u00e0cil de superar pero con disciplina y razonamiento para algunos es suficiente..\ud83e\udd14\ud83d\ude0e y hay gente que se suicida por AMOR no me refiero a lo material /TRAICION", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197126037185933313"}], "id": "1197130728875667456", "in_reply_to_user_id": "2428986360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124543743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8189, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197130579315240968"], "created_at": "2019-11-20T12:32:26.000Z", "text": "to aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida e eu j\u00e1 achava aquele coringa tosco, mas agora chega a ser VERGONHOSO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1197130579315240968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60475008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197130255078764545"], "created_at": "2019-11-20T12:31:09.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197130255078764545", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78584859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197130076489494535"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ValorSma", "id": "3666973396"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:30:26.000Z", "text": "RT @ValorSma: \u00bfLas personas que se quieren suicidar no lo andan hablando? \u00bfEl suicidio es hereditario? Rompe el mito e inf\u00f3rmate. @SaludGua\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196993555669147648"}], "id": "1197130076489494535", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766685026599567362"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197129986014162945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MediasetPlay", "id": "1501922292124770312"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:30:04.000Z", "text": "@MediasetPlay Avete mandato in onda un messaggio del genere? ?? 1 PERSONA TRANS SU 4 SU SUICIDA E VOI LI DISCRIMINATE", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196562573992366085"}], "id": "1197129986014162945", "in_reply_to_user_id": "849195252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013027488052719616"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197129959866798080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:29:58.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197129959866798080", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2323971608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.99, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9894, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9128, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197129834536808449"], "created_at": "2019-11-20T12:29:28.000Z", "text": "@augustosnunes Lula n\u00e3o ama Lula!!\nLula ama o Brasil!!\nSe eu fosse ele , com a  idade q tem, j\u00e1 teria deixado a pol\u00edtica faz tempo .\nEsse pa\u00eds matou m\u00e3e dele ,\nEsse pa\u00eds matou a mulher dele,\nPovo ingrato! N\u00e3o sei porque ele fica insistindo nesse partido , acreditando nesse pa\u00eds!! Aff!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194986302636249088"}], "id": "1197129834536808449", "in_reply_to_user_id": "50452226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490651373"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197129742010519552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:29:06.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197129742010519552", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884815223256907782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/MzgIkIL3Z7", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/pais/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-916697"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197129317983178752"], "created_at": "2019-11-20T12:27:25.000Z", "text": "RT @AliciaOrtegah: Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda. Detalles en este enlace @SIN24Horas \nhttps://t.co/MzgIkIL3Z7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197128707032453121"}], "id": "1197129317983178752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169537042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197129255605473282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:27:10.000Z", "text": "RT @MINSAPma: \u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196945836481110017"}], "id": "1197129255605473282", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304816728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Antoniopatrio11", "id": "1080604782925094917"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "MinLuizRamos", "id": "461059358"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 231, "tag": "justi\u00e7a"}, {"start": 232, "end": 249, "tag": "ConscienciaNegra"}, {"start": 251, "end": 256, "tag": "Moro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197128903543926785"], "created_at": "2019-11-20T12:25:46.000Z", "text": "@Antoniopatrio11 @SF_Moro @MinLuizRamos Se estivesse em vigor o pacote anticrime de Moro e Bolsonaro deixaria livre de culpa o policial q atirou e matou a menina \u00c1gatha. \nEntendeu esse governo agora oi tenho q desenhar???\n\n#justi\u00e7a #ConscienciaNegra  #Moro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196950552250343424"}], "id": "1197128903543926785", "in_reply_to_user_id": "1080604782925094917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "185625210"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197128873147871232"], "created_at": "2019-11-20T12:25:39.000Z", "text": "Um coach que se suicida... reflita. Ningu\u00e9m est\u00e1 imune.", "id": "1197128873147871232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "39238569"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197128795259645954"], "created_at": "2019-11-20T12:25:21.000Z", "text": "\"...Dessa forma, \u00e9 essencial que o estudante tenha facilidade com a \u00e1rea de exatas, como f\u00edsica, matem\u00e1tica e at\u00e9 conhecimento em computa\u00e7\u00e3o.\" \nHAHAHAHA pois sentem e assistam a 1\u00ba suicida sem facilidade na \u00e1rea de exatas, a cursar um curso desses", "id": "1197128795259645954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095848406793273345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197128771956019206"], "created_at": "2019-11-20T12:25:15.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197128771956019206", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2913946581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/MzgIkIL3Z7", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/pais/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-916697"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 75, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197128707032453121"], "created_at": "2019-11-20T12:24:59.000Z", "text": "Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda. Detalles en este enlace @SIN24Horas \nhttps://t.co/MzgIkIL3Z7", "id": "1197128707032453121", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "103594902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197128689970008066"], "created_at": "2019-11-20T12:24:55.000Z", "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "id": "1197128689970008066", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001294439485231106"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197128671246659584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:24:51.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197128671246659584", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824313355250892805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197128435354800128"], "created_at": "2019-11-20T12:23:55.000Z", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico est\u00e1 misi\u00f3n suicida", "id": "1197128435354800128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177477880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197128328743997440"], "created_at": "2019-11-20T12:23:29.000Z", "text": "RT @LuisAdorno: PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196807138003365889"}], "id": "1197128328743997440", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82166304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.5554, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kmm2324", "id": "522750864"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "MinLuizRamos", "id": "461059358"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 239, "tag": "justi\u00e7a"}, {"start": 240, "end": 257, "tag": "ConscienciaNegra"}, {"start": 259, "end": 264, "tag": "Moro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197128320929947648"], "created_at": "2019-11-20T12:23:27.000Z", "text": "@kmm2324 @SF_Moro @MinLuizRamos @jornalnacional Se estivesse em vigor o pacote anticrime de Moro e Bolsonaro deixaria livre de culpa o policial q atirou e matou a menina \u00c1gatha. \nEntendeu esse governo agora oi tenho q desenhar???\n\n#justi\u00e7a #ConscienciaNegra  #Moro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196976802025103360"}], "id": "1197128320929947648", "in_reply_to_user_id": "522750864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "185625210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197128275639836672"], "created_at": "2019-11-20T12:23:17.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197128275639836672", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28546114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KzhqmfFE7x", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "esRadio", "id": "47823211"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197128274868146176"], "created_at": "2019-11-20T12:23:16.000Z", "text": "RT @esRadio: Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\"\nhttps://t.co/KzhqmfFE7x", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197123724228661248"}], "id": "1197128274868146176", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893919870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "MinLuizRamos", "id": "461059358"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 228, "tag": "justi\u00e7a"}, {"start": 229, "end": 246, "tag": "ConscienciaNegra"}, {"start": 248, "end": 253, "tag": "Moro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197128226801356800"], "created_at": "2019-11-20T12:23:05.000Z", "text": "@niceferrante @SF_Moro @MinLuizRamos Se estivesse em vigor o pacote anticrime de Moro e Bolsonaro deixaria livre de culpa o policial q atirou e matou a menina \u00c1gatha. \nEntendeu esse governo agora oi tenho q desenhar???\n\n#justi\u00e7a #ConscienciaNegra  #Moro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196950645103890432"}], "id": "1197128226801356800", "in_reply_to_user_id": "44036274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185625210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "MinLuizRamos", "id": "461059358"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 214, "tag": "justi\u00e7a"}, {"start": 215, "end": 232, "tag": "ConscienciaNegra"}, {"start": 234, "end": 239, "tag": "Moro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197128104646451201"], "created_at": "2019-11-20T12:22:36.000Z", "text": "@SF_Moro @MinLuizRamos Se estivesse em vigor o pacote anticrime de Moro e Bolsonaro deixaria livre de culpa o policial q atirou e matou a menina \u00c1gatha. \nEntendeu esse governo agora oi tenho q desenhar???\n\n#justi\u00e7a #ConscienciaNegra  #Moro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196950228236165121"}], "id": "1197128104646451201", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185625210"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197128098854166528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:22:34.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197128098854166528", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174388795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197127911700082690"], "created_at": "2019-11-20T12:21:50.000Z", "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "id": "1197127911700082690", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557049647"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197127876107259909"], "created_at": "2019-11-20T12:21:41.000Z", "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197127876107259909", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784462778035740672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197127614621720576"], "created_at": "2019-11-20T12:20:39.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197127614621720576", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149328066877034497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Tailandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oprimide", "id": "969453365959774208"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "ElMananaOnline", "id": "20297125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197127602311442432"], "created_at": "2019-11-20T12:20:36.000Z", "text": "RT @Oprimide: \ud83d\udd34 Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por seis hombres. Ocurre en Tailandia.\n\nV\u00eda: @ElMananaOnline.\n\nhttps\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197120778958974976"}], "id": "1197127602311442432", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1235843311"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Tailandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oprimide", "id": "969453365959774208"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "ElMananaOnline", "id": "20297125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197127368546160642"], "created_at": "2019-11-20T12:19:40.000Z", "text": "RT @Oprimide: \ud83d\udd34 Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por seis hombres. Ocurre en Tailandia.\n\nV\u00eda: @ElMananaOnline.\n\nhttps\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197120778958974976"}], "id": "1197127368546160642", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122881168108658688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197127329971163137"], "created_at": "2019-11-20T12:19:31.000Z", "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "id": "1197127329971163137", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251122994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "liniers"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197127326145884160"], "created_at": "2019-11-20T12:19:30.000Z", "text": "amigo como te podes estar clavando un super pancho en liniers a las 9 d la ma\u00f1ana un miercoles, suicida d mierda", "id": "1197127326145884160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "741767072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197127172835696645"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jfcarpio", "id": "11859152"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:18:54.000Z", "text": "RT @jfcarpio: Si han encontrado solo hombres de tercera en sus vidas, es muy su problema (o mala fortuna y es lamentable). \n\nEs d\u00eda del hom\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196813031755460610"}], "id": "1197127172835696645", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087046180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissajmar", "id": "15381829"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197127075490086912"], "created_at": "2019-11-20T12:18:30.000Z", "text": "RT @larissajmar: walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965251129978881"}], "id": "1197127075490086912", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185672395874537474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197127069731360777"], "created_at": "2019-11-20T12:18:29.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197127069731360777", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1374708895"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197126932871237632"], "created_at": "2019-11-20T12:17:56.000Z", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "id": "1197126932871237632", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302936780"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197126816487661568"], "created_at": "2019-11-20T12:17:29.000Z", "text": "minha m\u00e3e se matou rindo que de toda casa eu s\u00f3 falei da churrasqueira que tem na cozinha e d\u00e1 pra fazer churrasco quando eu for l\u00e1 kkkkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197126590016229376"}], "id": "1197126816487661568", "in_reply_to_user_id": "2889795045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889795045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197126495514320896"], "created_at": "2019-11-20T12:16:12.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197109618566148096"}], "id": "1197126495514320896", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003517827947663361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Tailandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oprimide", "id": "969453365959774208"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "ElMananaOnline", "id": "20297125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197126433916751872"], "created_at": "2019-11-20T12:15:58.000Z", "text": "RT @Oprimide: \ud83d\udd34 Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por seis hombres. Ocurre en Tailandia.\n\nV\u00eda: @ElMananaOnline.\n\nhttps\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197120778958974976"}], "id": "1197126433916751872", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033341426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/zZWtXlmYzV", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz2", "display_url": "atres.red/mqjaz2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197126043108294657"], "created_at": "2019-11-20T12:14:24.000Z", "text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/zZWtXlmYzV", "id": "1197126043108294657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903637923"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Tailandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oprimide", "id": "969453365959774208"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "ElMananaOnline", "id": "20297125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197125998925557766"], "created_at": "2019-11-20T12:14:14.000Z", "text": "RT @Oprimide: \ud83d\udd34 Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por seis hombres. Ocurre en Tailandia.\n\nV\u00eda: @ElMananaOnline.\n\nhttps\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197120778958974976"}], "id": "1197125998925557766", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306299554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "Coach Bueno"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/pTCJdSEMMm", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/veja-gente/roberto-bueno-concept-morte/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/veja-gent\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/coluna/veja-gente/roberto-bueno-concept-morte/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197125846986829825"], "created_at": "2019-11-20T12:13:38.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei exatamente o porque, mas, n\u00e3o estamos falando sobre o Coach Bueno. Ele, marombad\u00e3o, auto proclamado especialista de bem-estar, longevidade, sa\u00fade e \"life style\", se suicidou.\n\nSim. Matou-se.... https://t.co/pTCJdSEMMm", "id": "1197125846986829825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63038843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197125819308675073"], "created_at": "2019-11-20T12:13:31.000Z", "text": "RT @FBoccanera: Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta aba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197115355191267328"}], "id": "1197125819308675073", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304273924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197125556468359169"], "created_at": "2019-11-20T12:12:28.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197125556468359169", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767701080234950656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197125531642343424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:12:22.000Z", "text": "RT @MINSAPma: \u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196945836481110017"}], "id": "1197125531642343424", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552907757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.2964, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madoka_kenmochi", "id": "244998762"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197125403791376385"], "created_at": "2019-11-20T12:11:52.000Z", "text": "RT @madoka_kenmochi: 2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197060617816834049"}], "id": "1197125403791376385", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491832865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 216, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197125107132588037"], "created_at": "2019-11-20T12:10:41.000Z", "text": "@flandivar La mierda va a volar para todos lados, la guita para ensuciar va a aparecer en sobrecitos al papa de la \"suicida? golpeada q no era tan golpeada y lo denuncio al boludo ese xq estaba enojada\". Besos a julia y a resistir 4 a\u00f1os.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197121052020760577"}], "id": "1197125107132588037", "in_reply_to_user_id": "199240383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168002092"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197125095187263488"], "created_at": "2019-11-20T12:10:38.000Z", "text": "1\u00b0 dia da m\u00e3e em casa, s\u00e3o 9h, e a gente ainda n\u00e3o se matou......progresso", "id": "1197125095187263488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720842630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/UJYXrcgjBG", "expanded_url": "https://t.co/UJYXrcgjBG", "display_url": "t.co/UJYXrcgjBG"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197124982544982017"], "created_at": "2019-11-20T12:10:12.000Z", "text": "Vcs s\u00e3o cheios de mimi s\u00f3 pq o cara matou assim se ver um em casa e tals mata logo a o https://t.co/UJYXrcgjBG", "id": "1197124982544982017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784238892358729728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197124740437159936"], "created_at": "2019-11-20T12:09:14.000Z", "text": "Ele chegou em casa, deitou e ficou com aquilo na cabe\u00e7a e de repente ele diz que alguma coisa literalmente pulou em cima dele e enforcou ele, e ele simplesmente n\u00e3o conseguia respirar, apenas se debater sem entender porque n\u00e3o tinha absolutamente ningu\u00e9m com ele+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197124739057291264"}], "id": "1197124740437159936", "in_reply_to_user_id": "30680309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30680309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197124694069170176"], "created_at": "2019-11-20T12:09:03.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197124694069170176", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759753526301954048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197124669184323584"], "created_at": "2019-11-20T12:08:57.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "id": "1197124669184323584", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592227506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197124509083541505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adonniano", "id": "1194287384986345472"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "fuckuwithgrace", "id": "1117010912580382725"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:08:19.000Z", "text": "@adonniano @sra_kawaii_ @fuckuwithgrace @Jhon_XXI Exatamente!!! A pessoa n\u00e3o deve ter uma pena maior pq a pessoa \u00e9 isso oh aquilo mas sim pq ela \u00e9 um ser humano se vc matou algu\u00e9m indenpednente do motivo futil ela tem que pagar por isso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196855964093370371"}], "id": "1197124509083541505", "in_reply_to_user_id": "1194287384986345472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1130602044090388483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197124420638269440"], "created_at": "2019-11-20T12:07:58.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197124420638269440", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495112868"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197124306414768128"], "created_at": "2019-11-20T12:07:30.000Z", "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "id": "1197124306414768128", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614194445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/KzhqmfFE7x", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197123724228661248"], "created_at": "2019-11-20T12:05:11.000Z", "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\"\nhttps://t.co/KzhqmfFE7x", "id": "1197123724228661248", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "47823211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Dionisio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197123548495646721"], "created_at": "2019-11-20T12:04:30.000Z", "text": "No fue el chavismo una mayor amenaza en las 2da vuelta que gan\u00f3 el suicida? Cu\u00e1nto habr\u00e1 donado Dionisio esa vez? Alg\u00fan aprista se ha pronunciado acerca de la noticia de ayer?", "id": "1197123548495646721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "40975340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Minlyn6", "id": "1232290626009468929"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197123508549148674"], "created_at": "2019-11-20T12:04:20.000Z", "text": "RT @Minlyn6: Veo a muchos haciendo apuestas si bangtan queda nominado as\u00ed que aqu\u00ed voy.\n\nSi bangtan es nominado...entro al cuarto de mi mad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197038339259432960"}], "id": "1197123508549148674", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051919953950138368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7686, "type": "Other", "normalized_text": "tendenxia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rottsie", "id": "214415648"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197123443541585920"], "created_at": "2019-11-20T12:04:05.000Z", "text": "@Rottsie Creo que nada de eso est\u00e1 en mi vida tal vez por eso tengo tendenxia suicida ahre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196966151777062913"}], "id": "1197123443541585920", "in_reply_to_user_id": "65198951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "229147396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissajmar", "id": "15381829"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197123218496278529"], "created_at": "2019-11-20T12:03:11.000Z", "text": "RT @larissajmar: walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965251129978881"}], "id": "1197123218496278529", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748196484638728192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197122916401516544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eaibrow_", "id": "256975351"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:01:59.000Z", "text": "@eaibrow_ porque segundo \u00e0 relatos o amor da minha vida se matou ap\u00f3s decobrir que era o amor da minha vida.\n\n sigo com cara de taxo at\u00e9 o presente momento.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196836103933878272"}], "id": "1197122916401516544", "in_reply_to_user_id": "116226003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832351863148314624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pdMRBGCpcC", "expanded_url": "https://notiziedi.it/milano-vigilante-travolge-e-uccide-centauro-e-poi-si-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/milano-vigilan\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197122892628135936"], "created_at": "2019-11-20T12:01:53.000Z", "text": "Milano, vigilante travolge e uccide centauro e poi si\u00a0suicida https://t.co/pdMRBGCpcC", "id": "1197122892628135936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118432292131753984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Tailandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oprimide", "id": "969453365959774208"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "ElMananaOnline", "id": "20297125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197122827289268226"], "created_at": "2019-11-20T12:01:38.000Z", "text": "RT @Oprimide: \ud83d\udd34 Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por seis hombres. Ocurre en Tailandia.\n\nV\u00eda: @ElMananaOnline.\n\nhttps\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197120778958974976"}], "id": "1197122827289268226", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794135838"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197122751804444672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:01:20.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197122751804444672", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4038563319"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 109, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "Alexei Ananenko"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Valeri Bezpalov"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Baranov"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/lZnsgLS909", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5FiKKGgrGu/?igshid=v0k1u9y9bajh", "display_url": "instagram.com/p/B5FiKKGgrGu/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 26, "tag": "miercolesdebiografias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197122532463333376"], "created_at": "2019-11-20T12:00:27.000Z", "text": "Hoy #miercolesdebiografias no les comparto una, sino 3 biograf\u00edas que tienen algo en com\u00fan. \n.\nAlexei Ananenko, Valeri Bezpalov y Boris Baranov: juntos en una misi\u00f3n suicida en Chernobyl\n.\nUnos d\u00edas despu\u00e9s del\u2026 https://t.co/lZnsgLS909", "id": "1197122532463333376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "485998433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6779, "type": "Place", "normalized_text": "Palmares"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197122394290307073"], "created_at": "2019-11-20T11:59:54.000Z", "text": "Dandara que lutou ao lado de Palmares, e quando soube que este estava morto, se matou, pois preferia morrer a voltar a ser escrava", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197121718755766272"}], "id": "1197122394290307073", "in_reply_to_user_id": "1080139859786952704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080139859786952704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197122374803578881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:59:50.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1197122374803578881", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51095149"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197122361360822272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:59:47.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197122361360822272", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023730221495844864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 252, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednezPresidente"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/dVlcd0dYro", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasAbila/status/1197122128463777793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dVlcd0dYro", "media_key": "3_1197122121090191360"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 253, "tag": "Mart\u00ednezPresidente"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197122128463777793"], "created_at": "2019-11-20T11:58:51.000Z", "text": "Est\u00e1 bueno cambiar cuando la alternativa es mejor. Cambiar para retroceder no s\u00f3lo no est\u00e1 bueno sino que es irresponsable y hasta suicida. No vuelvas al primer escal\u00f3n, pens\u00e1 muy bien lo que vas a hacer el 24. Te quedan algunos d\u00edas #Mart\u00ednezPresidente https://t.co/dVlcd0dYro", "id": "1197122128463777793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2490647178"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197121434272829440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:56:06.000Z", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197121434272829440", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999246354173001729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197121331042701317"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "srgioEd66507026", "id": "1184070036165681155"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:55:41.000Z", "text": "RT @srgioEd66507026: @BrazilFight Al\u00e9m disso que foi, bem lembrado e exposto. Zumbi, matou o seu pr\u00f3prio tio, para assumir o quilombo. Perg\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197100795122061312"}], "id": "1197121331042701317", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398088182"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197120803478876162"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HwasaMy", "id": "1022514201749843969"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "asdeadasme", "id": "1290373215227908098"}, {"start": 21, "end": 24, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:53:35.000Z", "text": "@HwasaMy @asdeadasme @g1 Fds a vida daquela mulher oque importa \u00e9 saber se o cara que matou votou em quem alguns querem que ele vote!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197120264892551168"}], "id": "1197120803478876162", "in_reply_to_user_id": "1022514201749843969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "797534859778527232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Tailandia"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/rHy1DC3MZI", "expanded_url": "https://elmanana.com.mx/nina-de-13-anos-embarazada-se-suicida-tras-ser-violada-por-seis-hombres/", "display_url": "elmanana.com.mx/nina-de-13-ano\u2026"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 117, "username": "ElMananaOnline", "id": "20297125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197120778958974976"], "created_at": "2019-11-20T11:53:29.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por seis hombres. Ocurre en Tailandia.\n\nV\u00eda: @ElMananaOnline.\n\nhttps://t.co/rHy1DC3MZI", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197120774202691584"}], "id": "1197120778958974976", "in_reply_to_user_id": "969453365959774208", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "969453365959774208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197120749267542027"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:53:22.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197120749267542027", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2498301943"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197120725099958274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gayburg", "id": "21367875"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:53:16.000Z", "text": "RT @gayburg: Omofobia show dalla D'Urso. Feltri: \u00abMai visto un fr*cio che si suicida\u00bb. Sgarbi a Luxuria: \u00abCe l\u2019hai il cazz* o no? Non mi ro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196749031751454725"}], "id": "1197120725099958274", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230758237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "geo": {"place_id": "06642cb4689041dc"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197120394144178176"], "created_at": "2019-11-20T11:51:58.000Z", "text": "Se n\u00e3o foi o PT quem matou,sabe quem matou e porque matou, isso t\u00e1 na cara.", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196998968468635648"}], "id": "1197120394144178176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113919060687970304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aiomjdnMUy", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pron\u2026"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197120267505602560"], "created_at": "2019-11-20T11:51:27.000Z", "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 https://t.co/aiomjdnMUy via @AgoraNoticiasBr", "id": "1197120267505602560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1057383865592045574"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197120083543367681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:50:43.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197120083543367681", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937076211280437248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197120082310320129"], "created_at": "2019-11-20T11:50:43.000Z", "text": "se eu morrer foi o sistema de sa\u00fade brasileiro q me matou", "id": "1197120082310320129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2149015281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197120055940648960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:50:37.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197120055940648960", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2226200596"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.5958, "type": "Person", "normalized_text": "Hau"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.2784, "type": "Organization", "normalized_text": "Hop"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197120010801553408"], "created_at": "2019-11-20T11:50:26.000Z", "text": "Eu ainda amo o Hau pra cacete, mas o Hop se matou de trabalhar duro nesse jogo vai se foder.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197117162349105152"}], "id": "1197120010801553408", "in_reply_to_user_id": "2259444385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2259444385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197119869298380800"], "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:49:52.000Z", "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "id": "1197119869298380800", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190503699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/n3ncyhG0Cn", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR3mo2Py5InYA5Sn7H5ZsqAr6vbfa5FBbGe_yXya9gF6Vl4EXi1oPa8eHag#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197119754227585025"], "created_at": "2019-11-20T11:49:25.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/n3ncyhG0Cn v\u00eda @laverdad_es", "id": "1197119754227585025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389665449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197119443786223616"], "created_at": "2019-11-20T11:48:11.000Z", "text": "@BrahmeiroMexmo Contando a hist\u00f3ria que minha m\u00e3e matou a barata e jogou pela janela do meu quarto e eu to com medo dela vir se vingar a noite e voar em mim na cama", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197007982686588932"}], "id": "1197119443786223616", "in_reply_to_user_id": "975569814566694912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838955220013047808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197119395224535041"], "created_at": "2019-11-20T11:47:59.000Z", "text": "RT @FBoccanera: Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta aba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197115355191267328"}], "id": "1197119395224535041", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261785513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/oPqqcczPLs", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/bologna-marocchino-accoltella-moglie-e-poi-si-suicida-1787322.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197119389495185409"], "created_at": "2019-11-20T11:47:58.000Z", "text": "Un marocchino di 29 anni ha aggredito la moglie italiana con un coltello da cucina all\u2019interno di un centro commerciale  https://t.co/oPqqcczPLs", "id": "1197119389495185409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144066799773933568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197119368557203458"], "created_at": "2019-11-20T11:47:53.000Z", "text": "RT @tvnnoticias: La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado b\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196984004492320768"}], "id": "1197119368557203458", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3589956492"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197119264609701888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:47:28.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197119264609701888", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046733778817830913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7663, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.3354, "type": "Other", "normalized_text": "Comunista Russa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mrciorabelo4", "id": "1026501486694555648"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197119153250934784"], "created_at": "2019-11-20T11:47:02.000Z", "text": "RT @Mrciorabelo4: @RenovaMidia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 N\u00e3o elegi o Estad\u00e3o, nem soube se ele protestou quando o CN comemorou a Revolu\u00e7\u00e3o Comunista Russa, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196851902060912640"}], "id": "1197119153250934784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546922455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/sbUG4DQPGM", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/07/5659326-jovem-que-matou-idosa-com-golpes-de-chave-de-fenda-nao-se-arrependeu--diz-delegado.html", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rob61521103", "id": "1099610915513749510"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "veinsolo", "id": "793539737231495169"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197119109454008323"], "created_at": "2019-11-20T11:46:51.000Z", "text": "@Rob61521103 @veinsolo @maurocezar https://t.co/sbUG4DQPGM\n\nPro\u00edbam as chaves de fenda!!!!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197117949510914050"}], "id": "1197119109454008323", "in_reply_to_user_id": "1099610915513749510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1132248221600894976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dariojjunior", "id": "2842615187"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Agepe47", "id": "2372303126"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "wesleymir", "id": "374529872"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197119037240696832"], "created_at": "2019-11-20T11:46:34.000Z", "text": "RT @dariojjunior: @Agepe47 @wesleymir @Estadao Aqui tinha um juiz presidente de J\u00fari que antes de come\u00e7ar o julgamento sempre me perguntava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196764335009402881"}], "id": "1197119037240696832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737018490532532224"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197119025194708992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "federicofubini", "id": "273400701"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:46:31.000Z", "text": "@federicofubini @matteosalvinimi ogni volta che apre bocca o scrive un \"articolo\" , il garante delle fake news si suicida..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197048300999970816"}], "id": "1197119025194708992", "in_reply_to_user_id": "273400701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "586012882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197118934476087296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:46:10.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197118934476087296", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880473696196063233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197118878343737345"], "created_at": "2019-11-20T11:45:56.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197118878343737345", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129852331078627329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Aok3jQgt55", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaGarridoRamos/status/1197093438866575362", "display_url": "twitter.com/AnaGarridoRamo\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197118693286858753"], "created_at": "2019-11-20T11:45:12.000Z", "text": "Si los partidos no amparan y protegen  por denunciar , apaga y v\u00e1monos ...para que pagamos a los pol\u00edticos ? Denunciar es un deber y se ha convertido en acto heroico y suicida \u00bf No o\u00eds su silencio? Es tan atronador para dejarnos tan sordos? https://t.co/Aok3jQgt55", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197093438866575362"}], "id": "1197118693286858753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913910902528847874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197118574021808128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:44:44.000Z", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "id": "1197118574021808128", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888451954808115200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197118075251900416"], "created_at": "2019-11-20T11:42:45.000Z", "text": "RT @FBoccanera: Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta aba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197115355191267328"}], "id": "1197118075251900416", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2973814827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197118016447795201"], "created_at": "2019-11-20T11:42:31.000Z", "text": "RT @FBoccanera: Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta aba\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197115355191267328"}], "id": "1197118016447795201", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2475421083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5648, "type": "Place", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/Zdfj9VzZHS", "expanded_url": "https://twitter.com/frouvenat/status/1197110571457495040", "display_url": "twitter.com/frouvenat/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197117995530752002"], "created_at": "2019-11-20T11:42:26.000Z", "text": "Caralho, come\u00e7ar o dia assim \u00e9 um soco no est\u00f4mago. \nVivemos em completa barb\u00e1rie. Est\u00e3o matando por nada, como nunca se matou antes. https://t.co/Zdfj9VzZHS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197110571457495040"}], "id": "1197117995530752002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33023097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9241, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker of Pain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "richard_rux", "id": "4894389423"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197117969693851648"], "created_at": "2019-11-20T11:42:20.000Z", "text": "RT @richard_rux: Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma bosta, agora Sucker of Pain... que obra de arte", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116010450620416"}], "id": "1197117969693851648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132985660397236225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197117724549402625"], "created_at": "2019-11-20T11:41:21.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197117724549402625", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4775221353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197117657373392898"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "itapior", "id": "1474428806337384453"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:41:05.000Z", "text": "@itapior Matou do tipo deu um sussega le\u00e3o, sentou o pau com o menino desmaiado se debatendo, a\u00ed corte de camera, dmzinha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197111624160731136"}], "id": "1197117657373392898", "in_reply_to_user_id": "1030081726775799808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161745272537591809"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197117631486148608"], "created_at": "2019-11-20T11:40:59.000Z", "text": "@soolmaria8 Re suicida 2015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197015306356613120"}], "id": "1197117631486148608", "in_reply_to_user_id": "934900631457984512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134718715147300865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197117501248811008"], "created_at": "2019-11-20T11:40:28.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197117501248811008", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47681201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 168, "end": 184, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Otto Von Bismarck"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/JTxfWVt4zu", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 227, "username": "LoDeCultura", "id": "2532802484"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197117287720988674"], "created_at": "2019-11-20T11:39:37.000Z", "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\".-*Espa\u00f1a lleva siglos intentando suicidarse y aun no lo ha conseguido, *de Otto Von Bismarck: https://t.co/JTxfWVt4zu v\u00eda @LoDeCultura", "id": "1197117287720988674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420262097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 256, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "CatalinaSuarezB", "id": "265752992"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 212, "tag": "UnOscarParaCatalinaSu\u00e1rez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197117238811254784"], "created_at": "2019-11-20T11:39:25.000Z", "text": "@VickyDavilaH @CatalinaSuarezB Uribistas: especialistas en falsos positivos. Ese  \u00a1Se le atraviesa en el camino: es una loca y suicida! Que no se le ocurra tir\u00e1rsele as\u00ed un trasmilenio.\n#UnOscarParaCatalinaSu\u00e1rez. \"El tipo ven\u00eda corriendo desde el Sao Paulo y sab\u00eda que soy uribista y me atac\u00f3\": Uriv\u00edstima", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196872291784822784"}], "id": "1197117238811254784", "in_reply_to_user_id": "242730842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2604452227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rginer2RAL", "id": "895797985774325762"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197116994493042689"], "created_at": "2019-11-20T11:38:27.000Z", "text": "@Rginer2RAL @carlosjordy Se a pol\u00edcia matou \u00e9 pq s\u00e3o bandidos, n\u00e9??? Afinal, o qu\u00ea a menina  \u00c1gatha estava fazendo no meio do trabalho da pol\u00edcia?? O qu\u00ea aqueles rapazes iriam fazer com aquele esquadria de alum\u00ednio???  \u00c9 muito mau-caratismo desses apoiadores de milicianos....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196975463454904321"}], "id": "1197116994493042689", "in_reply_to_user_id": "895797985774325762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340847483"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197116862498267136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:37:56.000Z", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197116862498267136", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789454338418741248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197116799503994880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AylenRuiz2", "id": "1060467895"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:37:41.000Z", "text": "@AylenRuiz2 Para sentirse bien y lograr objetivos. Se necesita ser un poco suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197114785210482690"}], "id": "1197116799503994880", "in_reply_to_user_id": "1060467895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993226118583996416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197116514404589569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:36:33.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197116514404589569", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30081512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197116458544910337"], "created_at": "2019-11-20T11:36:19.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197116458544910337", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522693614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WWTXPJeJtV", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/cbscjz", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/cbscjz"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 134, "username": "updayESP", "id": "788018010887954432"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197116431936176128"], "created_at": "2019-11-20T11:36:13.000Z", "text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres\n\nhttps://t.co/WWTXPJeJtV\n\nEnviado desde @updayESP", "id": "1197116431936176128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723350401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "id": "1197116394850131968", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "author_id": "1103977372955615233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "constantine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dciriaco", "id": "15813125"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197116238822092800"], "created_at": "2019-11-20T11:35:27.000Z", "text": "@dciriaco @thiagoromariz Pra mim constantine s\u00f3 \u00e9 melhor que liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida e homem de a\u00e7o, fora isso vai me desculpar mas t\u00e1 bem atr\u00e1s.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196966137235460097"}], "id": "1197116238822092800", "in_reply_to_user_id": "15813125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026824546333147136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197116097121660930"], "created_at": "2019-11-20T11:34:53.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197116097121660930", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50365655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8734, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker of Pain"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197116010450620416"], "created_at": "2019-11-20T11:34:32.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma bosta, agora Sucker of Pain... que obra de arte", "id": "1197116010450620416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4894389423"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197116005895544833"], "created_at": "2019-11-20T11:34:31.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197116005895544833", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54172293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197115950539190272"], "created_at": "2019-11-20T11:34:18.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197115950539190272", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133418796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197115935158603777"], "created_at": "2019-11-20T11:34:14.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197115935158603777", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501326455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8095, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197115863960305665"], "created_at": "2019-11-20T11:33:57.000Z", "text": "Tentando tirar da cabe\u00e7a da minha sobrinha de 7 anos a ideia de fazer o tema do anivers\u00e1rio dela do filme Esquadr\u00e3o Suicida! Mas minha gente.. cad\u00ea as princesas Disney?! Signo de \u00c1ries, deve explicar alguma coisa!!", "id": "1197115863960305665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47564900"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4076, "type": "Place", "normalized_text": "capital"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197115604089679872"], "created_at": "2019-11-20T11:32:56.000Z", "text": "Fiquei triste em saber que um adolescente da capital sergipana tirou a pr\u00f3pria vida por se sentir s\u00f3. Mas precisamente por ser exclu\u00eddo.", "id": "1197115604089679872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100281730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197115494379216897"], "created_at": "2019-11-20T11:32:29.000Z", "text": "RT @tvnnoticias: La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado b\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197069568855957505"}], "id": "1197115494379216897", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253099618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/abjvpFURcO", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1196837149808705536", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197115355191267328"], "created_at": "2019-11-20T11:31:56.000Z", "text": "Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta abajo\n\n\u00bfCu\u00e1ntas complicidades (votos) produce esto?\n\nLa fragmentaci\u00f3n suicida que se di\u00f3 Espa\u00f1a, permite la ca\u00edda de un pedazo sin colapso un tramado antifr\u00e1gil https://t.co/abjvpFURcO", "id": "1197115355191267328", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "103335037"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197115346735554560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:31:54.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197115346735554560", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579337629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "prision"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marcelagp2", "id": "3333781205"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197115224270233600"], "created_at": "2019-11-20T11:31:25.000Z", "text": "RT @Marcelagp2: @CIDH Y este caso ?? Podr\u00eda verlo @inddhh ? El chico no alcanzo a hacer nada y lo enviaron a prision y ahora se suicida @Fi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196977270885367808"}], "id": "1197115224270233600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617208094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 61, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "APIA_es", "id": "141195800"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197115072902041600"], "created_at": "2019-11-20T11:30:49.000Z", "text": "RT @APIA_es: Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197099767265943553"}], "id": "1197115072902041600", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1872291384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Cine - as core"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197115026848583680"], "created_at": "2019-11-20T11:30:38.000Z", "text": "Escutava Cine - as core em 2010 e nunca ouviu falar da fic que a namorada dele se matou e ele fez essa m\u00fasica pra ela???? poser", "id": "1197115026848583680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "188308185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197114973538934784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:30:25.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197114973538934784", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556753979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197114785210482690"], "created_at": "2019-11-20T11:29:40.000Z", "text": "Me anot\u00e9 al gym a las 15 hs con el clima de hoy, me considero suicida", "id": "1197114785210482690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1060467895"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197114547917803526"], "created_at": "2019-11-20T11:28:44.000Z", "text": "@tapochski cuando se entere que en ultima instancia iglesia catolica y evangelica terminaran neogociando, se suicida, minimo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196991658879008768"}], "id": "1197114547917803526", "in_reply_to_user_id": "843561175778508800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "832944627405746177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197114475863822339"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:28:27.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197114475863822339", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257132156"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197114289015971840"], "created_at": "2019-11-20T11:27:42.000Z", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "id": "1197114289015971840", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316643846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.3733, "type": "Person", "normalized_text": "poutz"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "alola"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Pokemon"}, {"start": 70, "end": 70, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "8"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FavelaSinnoh", "id": "972944991529177094"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197114177883721728"], "created_at": "2019-11-20T11:27:15.000Z", "text": "@FavelaSinnoh poutz se galar matou alola\nacho q Pokemon acabou na gen 8 mesmo kkkkkk \ns\u00f3 o chorum\u00e3o os kaijus de batalha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196953312228184064"}], "id": "1197114177883721728", "in_reply_to_user_id": "972944991529177094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079759475794497538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9702, "type": "Other", "normalized_text": "Kill Cam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrunoCaprio", "id": "173959478"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "TheXclusiveAce", "id": "897933697"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "Drift0r", "id": "210839744"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197114123768590336"], "created_at": "2019-11-20T11:27:03.000Z", "text": "@BrunoCaprio @TheXclusiveAce @Drift0r Qdo morro assisto a Kill Cam e sempre me espanto com a habilidade do sujeito que me matou! Ningu\u00e9m mata na cagada ! Rsrrss se n\u00e3o tiver esse tal de sbmm as pessoas aprenderam a jogar em um m\u00eas de uma forma melhor do q eu q jogo h\u00e1 10 anos!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196930287130820609"}], "id": "1197114123768590336", "in_reply_to_user_id": "173959478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "65486160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/eCqvWH1YgM", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197113985788792832"], "created_at": "2019-11-20T11:26:30.000Z", "text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/eCqvWH1YgM", "id": "1197113985788792832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205971045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4898, "type": "Organization", "normalized_text": "ENIC"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5326, "type": "Place", "normalized_text": "Bar\u00e3o"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4703, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.4776, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 232, "end": 245, "probability": 0.3329, "type": "Other", "normalized_text": "Santos Leandro"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/7wBzom0qt3", "expanded_url": "https://twitter.com/ENIC_Oficial/status/1197113806297718784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wBzom0qt3", "media_key": "3_1197113796147515392"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197113806297718784"], "created_at": "2019-11-20T11:25:47.000Z", "text": "Era Bolsonarista, veja se a ENIC esta errada 1 homem matou mulher a tiros na Rua Bar\u00e3o de Amazonas, no Centro de Niter\u00f3i, RJ, na madrugada do \u00faltimo s\u00e1bado. Imagens das c\u00e2meras de seguran\u00e7a mostram o momento em q Zilda Henrique dos Santos Leandro, de 31 anos, \u00e9 baleada. https://t.co/7wBzom0qt3", "id": "1197113806297718784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3398789163"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197113755471171584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:25:35.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197113755471171584", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878102650427932672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197113622356484096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:25:03.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197113622356484096", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51260334"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197113409717907458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:24:12.000Z", "text": "RT @MINSAPma: \u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196945836481110017"}], "id": "1197113409717907458", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737279324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6829, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 21, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197113031722975232"], "created_at": "2019-11-20T11:22:42.000Z", "text": "@joaomfbrandao @folha Seloko,se s\u00f3 prender o violento a\u00ed \u00e9 a barb\u00e1rie. \nGalera da Odebrecht, p ex,q desviou bilh\u00f5es de impostos q poderiam ir p sa\u00fade,estrada, etc., ou ficar no nosso bolso, preferencialmente, matou indiretamente milhares de pessoas.\nFalta esgoto pro pobre pros bonit\u00f5es ficarem soltos?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197111020038307840"}], "id": "1197113031722975232", "in_reply_to_user_id": "1096932948744552448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2250558999"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197112918770421760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:22:15.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197112918770421760", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140961493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gALQzNK7Zx", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808", "display_url": "twitter.com/ChikoritaCheez\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197112895919841280"], "created_at": "2019-11-20T11:22:10.000Z", "text": "Uma empregada cai em Hiroxima depois de se matar e resolve ir num banco de areia. Do nada aparece um pelad\u00e3o sem pinto forte pra caralho. Sai outro de dentro dele. Ap\u00f3s ir num monte de lugar ela perde o amiguinho, vai parar num culto suicida, mata os pelad\u00e3o, mata o amigo, repeat https://t.co/gALQzNK7Zx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195724081750007808"}], "id": "1197112895919841280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106732364045213697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197112464334344197"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:20:27.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197112464334344197", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005104858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Ivanka Ca\u00f1ete"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "Countdown"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.7619, "type": "Other", "normalized_text": "INCUCAI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197112429458661377"], "created_at": "2019-11-20T11:20:19.000Z", "text": "Pensando en cuando Ivanka Ca\u00f1ete hizo una obra de microteatro en Countdown en la que llamaba al INCUCAI preguntando si necesitaban \u00f3rganos, despu\u00e9s dice que lleg\u00f3 una ambulancia y se suicida. Motivo de la obra: concientizar sobre la donaci\u00f3n.", "id": "1197112429458661377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "964248448160665600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197112288051941377"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jih_Pacho", "id": "202003011"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:19:45.000Z", "text": "@jih_Pacho @telefenoticias Tranquilo. Ante las preguntas que hac\u00edas, supon\u00eda que conoc\u00edas en detalle el tema. La nota, no habla de manipulaci\u00f3n, pero si afirma que el joven se suicida despu\u00e9s de la denuncia p\u00fablica. Aqu\u00ed est\u00e1 el tema. Solo eso. No es para enojarse. Solo opiniones", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197110107773001729"}], "id": "1197112288051941377", "in_reply_to_user_id": "202003011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "353090880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197112275603251201"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SerrantDaFoeII", "id": "266575883"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rayonefilim", "id": "1465979269960679426"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:19:42.000Z", "text": "@SerrantDaFoeII @rayonefilim Bueno, si te sirve de consuelo aun estoy esperando encontrar la maldita salamandra :( \nEso si, avance un poco mas en la historia y capture muuuuchos xD)\n\nPero bueno, si he muerto por un suicida, no puedo vengarme en mi juego :(", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197110745181372416"}], "id": "1197112275603251201", "in_reply_to_user_id": "266575883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284170700"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197112208888664064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EDGALVARENGA", "id": "198261128"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "cbnrio", "id": "17473827"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:19:26.000Z", "text": "@EDGALVARENGA @cbnrio N\u00e3o tem nenhum por\u00e9m ELE MATOU UMA PESSOA por pedir 1 real VAI SE FUDER", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197098179193384960"}], "id": "1197112208888664064", "in_reply_to_user_id": "198261128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100319925"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197112150176735232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:19:12.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197112150176735232", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216336693"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197111792377442305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BigCarlius", "id": "504652022"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:17:47.000Z", "text": "@BigCarlius NO, SUICIDA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196483850655993857"}], "id": "1197111792377442305", "in_reply_to_user_id": "504652022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809924659101704192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197111740418445312"], "created_at": "2019-11-20T11:17:34.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197111740418445312", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335867298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/IIRBURSvVd", "expanded_url": "https://twitter.com/joycexliveira/status/1196829662552510469", "display_url": "twitter.com/joycexliveira/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197111513154310144"], "created_at": "2019-11-20T11:16:40.000Z", "text": "Esses v\u00eddeos s\u00f3 me lembra na \u00e9poca q a galera suicida/bulimica postava no YouTube falando sua hist\u00f3rias com m\u00fasicas emos bem tristes https://t.co/IIRBURSvVd", "id": "1197111513154310144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2367376106"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197111433080791040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:16:21.000Z", "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197111433080791040", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581744869"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197111102607413248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:15:02.000Z", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "id": "1197111102607413248", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240764481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197110977881395200"], "created_at": "2019-11-20T11:14:33.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197109618566148096"}], "id": "1197110977881395200", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4147861697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissajmar", "id": "15381829"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197110792107245568"], "created_at": "2019-11-20T11:13:48.000Z", "text": "RT @larissajmar: walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965251129978881"}], "id": "1197110792107245568", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956165539256242177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197110775757885440"], "created_at": "2019-11-20T11:13:44.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197110775757885440", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011675078474584064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197110615434760193"], "created_at": "2019-11-20T11:13:06.000Z", "text": "@malditaternura Beto y tu dios Alan.. Alan el suicida? \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197036706706407426"}], "id": "1197110615434760193", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119919528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197110545784147969"], "created_at": "2019-11-20T11:12:50.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197109618566148096"}], "id": "1197110545784147969", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478831382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9471, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197110470290935809"], "created_at": "2019-11-20T11:12:32.000Z", "text": "@Luishensaf @rochamacedop @CancerJack Cara n\u00e3o entendi se eu t\u00f4 lendo sobre dolar a 4,20? Sobre viajar pra Disney? Sobre boy achar que o pa\u00eds t\u00e1 tudo maravilha? Ou sobre o animal que matou a mulher por pedir 1 real?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197105879226732544"}], "id": "1197110470290935809", "in_reply_to_user_id": "1488419658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "106855354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197110426317860869"], "created_at": "2019-11-20T11:12:21.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197110426317860869", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748964058007736321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197110138617901056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:11:12.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197110138617901056", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759591314522533892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197109999639683072"], "created_at": "2019-11-20T11:10:39.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197109999639683072", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974698575761428488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197109869297491968"], "created_at": "2019-11-20T11:10:08.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197109618566148096"}], "id": "1197109869297491968", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3179856502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "guy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197109771821867008"], "created_at": "2019-11-20T11:09:45.000Z", "text": "@mpoussey Tech guy que apenas depende da faculdade \u00e9 suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197067019226624000"}], "id": "1197109771821867008", "in_reply_to_user_id": "1304996929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "504859492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197109652066099201"], "created_at": "2019-11-20T11:09:16.000Z", "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "id": "1197109652066099201", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2620774239"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197109618566148096"], "created_at": "2019-11-20T11:09:08.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "id": "1197109618566148096", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1275620544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197109448831119361"], "created_at": "2019-11-20T11:08:28.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197109448831119361", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800087727555289088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/4nAGhJfVTj", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197109420754382848"], "created_at": "2019-11-20T11:08:21.000Z", "text": "Importante dizer que o Estado sabe que erra e acha normal: https://t.co/4nAGhJfVTj", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197107667115876357"}], "id": "1197109420754382848", "in_reply_to_user_id": "435863471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "435863471"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197109399015362560"], "created_at": "2019-11-20T11:08:16.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197109399015362560", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260265496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/pzWts4cdry", "expanded_url": "https://twitter.com/martinarre2/status/1196787993543106561", "display_url": "twitter.com/martinarre2/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197109322171453440"], "created_at": "2019-11-20T11:07:58.000Z", "text": "No es tan dif\u00edcil elecci\u00f3n, lo dif\u00edcil ser\u00eda q sean artistas extranjeros y no preguntarles si probaron el ceviche, ese es el reto suicida del periodismo actual https://t.co/pzWts4cdry", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196787993543106561"}], "id": "1197109322171453440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1907804240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197109229255118849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:07:36.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197109229255118849", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92138339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197109196036149249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:07:28.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197109196036149249", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224464984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197109129279660032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 127, "end": 131, "tag": "SIN"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:07:12.000Z", "text": "RT @SIN24Horas: Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda: cuatro mujeres agredidas, dos de estas perdieron la vida. #NoticiasSIN #SIN #SINDig\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196981910171475968"}], "id": "1197109129279660032", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "530056689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/WfvN2HUYtm", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/entretenimento/pedro-cardoso-sobre-coronel-tadeu-este-falso-defensor-de-pms-esta-na-politica-para-beneficio-pessoal/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/entretenimento\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197108894721544193"], "created_at": "2019-11-20T11:06:16.000Z", "text": "\"Fosse mesmo amigo dos policiais e cuidaria para lutar contra o crime que dentro da pol\u00edcia se alastra. Quem matou Marielle foram policiais, s\u00f3 para n\u00e3o esquecermos\". https://t.co/WfvN2HUYtm", "id": "1197108894721544193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2553324853"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197108810088898560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:05:56.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197108810088898560", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021306837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197108737196122112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:05:38.000Z", "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}], "id": "1197108737196122112", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2179599166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Oua9ABOzTi", "expanded_url": "https://www.areadeinversion.com/2019/09/25/operativa-suicida/", "display_url": "areadeinversion.com/2019/09/25/ope\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "areadeinversion", "id": "2339273831"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197108340079386624"], "created_at": "2019-11-20T11:04:04.000Z", "text": "RT @areadeinversion: Errores del trader: operativa suicida https://t.co/Oua9ABOzTi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197102610802774017"}], "id": "1197108340079386624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132685875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197107879259594752"], "created_at": "2019-11-20T11:02:14.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197107879259594752", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43544163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197107779187724289"], "created_at": "2019-11-20T11:01:50.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197107779187724289", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83619122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197107778680213506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:01:50.000Z", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "id": "1197107778680213506", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302555962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197107524480225280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:00:49.000Z", "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "id": "1197107524480225280", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552791231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197107421866594304"], "created_at": "2019-11-20T11:00:25.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "id": "1197107421866594304", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267598110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197107363444150275"], "created_at": "2019-11-20T11:00:11.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197107363444150275", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345215691"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197107102235480064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:59:09.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197107102235480064", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584730048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197107067905032192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlenaMorenaa", "id": "1352628636"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:59:00.000Z", "text": "@AlenaMorenaa @gabrielboric Suicida y maraco", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196815847710478338"}], "id": "1197107067905032192", "in_reply_to_user_id": "1352628636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152987602666106880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197106774291165185"], "created_at": "2019-11-20T10:57:50.000Z", "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197106774291165185", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138441936321298432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "Harisonga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197106693634711552"], "created_at": "2019-11-20T10:57:31.000Z", "text": "@Edvaneide_ \" Medo de magoar a torcida dela.\"\n\nEle foi no ponto certo! Matou a xarada! Thayse j\u00e1 foi 2x para ro\u00e7a e voltou, ent\u00e3o de fato Harisonga tem base nisso. kk\u0137\nEle t\u00e1 expondo o jogo dela!\nSe merecem..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197003013640138752"}], "id": "1197106693634711552", "in_reply_to_user_id": "853005862121725954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400207507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197106522809143296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:56:50.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197106522809143296", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4904549655"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197106464717987840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:56:37.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197106464717987840", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800719845029335040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197106381788270593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LosLatinosDicen", "id": "2388202201"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:56:17.000Z", "text": "RT @LosLatinosDicen: Un suicida es... \ud83d\ude28\ud83d\udd2b", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195693274050289665"}], "id": "1197106381788270593", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910621281137065985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197106379762405378"], "created_at": "2019-11-20T10:56:16.000Z", "text": "RT @tvnnoticias: La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado b\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196984004492320768"}], "id": "1197106379762405378", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137143990"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197106310325657600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:56:00.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197106310325657600", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556334276"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197106179480150016"], "created_at": "2019-11-20T10:55:29.000Z", "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197106179480150016", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46274361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197106124077633537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:55:15.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197106124077633537", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51547321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197106069799100416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:55:02.000Z", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "id": "1197106069799100416", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163048117886967808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197105970771615744"], "created_at": "2019-11-20T10:54:39.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197105970771615744", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398848907"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197105912391127040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:54:25.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197105912391127040", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2471619668"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197105847958228992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:54:09.000Z", "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197105847958228992", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2459519979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197105692211068928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:53:32.000Z", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "id": "1197105692211068928", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122450083855859713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197105529161736194"], "created_at": "2019-11-20T10:52:53.000Z", "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "id": "1197105529161736194", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546899074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 61, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "APIA_es", "id": "141195800"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197105524212424705"], "created_at": "2019-11-20T10:52:52.000Z", "text": "RT @APIA_es: Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197099767265943553"}], "id": "1197105524212424705", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377403742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 204, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 288, "end": 290, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "SDV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AdrillesRJorge", "id": "3060235071"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197105382633754624"], "created_at": "2019-11-20T10:52:19.000Z", "text": "@AdrillesRJorge E pra muitos a Folha s\u00f3 tem servido para limpar fisicamente nos banheiros de estrada o que eles trazem na mente de seus editores. Matou a charada? Relaxa, est\u00e3o em descr\u00e9dito! \nSomos Brasil ! \nEntrando na batalha \ud83d\ude09 Me sigam e se puderem, ajude na divulga\u00e7\u00e3o do meu perfil SDV \ud83d\udc4d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196879784934027267"}], "id": "1197105382633754624", "in_reply_to_user_id": "3060235071", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "170663336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197104860103098370"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "reisHudgenSs", "id": "1108710213052452865"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "_Bruno_Ramos", "id": "236374731"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:50:14.000Z", "text": "@reisHudgenSs @mcflarmony @denisbiologia @_Bruno_Ramos @folha Muito triste isso. Masss, essa morte foi motivada por racismo? Ele a matou por ser negra? Explica a\u00ed. Se assim for, os traficantes que matam mulheres negras s\u00e3o tamb\u00e9m racistas?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197091336622612480"}], "id": "1197104860103098370", "in_reply_to_user_id": "1108710213052452865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88528180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.2964, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madoka_kenmochi", "id": "244998762"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197104812967358466"], "created_at": "2019-11-20T10:50:03.000Z", "text": "RT @madoka_kenmochi: 2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197060617816834049"}], "id": "1197104812967358466", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724659990"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 61, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "APIA_es", "id": "141195800"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197104754624778242"], "created_at": "2019-11-20T10:49:49.000Z", "text": "RT @APIA_es: Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197099767265943553"}], "id": "1197104754624778242", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172359946169487360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197104664229154816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:49:27.000Z", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197104664229154816", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284437702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.2964, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madoka_kenmochi", "id": "244998762"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197104341858938880"], "created_at": "2019-11-20T10:48:10.000Z", "text": "RT @madoka_kenmochi: 2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197060617816834049"}], "id": "1197104341858938880", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191745197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6227, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.587, "type": "Other", "normalized_text": "Red light"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.3446, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197104217531531265"], "created_at": "2019-11-20T10:47:41.000Z", "text": "@kissmysweetl Na verdade, a Sulli foi uma cantora do F(x) e antes de sair do grupo Red light foi seu \u00faltimo comeback. Em outubro desse ano, a Sulli se suicidou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196910189649301504"}], "id": "1197104217531531265", "in_reply_to_user_id": "1182307198577397761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009196788249714688"}], "includes": {"users": [{"location": "CBF/RJ", "verified": false, "name": "Malukinho 22", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 220, "tweet_count": 49794, "listed_count": 0}, "username": "FlvioSa61456504", "id": "1124515137803771904"}, {"location": "Breve casa do Pai", "verified": false, "name": "FILHO DE DEUS", "public_metrics": {"followers_count": 4094, "following_count": 350, "tweet_count": 10436, "listed_count": 1}, "username": "OficialG2", "id": "1035963621250158592"}, {"verified": false, "name": "\u2022out of bea system \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 452, "tweet_count": 15219, "listed_count": 2}, "username": "larryismybae", "id": "1119545114555293696"}, {"verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010639, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}, {"verified": false, "name": "J.Marcos.", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 928, "tweet_count": 24575, "listed_count": 4}, "username": "JosMarc70704633", "id": "1164464386506919936"}, {"location": "\ud83c\udf12\ud83d\udd2d", "verified": false, "name": "malandra", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 864, "tweet_count": 23200, "listed_count": 0}, "username": "psicothay_", "id": "800105421243416576"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Thami\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab \ud83e\udd85\u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 224, "tweet_count": 8328, "listed_count": 1}, "username": "ThaamyAmorim", "id": "771071472576172032"}, {"verified": false, "name": "Cacauzinha", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 56, "tweet_count": 1575, "listed_count": 0}, "username": "Cacauaninha1", "id": "1046962268561444864"}, {"verified": false, "name": "a.", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 200, "tweet_count": 3843, "listed_count": 0}, "username": "lalemariscal", "id": "2891098176"}, {"verified": false, "name": "el \u00e1ngel aprista", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 81, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "username": "EAprista", "id": "1197009790641287171"}, {"verified": false, "name": "Julio Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 819, "tweet_count": 40671, "listed_count": 1}, "username": "tanatos_mm", "id": "2962677519"}, {"location": "Muy lejos de vos", "verified": false, "name": "R. MURO", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1239, "tweet_count": 65456, "listed_count": 6}, "username": "mupucpro", "id": "147119275"}, {"location": "Av. Arequipa 4500 - Lima", "verified": false, "name": "Partido Pol\u00edtico CONTIGO \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 296, "tweet_count": 2873, "listed_count": 36}, "username": "CONTIGO_pe", "id": "3093249670"}, {"verified": false, "name": "John Galt", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 4495, "tweet_count": 34308, "listed_count": 2}, "username": "Rab_73", "id": "1349523944"}, {"location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "verified": false, "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Fabiano Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 5001, "tweet_count": 345809, "listed_count": 19}, "username": "FabianoCFX", "id": "171498377"}, {"verified": false, "name": "Jak, a fanfiqueira", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}, {"location": "Arauc\u00e1ria, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udd03\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 650, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}, "username": "DjenyKamily", "id": "1070616794715615232"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Laura Koenen", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 155, "tweet_count": 2221, "listed_count": 0}, "username": "koenen_laura", "id": "1068599412576931843"}, {"location": "Polo Norte ", "verified": false, "name": "Cassio Bolsonaro 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 10493, "following_count": 8916, "tweet_count": 25908, "listed_count": 0}, "username": "U2Cassio", "id": "409528195"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": true, "name": "Rog\u00e9rio Correia", "public_metrics": {"followers_count": 94464, "following_count": 5845, "tweet_count": 88963, "listed_count": 385}, "username": "RogerioCorreia_", "id": "245392082"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Karla Mendes \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 2223, "tweet_count": 26778, "listed_count": 13}, "username": "karmendes", "id": "25500640"}, {"verified": true, "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182818, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 380, "tweet_count": 15328, "listed_count": 0}, "username": "julianasilvass_", "id": "1064595515445260288"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "public_metrics": {"followers_count": 95480, "following_count": 7762, "tweet_count": 327366, "listed_count": 1776}, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}, {"verified": false, "name": "Primavera Silenciosa \ud83c\udd98\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 4998, "tweet_count": 168564, "listed_count": 18}, "username": "primasilenciosa", "id": "727255341575057409"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Leonardo Sakamoto", "public_metrics": {"followers_count": 478374, "following_count": 1115, "tweet_count": 8443, "listed_count": 1685}, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}, {"location": "italia", "verified": false, "name": "edda serra", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 95, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}, "username": "eddaserranet", "id": "336605840"}, {"location": "Italia", "verified": true, "name": "MoVimento 5 Stelle", "public_metrics": {"followers_count": 744834, "following_count": 318, "tweet_count": 36739, "listed_count": 2152}, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 24382, "following_count": 363, "tweet_count": 884903, "listed_count": 621}, "username": "ALuizCosta", "id": "67778641"}, {"location": "Piau\u00ed", "verified": false, "name": "J\u00f4 Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 606, "tweet_count": 7242, "listed_count": 0}, "username": "JoSousa", "id": "38319269"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551786, "following_count": 171773, "tweet_count": 611989, "listed_count": 13864}, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"verified": false, "name": "La Seguridad es Responsabilidad De Todos", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 52, "tweet_count": 4990, "listed_count": 0}, "username": "LaSeguridadesR1", "id": "1179521284084043776"}, {"location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Vinicio Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 282122, "following_count": 790, "tweet_count": 142485, "listed_count": 192}, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}, {"location": "Brazil, IN", "verified": false, "name": "Jaqueline C. Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 47, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}, "username": "jaquec_ribeiro", "id": "1117787405518561280"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "jp (jey pi) \ud83d\udc0a\ud83d\ude21", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1115, "tweet_count": 17785, "listed_count": 0}, "username": "jpnaves_", "id": "1098369627783090176"}, {"location": "Milano, Lombardia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "FrankJack #StopEuroatlantismo", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 805, "tweet_count": 27555, "listed_count": 1}, "username": "FrankJack90", "id": "490623186"}, {"location": "Milan, Italy", "verified": false, "name": "ilGiornale", "public_metrics": {"followers_count": 566868, "following_count": 75, "tweet_count": 129319, "listed_count": 3193}, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"verified": false, "name": "~~", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 102, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "username": "rulia994", "id": "1175810977943752704"}, {"location": "Via Belinzaghi, Milano", "verified": false, "name": "RadioLombardia", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 926, "tweet_count": 73233, "listed_count": 0}, "username": "radiolombardia", "id": "68402631"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "R\u026a\u1d04\u1d00\u0280\u1d05\u1d0f Z\u1d07\u0262\u1d00\u0280\u0280\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 260, "tweet_count": 24167, "listed_count": 0}, "username": "R_Zegarra", "id": "546148492"}, {"location": "Tercer planeta.", "verified": true, "name": "Enrique Patriau", "public_metrics": {"followers_count": 60280, "following_count": 998, "tweet_count": 33523, "listed_count": 233}, "username": "epatriau", "id": "184056488"}, {"verified": false, "name": "Virgilio Vazzari", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 469, "tweet_count": 46982, "listed_count": 7}, "username": "VirgilioVazzari", "id": "263711403"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Ricardo Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2184, "tweet_count": 20339, "listed_count": 42}, "username": "ricklife", "id": "86980101"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 52616, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "username": "MarceloBackes_", "id": "1082939283298811904"}, {"verified": false, "name": "Angel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "username": "AngelRo74438331", "id": "1092502913124048896"}, {"location": "Lima Peru", "verified": false, "name": "EVA", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 915, "tweet_count": 59361, "listed_count": 0}, "username": "EVACH02", "id": "127078366"}, {"verified": false, "name": "Tammyrssiah\ud83d\ude42", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 571, "tweet_count": 2774, "listed_count": 2}, "username": "tammyrssiah", "id": "971076718135037953"}, {"verified": false, "name": "ornela", "public_metrics": {"followers_count": 4186, "following_count": 365, "tweet_count": 60588, "listed_count": 10}, "username": "nastygxl", "id": "2307840538"}, {"location": "Guayaquiil - Ecuador", "verified": false, "name": "Belen Silva'", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1030, "tweet_count": 51606, "listed_count": 1}, "username": "_BelenSP", "id": "141603840"}, {"location": "Ushuaia, Argentina", "verified": false, "name": "Juleisy Ninibeth\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 354, "tweet_count": 14889, "listed_count": 6}, "username": "juleisyninibeth", "id": "252861465"}, {"verified": false, "name": "Enrique Lemat", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"verified": false, "name": "Flores Suncion", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21573, "listed_count": 0}, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}, {"verified": false, "name": "RIP twt", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 3908, "tweet_count": 84248, "listed_count": 12}, "username": "damn_kid_kickin", "id": "238282287"}, {"location": "La concha de tu vieja", "verified": false, "name": "PalomAa", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 327, "tweet_count": 11276, "listed_count": 2}, "username": "PalooMu27", "id": "2967277299"}, {"location": "Beverly Hills, BV", "verified": false, "name": "Dandan", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 247, "tweet_count": 43948, "listed_count": 0}, "username": "dandandubv", "id": "2418128029"}, {"verified": false, "name": "bea 13 \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 492, "tweet_count": 27752, "listed_count": 0}, "username": "bfsoncini", "id": "180516090"}, {"verified": false, "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 412, "tweet_count": 6463, "listed_count": 0}, "username": "c_solariloudet", "id": "474098835"}, {"verified": false, "name": "Suitan \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 510, "tweet_count": 44250, "listed_count": 24}, "username": "Suitanart", "id": "909459492491993089"}, {"location": "\u00d6stersund, Sweden", "verified": false, "name": "Lo Sciamano di Certaldo", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 460, "tweet_count": 53114, "listed_count": 17}, "username": "Hipsteropoli", "id": "282056184"}, {"location": "Everywhere", "verified": false, "name": "Fabio Villani", "public_metrics": {"followers_count": 5969, "following_count": 988, "tweet_count": 211922, "listed_count": 68}, "username": "jason05_", "id": "120588962"}, {"verified": false, "name": "Limadri", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 15, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "Limadri2", "id": "1159131984440041473"}, {"location": "Alg\u00fan lugar de Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "name": "elmundodemapapo", "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 7364, "tweet_count": 180738, "listed_count": 57}, "username": "elmundodemapapo", "id": "13753962"}, {"location": "No me ubico ni yo", "verified": false, "name": "Alsira", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 2197, "tweet_count": 44389, "listed_count": 23}, "username": "pintopintocolor", "id": "2720569577"}, {"location": "Redondela, Galiza", "verified": false, "name": "lareirinha", "public_metrics": {"followers_count": 12027, "following_count": 10497, "tweet_count": 413960, "listed_count": 86}, "username": "lareirinha", "id": "2511075531"}, {"verified": false, "name": "Vivir con Honor o Morir con Gloria", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1557, "tweet_count": 33190, "listed_count": 12}, "username": "JAMESPATRICIO", "id": "119403260"}, {"verified": false, "name": "spooky vini", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1134, "tweet_count": 78868, "listed_count": 11}, "username": "dxvileyescome", "id": "2463377006"}, {"location": "Paris dos Tr\u00f3picos \ud83c\udf24", "verified": false, "name": "bia. \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1071, "tweet_count": 86514, "listed_count": 2}, "username": "eu__biiiaa", "id": "1461247208"}, {"verified": true, "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7201242, "following_count": 7432, "tweet_count": 481056, "listed_count": 13068}, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"verified": false, "name": "G\u00fbyr\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 92, "tweet_count": 7849, "listed_count": 0}, "username": "feggodoyyahooc1", "id": "1113636431019282432"}, {"verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 606, "tweet_count": 6681, "listed_count": 0}, "username": "julialevandoski", "id": "901996798365106178"}, {"location": "Brooklyn, USA", "verified": false, "name": "BLAME KLUTCH SPORTS", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 1910, "tweet_count": 88890, "listed_count": 50}, "username": "JarvTGA", "id": "56717624"}, {"location": "Austin, TX", "verified": false, "name": "Northwest Cee", "public_metrics": {"followers_count": 18640, "following_count": 1588, "tweet_count": 459285, "listed_count": 165}, "username": "CeeHawk", "id": "18065236"}, {"location": "imperiodelatarde@gmail.com ", "verified": false, "name": "Imperio de la Tarde", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 372, "tweet_count": 42225, "listed_count": 4}, "username": "Imperiodlatarde", "id": "137689535"}, {"location": "Bogot\u00e1 - La Calera - Medallo", "verified": false, "name": "Influencer del amor", "public_metrics": {"followers_count": 9203, "following_count": 1718, "tweet_count": 274636, "listed_count": 209}, "username": "leidymarmalade", "id": "14267076"}, {"verified": false, "name": "RCandeu #Lula13 em primeiro turno", "public_metrics": {"followers_count": 3167, "following_count": 4735, "tweet_count": 101350, "listed_count": 0}, "username": "laico_brasil", "id": "1154058182848909318"}, {"location": "Fortaleza - CE", "verified": true, "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "thea", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 168, "tweet_count": 10829, "listed_count": 2}, "username": "fulldarkblossom", "id": "964332065415196673"}, {"location": "Lima y +", "verified": false, "name": "Don Zeta", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "username": "zetaunolima", "id": "228118709"}, {"location": "United Kingdom", "verified": false, "name": "Alonso Gurmendi", "public_metrics": {"followers_count": 68535, "following_count": 4222, "tweet_count": 70762, "listed_count": 214}, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"verified": false, "name": "mary", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 356, "tweet_count": 61289, "listed_count": 4}, "username": "marytlf", "id": "88302508"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Gordinho 1\u00b0 Ato", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1086, "tweet_count": 6284, "listed_count": 10}, "username": "Gordinhozl", "id": "127697720"}, {"verified": false, "name": "Kiko", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 326, "tweet_count": 286, "listed_count": 0}, "username": "Kiko84151989", "id": "1050731269267619845"}, {"location": "Bras\u00edlia - DF", "verified": true, "name": "STF", "public_metrics": {"followers_count": 2506297, "following_count": 45, "tweet_count": 24295, "listed_count": 5468}, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"verified": false, "name": "Taborda Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 945, "tweet_count": 141230, "listed_count": 2}, "username": "82taborda", "id": "86130544"}, {"verified": true, "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328146, "following_count": 11387, "tweet_count": 285628, "listed_count": 1181}, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF", "verified": false, "name": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 397, "tweet_count": 20862, "listed_count": 5}, "username": "bhmoura_jor", "id": "181628862"}, {"location": "La Lluna", "verified": false, "name": "N\u00daRIA NB", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 3559, "tweet_count": 52990, "listed_count": 0}, "username": "NuriaNuriaNB", "id": "911284925915156481"}, {"location": "intergal\u00e1ctica", "verified": false, "name": "pili mor", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 2967, "tweet_count": 100002, "listed_count": 5}, "username": "mor_pili", "id": "2875370079"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 76, "tweet_count": 2359, "listed_count": 0}, "username": "serdiobarbosa", "id": "53217207"}, {"verified": false, "name": "Nacip Raydan", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 803, "tweet_count": 4210, "listed_count": 0}, "username": "nacip_raydan", "id": "1131970286851698688"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Vladimir Aras", "public_metrics": {"followers_count": 50755, "following_count": 3981, "tweet_count": 50619, "listed_count": 368}, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}, {"verified": false, "name": "777", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 308, "tweet_count": 20583, "listed_count": 0}, "username": "marcossilvaa777", "id": "959082319993823233"}, {"location": "Citt\u00e0 di Palestra", "verified": false, "name": "\u2117alesTRIno \u2117azzo", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 2311, "tweet_count": 44977, "listed_count": 4}, "username": "palestrinopazzo", "id": "968498671"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": true, "name": "Junio Amaral - Bolsonaro 22", "public_metrics": {"followers_count": 148258, "following_count": 411, "tweet_count": 2699, "listed_count": 245}, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"location": "Cachoeirinha,", "verified": false, "name": "Nanda Goulart", "public_metrics": {"followers_count": 5404, "following_count": 2733, "tweet_count": 71507, "listed_count": 3}, "username": "QvsGoularttt", "id": "3386407469"}, {"location": "El pasillo de los 5' 30''", "verified": false, "name": "Conjunto Vac\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 6142, "following_count": 1833, "tweet_count": 72593, "listed_count": 79}, "username": "ElConjuntoVacio", "id": "1056908254905860097"}, {"verified": false, "name": "Javier Krespo", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 179, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "username": "KrespoJavier", "id": "912918918964137985"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 139, "tweet_count": 56368, "listed_count": 1}, "username": "Mario_Almeidas", "id": "1917725100"}, {"verified": false, "name": "Conselho umbanda", "public_metrics": {"followers_count": 54165, "following_count": 9278, "tweet_count": 6081, "listed_count": 41}, "username": "umbandaconselho", "id": "1123742282023407617"}, {"location": "better off", "verified": false, "name": "\u02b2\u1d58\u1d43\u1db0\u1db0\u1da4\u1db0\u02b0\u1d43\u02d1", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 103, "tweet_count": 8319, "listed_count": 2}, "username": "idknxju", "id": "958927374"}, {"location": "Amsterdam, NY", "verified": false, "name": "Dandara", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 120, "tweet_count": 6534, "listed_count": 0}, "username": "Dandarasantossg", "id": "916432187972636674"}, {"location": "Cascavel, Brasil", "verified": false, "name": "bon vivant", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 421, "tweet_count": 2395, "listed_count": 0}, "username": "hiiamnocomply", "id": "1160659596207415299"}, {"location": "cvel", "verified": false, "name": "j\u00f8ao", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 184, "tweet_count": 24944, "listed_count": 0}, "username": "jxvxpv", "id": "737394282320003072"}, {"verified": false, "name": "kanye west tocando \"vai descendo\" no pad", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 253, "tweet_count": 67504, "listed_count": 3}, "username": "projectxjuno", "id": "315288711"}, {"location": "Barcelona, Eixample Catalunya", "verified": false, "name": "Eva Roig", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 1930, "tweet_count": 20402, "listed_count": 3}, "username": "mandrasant16", "id": "245790244"}, {"location": "Ripoll, Catalunya", "verified": false, "name": "S\u00edlvia Orriols", "public_metrics": {"followers_count": 18183, "following_count": 298, "tweet_count": 17292, "listed_count": 63}, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "tom leao", "public_metrics": {"followers_count": 10918, "following_count": 475, "tweet_count": 337636, "listed_count": 242}, "username": "tomleao", "id": "68168272"}, {"verified": false, "name": "235k", "public_metrics": {"followers_count": 234285, "following_count": 320, "tweet_count": 26142, "listed_count": 1034}, "username": "OldSchool80s", "id": "31015297"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\u2728Ely \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 668, "tweet_count": 3872, "listed_count": 1}, "username": "ely_lula", "id": "1183128726311186435"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdPAZ con DI\u00c1LOGO #SOSMexico", "public_metrics": {"followers_count": 10117, "following_count": 11125, "tweet_count": 717432, "listed_count": 95}, "username": "PazConDialogo", "id": "91870046"}, {"verified": false, "name": "vazquez millan pablo", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 7, "tweet_count": 7913, "listed_count": 0}, "username": "emeunfeeling", "id": "1281814506"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd32 \ud835\udd2b\ud835\udd2c\ud835\udd2a\ud835\udd22 \ud835\udd22\u0301 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 781, "tweet_count": 35149, "listed_count": 1}, "username": "trixxteza", "id": "2966186734"}, {"location": "Val\u00e8ncia/Valladolid ", "verified": false, "name": "J\ud83c\udf83AN", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 459, "tweet_count": 8381, "listed_count": 3}, "username": "jopalfe99", "id": "1070549682"}, {"location": "Madrid - Murcia", "verified": false, "name": "spooky andr\u00e9s \ud83e\udd89\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 245, "tweet_count": 56497, "listed_count": 0}, "username": "AndresSoIo", "id": "1010710478614618112"}, {"location": "San Juan de la Maguana", "verified": false, "name": "Calientes del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5044, "tweet_count": 165138, "listed_count": 11}, "username": "calientesdelsur", "id": "1008774926"}, {"verified": false, "name": "\u00c9rica", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 475, "tweet_count": 5975, "listed_count": 0}, "username": "erica_gomes77", "id": "173455598"}, {"verified": false, "name": "felipe", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 322, "tweet_count": 39341, "listed_count": 4}, "username": "yepfelipe", "id": "2890268068"}, {"verified": false, "name": "Carme", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 2781, "tweet_count": 183916, "listed_count": 2}, "username": "CarmeRovira2408", "id": "978683760060313600"}, {"location": "Palencia", "verified": false, "name": "\ud83c\udf42 Pedro #Unidad \ud83d\udd3b \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1045, "tweet_count": 48691, "listed_count": 25}, "username": "SolaetaG", "id": "300466552"}, {"verified": false, "name": "CecilioCarvajal", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 139, "tweet_count": 198, "listed_count": 2}, "username": "CJCZ_25", "id": "294850981"}, {"location": "Miami, USA", "verified": false, "name": "Rudy Xavier Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 252, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}, "username": "rxmontoya", "id": "3066970467"}, {"location": "RiodeJaneiro - Brasil", "verified": false, "name": "ANDRUJO_LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1142, "tweet_count": 17507, "listed_count": 4}, "username": "oAmebha", "id": "46132408"}, {"location": "Bernal Oeste", "verified": false, "name": "maximiliano lezcano", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 2003, "tweet_count": 29156, "listed_count": 4}, "username": "maxi_lezcano", "id": "458092438"}, {"location": "Argentina", "verified": true, "name": "eltrece", "public_metrics": {"followers_count": 4375619, "following_count": 821, "tweet_count": 172527, "listed_count": 2706}, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}, {"location": "LATAM", "verified": false, "name": "breinguash", "public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37502, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}, "username": "breinguash", "id": "20699817"}, {"location": "Acima do abaixo", "verified": false, "name": "Leona Garcox", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1427, "tweet_count": 138383, "listed_count": 0}, "username": "leonagarcox", "id": "853695732385230848"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "jupsin'", "public_metrics": {"followers_count": 7504, "following_count": 7364, "tweet_count": 87313, "listed_count": 131}, "username": "mov_jupsin", "id": "703950360508026881"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Matinta Perera", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1658, "tweet_count": 32097, "listed_count": 3}, "username": "indioperipa", "id": "239157203"}, {"location": "Euskadi", "verified": false, "name": "Europa Press Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 12808, "following_count": 1128, "tweet_count": 48369, "listed_count": 355}, "username": "EPEuskadi", "id": "231510523"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Elisnanet\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 415, "tweet_count": 22141, "listed_count": 0}, "username": "Elisnanet1", "id": "981887594052145154"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": true, "name": "Odair Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 7287, "following_count": 821, "tweet_count": 6079, "listed_count": 118}, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498"}, {"location": "\u26a1\ufe0f", "verified": false, "name": "Dan.", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 7, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "username": "iwannafixurhurt", "id": "821030535610900480"}, {"verified": false, "name": "Gesanda", "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 4998, "tweet_count": 646344, "listed_count": 58}, "username": "GESANDA", "id": "45622352"}, {"location": "Toscana", "verified": false, "name": "Daniele Fvg", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 903, "tweet_count": 34055, "listed_count": 0}, "username": "FvgDaniele", "id": "831054785931571203"}, {"verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 12205, "following_count": 79, "tweet_count": 66628, "listed_count": 0}, "username": "RogerHalsted", "id": "1275620544"}, {"location": "Pamplona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 20903, "following_count": 14769, "tweet_count": 38449, "listed_count": 84}, "username": "JosLuis70921676", "id": "832358470850592769"}, {"verified": false, "name": "EMA", "public_metrics": {"followers_count": 5178, "following_count": 609, "tweet_count": 70826, "listed_count": 66}, "username": "Filomat_", "id": "3365613465"}, {"verified": false, "name": "Horne Fisher", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 389, "tweet_count": 57356, "listed_count": 5}, "username": "Fisherhorne", "id": "1244382331"}, {"verified": false, "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 399, "tweet_count": 14000, "listed_count": 1}, "username": "Diana_Jungle", "id": "784004960493199360"}, {"location": "Patriota Italiano", "verified": false, "name": "Umberto M.", "public_metrics": {"followers_count": 24883, "following_count": 12530, "tweet_count": 29452, "listed_count": 94}, "username": "molumbe", "id": "475862409"}, {"location": "Roma ", "verified": false, "name": "cristian polce", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 107, "tweet_count": 26485, "listed_count": 1}, "username": "cristian_polce", "id": "4203727329"}, {"location": "Alessandria; Piemonte", "verified": false, "name": "Melina\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4859, "following_count": 5251, "tweet_count": 295287, "listed_count": 72}, "username": "melinacugliari", "id": "416583838"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "\u2748\u2740\u2765\u2765\u22b0\u2022Vanusa leite \u2748 \u2748\u2740\u2765\u2765\u22b0\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 10111, "following_count": 9843, "tweet_count": 19203, "listed_count": 6}, "username": "vanusa_sl", "id": "4842426423"}, {"location": "Sao Paulo State, Brazil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 147462, "following_count": 8267, "tweet_count": 307434, "listed_count": 155}, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Zil\u00e1 Fusaro\u2698\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 39509, "following_count": 39296, "tweet_count": 65505, "listed_count": 10}, "username": "FusaroZila", "id": "1057383865592045574"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "username": "CarlaPillco", "id": "2180335493"}, {"verified": false, "name": "Tatiana Astengo", "public_metrics": {"followers_count": 448782, "following_count": 1522, "tweet_count": 86331, "listed_count": 286}, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "name": "Jeanie Vivas", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 272, "tweet_count": 14368, "listed_count": 4}, "username": "JeanieVivas", "id": "292131587"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "MaLelevola 13 \ud83e\udd91 \ud83c\udf35 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 32263, "following_count": 14933, "tweet_count": 269063, "listed_count": 67}, "username": "Lelecoutz", "id": "123567016"}, {"location": "S/C de La Palma (S/C Tenerife)", "verified": false, "name": "V\u00edctor Caja \ud83d\udd3b ANTIFA", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 914, "tweet_count": 167250, "listed_count": 30}, "username": "Victor_Caja_", "id": "2564784609"}, {"location": "World", "verified": false, "name": "\ud83d\udc80A.M.M.\ud83d\udc80 (Whistleblower) \ud83d\udc80(Desterrado) \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 9895, "following_count": 9877, "tweet_count": 472145, "listed_count": 23}, "username": "A_M_M_7_7", "id": "834763569065517058"}, {"location": "Bras\u00edlia - Brasil", "verified": false, "name": "Alexandre Sacramento", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 54, "tweet_count": 4571, "listed_count": 0}, "username": "AlexSacra76", "id": "2585540734"}, {"location": "Jotunheim", "verified": false, "name": "Aziii", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 965, "tweet_count": 10308, "listed_count": 1}, "username": "aziii_enxame", "id": "1862494164"}, {"location": "la la land", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\u0301 \ud83d\udcd6 OUVIU DEMI CANTAR HEART ATTACK AO VIVO", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1882, "tweet_count": 43449, "listed_count": 2}, "username": "blasdemi", "id": "1193184762"}, {"verified": false, "name": "Antigone # Onda Civica\ud83c\udf0a\ud83d\udc27#NoWar\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3771, "following_count": 2384, "tweet_count": 87915, "listed_count": 3}, "username": "Antigon25386936", "id": "1147561443065249792"}, {"verified": false, "name": "concetta \u262e\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f amo tutti i popoli", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 3037, "tweet_count": 59153, "listed_count": 1}, "username": "concetta1915", "id": "410065500"}, {"verified": false, "name": "David Silva", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 116, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "username": "david_silva210", "id": "3487293861"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "Una bolla", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 131, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "username": "IsabBolla", "id": "4593861441"}, {"verified": false, "name": "Bossy", "public_metrics": {"followers_count": 6175, "following_count": 557, "tweet_count": 5183, "listed_count": 27}, "username": "BossyItaly", "id": "2468363114"}, {"location": "Goi\u00e2nia/GO", "verified": false, "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 3785, "following_count": 2961, "tweet_count": 220382, "listed_count": 50}, "username": "PaulaBeiro", "id": "46187399"}, {"location": "Victoria", "verified": false, "name": "\ud83c\udfc6#TIGRECAMPEON\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 791, "tweet_count": 10819, "listed_count": 2}, "username": "dieguitomazzi", "id": "357191282"}, {"location": "Mor\u00f3n, Argentina", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1260, "tweet_count": 39848, "listed_count": 1}, "username": "tomasgiometti", "id": "633227634"}, {"verified": false, "name": "Lola Ruiz L de G", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 343, "tweet_count": 3823, "listed_count": 7}, "username": "LolaRuizLdeG", "id": "4409438547"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "UGT", "public_metrics": {"followers_count": 48232, "following_count": 9298, "tweet_count": 191018, "listed_count": 849}, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}, {"verified": false, "name": "May", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 150, "tweet_count": 9086, "listed_count": 0}, "username": "Maycondorii", "id": "868864885"}, {"location": "Berlingen, Schweiz", "verified": false, "name": "\u2a5c Lil Meow 7 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u03b5\u00ef\u0437\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1907, "tweet_count": 174566, "listed_count": 3}, "username": "leaveme25", "id": "849614289660936193"}, {"verified": false, "name": "me mud\u00e9 !! \ud83d\udcccaus", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1450, "tweet_count": 21010, "listed_count": 0}, "username": "respectmiyeon", "id": "747835963959713792"}, {"location": "Roraima, Brasil", "verified": false, "name": "Let", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 211, "tweet_count": 19562, "listed_count": 1}, "username": "xletvieira", "id": "756669287465619464"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "J. L.", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 4787, "tweet_count": 201949, "listed_count": 59}, "username": "jlmmin37", "id": "303480247"}, {"location": "San Francisco, C\u00f3rdoba ", "verified": false, "name": "daf\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 556, "tweet_count": 51162, "listed_count": 3}, "username": "gonzaleznane_", "id": "1460503327"}, {"location": "de argentina papa", "verified": false, "name": "cande \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1437, "tweet_count": 14895, "listed_count": 7}, "username": "hxbiebs", "id": "888812837329661952"}, {"verified": false, "name": "Noe", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 338, "tweet_count": 5660, "listed_count": 0}, "username": "Noe36932625", "id": "1075731972918517760"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "#EsPorTuSeguridad", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 370, "tweet_count": 5062, "listed_count": 13}, "username": "esportusegurida", "id": "1009100255349100548"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u2733\ufe0f Yeison F. Garc\u00eda L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 8541, "following_count": 3205, "tweet_count": 12376, "listed_count": 51}, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "NicoKlo", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 122, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "username": "nicoklo2", "id": "1171854494835138561"}, {"verified": false, "name": "Cra\u00fadio Ice \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 540, "tweet_count": 3811, "listed_count": 1}, "username": "Craudio_Molho", "id": "298130008"}, {"verified": false, "name": "Mario Bifolco", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 738, "tweet_count": 22477, "listed_count": 0}, "username": "19mario62", "id": "701935901371408384"}, {"verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 4525, "following_count": 4424, "tweet_count": 251790, "listed_count": 21}, "username": "anasturiana60", "id": "3350847712"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "esRadio", "public_metrics": {"followers_count": 205043, "following_count": 407, "tweet_count": 94087, "listed_count": 1573}, "username": "esRadio", "id": "47823211"}, {"location": "Presidente Epit\u00e1cio - SP", "verified": false, "name": "Helena de Tr\u00f3ia ou A Garota Invis\u00edvel1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 993, "tweet_count": 14908, "listed_count": 0}, "username": "saturnoisme", "id": "3468549442"}, {"location": "Stadio Diego Armando Maradona", "verified": false, "name": "kvaradipendente\ud83c\uddec\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 31184, "following_count": 22262, "tweet_count": 180994, "listed_count": 101}, "username": "sscraffaele", "id": "135893113"}, {"verified": false, "name": "karel de Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 402, "tweet_count": 45354, "listed_count": 4}, "username": "kareldealvarez", "id": "1723398643"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": true, "name": "Ministerio de Salud de Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 239340, "following_count": 1759, "tweet_count": 61347, "listed_count": 449}, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"verified": false, "name": "papa charles", "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 4464, "tweet_count": 272971, "listed_count": 34}, "username": "ferroice40", "id": "397853516"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Deia Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 402, "tweet_count": 3852, "listed_count": 0}, "username": "DeiaOli42976286", "id": "1059562140472934400"}, {"verified": false, "name": "rui dias", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 29, "tweet_count": 3315, "listed_count": 0}, "username": "first67_rui", "id": "729363516264697856"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320060, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"location": "Alicante y Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "Antonio Elvira", "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 7033, "tweet_count": 59711, "listed_count": 72}, "username": "antonio_elvira_", "id": "171863499"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49423, "following_count": 949, "tweet_count": 26749, "listed_count": 170}, "username": "PerdigueroASP", "id": "815994028189696004"}, {"location": "  \ud83d\udcd611", "verified": false, "name": ":(", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 2645, "tweet_count": 30186, "listed_count": 12}, "username": "chanchanbunnie", "id": "1087160385881415680"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Rafael.Azeredo", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1416, "tweet_count": 3542, "listed_count": 0}, "username": "RafaelAzeredo8", "id": "1082645610120077313"}, {"location": "Guarulhos", "verified": false, "name": "Mih Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 7453, "following_count": 0, "tweet_count": 25429, "listed_count": 3}, "username": "mii_ooliveira", "id": "4601558482"}, {"location": "Palho\u00e7a, Brasil", "verified": false, "name": "\u011fustavo", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 345, "tweet_count": 19007, "listed_count": 0}, "username": "Gustavschmittt", "id": "1113242037032239104"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd59", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1067, "tweet_count": 30234, "listed_count": 8}, "username": "NIGABIZZLE", "id": "1252006512"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "j\u00e9ssica Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 130, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "username": "TecaOliveira07", "id": "2512981629"}, {"verified": false, "name": "MC13#LULADILMAHADDAD2022", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 4975, "tweet_count": 105314, "listed_count": 0}, "username": "MC13RAP", "id": "122938195"}, {"location": "Infelizmente no rj ", "verified": false, "name": "natasha \u200e\u200e", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1006, "tweet_count": 77080, "listed_count": 0}, "username": "strangedaya", "id": "938945667946475520"}, {"verified": false, "name": "Isabel Correa", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 48, "tweet_count": 2877, "listed_count": 0}, "username": "mosaicbel", "id": "2949204251"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"location": "Paris, It\u00e1lia ", "verified": false, "name": "\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52 (filha de div\u00f3rcio)", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1026, "tweet_count": 11746, "listed_count": 0}, "username": "kccfadacubana", "id": "747203800746819584"}, {"location": "uberl\u00e2ndia", "verified": false, "name": "ana clara \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 2719, "tweet_count": 51355, "listed_count": 4}, "username": "clarinhasccp", "id": "998672761856946176"}, {"location": "A menos de un click.", "verified": false, "name": "IN\u00c9S", "public_metrics": {"followers_count": 52320, "following_count": 529, "tweet_count": 326473, "listed_count": 395}, "username": "escritoenmi", "id": "1553839464"}, {"location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "verified": false, "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}, {"location": "Raleigh, NC", "verified": false, "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 3411, "tweet_count": 38622, "listed_count": 1}, "username": "viicjones", "id": "349064758"}, {"verified": false, "name": "\u303d\ufe0fateus", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 204, "tweet_count": 11129, "listed_count": 2}, "username": "SoIusChristus", "id": "889294777635807232"}, {"verified": false, "name": "Ainara \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 66, "tweet_count": 181284, "listed_count": 0}, "username": "Ainara15504299", "id": "954112700216479744"}, {"location": "SP - BTU", "verified": false, "name": "Lari e vc?", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 72, "tweet_count": 1728, "listed_count": 0}, "username": "aranjalacida", "id": "4519249282"}, {"location": "Call Girl Not Found", "verified": false, "name": "\ud83c\udf42Spooky Unladylike \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 244, "tweet_count": 170355, "listed_count": 16}, "username": "RueChaussettesW", "id": "363990668"}, {"location": "Mediaset Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 1758356, "following_count": 1352, "tweet_count": 164195, "listed_count": 3953}, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}, {"verified": false, "name": "Wasername \ud83d\udc41\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1410, "tweet_count": 115775, "listed_count": 13}, "username": "wasername", "id": "159711713"}, {"location": "San Miguel de Allende", "verified": false, "name": "Noticias con Valor SMA", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 225, "tweet_count": 12380, "listed_count": 12}, "username": "ValorSma", "id": "3666973396"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "oscasacoamarelo", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 43, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "username": "casacoamarelo1", "id": "1163256038688219136"}, {"location": "Rome \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433", "verified": false, "name": "Giulio Gargiullo", "public_metrics": {"followers_count": 4326, "following_count": 5001, "tweet_count": 327412, "listed_count": 1192}, "username": "giuliog", "id": "10282412"}, {"location": "Sabadell, Catalunya, Europa", "verified": false, "name": "Pepe Catal\u00f3 //// \u16c9", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 518, "tweet_count": 10426, "listed_count": 3}, "username": "pepe_catalo", "id": "840665126281830400"}, {"verified": false, "name": "Alfredo RAMIREZ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 142, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}, "username": "Alfredo72165130", "id": "1031020304208932864"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130628, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "alexander", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 483, "tweet_count": 3837, "listed_count": 0}, "username": "alexsbalboa", "id": "2521869559"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Bugz", "public_metrics": {"followers_count": 23025, "following_count": 2112, "tweet_count": 6068, "listed_count": 13}, "username": "andershady", "id": "1011309311207919617"}, {"verified": false, "name": "EL CARRASCLET", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 389, "tweet_count": 81562, "listed_count": 4}, "username": "ELCARRASCLET", "id": "2419407277"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Ppluis", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 90, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "username": "ppluissal", "id": "326559332"}, {"location": "she/her ", "verified": false, "name": "naclara\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 8099, "following_count": 1219, "tweet_count": 170421, "listed_count": 99}, "username": "alexcurvs", "id": "3383270242"}, {"location": "Arag\u00f3n", "verified": false, "name": "Jos\u00e9AngelGarc\u00edaLanda", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 261, "tweet_count": 128808, "listed_count": 0}, "username": "JoseAngelGLanda", "id": "299584619"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Solo los lornas hacen tesis,", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 20, "tweet_count": 27595, "listed_count": 2}, "username": "ConsejosEsquina", "id": "2840558865"}, {"verified": false, "name": "Ara", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 128, "tweet_count": 1482, "listed_count": 0}, "username": "Dezalouis14", "id": "3347776713"}, {"location": "Cabedelo Paraiba", "verified": false, "name": "Jose Jo\u00e3o L Dornelas", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 121, "tweet_count": 2452, "listed_count": 0}, "username": "l_dornelas", "id": "406581893"}, {"verified": false, "name": "Sou Fluminense", "public_metrics": {"followers_count": 22002, "following_count": 2, "tweet_count": 19518, "listed_count": 111}, "username": "SouFluminense", "id": "61009621"}, {"location": "Marte", "verified": false, "name": "Polly Guinami \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 949, "tweet_count": 6216, "listed_count": 1}, "username": "PollyGuinami", "id": "114279401"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ant\u00f8\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 2352, "tweet_count": 71066, "listed_count": 8}, "username": "feelingworry", "id": "702496224"}, {"location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Dido Gremista", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 109, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "username": "rodrigo570", "id": "189356922"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"location": "juiz de fora", "verified": false, "name": "sebastiao B\u00e1rbara LULA DA SILVA", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 3038, "tweet_count": 75878, "listed_count": 6}, "username": "sebastiaobarbar", "id": "582954864"}, {"verified": false, "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 33, "tweet_count": 1628, "listed_count": 0}, "username": "Jose12813775", "id": "1142797267746926592"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "M\u00f4nica Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1828122, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 317, "tweet_count": 1791, "listed_count": 0}, "username": "valeeliasv", "id": "95347246"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Maga \ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7042, "following_count": 616, "tweet_count": 126989, "listed_count": 45}, "username": "la_magacha", "id": "140104947"}, {"location": "Ilha Joana Bezerra, Recife", "verified": false, "name": "Rafael Silva", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 3361, "tweet_count": 45097, "listed_count": 0}, "username": "RafaaellSilva", "id": "964512580793438208"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Fl\u00e1via Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 1888, "tweet_count": 6619, "listed_count": 40}, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}, {"location": "Barcelona, Espanya", "verified": false, "name": "John", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 4999, "tweet_count": 366780, "listed_count": 1}, "username": "johncanet", "id": "10596282"}, {"location": "Natal, RN, Brasil", "verified": false, "name": "OscarTind\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 937, "tweet_count": 147167, "listed_count": 9}, "username": "OscarTindo", "id": "382261316"}, {"location": "From Brazil", "verified": false, "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}, "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Ignacio Pou", "public_metrics": {"followers_count": 9248, "following_count": 3612, "tweet_count": 153811, "listed_count": 14}, "username": "IgnacioPou1", "id": "473519083"}, {"location": "uruguay", "verified": true, "name": "ignacio alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}, {"verified": false, "name": "Business Community", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429458, "listed_count": 626}, "username": "bizcommunityit", "id": "239736419"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "name": "cachicha", "public_metrics": {"followers_count": 113995, "following_count": 4222, "tweet_count": 330195, "listed_count": 188}, "username": "cachicha", "id": "17031612"}, {"location": "Palmas-TO, BRAZIL", "verified": false, "name": "Marcelo Kleitson", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1062, "tweet_count": 19037, "listed_count": 8}, "username": "kleitsom", "id": "95725476"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", "verified": false, "name": "Draken", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 290, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}, "username": "ToumanDraken", "id": "797534859778527232"}, {"location": "Pa\u00eds das Pancas", "verified": false, "name": "Joel Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 458, "tweet_count": 7733, "listed_count": 0}, "username": "aquelejota", "id": "572275797"}, {"location": "Catalunya. terres d l Ebre", "verified": false, "name": "llaura", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 419, "tweet_count": 25079, "listed_count": 0}, "username": "Jllabur", "id": "309833124"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Adilson Alves Jr", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 344, "tweet_count": 8740, "listed_count": 0}, "username": "AdilsonAlves_Jr", "id": "1121600110750834693"}, {"location": "Weston, FL", "verified": false, "name": "Rodrigo Constantino", "public_metrics": {"followers_count": 1407797, "following_count": 1085, "tweet_count": 47094, "listed_count": 1988}, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Alexandre Tortoriello", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 778, "tweet_count": 4338, "listed_count": 2}, "username": "tortoriello", "id": "13693942"}, {"location": "Alagoas, Brasil", "verified": false, "name": "mudei de conta \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 1477, "tweet_count": 86302, "listed_count": 11}, "username": "KRBKONLY", "id": "824689305180405761"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Guilherme Caetano", "public_metrics": {"followers_count": 14564, "following_count": 2896, "tweet_count": 8387, "listed_count": 112}, "username": "guiicaetano", "id": "431774161"}, {"location": "El Tiempo ", "verified": false, "name": "Polemo", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 65, "tweet_count": 1503, "listed_count": 0}, "username": "PolemosCL", "id": "1113136893217189889"}, {"location": "Santiago, Chile.", "verified": false, "name": "Rommy Stock \u2764 #Dios \u2764 #Patria \u2764 #Familia", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 1915, "tweet_count": 43046, "listed_count": 7}, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}, {"verified": false, "name": "Supremo Thi", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 759, "tweet_count": 3618, "listed_count": 2}, "username": "SupremoThi", "id": "948357622838824960"}, {"verified": false, "name": "luby\ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 386, "tweet_count": 13185, "listed_count": 1}, "username": "Lusella_", "id": "4865859633"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "ezg", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 332, "tweet_count": 7179, "listed_count": 1}, "username": "ezgbuenosaires", "id": "1414475306"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Arjano \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 120, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "username": "RArjano", "id": "1197129171425738753"}, {"verified": true, "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 10474396, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 2958, "tweet_count": 27041, "listed_count": 4}, "username": "Carmen44205142", "id": "1172632326347612160"}, {"location": "Puente a\u00e9reo", "verified": true, "name": "Susanna Griso", "public_metrics": {"followers_count": 614580, "following_count": 557, "tweet_count": 21134, "listed_count": 3562}, "username": "susannagriso", "id": "267311284"}, {"location": "espa\u00f1a", "verified": false, "name": "#Sologamico", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1869, "tweet_count": 13259, "listed_count": 1}, "username": "Estropiciado", "id": "2908452243"}, {"verified": false, "name": "Carmen Romero Bachiller \u2614\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 833, "tweet_count": 12721, "listed_count": 16}, "username": "la_car", "id": "48037107"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Ab", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 174, "tweet_count": 7203, "listed_count": 1}, "username": "abxmael", "id": "2978238196"}, {"location": "na merda", "verified": false, "name": "carekaren1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 830, "tweet_count": 196049, "listed_count": 1}, "username": "kahcc_", "id": "2926840409"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o -", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2302, "tweet_count": 273012, "listed_count": 3}, "username": "joaomaringa", "id": "105254732"}, {"location": "Aichi, Jap\u00e3o", "verified": false, "name": "Dia a dia no Jap\u00e3o \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 8630, "following_count": 9226, "tweet_count": 6921, "listed_count": 12}, "username": "tt_diaadia", "id": "999925760138739714"}, {"verified": false, "name": "@veralpaess", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 54, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}, "username": "veralpaess1", "id": "389674339"}, {"location": "Pobrentina", "verified": false, "name": "Maria Parker", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1588, "tweet_count": 209927, "listed_count": 1}, "username": "ParcMaria", "id": "1065654049918337025"}, {"location": "Manaus", "verified": false, "name": "Jess", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 3002, "tweet_count": 16071, "listed_count": 0}, "username": "JessJatahy", "id": "1023678562933645312"}, {"location": "Malaga, Spain", "verified": false, "name": "Anto\u00f1ete \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5929, "following_count": 6522, "tweet_count": 40392, "listed_count": 18}, "username": "elvoces", "id": "15625820"}, {"verified": false, "name": "CorriereMezzogiorno", "public_metrics": {"followers_count": 63587, "following_count": 1750, "tweet_count": 185667, "listed_count": 518}, "username": "corrmezzogiorno", "id": "164225784"}, {"verified": false, "name": "silv", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773252, "listed_count": 71}, "username": "silvrib", "id": "40329047"}, {"location": "S\u00c3O PAULO, Brasil", "verified": false, "name": "Mazinha Silva Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 382, "tweet_count": 4031, "listed_count": 0}, "username": "MazinhaSilva13", "id": "967550954555002880"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Dep. M\u00e1rcio Gualberto", "public_metrics": {"followers_count": 47149, "following_count": 838, "tweet_count": 6210, "listed_count": 55}, "username": "depmgualberto", "id": "1053123917785808901"}, {"verified": false, "name": "ROSITA\u2764\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 506, "tweet_count": 17738, "listed_count": 0}, "username": "Rosita89540045", "id": "1145341293285040129"}, {"verified": false, "name": "Lasthel Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 450, "tweet_count": 3521, "listed_count": 0}, "username": "hallsetv9", "id": "840005596590006272"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "The Bora Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 113, "tweet_count": 2517, "listed_count": 1}, "username": "debshyun", "id": "194800902"}, {"verified": false, "name": "veia comunista", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 198, "tweet_count": 36308, "listed_count": 0}, "username": "MKenny19669745", "id": "1058326807630495744"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Kaoru D. Pico \u85ab \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 390, "tweet_count": 10862, "listed_count": 3}, "username": "KaoruDPico", "id": "2910903959"}, {"verified": false, "name": "Twiter Salud Mental", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "username": "twsaludmental", "id": "972582279414452229"}, {"location": "Vilagarc\u00eda de Arousa, Galicia", "verified": false, "name": "Fer es Puki", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 703, "tweet_count": 88964, "listed_count": 17}, "username": "Silveraligator", "id": "1194960468"}, {"location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "Valdir Bertolino", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 2730, "tweet_count": 193564, "listed_count": 0}, "username": "vbertolino", "id": "24509358"}, {"location": "Salvador", "verified": false, "name": "M\u00e1rcia Caldas PT \ud83d\udc6d", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 5000, "tweet_count": 111779, "listed_count": 9}, "username": "marciaqcaldas", "id": "311383585"}, {"verified": false, "name": "\u3055\u3068\u3046\u3051\u3044\u3059\u3051@\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u57a2", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 459, "tweet_count": 31608, "listed_count": 0}, "username": "storyer0519", "id": "101457914"}, {"verified": false, "name": "KxGx", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 166, "tweet_count": 2767, "listed_count": 8}, "username": "la_suicida", "id": "226559856"}, {"location": "Arg", "verified": false, "name": "\u041a\u0430\u0440\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 305, "tweet_count": 3495, "listed_count": 9}, "username": "CaritoSpk", "id": "2176266623"}, {"location": "Jundia\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "\u00d6 \u0164\u00c4\u0101L\u0141 D\u00f8H P\u0115\u0110r\u00cf\u0147h\u00d8o", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 247, "tweet_count": 4931, "listed_count": 0}, "username": "GonkaPedro", "id": "1100449670063669249"}, {"verified": false, "name": "mendigo dos bares", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 124, "tweet_count": 44544, "listed_count": 142}, "username": "maarcog", "id": "75436598"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "gustavin", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 821, "tweet_count": 22890, "listed_count": 0}, "username": "CrfGustavin", "id": "809261651958657024"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Angelicabaires", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1371, "tweet_count": 46680, "listed_count": 8}, "username": "angelicabaires", "id": "823379509"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "malmenorista", "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 1124, "tweet_count": 135615, "listed_count": 43}, "username": "eljoraka", "id": "74941311"}, {"verified": true, "name": "Jamile Amine", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 918, "tweet_count": 18253, "listed_count": 12}, "username": "jamileamine", "id": "21344077"}, {"location": "Sweden", "verified": false, "name": "Carlos Salazar A.\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 202, "tweet_count": 4328, "listed_count": 0}, "username": "elcarlos54", "id": "28357483"}, {"verified": false, "name": "Yogin Raivoso", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 41, "tweet_count": 8869, "listed_count": 0}, "username": "HemoRoidadoJair", "id": "1174437371040935936"}, {"location": "Barra Mansa, Brasil", "verified": false, "name": "mariah", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 1235, "tweet_count": 21910, "listed_count": 0}, "username": "VitriaFonseca14", "id": "3015184858"}, {"verified": false, "name": "Matheus Venancio", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 219, "tweet_count": 956, "listed_count": 0}, "username": "MVdanine", "id": "1127381303140155394"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\u2720 pulseirinha do coldplay \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1032, "tweet_count": 43800, "listed_count": 2}, "username": "thiagobrmoura", "id": "233317767"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "eu mesmo", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 488, "tweet_count": 14104, "listed_count": 0}, "username": "teuspiracy", "id": "59215358"}, {"location": "Daniel, Nigeria", "verified": false, "name": "dani el", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 382, "tweet_count": 234158, "listed_count": 5}, "username": "punkitorrinco", "id": "1043914194930880512"}, {"verified": false, "name": "Milagros", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 59, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "username": "Milagro61694592", "id": "1183060823931002880"}, {"location": "https://www.facebook.com/pages", "verified": false, "name": "Soy Aprista", "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Na", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 344, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}, "username": "anacsl_", "id": "980955099773235200"}, {"location": "Moscovo, R\u00fassia", "verified": false, "name": ")", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 168, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "username": "pedrobagoss", "id": "1124663215349088256"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Enlace Nacional RD", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "username": "Enlace_Nacional", "id": "824438812646465538"}, {"location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Mizinha", "public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 601, "tweet_count": 27248, "listed_count": 1}, "username": "mizinha_princes", "id": "583297173"}, {"verified": false, "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 961, "tweet_count": 109698, "listed_count": 1}, "username": "Alberto00766701", "id": "945202600051462145"}, {"location": "Maracana\u00fa, Brasil", "verified": false, "name": "BethPortela #Lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 515, "tweet_count": 9556, "listed_count": 0}, "username": "portela_beth", "id": "1147143941759873024"}, {"location": "rio do ouro ", "verified": false, "name": "Beatriz Regazzi", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 160, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "username": "Regazzi_02", "id": "1175397451915808768"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u200e\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 225, "tweet_count": 50145, "listed_count": 0}, "username": "potterizedx", "id": "1075462060660719617"}, {"verified": false, "name": "o", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 373, "tweet_count": 8946, "listed_count": 0}, "username": "oef___", "id": "189682101"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "guido", "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "username": "guidomart1n", "id": "127859520"}, {"verified": false, "name": "Mau", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 314, "tweet_count": 22068, "listed_count": 0}, "username": "kalunga321", "id": "172207320"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "GloboNews", "public_metrics": {"followers_count": 5316516, "following_count": 131, "tweet_count": 163114, "listed_count": 7948}, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Afro-san", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 210, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}, "username": "SuperAfroSamura", "id": "1188909472904818705"}, {"location": "Amsterdam, The Netherlands", "verified": false, "name": "Fernando M. S.", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 25, "tweet_count": 2009, "listed_count": 0}, "username": "rolei1denovo", "id": "1096100946923479040"}, {"verified": false, "name": "Fellype Borges \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 3443, "tweet_count": 1859, "listed_count": 4}, "username": "fellype_borges", "id": "1113836999323062272"}, {"location": "En el Trayecto del Sol", "verified": false, "name": "F R Trujillo Perdomo", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 589, "tweet_count": 15091, "listed_count": 2}, "username": "DomrepTrujillo", "id": "600955704"}, {"verified": false, "name": "Gabriele Giovanni Vernengo", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 344, "tweet_count": 1062, "listed_count": 1}, "username": "gabrieleverneng", "id": "2555531340"}, {"verified": false, "name": "VICENTE\u1d9c\u02e2\u1d9c \ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 735, "tweet_count": 3703, "listed_count": 0}, "username": "vicenteaos", "id": "1725944106"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Mariana Ferrari", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 697, "tweet_count": 5534, "listed_count": 20}, "username": "mccferrari", "id": "1114132624769994753"}, {"verified": false, "name": "Manuel Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 114, "tweet_count": 10356, "listed_count": 0}, "username": "Comoelairelibre", "id": "1150587589579030528"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "ATV Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1350862, "following_count": 358, "tweet_count": 60445, "listed_count": 1379}, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"location": "Glorioso Conurbano Bonaerense", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 492, "tweet_count": 12171, "listed_count": 1}, "username": "peedrobenedetti", "id": "257597163"}, {"verified": true, "name": "ESPN Tenis", "public_metrics": {"followers_count": 463338, "following_count": 442, "tweet_count": 224538, "listed_count": 3037}, "username": "ESPNtenis", "id": "48245440"}, {"location": "Viajando por el mundo... ", "verified": false, "name": "Sr. S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 480, "tweet_count": 13035, "listed_count": 2}, "username": "Csanchez_90", "id": "278727620"}, {"location": "Las Rozas de Madrid", "verified": true, "name": "SAMER-PC LAS ROZAS", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 430, "tweet_count": 9589, "listed_count": 43}, "username": "SAMERpclasrozas", "id": "2786925521"}, {"location": "Debajo de tu cama ", "verified": false, "name": "\u2728G\u00e4ch\u00ee\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 10, "tweet_count": 1338, "listed_count": 0}, "username": "GachiYt", "id": "1156530827850919936"}, {"location": "#CoMPaS  \u0ed2(\u1d54\u1d25\u1d54)\u096d ", "verified": true, "name": "Mikecrack #CoMPaS", "public_metrics": {"followers_count": 413132, "following_count": 232, "tweet_count": 75994, "listed_count": 537}, "username": "MikecrackYT", "id": "706225187029647364"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ciudadano X \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #SlavaUkrayini", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 686, "tweet_count": 23236, "listed_count": 0}, "username": "CiudadanoX17", "id": "1037169984148004864"}, {"verified": false, "name": "Cl\u00e1udia_ Ramos \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 167, "tweet_count": 4026, "listed_count": 0}, "username": "ClaudiaRamosEli", "id": "854798991464300544"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "M\u00eddia NINJA", "public_metrics": {"followers_count": 1060983, "following_count": 2866, "tweet_count": 79914, "listed_count": 2678}, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}, {"location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "Bonastre", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 511, "tweet_count": 78038, "listed_count": 16}, "username": "Bonastre1", "id": "1157976174"}, {"verified": false, "name": "Fernando de Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 682, "tweet_count": 60370, "listed_count": 37}, "username": "FernandodPablo", "id": "990620000"}, {"location": "Atrapat a la Catalunya \u00f1orda", "verified": false, "name": "El Rac\u00f3 Fosc", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 75, "tweet_count": 16549, "listed_count": 6}, "username": "ElRacoFosc", "id": "875717820"}, {"verified": false, "name": "noitre32", "public_metrics": {"followers_count": 45796, "following_count": 29786, "tweet_count": 342049, "listed_count": 119}, "username": "noitre32", "id": "245969509"}, {"location": "\u2601\ufe0f", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 172, "tweet_count": 19987, "listed_count": 0}, "username": "BAAZAARAA", "id": "1087829510601564160"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Bianka De Le\u00f3n Trabous", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 229, "tweet_count": 1121, "listed_count": 0}, "username": "DTrabous", "id": "1169052145871720448"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Alicia Ortega Hasbun", "public_metrics": {"followers_count": 1220674, "following_count": 234, "tweet_count": 38773, "listed_count": 1809}, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}, {"location": "Palermo, Sicily", "verified": false, "name": "Vocecontrocorrente", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 205, "tweet_count": 1900, "listed_count": 0}, "username": "Vocecontrocorr1", "id": "1093066948437557248"}, {"verified": false, "name": "Red de Hondure\u00f1as Migradas #Regularizaci\u00f3nYa", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1216, "tweet_count": 16618, "listed_count": 26}, "username": "RMigradas", "id": "1097800612404740097"}, {"location": "lima - PERU", "verified": false, "name": "ian chatadsu jos\u00e9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 738, "tweet_count": 147863, "listed_count": 0}, "username": "chatadsu", "id": "124543743"}, {"verified": false, "name": ".kris.", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 695, "tweet_count": 13856, "listed_count": 0}, "username": "krismaravilhosa", "id": "60475008"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lucia Alves", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1915, "tweet_count": 132615, "listed_count": 19}, "username": "Lilu_Alves", "id": "78584859"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "verified": false, "name": "MVZ Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 237, "tweet_count": 11558, "listed_count": 7}, "username": "MVZMariaJoseMtz", "id": "766685026599567362"}, {"verified": false, "name": "Tiffany's little bitch\ud83e\uddce\u200d\u2640\ufe0f 1/2 RASA", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 555, "tweet_count": 73847, "listed_count": 2}, "username": "Lifefucksmedai1", "id": "1013027488052719616"}, {"location": "Cologno Monzese, Lombardia", "verified": true, "name": "Mediaset Infinity", "public_metrics": {"followers_count": 269933, "following_count": 415, "tweet_count": 53275, "listed_count": 258}, "username": "MedInfinityIT", "id": "849195252"}, {"location": "world", "verified": false, "name": "ele", "public_metrics": {"followers_count": 14223, "following_count": 881, "tweet_count": 605201, "listed_count": 481}, "username": "ele9061", "id": "2323971608"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "silvania rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 45, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "username": "sylvaniamaia", "id": "490651373"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "Augusto Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 1764520, "following_count": 753, "tweet_count": 25377, "listed_count": 2611}, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "Yasmin Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 311, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "username": "yahsgabi_yasmin", "id": "884815223256907782"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana ", "verified": false, "name": "Foro Feminista RD", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 722, "tweet_count": 6973, "listed_count": 0}, "username": "ForoFeministaRD", "id": "1169537042"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "Martha  EM", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3122, "tweet_count": 15166, "listed_count": 0}, "username": "MarthaEM31", "id": "304816728"}, {"location": "Bel\u00e9m", "verified": false, "name": "Rita Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 313, "tweet_count": 10561, "listed_count": 0}, "username": "ritaribee", "id": "185625210"}, {"verified": false, "name": "Cl\u00e1udia", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 1091, "tweet_count": 186409, "listed_count": 61}, "username": "claubalves", "id": "39238569"}, {"location": "Via L\u00e1ctea, Am\u00e9rica Latrina", "verified": false, "name": "Ma\u00edra Corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 154, "tweet_count": 20781, "listed_count": 0}, "username": "HeyMai_", "id": "1095848406793273345"}, {"location": "Amargosa, Brasil", "verified": false, "name": "Marcia Cozzani", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 444, "tweet_count": 1750, "listed_count": 0}, "username": "marcia_cozzani", "id": "2913946581"}, {"location": "Japara\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Laiane", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 697, "tweet_count": 6614, "listed_count": 1}, "username": "LaianeLoopes", "id": "1001294439485231106"}, {"verified": false, "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 399, "tweet_count": 120142, "listed_count": 2}, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}, {"verified": false, "name": "RINALDO", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1029, "tweet_count": 12329, "listed_count": 0}, "username": "aldozana1769", "id": "824313355250892805"}, {"location": "Buratoo", "verified": false, "name": "Simon", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 582, "tweet_count": 13576, "listed_count": 0}, "username": "RegaSaimon", "id": "1177477880"}, {"location": "JURUNAS, Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Yuri", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 2114, "tweet_count": 21479, "listed_count": 1}, "username": "_aleyuri", "id": "82166304"}, {"location": "Vila Jacu\u00ed, zona leste de SP", "verified": true, "name": "Lu\u00eds Adorno", "public_metrics": {"followers_count": 10407, "following_count": 1258, "tweet_count": 12935, "listed_count": 96}, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "KMM2324", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1895, "tweet_count": 28096, "listed_count": 0}, "username": "kmm2324", "id": "522750864"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "Marina Sant'Anna", "public_metrics": {"followers_count": 9590, "following_count": 4099, "tweet_count": 36748, "listed_count": 141}, "username": "marinasantanna", "id": "28546114"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Morpheus11M2004 \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 3773, "tweet_count": 105343, "listed_count": 45}, "username": "Morpheus11M2004", "id": "4893919870"}, {"verified": true, "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3564863, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"verified": false, "name": "misto quente de banana", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 759, "tweet_count": 75335, "listed_count": 16}, "username": "beassaurus", "id": "174388795"}, {"location": "Mieres (Puxa Asturies)", "verified": false, "name": "Jose luis sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 3465, "tweet_count": 57091, "listed_count": 9}, "username": "josuaf66", "id": "557049647"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Maya Rocha \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1980, "tweet_count": 152766, "listed_count": 4}, "username": "MayaRocha19", "id": "784462778035740672"}, {"verified": false, "name": "Wilson Alexandre Do Nascimento Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 700, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}, "username": "WilsonA86070763", "id": "1149328066877034497"}, {"verified": false, "name": "Sam", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 677, "tweet_count": 42073, "listed_count": 3}, "username": "xLostMemoriesxx", "id": "1235843311"}, {"location": "Telegram:", "verified": false, "name": "\u23f0", "public_metrics": {"followers_count": 6078, "following_count": 255, "tweet_count": 22178, "listed_count": 19}, "username": "Oprimide", "id": "969453365959774208"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Violeta Mateos \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 203, "tweet_count": 9275, "listed_count": 0}, "username": "VioletaVMateos", "id": "1122881168108658688"}, {"location": "Asturias, Mieres", "verified": false, "name": "Mandi", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1571, "tweet_count": 13778, "listed_count": 13}, "username": "jafnatal", "id": "251122994"}, {"location": "Ciudadela ", "verified": false, "name": "ffaqu", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 1139, "tweet_count": 72874, "listed_count": 3}, "username": "FaacundoHernan", "id": "741767072"}, {"location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Roberto Moya Collantes", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 69, "tweet_count": 25092, "listed_count": 0}, "username": "Moya_C_Roberto", "id": "3087046180"}, {"location": "Recursos:", "verified": false, "name": "J. F. Carpio \ud83e\udded", "public_metrics": {"followers_count": 28540, "following_count": 6524, "tweet_count": 452219, "listed_count": 375}, "username": "jfcarpio", "id": "11859152"}, {"verified": false, "name": "Carlos Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 152, "tweet_count": 707, "listed_count": 0}, "username": "carloscds1231", "id": "1185672395874537474"}, {"verified": false, "name": "Larissa M.", "public_metrics": {"followers_count": 26824, "following_count": 291, "tweet_count": 109552, "listed_count": 60}, "username": "larissajmar", "id": "15381829"}, {"verified": false, "name": "Victor Campos", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 105, "tweet_count": 1736, "listed_count": 1}, "username": "victoitor", "id": "1374708895"}, {"verified": false, "name": "Manuel Revilla Casil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "username": "manrevca", "id": "2302936780"}, {"location": "Litoral norte", "verified": false, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1294, "tweet_count": 19513, "listed_count": 2}, "username": "sgiovana048", "id": "2889795045"}, {"location": "yaounde", "verified": false, "name": "parolarenato", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1191, "tweet_count": 55589, "listed_count": 1}, "username": "renato_parola", "id": "1003517827947663361"}, {"verified": false, "name": "Paya vasca", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 562, "tweet_count": 89445, "listed_count": 28}, "username": "delicadelia", "id": "1033341426"}, {"location": "Garrucha(Almeria)", "verified": false, "name": "Fabiano Gasparini", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 4731, "tweet_count": 211274, "listed_count": 85}, "username": "ElGanspo", "id": "2903637923"}, {"location": "entre tetas, Euskadi ", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tortillera de papa \ud83e\udd14\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 499, "tweet_count": 234092, "listed_count": 16}, "username": "HausofMai", "id": "306299554"}, {"location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Joaqueer", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 24, "tweet_count": 34812, "listed_count": 5}, "username": "Tatsumarusan", "id": "63038843"}, {"verified": false, "name": "Roberto Lares ", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 737, "tweet_count": 74175, "listed_count": 0}, "username": "rlbienes", "id": "3304273924"}, {"location": "Italia, en una v\u00eda romana", "verified": false, "name": "Federico Boccanera", "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}, {"verified": false, "name": "Gilson Bergamini", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 355, "tweet_count": 27668, "listed_count": 0}, "username": "GilsonBergamini", "id": "767701080234950656"}, {"location": "Es justo y necesario ", "verified": false, "name": "ArosemenaJuliaoDorisO.\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 1810, "tweet_count": 235834, "listed_count": 18}, "username": "DoliviaArosemen", "id": "552907757"}, {"verified": false, "name": "HARDCORE KITCHEN", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 1176, "tweet_count": 30597, "listed_count": 20}, "username": "HCK078", "id": "491832865"}, {"location": "\u026a\u0274\u1d05\u1d1cs\u1d1b\u1d1c\u0280\u026a\u1d00\u029f : experimental ", "verified": false, "name": "madoka kenmochi", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 490, "tweet_count": 1958, "listed_count": 6}, "username": "madoka_kenmochi", "id": "244998762"}, {"verified": false, "name": "vg", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 171, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}, "username": "vaninagp", "id": "168002092"}, {"verified": false, "name": "Facundo Land\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 59348, "following_count": 1899, "tweet_count": 248153, "listed_count": 185}, "username": "flandivar", "id": "199240383"}, {"location": "Rio Grande - RS", "verified": false, "name": "Myriele Pyetra", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 753, "tweet_count": 49749, "listed_count": 0}, "username": "pyetraf01", "id": "1720842630"}, {"verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 528, "tweet_count": 8700, "listed_count": 0}, "username": "Alexhsilva7", "id": "784238892358729728"}, {"verified": false, "name": "TCHUTCHUCA DO LUL\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 712, "tweet_count": 25449, "listed_count": 4}, "username": "shit_cum", "id": "30680309"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "AL\u00ca", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 998, "tweet_count": 29882, "listed_count": 2}, "username": "alexandre_badke", "id": "759753526301954048"}, {"location": "Florida, URU", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Javiel", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 226, "tweet_count": 12308, "listed_count": 8}, "username": "joaquinjaviel", "id": "592227506"}, {"verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 934, "tweet_count": 17728, "listed_count": 0}, "username": "Pedrinfortin", "id": "1130602044090388483"}, {"verified": false, "name": "Ad\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 617, "tweet_count": 2477, "listed_count": 1}, "username": "adonniano", "id": "1194287384986345472"}, {"location": "BH", "verified": false, "name": "Patr\u00edcia Siqueroli", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1058, "tweet_count": 31043, "listed_count": 2}, "username": "PatrciaPinheir3", "id": "495112868"}, {"location": "Santander", "verified": false, "name": "Marian Villar Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 240, "tweet_count": 4614, "listed_count": 2}, "username": "MarianVillar7", "id": "2614194445"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1376, "tweet_count": 17293, "listed_count": 0}, "username": "diegosarmiento", "id": "40975340"}, {"location": "\u029c\u1d0f\u1d0d\u1d07\u2661", "verified": false, "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc50\u210e\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5f\ud835\udc66\u2661\u2077\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2701, "tweet_count": 197496, "listed_count": 1}, "username": "jadecherry_7", "id": "1051919953950138368"}, {"location": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc1\ud835\udcce\ud835\udcc3_\ud835\udcae\ud835\udc5c\ud835\udcc9 \u27ed\u27ec\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 476, "tweet_count": 9086, "listed_count": 0}, "username": "LynnSotz", "id": "861662724635414528"}, {"location": "la jurisdicci\u00f3n del surtidor ", "verified": false, "name": "Psyche", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 702, "tweet_count": 24708, "listed_count": 3}, "username": "x_psyche_x", "id": "229147396"}, {"location": "Somewhere", "verified": false, "name": "Melmac", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 650, "tweet_count": 15333, "listed_count": 3}, "username": "xmorrighan", "id": "65198951"}, {"location": "Kumandra", "verified": false, "name": "DREAMER \u26a2\ufe0e \ud83e\udd89 \u2022 Fics Rayamaari \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 2701, "following_count": 2317, "tweet_count": 43461, "listed_count": 15}, "username": "dreamer_cartoon", "id": "748196484638728192"}, {"location": " Essen, Deutschland", "verified": false, "name": "phelp.", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1916, "tweet_count": 11649, "listed_count": 2}, "username": "hourtohournote", "id": "832351863148314624"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "bear beard", "public_metrics": {"followers_count": 33344, "following_count": 186, "tweet_count": 36781, "listed_count": 12}, "username": "bearbeardsp", "id": "116226003"}, {"verified": false, "name": "Notiziedi", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "username": "Notiziedi_it", "id": "1118432292131753984"}, {"verified": false, "name": "Yaiza", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 486, "tweet_count": 7324, "listed_count": 0}, "username": "Yaizatr_", "id": "794135838"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "paulo", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 394, "tweet_count": 1020, "listed_count": 0}, "username": "Paulobegnigmai1", "id": "4038563319"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Luis Velazquez-Araque", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1920, "tweet_count": 3758, "listed_count": 14}, "username": "DrLuisVelazquez", "id": "485998433"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "tropa do rodi", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 620, "tweet_count": 11377, "listed_count": 0}, "username": "limxcrf", "id": "1080139859786952704"}, {"location": "\u00dcT: -2.153894,-79.887695", "verified": false, "name": "May Luque", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 793, "tweet_count": 7473, "listed_count": 9}, "username": "Maylyn_Lu", "id": "51095149"}, {"verified": false, "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}, {"location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "stone love", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 368, "tweet_count": 8407, "listed_count": 0}, "username": "imalanabitch", "id": "1023730221495844864"}, {"verified": false, "name": "Mat\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 480, "tweet_count": 27963, "listed_count": 0}, "username": "Matias_A18", "id": "2490647178"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ars-Music", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 4355, "tweet_count": 20464, "listed_count": 1}, "username": "Javi_Cal_11", "id": "999246354173001729"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Italo Torres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 4779, "tweet_count": 104944, "listed_count": 1}, "username": "italojptorres", "id": "2398088182"}, {"verified": false, "name": "CONTRA O MAU", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 337, "tweet_count": 7469, "listed_count": 0}, "username": "srgioEd66507026", "id": "1184070036165681155"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Hwasa's face is my throne", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 502, "tweet_count": 20137, "listed_count": 4}, "username": "HwasaMy", "id": "1022514201749843969"}, {"verified": false, "name": "SilvanaA", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 443, "tweet_count": 38654, "listed_count": 0}, "username": "patubela001", "id": "2498301943"}, {"location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Ezio Balestra \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 3078, "tweet_count": 16204, "listed_count": 1}, "username": "e_balestra", "id": "2230758237"}, {"location": "Italy", "verified": false, "name": "Gayburg", "public_metrics": {"followers_count": 5228, "following_count": 224, "tweet_count": 33763, "listed_count": 31}, "username": "gayburg", "id": "21367875"}, {"verified": false, "name": "Wilson Simonal", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 2685, "tweet_count": 27405, "listed_count": 0}, "username": "WilsonSimonal3", "id": "1113919060687970304"}, {"verified": false, "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 332819, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 268}, "username": "luciano_hang", "id": "36411489"}, {"location": "qualquer pronome ", "verified": false, "name": "Ash", "public_metrics": {"followers_count": 4214, "following_count": 4845, "tweet_count": 48046, "listed_count": 35}, "username": "starrpoem", "id": "937076211280437248"}, {"verified": false, "name": "mainha ou mon ch\u00e9ri", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 303, "tweet_count": 39371, "listed_count": 2}, "username": "darthduds", "id": "2149015281"}, {"location": "Rio 40\u00ba", "verified": false, "name": "\ud835\udd13 \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 3976, "following_count": 1302, "tweet_count": 98282, "listed_count": 3}, "username": "pmora_", "id": "2226200596"}, {"location": "Learning french in Wonderland", "verified": false, "name": "\ud83c\udf70 Charlotte \u029a\u2661\u025e", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 2421, "tweet_count": 55263, "listed_count": 12}, "username": "WitchPatisserie", "id": "2259444385"}, {"location": "Mieres,Asturias", "verified": false, "name": "Aleetg\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 310, "tweet_count": 2731, "listed_count": 0}, "username": "alee___tg", "id": "1190503699"}, {"verified": false, "name": "\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 243, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}, "username": "lozanollao", "id": "1091370702048034816"}, {"location": "Galicia", "verified": false, "name": "Rita Fern\u00e1ndezLand\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 416, "tweet_count": 11525, "listed_count": 19}, "username": "fernandezlandin", "id": "389665449"}, {"verified": false, "name": "loira", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 290, "tweet_count": 11704, "listed_count": 0}, "username": "nprcz_", "id": "838955220013047808"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "caducaraio", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 217, "tweet_count": 13503, "listed_count": 0}, "username": "Telescaduu", "id": "975569814566694912"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 1080, "tweet_count": 487747, "listed_count": 40}, "username": "esferaceleste", "id": "261785513"}, {"verified": false, "name": "Pierpa 104 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 107, "tweet_count": 14400, "listed_count": 8}, "username": "104Pierpa", "id": "1144066799773933568"}, {"verified": false, "name": "Gbperdomo", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 81, "tweet_count": 4115, "listed_count": 0}, "username": "Gbperdomo1", "id": "3589956492"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": true, "name": "TVN Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1056542, "following_count": 1910, "tweet_count": 884959, "listed_count": 1808}, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}, {"verified": false, "name": "Clara Guzman", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 3269, "tweet_count": 56878, "listed_count": 2}, "username": "ClaraGu12333646", "id": "1046733778817830913"}, {"location": "Brasil ( Rondon\u00f3polis, MT)", "verified": false, "name": "Tet\u00ea de Paula", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1878, "tweet_count": 50609, "listed_count": 8}, "username": "tetemoraes9", "id": "1546922455"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1rcio rabelo", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 122, "tweet_count": 12155, "listed_count": 0}, "username": "Mrciorabelo4", "id": "1026501486694555648"}, {"verified": false, "name": "Jr\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 423, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "username": "juninhoo_crf", "id": "1132248221600894976"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "Rob\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 64, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}, "username": "Rob61521103", "id": "1099610915513749510"}, {"location": "Olinda ", "verified": false, "name": "Adriana Emerenciano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3302, "following_count": 3617, "tweet_count": 133478, "listed_count": 1}, "username": "DrixEmerenciano", "id": "737018490532532224"}, {"location": "Caratinga-MG", "verified": false, "name": "d\u00e1rio j\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 79458, "following_count": 11242, "tweet_count": 139714, "listed_count": 119}, "username": "dariojjunior", "id": "2842615187"}, {"location": "toscana", "verified": false, "name": "fede", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1037, "tweet_count": 8136, "listed_count": 2}, "username": "detocquevillei", "id": "586012882"}, {"verified": true, "name": "Federico Fubini", "public_metrics": {"followers_count": 50944, "following_count": 560, "tweet_count": 10121, "listed_count": 590}, "username": "federicofubini", "id": "273400701"}, {"verified": false, "name": "queen lost", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 105, "tweet_count": 60688, "listed_count": 0}, "username": "queen_lost_", "id": "880473696196063233"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Tiago Dito Cujo", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1683, "tweet_count": 85055, "listed_count": 0}, "username": "CujoTiago", "id": "1129852331078627329"}, {"verified": false, "name": "Luisa E. Segura.", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2004, "tweet_count": 130041, "listed_count": 2}, "username": "Luisaloguisa", "id": "913910902528847874"}, {"location": "MisRT son mera difusi\u00f3n d otros", "verified": false, "name": "Ana Garrido Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 50147, "following_count": 33285, "tweet_count": 127431, "listed_count": 275}, "username": "AnaGarridoRamos", "id": "120620613"}, {"verified": false, "name": "Col_hourria", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 390, "tweet_count": 2899, "listed_count": 10}, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}, {"location": "Itinerante en el Caribe", "verified": false, "name": "Guillermo Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 3191, "tweet_count": 7844, "listed_count": 3}, "username": "gaggsucrense", "id": "2973814827"}, {"verified": false, "name": "Rafa Perez", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 491, "tweet_count": 281327, "listed_count": 3}, "username": "p_rafiki", "id": "2475421083"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 nath\u00e1lia almeida 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 2545, "tweet_count": 222929, "listed_count": 35}, "username": "terceirobolinho", "id": "33023097"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Fernanda Rouvenat", "public_metrics": {"followers_count": 11987, "following_count": 1054, "tweet_count": 5319, "listed_count": 70}, "username": "frouvenat", "id": "2362695833"}, {"location": "Timb\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "opu\u0250u", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 248, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "username": "nandooliani", "id": "1132985660397236225"}, {"verified": false, "name": "The Rux", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 391, "tweet_count": 17370, "listed_count": 0}, "username": "richard_rux", "id": "4894389423"}, {"verified": false, "name": "Roberto Sales\ud83c\udf35\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udfa5", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 535, "tweet_count": 31279, "listed_count": 0}, "username": "Policia4ever", "id": "4775221353"}, {"verified": false, "name": "minorias choram", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 305, "tweet_count": 8768, "listed_count": 1}, "username": "bestofbothvigor", "id": "1161745272537591809"}, {"location": "Arg", "verified": false, "name": "\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 72, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}, "username": "Nataanael95", "id": "1134718715147300865"}, {"location": "Rosario, Argentina ", "verified": false, "name": "S\ud83c\udf78", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 343, "tweet_count": 8092, "listed_count": 0}, "username": "solamoreir", "id": "934900631457984512"}, {"location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Thiago Rasta", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 593, "tweet_count": 9079, "listed_count": 5}, "username": "thiagopiruka", "id": "47681201"}, {"location": "Marbella . Espa\u00f1a .", "verified": false, "name": "Inmoavery.com", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 2494, "tweet_count": 28556, "listed_count": 12}, "username": "inmoaverycom", "id": "420262097"}, {"location": "Palmira, Colombia", "verified": false, "name": "Herminio Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 216, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "username": "hpareva1", "id": "2604452227"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": true, "name": "Vicky D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 3552923, "following_count": 4446, "tweet_count": 160091, "listed_count": 5180}, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}, {"verified": false, "name": "Dani \ud83d\udea9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 382, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}, "username": "danifs7", "id": "2340847483"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "R\u00eaginer", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 645, "tweet_count": 2510, "listed_count": 0}, "username": "Rginer2RAL", "id": "895797985774325762"}, {"location": "Catalonia", "verified": false, "name": "Joan", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 1903, "tweet_count": 5859, "listed_count": 2}, "username": "Johancat_", "id": "789454338418741248"}, {"verified": false, "name": "ElPP", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 242, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}, "username": "ElPPGomez1", "id": "993226118583996416"}, {"location": "Cordoba, Argentina", "verified": false, "name": "Ayl\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 345, "tweet_count": 31933, "listed_count": 2}, "username": "AylenRuiz2", "id": "1060467895"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "S\u00e2mara L\u00edgia \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 2589, "tweet_count": 85144, "listed_count": 13}, "username": "samiligia2", "id": "30081512"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Jonas - \ud83d\ude37 protejam-se.\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1871, "tweet_count": 45822, "listed_count": 1}, "username": "nadaareclamar", "id": "522693614"}, {"location": "Barcelona ", "verified": false, "name": "Platioro", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 413, "tweet_count": 36892, "listed_count": 23}, "username": "platioro", "id": "723350401"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Posada Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Arthur Hor\u00e1cio", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 224, "tweet_count": 1662, "listed_count": 0}, "username": "ArthurHorcio1", "id": "1026824546333147136"}, {"location": "Curitiba", "verified": true, "name": "Douglas Ciriaco", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 758, "tweet_count": 44308, "listed_count": 31}, "username": "dciriaco", "id": "15813125"}, {"location": "Roma, It\u00e1lia", "verified": false, "name": "#AntonioGramsci\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1597, "tweet_count": 372378, "listed_count": 27}, "username": "gramscista", "id": "50365655"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 9616, "tweet_count": 740076, "listed_count": 43}, "username": "moema4", "id": "54172293"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "verified": false, "name": "Rafael A", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 336, "tweet_count": 4862, "listed_count": 1}, "username": "rafaantunesadv", "id": "133418796"}, {"verified": false, "name": "Maria Madalena  Humi", "public_metrics": {"followers_count": 3847, "following_count": 4254, "tweet_count": 201797, "listed_count": 22}, "username": "HumiMadalena", "id": "501326455"}, {"location": "Recife - PE", "verified": false, "name": "Lyne Maciel", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 304, "tweet_count": 4899, "listed_count": 2}, "username": "lynemaciel", "id": "47564900"}, {"verified": false, "name": "\u2720 777Daisy", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 1898, "tweet_count": 26567, "listed_count": 7}, "username": "crvgdaisy", "id": "100281730"}, {"verified": false, "name": "Odariver@", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1389, "tweet_count": 42050, "listed_count": 0}, "username": "paolocoello", "id": "253099618"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "badgal", "public_metrics": {"followers_count": 10340, "following_count": 9460, "tweet_count": 21543, "listed_count": 2}, "username": "whoisjessic", "id": "579337629"}, {"verified": false, "name": "Sandra Palma M", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1040, "tweet_count": 101411, "listed_count": 12}, "username": "SandraPalmaM", "id": "617208094"}, {"verified": false, "name": "\u24c2 Gp #dignidad \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3806, "tweet_count": 609837, "listed_count": 16}, "username": "Marcelagp2", "id": "3333781205"}, {"verified": false, "name": "Pep de la Rubia", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 147, "tweet_count": 1076, "listed_count": 9}, "username": "PepdelaRubia", "id": "1872291384"}, {"location": "Espa\u00f1a Europa", "verified": false, "name": "APIA", "public_metrics": {"followers_count": 17189, "following_count": 4322, "tweet_count": 19322, "listed_count": 736}, "username": "APIA_es", "id": "141195800"}, {"location": "Passo Fundo, Brasil", "verified": false, "name": ". . . : : Nat : : . . .", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1345, "tweet_count": 19646, "listed_count": 0}, "username": "Natluisep", "id": "188308185"}, {"location": "La Plata - Buenos Aires", "verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2159, "tweet_count": 382998, "listed_count": 12}, "username": "elkuki82", "id": "556753979"}, {"location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "Marian_Sv\u00e9rdlov", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 897, "tweet_count": 3405, "listed_count": 0}, "username": "mustafa_mariano", "id": "832944627405746177"}, {"verified": false, "name": "Monica Rosen", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1530, "tweet_count": 212444, "listed_count": 36}, "username": "monros1", "id": "257132156"}, {"verified": false, "name": "Lucy Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 649, "tweet_count": 21873, "listed_count": 0}, "username": "Lucy_L07", "id": "1316643846"}, {"verified": false, "name": "baby elitube", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 173, "tweet_count": 7084, "listed_count": 0}, "username": "mari_the_posser", "id": "1079759475794497538"}, {"verified": false, "name": "\u2b50Favela Sinnoh 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udfe9", "public_metrics": {"followers_count": 6182, "following_count": 29, "tweet_count": 1441, "listed_count": 10}, "username": "FavelaSinnoh", "id": "972944991529177094"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "raphabuza", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 572, "tweet_count": 3061, "listed_count": 0}, "username": "raphabuza", "id": "65486160"}, {"verified": false, "name": "Caprio", "public_metrics": {"followers_count": 41277, "following_count": 329, "tweet_count": 116408, "listed_count": 28}, "username": "BrunoCaprio", "id": "173959478"}, {"verified": false, "name": "Lady Beast Covers", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 316, "tweet_count": 10927, "listed_count": 2}, "username": "Lethalhorns", "id": "2205971045"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "ENIC - Investiga\u00e7\u00f5es Xtreme Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 275, "tweet_count": 38513, "listed_count": 2}, "username": "ENIC_Oficial", "id": "3398789163"}, {"verified": false, "name": "saroca", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 423, "tweet_count": 48885, "listed_count": 0}, "username": "sarocx", "id": "878102650427932672"}, {"location": "argentina-mendoza", "verified": false, "name": "huarpecita", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 251, "tweet_count": 17407, "listed_count": 10}, "username": "huarpecita", "id": "51260334"}, {"verified": false, "name": "Edder Antonio M\u00e1rque", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 73, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "username": "reddemarq", "id": "737279324"}, {"verified": false, "name": "W\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 2606, "tweet_count": 28128, "listed_count": 1}, "username": "spikespiegel019", "id": "2250558999"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Bruno Videla \ud83d\udeb4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 1010, "tweet_count": 17753, "listed_count": 7}, "username": "UnEntusiasta", "id": "140961493"}, {"location": "/pindorama/minas.gerais/~", "verified": false, "name": "syzygy :: IO ( )", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 391, "tweet_count": 23817, "listed_count": 0}, "username": "arconticida", "id": "1106732364045213697"}, {"verified": false, "name": "ChikoCheez", "public_metrics": {"followers_count": 10646, "following_count": 781, "tweet_count": 21777, "listed_count": 70}, "username": "ChikoritaCheez", "id": "377775888"}, {"verified": false, "name": "eu", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 937, "tweet_count": 22879, "listed_count": 1}, "username": "pspsrafa", "id": "1005104858"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Twink canoso", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 48, "tweet_count": 28010, "listed_count": 3}, "username": "idiotecq", "id": "964248448160665600"}, {"location": "C\u00f3rdoba Capital", "verified": false, "name": "Walter Gunzinger", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 447, "tweet_count": 24861, "listed_count": 1}, "username": "waltergunzinger", "id": "353090880"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho Herrero", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 848, "tweet_count": 23930, "listed_count": 3}, "username": "jih_Pacho", "id": "202003011"}, {"location": "Asturias - Cantabria", "verified": false, "name": "\u30ab\u2014\u30b6\u30eb - Ka-rtulina \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 740, "tweet_count": 63810, "listed_count": 8}, "username": "Kahazar", "id": "284170700"}, {"location": "Palmerrotondalandia. O Elche.", "verified": false, "name": "Serrant DaFoe II", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 474, "tweet_count": 73569, "listed_count": 5}, "username": "SerrantDaFoeII", "id": "266575883"}, {"location": "Beag\u00e1", "verified": false, "name": "Lucas \u00c9 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 246, "tweet_count": 26006, "listed_count": 1}, "username": "onemaarques", "id": "3100319925"}, {"location": "Sampaio", "verified": false, "name": "EDGARD ALVARENGA", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 202, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}, "username": "EDGALVARENGA", "id": "198261128"}, {"verified": false, "name": "quedecis01\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 438, "tweet_count": 49167, "listed_count": 1}, "username": "quedecis01", "id": "1216336693"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "name": "dans", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 868, "tweet_count": 5310, "listed_count": 0}, "username": "limbodans", "id": "809924659101704192"}, {"location": "gran\u00e1", "verified": false, "name": "la chubascos", "public_metrics": {"followers_count": 17587, "following_count": 569, "tweet_count": 64812, "listed_count": 46}, "username": "BigCarlius", "id": "504652022"}, {"verified": false, "name": "Erga Omnes", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2522, "tweet_count": 71783, "listed_count": 0}, "username": "ErgaOmnesvitae", "id": "2335867298"}, {"location": "Bsb", "verified": false, "name": "ra i e \u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 251, "tweet_count": 15216, "listed_count": 0}, "username": "raidreguez", "id": "2367376106"}, {"verified": false, "name": "Gerard Carb\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1541, "tweet_count": 67369, "listed_count": 7}, "username": "GerardCarboIbar", "id": "581744869"}, {"verified": false, "name": "Simiocr\u00e1tico", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1322, "tweet_count": 1221, "listed_count": 2}, "username": "frangenuine", "id": "240764481"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddd0nessuna correlazione\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1162, "tweet_count": 32508, "listed_count": 3}, "username": "esercitodesorci", "id": "4147861697"}, {"verified": false, "name": "Quanto mais rico melhor", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 530, "tweet_count": 16684, "listed_count": 0}, "username": "fobicasocial120", "id": "956165539256242177"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "Rolf \ud83c\udf39\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 270, "tweet_count": 602, "listed_count": 1}, "username": "RolfSimoes", "id": "1011675078474584064"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Deivis C\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 616, "tweet_count": 4635, "listed_count": 2}, "username": "deivipluss", "id": "119919528"}, {"location": "roma", "verified": false, "name": "the Phantom Blot # stay alert stay safe stay alive", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 2299, "tweet_count": 23777, "listed_count": 6}, "username": "emmerudes", "id": "478831382"}, {"verified": false, "name": "Bruno Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 231, "tweet_count": 4555, "listed_count": 0}, "username": "BrunoOlivei0", "id": "106855354"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Henrique Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 448, "tweet_count": 1918, "listed_count": 0}, "username": "euhenriqueabreu", "id": "1488419658"}, {"verified": false, "name": "Adriano Felipe\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 1462, "tweet_count": 84497, "listed_count": 1}, "username": "afelipes7169", "id": "748964058007736321"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "tchubirau", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 346, "tweet_count": 12822, "listed_count": 0}, "username": "nthsts", "id": "759591314522533892"}, {"verified": false, "name": "Eleni de Marchi", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1362, "tweet_count": 54693, "listed_count": 0}, "username": "eleni_marchi", "id": "974698575761428488"}, {"verified": false, "name": "@ IL C O N S E R V A T O R E \u2712", "public_metrics": {"followers_count": 15420, "following_count": 7948, "tweet_count": 207852, "listed_count": 37}, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}, {"location": "127.0.0.1", "verified": false, "name": "C\u00e9rebro", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 316, "tweet_count": 2819, "listed_count": 14}, "username": "CerebroGDCrew", "id": "504859492"}, {"location": "Canc\u00fan, mentalmente", "verified": false, "name": "May", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 464, "tweet_count": 49703, "listed_count": 6}, "username": "gxerror500", "id": "1304996929"}, {"verified": false, "name": "tony stark", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113386, "listed_count": 4}, "username": "TonygStark", "id": "2620774239"}, {"location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Paulo Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 792, "tweet_count": 39356, "listed_count": 0}, "username": "picapeLULA2017", "id": "800087727555289088"}, {"location": "mineira na Bahia", "verified": false, "name": "Alice rainha \u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 573, "tweet_count": 65751, "listed_count": 2}, "username": "hatersnadinha", "id": "435863471"}, {"location": "Olinda, Brasil", "verified": false, "name": "\u26f3Inaldo Matias\u26f3", "public_metrics": {"followers_count": 5164, "following_count": 5248, "tweet_count": 112227, "listed_count": 7}, "username": "Inaldobrasil", "id": "2260265496"}, {"location": "Aqp city", "verified": false, "name": "Giancarlo G. Ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 525, "tweet_count": 5920, "listed_count": 0}, "username": "Ar4tr0n", "id": "1907804240"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Martin Arredondo", "public_metrics": {"followers_count": 296703, "following_count": 473, "tweet_count": 25906, "listed_count": 327}, "username": "martinarre2", "id": "43769148"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "El Taller", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 3797, "tweet_count": 292551, "listed_count": 7}, "username": "ELTALLERGCHU", "id": "92138339"}, {"location": "conurbano oeste B.S  A.S", "verified": false, "name": "jorgedeloeste", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 3611, "tweet_count": 132225, "listed_count": 19}, "username": "jorgedeloeste", "id": "224464984"}, {"location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Santo Brito Kelly", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 118, "tweet_count": 33690, "listed_count": 10}, "username": "SantoBK_", "id": "530056689"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "name": "Noticias SIN", "public_metrics": {"followers_count": 1609193, "following_count": 381, "tweet_count": 505138, "listed_count": 3185}, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "verified": false, "name": "Adma Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 42, "tweet_count": 22559, "listed_count": 0}, "username": "RochaAdma", "id": "2553324853"}, {"location": "Carpi, MO, I", "verified": false, "name": "Giuseppe.POLLASTRI", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 4992, "tweet_count": 110426, "listed_count": 22}, "username": "modamanager", "id": "1021306837"}, {"verified": false, "name": "Raquel Gimeno \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 4999, "tweet_count": 5763, "listed_count": 16}, "username": "DraGimeno", "id": "2179599166"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Jose Carlos Soto", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}, {"location": "Mendoza", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n Vaca Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 3731, "tweet_count": 139193, "listed_count": 198}, "username": "adrianvguzman", "id": "132685875"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Area de Inversion \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 13814, "following_count": 3307, "tweet_count": 14135, "listed_count": 68}, "username": "areadeinversion", "id": "2339273831"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Printando\ud83d\udc41", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1262, "tweet_count": 22739, "listed_count": 2}, "username": "printandonews", "id": "43544163"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Drica \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 291, "tweet_count": 2048, "listed_count": 3}, "username": "dricacau", "id": "83619122"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Sergio Robbe", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 3308, "tweet_count": 29880, "listed_count": 21}, "username": "SergioRobbe", "id": "302555962"}, {"verified": false, "name": "Carolina Iturbe M(#RechazoABoric)Amo a mi Patria", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 75, "tweet_count": 27952, "listed_count": 0}, "username": "c_iturbe_m", "id": "552791231"}, {"verified": false, "name": "Maryluna2021", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 257, "tweet_count": 100364, "listed_count": 30}, "username": "nellyfish2021", "id": "267598110"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"location": "Forquilhinha, Brasil", "verified": false, "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3113, "tweet_count": 140887, "listed_count": 2}, "username": "_pinccc", "id": "345215691"}, {"location": "Bolivia", "verified": false, "name": "Lulo", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1795, "tweet_count": 8528, "listed_count": 1}, "username": "lulodeluca", "id": "584730048"}, {"verified": false, "name": "JoseAldu", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 185, "tweet_count": 5738, "listed_count": 0}, "username": "aldu_jose", "id": "1152987602666106880"}, {"location": "San Bernardo, Chile", "verified": false, "name": "Alena Morena", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 2251, "tweet_count": 3588, "listed_count": 5}, "username": "AlenaMorenaa", "id": "1352628636"}, {"verified": false, "name": "Elisa Arruda Botelho", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 314, "tweet_count": 849, "listed_count": 0}, "username": "ElisaArrudaBot1", "id": "1138441936321298432"}, {"verified": false, "name": "Patr\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 2007, "tweet_count": 45460, "listed_count": 0}, "username": "patriciacoments", "id": "400207507"}, {"location": "Cordob\u00e9s ", "verified": false, "name": "Cristian Quichi", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 243, "tweet_count": 23243, "listed_count": 0}, "username": "CristianQuichi", "id": "4904549655"}, {"verified": false, "name": "Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1346, "tweet_count": 204241, "listed_count": 3}, "username": "Magdale18078249", "id": "800719845029335040"}, {"location": "Valladolid, Spain", "verified": false, "name": "Asuki_chan92", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 4973, "tweet_count": 98354, "listed_count": 4}, "username": "Asuki_chan92", "id": "910621281137065985"}, {"location": "Global", "verified": false, "name": "Los Latinos Dicen \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 88023, "following_count": 27, "tweet_count": 31512, "listed_count": 80}, "username": "LosLatinosDicen", "id": "2388202201"}, {"verified": false, "name": "Magdalena Estela", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 582, "tweet_count": 15897, "listed_count": 0}, "username": "Manodemujer", "id": "137143990"}, {"verified": false, "name": "@32biela", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 247, "tweet_count": 88218, "listed_count": 1}, "username": "32Biela", "id": "1556334276"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Hamilton Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 4990, "tweet_count": 175021, "listed_count": 27}, "username": "hamiltonribeiro", "id": "46274361"}, {"location": "Salta, Argentina, el infierno", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf7aL-O-B-A\ud83c\udf7a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6131, "following_count": 3070, "tweet_count": 166684, "listed_count": 47}, "username": "carilobaOK", "id": "51547321"}, {"verified": false, "name": "AlTc", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 2078, "tweet_count": 13046, "listed_count": 0}, "username": "AliciaM43233091", "id": "1163048117886967808"}, {"location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Edson Cavalheiro", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 2144, "tweet_count": 36774, "listed_count": 11}, "username": "edson_cavalheir", "id": "2398848907"}, {"location": " Rosario - Argentina", "verified": false, "name": "Jacinto Chiclana", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 2122, "tweet_count": 34984, "listed_count": 3}, "username": "jacichiclana", "id": "2471619668"}, {"location": "Sasso Marconi (Bo)", "verified": false, "name": "Davide Giorgetti", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 362, "tweet_count": 31009, "listed_count": 1}, "username": "GiorgettiDavide", "id": "2459519979"}, {"location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "MJ C\u00e1diz\ud83d\udd3b\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 901, "tweet_count": 35154, "listed_count": 1}, "username": "MJGADIR", "id": "1122450083855859713"}, {"location": "Uruguay-Paraguay", "verified": false, "name": "Oscar R. Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 235, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}, "username": "oscarvidaloliva", "id": "546899074"}, {"location": "El Mundo", "verified": false, "name": "Javier Valenzuela \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 146, "tweet_count": 56678, "listed_count": 75}, "username": "Valenzuela_Javi", "id": "377403742"}, {"location": "Curitiba", "verified": false, "name": "F\u00e1bio Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 153, "tweet_count": 1622, "listed_count": 1}, "username": "prfabioleonardo", "id": "170663336"}, {"location": "Pas\u00e1rgada", "verified": false, "name": "Adrilles Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 806330, "following_count": 836, "tweet_count": 8403, "listed_count": 776}, "username": "AdrillesRJorge", "id": "3060235071"}, {"location": "Hellcife, Brasil", "verified": false, "name": "R\u00f8dmur", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 58, "tweet_count": 3215, "listed_count": 0}, "username": "welligtonkaka", "id": "88528180"}, {"location": "\u5317\u533a\u8d64\u7fbd", "verified": false, "name": "\u677e\u672c\u306e\u3042\u3063\u3061\u3083\u3093\uff1f", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 4275, "tweet_count": 439396, "listed_count": 26}, "username": "bends_the", "id": "724659990"}, {"location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "verified": false, "name": "IbagueMusicalSostenible", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 3269, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}, "username": "IbagMusicSosten", "id": "1172359946169487360"}, {"location": "Hamburgo, Alemanha", "verified": false, "name": "Cachete", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 4946, "tweet_count": 66886, "listed_count": 4}, "username": "Cacho_D", "id": "284437702"}, {"location": "\u795e\u5948 \u5ddd\u5d0e\u5e02 \u4e2d\u539f\u533a", "verified": false, "name": "\u8eca\u7530 \u5927\u5730 aka \u9054\u78e8", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 877, "tweet_count": 6277, "listed_count": 17}, "username": "PEKINCHANG", "id": "191745197"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Tha13s \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 217, "tweet_count": 9455, "listed_count": 0}, "username": "ThaACoisa", "id": "1009196788249714688"}, {"verified": false, "name": ":", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 120, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "username": "kissmysweettt", "id": "1182307198577397761"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197098829549572096"], "created_at": "2019-11-20T10:26:16.000Z", "text": "Fizeram per\u00edcia p saber quem matou a Agatha no cpx, descobriram q foi a pol\u00edcia e que n\u00e3o tava nem tendo confronto, e o cr que matou a menina est\u00e1 respondendo em liberdade, adiantou fazer per\u00edcia pra que ? Se vai da liberdade pro cr, tmnc governo maldito \ud83d\ude24", "id": "1197098829549572096", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1035963621250158592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "id": "1196599828547088385", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "author_id": "283230411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.4412, "type": "Person", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Gonz\u00e1lez"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.9587, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.7284, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197157620509003777"], "created_at": "2019-11-20T14:19:53.000Z", "text": "Cuando pienso en la trayectoria de Cs, el ni\u00f1o mimado por los poderes f\u00e1cticos, desde el Pa\u00eds hasta Gonz\u00e1lez. En lo que pudo haber hecho, anular al PP y convertirse en un partido bisagra clave, aprovech\u00e1ndose de un lado o de otro. Pudo gobernar CCAA y se las regala al PP y a Vox", "id": "1197157620509003777", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1164464386506919936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheoBecker8", "id": "53550176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196476213117825024"], "created_at": "2019-11-18T17:12:13.000Z", "text": "@TheoBecker8 Acho que aquela Luciana tbm , algu\u00e9m j\u00e1 conversou com ela? Acho que deveriam,ela tbm fez a doida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196471022305861634"}], "id": "1196476213117825024", "in_reply_to_user_id": "53550176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1046962268561444864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197150500564566016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EAprista", "id": "1197009790641287171"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "fredy_farce", "id": "927376963773202432"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Andrea_Narvaez", "id": "92823274"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "ruth4071", "id": "383452824"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:51:35.000Z", "text": "@EAprista @fredy_farce @Andrea_Narvaez @ruth4071 Entonces no eres aprista. El cuicida  ladr\u00f3n hizo todo lo contrario.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197141643272605697"}], "id": "1197150500564566016", "in_reply_to_user_id": "1197009790641287171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2962677519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/jzp0vMHiOe", "expanded_url": "https://twitter.com/CONTIGO_pe/status/1196829632642867201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jzp0vMHiOe", "media_key": "3_1196829625843961857"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaRevoluci\u00f3nEs"}, {"start": 16, "end": 24, "tag": "Esahora"}, {"start": 25, "end": 35, "tag": "EsContigo"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1196829632642867201"], "created_at": "2019-11-19T16:36:35.000Z", "text": "#LaRevoluci\u00f3nEs #Esahora #EsContigo https://t.co/jzp0vMHiOe", "id": "1196829632642867201", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 205, "like_count": 60, "quote_count": 35}, "author_id": "3093249670"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/E3fnk30Cjp", "expanded_url": "https://twitter.com/RockStroke/status/1196848019943104514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3fnk30Cjp", "media_key": "3_1196848012133380096"}]}, "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196848019943104514"], "created_at": "2019-11-19T17:49:38.000Z", "text": "J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en d\u00e9cadas. EEUU tratando de extirparse el tumor naranja que est\u00e1 matando su democracia, y Reino Unido enredado en el desastre suicida de Brexit\u2026 \ud83c\udded\ud83c\uddf0 https://t.co/E3fnk30Cjp", "id": "1196848019943104514", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 6, "like_count": 192, "quote_count": 2}, "author_id": "64986985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "id": "1197004769774243841", "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "author_id": "706706677970690048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9891, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.4614, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa Fam\u00edlia"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/0DrwdKkTAw", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/20/em-6-meses-governo-exclui-115-milhao-do-bolsa-familia-e-programa.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530378811140980736/Eyz5Tfji?format=jpg&name=orig", "width": 615, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530378811140980736/Eyz5Tfji?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bolsa Fam\u00edlia tira 1,15 milh\u00e3o de benef\u00edcios e tem menor volume desde 2017", "description": "Depois de recorde de pagamentos em maio, o", "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/20/em-6-meses-governo-exclui-115-milhao-do-bolsa-familia-e-programa.htm"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 256, "end": 260, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197122346156482560"], "created_at": "2019-11-20T11:59:43.000Z", "text": "Bolsonaro \u00e9 um desastre para os pobres. \u00danico programa que anda \u00e9 o \u201carmas para mil\u00edcias\u201d , comandado pelos filhos e pelo sumido Queiroz. \n\nBolsa Fam\u00edlia tira 1,15 milh\u00e3o de benef\u00edcios e tem menor volume desde 2017 https://t.co/0DrwdKkTAw via @UOLNoticias @UOL", "id": "1197122346156482560", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 46, "like_count": 792, "quote_count": 6}, "author_id": "245392082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8721, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.2669, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4372, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/IlpIPJDczk", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1196843678897229824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlpIPJDczk", "media_key": "3_1196843510265262081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196843678897229824"], "created_at": "2019-11-19T17:32:23.000Z", "text": "O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a bala ricocheteou num poste e matou \u00c1gatha. Mas por que ele atirou nos motoqueiros se eles estavam desarmados, segundo testemunhas? https://t.co/IlpIPJDczk", "id": "1196843678897229824", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 25, "like_count": 220, "quote_count": 3}, "author_id": "16794066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BME4nKHCNW", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/qua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855827874897920"], "created_at": "2019-11-19T18:20:40.000Z", "text": "O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3o tivesse barrado a ideia de Moro, que inocenta policiais se \"excesso decorrer de escus\u00e1vel medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o\"? https://t.co/BME4nKHCNW", "id": "1196855827874897920", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 17, "like_count": 1117, "quote_count": 5}, "author_id": "58668131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/iOM6JeKpU9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mov5Stelle/status/1196166814188933120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOM6JeKpU9", "media_key": "7_1196166640054022152"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 241, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196166814188933120"], "created_at": "2019-11-17T20:42:46.000Z", "text": "Col maltempo che flagella l'Italia, il futuro di undicimila lavoratori a Taranto in discussione, qui si parla di ius soli: io sono sconcertato. Siamo al governo per governare e non per lanciare slogan o fare campagna elettorale. @luigidimaio https://t.co/iOM6JeKpU9", "id": "1196166814188933120", "public_metrics": {"retweet_count": 538, "reply_count": 1398, "like_count": 1597, "quote_count": 194}, "author_id": "289400495"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/X3iucAAB74", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197143565312417793"], "created_at": "2019-11-20T13:24:02.000Z", "text": "Cunhado de Ana Hickmann recebe maior honraria da C\u00e2mara por 'salvar fam\u00edlia' https://t.co/X3iucAAB74", "id": "1197143565312417793", "public_metrics": {"retweet_count": 500, "reply_count": 1112, "like_count": 6720, "quote_count": 175}, "author_id": "14594813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2911, "type": "Person", "normalized_text": "Penco"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 14, "username": "CONEP_RD", "id": "399788386"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197153922886053888"], "created_at": "2019-11-20T14:05:11.000Z", "text": "Y el @CONEP_RD ? Pedir\u00e1 justicia investigue al Penco sobre el fraude del asfalto ? O callar\u00e1n ? Pregunta un amigo televidente", "id": "1197153922886053888", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "2525837216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7Xyi6i82Ao", "expanded_url": "http://bit.ly/344yCqx", "display_url": "bit.ly/344yCqx"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VvPc51ZFX2", "expanded_url": "https://twitter.com/ilgiornale/status/1197080295763300352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvPc51ZFX2", "media_key": "3_1197080290692411392"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "Milano"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197080295763300352"], "created_at": "2019-11-20T09:12:37.000Z", "text": "Ecco la favela degli irregolari nella #Milano dei dem buonisti https://t.co/7Xyi6i82Ao https://t.co/VvPc51ZFX2", "id": "1197080295763300352", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "author_id": "25508589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Romero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196632543690416129"], "created_at": "2019-11-19T03:33:25.000Z", "text": "Lo que m\u00e1s indigna de Romero es que este pata cree que el pa\u00eds es su chacra. \u00bfUstedes quieren elegir a otro? Ah no, yo saco 4 millones y elegimos a quien yo diga.", "id": "1196632543690416129", "public_metrics": {"retweet_count": 671, "reply_count": 240, "like_count": 2219, "quote_count": 63}, "author_id": "184056488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.2622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBx84rjF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1196897752334110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBx84rjF0T", "media_key": "3_1196897744545353729"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196897752334110720"], "created_at": "2019-11-19T21:07:16.000Z", "text": "Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu hoje numa exposi\u00e7\u00e3o sobre o m\u00eas da Consci\u00eancia Negra. Sim, hoje, o dia em que se descobriu o que j\u00e1 se sabia: que foi um policial que matou a menina negra \u00c1gatha. https://t.co/BBx84rjF0T", "id": "1196897752334110720", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 571, "quote_count": 8}, "author_id": "1082939283298811904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197051694712082432"], "created_at": "2019-11-20T07:18:58.000Z", "text": "@malditaternura Otro que no asimila que ya no est\u00e1...\nA prop\u00f3sito, cuanto recibi\u00f3 el suicida de apellido Garc\u00eda \nT\u00fa debes saber... No ?? \nDe quienes...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197036706706407426"}], "id": "1197051694712082432", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "127078366"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196793999513866240"], "created_at": "2019-11-19T14:14:59.000Z", "text": "h\u00e1 rapazes que infelizmente n\u00e3o conversam entre eles, n\u00e3o desabafam com os amigos porque recebem coment\u00e1rios do tipo \"\u00e9s pussy/fraco/mimoso/tipo mi\u00fada\" o peso no cora\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o grande por se manteram calados que at\u00e9 se sente na aura deles", "id": "1196793999513866240", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 9, "like_count": 331, "quote_count": 14}, "author_id": "2307840538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196845690636374016"], "created_at": "2019-11-19T17:40:23.000Z", "text": "Querer bajar de peso a estas instancias de la vida, deber\u00eda ser declarado una misi\u00f3n suicida.", "id": "1196845690636374016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "252861465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OjifNMPKHo", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1197010886797537283", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197147193603436544"], "created_at": "2019-11-20T13:38:27.000Z", "text": "Como se extra\u00f1a esta calidad de legisladores, uno solo podia hacer mas que 73 arrastrados fujibestias https://t.co/OjifNMPKHo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197010886797537283"}], "id": "1197147193603436544", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "995106692215050240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/uhO2VJBDI9", "expanded_url": "https://twitter.com/NaoInviabilize/status/1196844339462385664", "display_url": "twitter.com/NaoInviabilize\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197146694644838400"], "created_at": "2019-11-20T13:36:28.000Z", "text": "Miseric\u00f3rdia KKKKKKK como direto do pote https://t.co/uhO2VJBDI9", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196844339462385664"}], "id": "1197146694644838400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180516090"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197153464226385921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Hipsteropoli", "id": "282056184"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:03:22.000Z", "text": "@Hipsteropoli essersi presi quel contratto assurdo e folle di Whiteside", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197153398153449472"}], "id": "1197153464226385921", "in_reply_to_user_id": "120588962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "120588962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197136824923279360"], "created_at": "2019-11-20T12:57:15.000Z", "text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "id": "1197136824923279360", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511075531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.525, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Xhcz7FZzbC", "expanded_url": "https://glo.bo/2OxVE2B", "display_url": "glo.bo/2OxVE2B"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sYoxaNJZ1r", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197133768491859968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sYoxaNJZ1r", "media_key": "3_1197133766788911104"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197133768491859968"], "created_at": "2019-11-20T12:45:06.000Z", "text": "Moradora de rua \u00e9 morta a tiros no Centro de Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1. https://t.co/Xhcz7FZzbC https://t.co/sYoxaNJZ1r", "id": "1197133768491859968", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 276, "like_count": 1859, "quote_count": 1004}, "author_id": "54341363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/kAoa3f5Ur1", "expanded_url": "https://twitter.com/CeeHawk/status/1196936758363119618/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kAoa3f5Ur1", "media_key": "7_1196936685008887808"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 51, "username": "nwa", "id": "111370972"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196936758363119618"], "created_at": "2019-11-19T23:42:15.000Z", "text": "Pretty sure I just watched my final episode of @nwa powerrr. https://t.co/kAoa3f5Ur1", "id": "1196936758363119618", "public_metrics": {"retweet_count": 738, "reply_count": 690, "like_count": 3436, "quote_count": 1365}, "author_id": "18065236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 74, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Aderbal Ramos de Castro"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5294, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/KCPpBwI2qh", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/20/homem-mata-a-tiros-moradora-de-rua-no-centro-de-niteroi-rj.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=g1&utm_content=post&fbclid=IwAR1yOTAbP4ptFFXDgIo0XIWOM9m7HFrbaHl-LKdZAFmiAS-5WkqE5MLCeGU", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/20/homem-mata-a-tiros-moradora-de-rua-no-centro-de-niteroi-rj.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=g1&utm_content=post&fbclid=IwAR1yOTAbP4ptFFXDgIo0XIWOM9m7HFrbaHl-LKdZAFmiAS-5WkqE5MLCeGU"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197148522879041537"], "created_at": "2019-11-20T13:43:44.000Z", "text": "Horror: Neia, moradora de rua, negra, pede esmola a Aderbal Ramos de Castro no centro de Niter\u00f3i. Ele a mata com pelo menos 2 tiros. Disse q reagiu a assalto e q tinha porte de arma. Licen\u00e7a para matar. Quem concedeu isso a ele? https://t.co/KCPpBwI2qh", "id": "1197148522879041537", "public_metrics": {"retweet_count": 1251, "reply_count": 247, "like_count": 4584, "quote_count": 192}, "author_id": "182573469"}, {"geo": {"place_id": "5de8cffc145c486b"}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/hSGE1LJvsG", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1196983781585903616", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197124303776632832"], "created_at": "2019-11-20T12:07:30.000Z", "text": "Nadie da 200 mil d\u00f3lares en efectivo, en secreto, en un malet\u00edn, sin esperar nada a cambio. Nadie. https://t.co/hSGE1LJvsG", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196983781585903616"}], "id": "1197124303776632832", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 136, "like_count": 1554, "quote_count": 28}, "author_id": "291229690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 192, "probability": 0.576, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 47, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197127096931368960"], "created_at": "2019-11-20T12:18:36.000Z", "text": "Bom dia! Logo mais os ministros do @STF_oficial come\u00e7am a julgar a possibilidade de os \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o compartilharem dados banc\u00e1rios e fiscais dos contribuintes com o Minist\u00e9rio P\u00fablico, para fins penais, sem autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do Poder Judici\u00e1rio.", "id": "1197127096931368960", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 496, "like_count": 836, "quote_count": 54}, "author_id": "68313718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196927321397223425"], "created_at": "2019-11-19T23:04:45.000Z", "text": "se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "id": "1196927321397223425", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 8, "like_count": 522, "quote_count": 5}, "author_id": "74763991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gBQsDYHQce", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197142328319848448"], "created_at": "2019-11-20T13:19:07.000Z", "text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/gBQsDYHQce", "id": "1197142328319848448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2875370079"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/qqxCncT71h", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/20/homem-mata-a-tiros-moradora-de-rua-no-centro-de-niteroi-rj.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197118036639191040"], "created_at": "2019-11-20T11:42:35.000Z", "text": "Como explicar isto? https://t.co/qqxCncT71h", "id": "1197118036639191040", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 52, "like_count": 159, "quote_count": 7}, "author_id": "19126035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8813, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 81, "end": 100, "probability": 0.7816, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara dos Deputados"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Yymqn8f8Ly", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1196946028039213056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yymqn8f8Ly", "media_key": "7_1196945787105742849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196946028039213056"], "created_at": "2019-11-20T00:19:05.000Z", "text": "Uma placa que ilustra os PMs do Brasil como homicidas racistas estava exposta na C\u00e2mara dos Deputados, mas foi corretamente retirada, apesar do chilique da fac\u00e7\u00e3o vermelha. O tempo da omiss\u00e3o acabou. https://t.co/Yymqn8f8Ly", "id": "1196946028039213056", "public_metrics": {"retweet_count": 1730, "reply_count": 484, "like_count": 7426, "quote_count": 173}, "author_id": "917727546615193601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197148764395524098"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElConjuntoVacio", "id": "1056908254905860097"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:44:42.000Z", "text": "@ElConjuntoVacio Q orden hay q seguir? Cu\u00e1l es obligatoria ver antes? Porqu\u00e9 a los 20 minutos la he parado por falta de referencias.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197144789998821376"}], "id": "1197148764395524098", "in_reply_to_user_id": "1056908254905860097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912918918964137985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 192, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pelintra"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/J0RedFHLsN", "expanded_url": "https://twitter.com/UmbandaVisao/status/1196859634138701826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0RedFHLsN", "media_key": "3_1196859627771768832"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196859634138701826"], "created_at": "2019-11-19T18:35:48.000Z", "text": "Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que mam\u00e3e beijou vagabundo nenhum poe a m\u00e3o,o Bravo senhor Bravo Jos\u00e9 Pelintra chegou,ele matou pai,matou m\u00e3e,matou padrinho,matou madrinha,matou um cego na estrada https://t.co/J0RedFHLsN", "id": "1196859634138701826", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 4}, "author_id": "1123742282023407617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197148330498895873"], "created_at": "2019-11-20T13:42:58.000Z", "text": "Namoral to profissional em matar moscas", "id": "1197148330498895873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737394282320003072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/seow16KZiQ", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/opinio/forca-catalunya_2101494102.html", "display_url": "elmon.cat/opinio/forca-c\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197096640726876160"], "created_at": "2019-11-20T10:17:34.000Z", "text": "\"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\n https://t.co/seow16KZiQ", "id": "1197096640726876160", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "1727894954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Milli Vanilli"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.4807, "type": "Other", "normalized_text": "Girl"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "You Know It"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "True"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/izQaIOfikZ", "expanded_url": "https://twitter.com/OldSchool80s/status/1196822973942030337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/izQaIOfikZ", "media_key": "3_1196822972205555717"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196822973942030337"], "created_at": "2019-11-19T16:10:07.000Z", "text": "Nov 19, 1990: Milli Vanilli was stripped of their Grammy because it was found the duo didn't actually sing on the Girl, You Know It's True album. https://t.co/izQaIOfikZ", "id": "1196822973942030337", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 33, "like_count": 395, "quote_count": 55}, "author_id": "31015297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jopalfe99", "id": "1070549682"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197145024699535360"], "created_at": "2019-11-20T13:29:50.000Z", "text": "@jopalfe99 Menos a WW, que se limit\u00f3 a poner planos de su culo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197143748523778049"}], "id": "1197145024699535360", "in_reply_to_user_id": "1070549682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1010710478614618112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Leclerc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LeoF1_", "id": "258754881"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196499379680632832"], "created_at": "2019-11-18T18:44:16.000Z", "text": "@LeoF1_ En ese entonces fue una gran maniobra de Leclerc, bravo, piloto pesado, inteligente por cerrar el espacio.... Ayer misma accion y piensan lo contrario", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196397796833857536"}], "id": "1196499379680632832", "in_reply_to_user_id": "258754881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3066970467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Juli\u00e1n Serrano"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Sofi Morandi"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Merl\u00edn"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/sl4PrqCyNo", "expanded_url": "http://eltrecetv.com.ar/noticias/showmatch-super-bailando-2019/julian-serrano-admitio-que-no-ayudo-a-sofi-morandi-en-el_121829", "display_url": "eltrecetv.com.ar/noticias/showm\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/showmatch-super-bailando-2019/julian-serrano-admitio-que-no-ayudo-a-sofi-morandi-en-el_121829"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197129297225486337"], "created_at": "2019-11-20T12:27:20.000Z", "text": "La pol\u00e9mica reacci\u00f3n de Juli\u00e1n Serrano ante la eliminaci\u00f3n del Bailando de Sofi Morandi y Nicol\u00e1s Merl\u00edn https://t.co/sl4PrqCyNo", "id": "1197129297225486337", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "175824869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4888, "type": "Person", "normalized_text": "lma"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Duncan"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Parker"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "Lerdo"}, {"start": 150, "end": 166, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura Cardcaptor"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197148833190420480"], "created_at": "2019-11-20T13:44:58.000Z", "text": "Se for uma critica dura , t\u00e1 ok ,tambem .\nMas lma jogou com Tim Duncan , Tony Parker ,Manu ... somou para zero titulo ...\n''Lerdo\" engano . \nJ\u00e1 diria Sakura Cardcaptor : LIBERTE-SE .", "id": "1197148833190420480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853695732385230848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/pqIDb6zSq2", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qz658G", "display_url": "bit.ly/2Qz658G", "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pm-que-assassinou-agatha-felix-estava-sob-forte-tensao-diz-testemunha-em-inquerito/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795697187696640"], "created_at": "2019-11-19T14:21:44.000Z", "text": "Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida ou anulada. Que tipo de iniciativa \u00e9 essa, que exime de culpa quem mata um inocente? https://t.co/pqIDb6zSq2", "id": "1196795697187696640", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "author_id": "1028376918540906498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197109618566148096"], "created_at": "2019-11-20T11:09:08.000Z", "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "id": "1197109618566148096", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1275620544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197145319907221505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Filomat_", "id": "3365613465"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:31:00.000Z", "text": "@Filomat_ Y la acabar\u00e1n rompiendo, porque ese es el plan.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197132049892683777"}], "id": "1197145319907221505", "in_reply_to_user_id": "3365613465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1244382331"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gveNkNFo2G", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html", "display_url": "affaritaliani.it/politica/mes-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196922406239133696"], "created_at": "2019-11-19T22:45:14.000Z", "text": "\u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti continueremo a pensare che lei abbia dato il suo avallo a questa riforma suicida contrariamente al mandato ricevuto\u201d. \nC. Borghi\n\nhttps://t.co/gveNkNFo2G", "id": "1196922406239133696", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 2, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "author_id": "475862409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aiomjdnMUy", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pron\u2026"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197120267505602560"], "created_at": "2019-11-20T11:51:27.000Z", "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 https://t.co/aiomjdnMUy via @AgoraNoticiasBr", "id": "1197120267505602560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1057383865592045574"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196907492258779141"], "created_at": "2019-11-19T21:45:58.000Z", "text": "Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196843016486629382"}], "id": "1196907492258779141", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "author_id": "840548023"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 299, "end": 304, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlexSacra76", "id": "2585540734"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "lianamachado", "id": "72054137"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197144529402499072"], "created_at": "2019-11-20T13:27:52.000Z", "text": "@AlexSacra76 @lianamachado A pergunta era sobre o ATUAL excludente de ilicitude, vc respondeu q \u00f1 existia\n\nOs depoimentos podem ser parte da estrat\u00e9gia de defesa... E PODEM N\u00c3O SER. Vc \u00f1 sabe se \u00e9, apenas especula\n\nE oq eu sei \u00e9 q o excludente de ilicitude do pacote anticrime \u00f1 se aplica p/ o caso Agatha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197121756479283200"}], "id": "1197144529402499072", "in_reply_to_user_id": "2585540734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1862494164"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/3jrAofCTTY", "expanded_url": "https://twitter.com/Antigon25386936/status/1197066205544304640", "display_url": "twitter.com/Antigon2538693\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197066563314167809"], "created_at": "2019-11-20T08:18:03.000Z", "text": "Pover'uomo! https://t.co/3jrAofCTTY", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197066205544304640"}], "id": "1197066563314167809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410065500"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/lascTbsCV0", "expanded_url": "https://www.bossy.it/ragazza-transgender-si-suicida-lascia-post-blog.html", "display_url": "bossy.it/ragazza-transg\u2026"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 225, "tag": "TDoR2019"}, {"start": 226, "end": 231, "tag": "TDOR"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197137517910413312"], "created_at": "2019-11-20T13:00:00.000Z", "text": "Forse in pochissimi di voi si ricorderanno questo nostro articolo del 2014. Si tratta di un articolo vecchio ma di una storia che non dimenticheremo mai, e che ha dato motore a quello che \u00e8 Bossy oggi. Fix Society. \n#TDoR2019 #TDOR \n\nhttps://t.co/lascTbsCV0", "id": "1197137517910413312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2468363114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yzPLcDk13l", "expanded_url": "https://twitter.com/UGT_Comunica/status/1196750356002287618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzPLcDk13l", "media_key": "3_1196750351275319298"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 219, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196750356002287618"], "created_at": "2019-11-19T11:21:34.000Z", "text": "Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012\"\n#NoAlDespidoPorEnfermar https://t.co/yzPLcDk13l", "id": "1196750356002287618", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "86379470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "yoonkook"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "yoonkookau"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "kookgi"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/5TgOYO8nt2", "expanded_url": "https://twitter.com/lovestruckyk/status/1196319461273481217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5TgOYO8nt2", "media_key": "3_1196319444823412736"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/5TgOYO8nt2", "expanded_url": "https://twitter.com/lovestruckyk/status/1196319461273481217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5TgOYO8nt2", "media_key": "3_1196319447037960195"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/5TgOYO8nt2", "expanded_url": "https://twitter.com/lovestruckyk/status/1196319461273481217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5TgOYO8nt2", "media_key": "3_1196319447893577729"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "yoonkook"}, {"start": 24, "end": 35, "tag": "yoonkookau"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "kookgi"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196319461273481217"], "created_at": "2019-11-18T06:49:20.000Z", "text": "4. Suicida.\n\n[#yoonkook #yoonkookau #kookgi] https://t.co/5TgOYO8nt2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196319439433715718"}], "id": "1196319461273481217", "in_reply_to_user_id": "747835963959713792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "747835963959713792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "Purpose"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "life is"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "living"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/b2zj50jNEr", "expanded_url": "https://twitter.com/secutebeliebz/status/1196844968578387969", "display_url": "twitter.com/secutebeliebz/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196909457026043909"], "created_at": "2019-11-19T21:53:46.000Z", "text": "Purpose lo escribo en un momento re suicida y life is worth living despu\u00e9s de que todo paso no tengo pruebas pero tampoco dudas https://t.co/b2zj50jNEr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196844968578387969"}], "id": "1196909457026043909", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "888812837329661952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 184, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Diallo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/E1TIG0orX4", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/", "display_url": "google.com/amp/s/m.huffin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 253, "tag": "DiaUniversalDelNi\u00f1o"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "DiaIMundialdelosNi\u00f1os"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197074204979597312"], "created_at": "2019-11-20T08:48:25.000Z", "text": "Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su estatus migratorio frente al hecho de que son ni\u00f1os/as.\n\nOmar Diallo s\u00f3lo quiso ser ni\u00f1o.\n\nhttps://t.co/E1TIG0orX4\n\n#DiaUniversalDelNi\u00f1o  #DiaIMundialdelosNi\u00f1os", "id": "1197074204979597312", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "780724111324491776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/KzhqmfFE7x", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197123724228661248"], "created_at": "2019-11-20T12:05:11.000Z", "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\"\nhttps://t.co/KzhqmfFE7x", "id": "1197123724228661248", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "47823211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UrNzMqVJdy", "expanded_url": "https://twitter.com/MINSAPma/status/1196945836481110017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrNzMqVJdy", "media_key": "3_1196945830781050881"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}, {"start": 163, "end": 174, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196945836481110017"], "created_at": "2019-11-20T00:18:20.000Z", "text": "\u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm fue autorizada para presentar ante la @AsambleaPa un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. https://t.co/UrNzMqVJdy", "id": "1196945836481110017", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "author_id": "197410009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/87qacsuV5p", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1196907711729942528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/87qacsuV5p", "media_key": "3_1196907699465867264"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196907711729942528"], "created_at": "2019-11-19T21:46:50.000Z", "text": "No pacote anticrime o absurdo do \"excesso de leg\u00edtima defesa\" ser\u00e1 extinto, fazendo c/ q v\u00edtimas de crimes possam se defender sem serem perseguidos pela justi\u00e7a.O caso de Gustavo \u00e9 clara injusti\u00e7a d como esse excesso prejudica aqueles q reagem a crimes,fato comum na vida policial https://t.co/87qacsuV5p", "id": "1196907711729942528", "public_metrics": {"retweet_count": 859, "reply_count": 218, "like_count": 4538, "quote_count": 31}, "author_id": "74756085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/UClTR3Ov96", "expanded_url": "https://twitter.com/PerdigueroSIPEp/status/1197082423651131393/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UClTR3Ov96", "media_key": "7_1197082340327120896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197082423651131393"], "created_at": "2019-11-20T09:21:05.000Z", "text": "Los Jueces exigen que los delincuentes permanezcan sin esposar en las audiencias.\nVean como le intenta quitar el arma al polic\u00eda, q con su tenacidad lo impidi\u00f3.\n\nPERO....... \u00bfY EL RESTO?\n\nDeber\u00edan imputarles por omisi\u00f3n del deber de socorro y no auxilio, y por  ser unos cobardes https://t.co/UClTR3Ov96", "id": "1197082423651131393", "public_metrics": {"retweet_count": 3924, "reply_count": 1089, "like_count": 5681, "quote_count": 332}, "author_id": "815994028189696004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196822538124439552"], "created_at": "2019-11-19T16:08:23.000Z", "text": "parem de magoar as pessoas que realmente se importam com voc\u00eas.", "id": "1196822538124439552", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "author_id": "4601558482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "id": "1196427451385159681", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "author_id": "254599256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196950872716120069"], "created_at": "2019-11-20T00:38:20.000Z", "text": "o pessoal da minha escola s\u00e3o muito babacas, nojentos, ego\u00edstas. O menino se suicidou ontem (segunda) e amanh\u00e3(quarta) iria ter um desfile sobre a consci\u00eancia negra. Devido \u00e0 esse ocorrido, a professora decidiu que n\u00e3o iria mais realizar esse desfile, e com MUITA raz\u00e3o", "id": "1196950872716120069", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "998672761856946176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 96, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia \n\nAuras"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/51Km8f83ao", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/auras-y-sombras/", "display_url": "revistaanestesia.com/auras-y-sombra\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196926390857347077"], "created_at": "2019-11-19T23:01:04.000Z", "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Vivir, Misi\u00f3n Suicida, Revista Anestesia \n\nAuras y sombras - https://t.co/51Km8f83ao", "id": "1196926390857347077", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1141503217739554817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197140376794087424"], "created_at": "2019-11-20T13:11:22.000Z", "text": "tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de tratar o suic\u00eddio como um pecado imperdo\u00e1vel", "id": "1197140376794087424", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 112, "quote_count": 5}, "author_id": "889294777635807232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196518688720998400"], "created_at": "2019-11-18T20:01:00.000Z", "text": "Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "id": "1196518688720998400", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 12}, "author_id": "20013148"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/zF5uAJdxKs", "expanded_url": "https://noticiasconvalorsma.com/2019/11/19/mitos-y-realidades-sobre-el-suicidio/", "display_url": "noticiasconvalorsma.com/2019/11/19/mit\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 132, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196993555669147648"], "created_at": "2019-11-20T03:27:57.000Z", "text": "\u00bfLas personas que se quieren suicidar no lo andan hablando? \u00bfEl suicidio es hereditario? Rompe el mito e inf\u00f3rmate. @SaludGuanajuato hace un exhorto a la poblaci\u00f3n guanajuatense a conocer los mitos y realidades en torno a la conducta suicida\n\nhttps://t.co/zF5uAJdxKs", "id": "1196993555669147648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3666973396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 144, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197129820657868800"], "created_at": "2019-11-20T12:29:25.000Z", "text": "Si para el 2011 los empresarios a\u00fan se cre\u00edan el cuento de la \u201cinminencia del chavismo\u201d, imaginen cu\u00e1nto dinero les debe haber sacado Alan Garc\u00eda el 2006, cuando el miedo al chavismo s\u00ed ten\u00eda m\u00e1s fundamento. Esas loncheras deben haber estado muy cargadas.", "id": "1197129820657868800", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 23, "like_count": 789, "quote_count": 0}, "author_id": "3309347867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196827703091089409"], "created_at": "2019-11-19T16:28:55.000Z", "text": "el d\u00eda se presta para un suicidio", "id": "1196827703091089409", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 297, "quote_count": 17}, "author_id": "1011309311207919617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197124287586537482"], "created_at": "2019-11-20T12:07:26.000Z", "text": "o funcion\u00e1rio acabou de morrer na minha escola e n\u00e3o v\u00e3o suspender aula?????? que porra de escola \u00e9 essa", "id": "1197124287586537482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3383270242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Henrique"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8793, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.8136, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7kI40QidAm", "expanded_url": "http://zpr.io/tjwNt", "display_url": "zpr.io/tjwNt", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/lancepress/2019/11/19/titulares-do-fluminense-voltam-a-treinar-com-bola-de-olho-no-csa.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=soufluminense"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196910601710317568"], "created_at": "2019-11-19T21:58:19.000Z", "text": "Com campe\u00e3o mundial sub-17 e Caio Henrique, Flu treina de olho no CSA https://t.co/7kI40QidAm", "id": "1196910601710317568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "61009621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fredy_farce", "id": "927376963773202432"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Andrea_Narvaez", "id": "92823274"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "ruth4071", "id": "383452824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197130942235762693"], "created_at": "2019-11-20T12:33:52.000Z", "text": "@fredy_farce @Andrea_Narvaez @ruth4071 En el Per\u00fa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197122326963326978"}], "id": "1197130942235762693", "in_reply_to_user_id": "927376963773202432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197009790641287171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "JAIR BOLSONARO"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/AYBg0gyrn4", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1196842436380831744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYBg0gyrn4", "media_key": "7_1196841817339248640"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196842436380831744"], "created_at": "2019-11-19T17:27:27.000Z", "text": "FALEI AS FRASES DO CHE GUEVARA DIZENDO QUE ERAM DO JAIR BOLSONARO PARA ESQUERDISTA, VEJA A REA\u00c7\u00c3O DELA. https://t.co/AYBg0gyrn4", "id": "1196842436380831744", "public_metrics": {"retweet_count": 4375, "reply_count": 1843, "like_count": 17027, "quote_count": 972}, "author_id": "1073226183461011456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/oWXUxdPoFw", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1196978216512245760", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196979693834194944"], "created_at": "2019-11-20T02:32:52.000Z", "text": "Mais cad\u00e1veres na Bol\u00edvia. https://t.co/oWXUxdPoFw", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196978216512245760"}], "id": "1196979693834194944", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 62, "like_count": 711, "quote_count": 8}, "author_id": "58951368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/XA40R2x0Gn", "expanded_url": "https://t.co/XA40R2x0Gn", "display_url": "t.co/XA40R2x0Gn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197133361917177856"], "created_at": "2019-11-20T12:43:29.000Z", "text": "Porque los l\u00edderes de partidos, como la rata suicida que sali\u00f3 del partido por el que postulas, SE ROBAN LA PLATA DE TODOS Y NO HACEN UNA MIERDA POR LA GENTE.\nEso. https://t.co/XA40R2x0Gn", "id": "1197133361917177856", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "140104947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/HveaU4HGyz", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviactavares/status/1197132333394075648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HveaU4HGyz", "media_key": "3_1197132317288026118"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197132333394075648"], "created_at": "2019-11-20T12:39:24.000Z", "text": "Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as perguntas \u00f3bvias. Inclusive sobre quem matou. https://t.co/HveaU4HGyz", "id": "1197132333394075648", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "134849531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.3052, "type": "Organization", "normalized_text": "VPR"}, {"start": 162, "end": 178, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Kozel Filho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196796874570838016"], "created_at": "2019-11-19T14:26:24.000Z", "text": "@leandroruschel E os crimes dessa terrorista n\u00e3o se resumem apenas a saquear e destruir o pa\u00eds... N\u00e3o vamos nos esquecer da VPR e do atentado que matou o soldado M\u00e1rio Kozel Filho.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196795920513413121"}], "id": "1196796874570838016", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "2951947727"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "id": "1196460610864795648", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "author_id": "535877103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.6657, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTs"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "HwasaMy", "id": "1022514201749843969"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "asdeadasme", "id": "1290373215227908098"}, {"start": 38, "end": 41, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197138817322561537"], "created_at": "2019-11-20T13:05:10.000Z", "text": "@scissorsedward7 @HwasaMy @asdeadasme @g1 \u00c9 importante saber a rela\u00e7\u00e3o entre votar no Bolsonaro e crimes covardes contra minorias, porque h\u00e1 certos arqu\u00e9tipos, o t\u00edpico cara branco m\u00fasculoso de \u00f3culos escuros \u00e9 o mesmo que aperta 17 e mata mulheres, queima mendigos e espanca LGBTs.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197120803478876162"}], "id": "1197138817322561537", "in_reply_to_user_id": "797534859778527232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "572275797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/vKvZZDDNOq", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/rodrigo-constantino/que-genocidio-negro-e-esse/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/rodrigo-consta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/rodrigo-constantino/que-genocidio-negro-e-esse/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197137456149225472"], "created_at": "2019-11-20T12:59:45.000Z", "text": "Uma coisa \u00e9 condenar a trucul\u00eancia do deputado que vandalizou a \"obra de arte\" (muitas aspas); outra, bem diferente, \u00e9 tirar casquinha disso para vender a falsa e absurda ideia de que existe um genoc\u00eddio de negros em nosso pa\u00eds praticado pela pol\u00edcia.\nhttps://t.co/vKvZZDDNOq", "id": "1197137456149225472", "public_metrics": {"retweet_count": 378, "reply_count": 244, "like_count": 3000, "quote_count": 27}, "author_id": "33520195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7674, "type": "Person", "normalized_text": "sanemi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197139342793334784"], "created_at": "2019-11-20T13:07:15.000Z", "text": "o sanemi \u00e9 o pilar que mais sofreu e isso \u00e9 um FATO", "id": "1197139342793334784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "824689305180405761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 235, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel Montt"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "Liceo Lastarria"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/wJ061RFHbh", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1196451957969444865", "display_url": "twitter.com/ALERTADESISMO/\u2026"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196456474001711108"], "created_at": "2019-11-18T15:53:47.000Z", "text": "Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3genas y listo. Bien @Carabdechile \nSoy testigo de que empezaron a lanzar piedras.\nProvidencia esquina Manuel Montt.\nLiceo Lastarria. https://t.co/wJ061RFHbh", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196451957969444865"}], "id": "1196456474001711108", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 58, "like_count": 954, "quote_count": 23}, "author_id": "152113826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "suicide squad"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Tz3bPa4SQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/portalpopmais/status/1196455858001121280", "display_url": "twitter.com/portalpopmais/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196940922979856386"], "created_at": "2019-11-19T23:58:48.000Z", "text": "esse filme pft \u00e9 fracasso de bilheteria mas suicide squad q foi uma bosta vcs lotaram o cinema, vai entender https://t.co/Tz3bPa4SQ3", "id": "1196940922979856386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4865859633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "id": "1192471887902842880", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "author_id": "17549677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/jzCmbUWMHB", "expanded_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro", "display_url": "infotalqual.net/un-joven-extut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193777354327363584"], "created_at": "2019-11-11T06:27:55.000Z", "text": "Me temo que, en plena resaca electoral, no hablaremos de Omar. https://t.co/jzCmbUWMHB", "id": "1193777354327363584", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 71, "like_count": 62, "quote_count": 11}, "author_id": "267311284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/cFAkqMwWo9", "expanded_url": "https://twitter.com/depmgualberto/status/1195406169814294532/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cFAkqMwWo9", "media_key": "3_1195406070904213506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195406169814294532"], "created_at": "2019-11-15T18:20:15.000Z", "text": "O comunismo matou mais de cem milh\u00f5es de pessoas no s\u00e9culo XX. Isso precisa ser lembrado constantemente para que n\u00e3o se repita. https://t.co/cFAkqMwWo9", "id": "1195406169814294532", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "1053123917785808901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JnFtrTvbsh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12910", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12910"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 152, "end": 158, "tag": "WTL\u512a\u52dd"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197083608483168256"], "created_at": "2019-11-20T09:25:47.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u304c\u6765\u5e74\u306e\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u51fa\u5834\u3092\u793a\u5506\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3092\u898b\u308b\u307e\u3067\u3001\u3059\u3063\u304b\u308a\u5fd8\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002\n\uff12\uff10\uff11\uff17\u5e74\u306bWTL\u51fa\u5834\u3092\u731b\u30a2\u30d4\u30fc\u30eb\u3057\u3066\u3044\u305f\u4e8b\u5b9f\u3092\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2193\n\nhttps://t.co/JnFtrTvbsh\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3 #WTL\u512a\u52dd", "id": "1197083608483168256", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/YQoJtfwfz9", "expanded_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2014/10/17/sentidos/1413561995_033257.html", "display_url": "cincodias.elpais.com/cincodias/2014\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546823401389670407/f2rPoXlu?format=jpg&name=orig", "width": 250, "height": 153}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546823401389670407/f2rPoXlu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Matutano, el visionario de las patatas fritas", "description": "Integrada en la multinacional PepsiCo, la c\u00e9lebre marca espa\u00f1ola ha sabido diversificar su producci\u00f3n de \u2018snacks\u2019.", "unwound_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2014/10/17/sentidos/1413561995_033257.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1060897946319941632"], "created_at": "2018-11-09T14:12:35.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA: matutano coge y se suicida https://t.co/YQoJtfwfz9", "id": "1060897946319941632", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "author_id": "972582279414452229"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197131902823460865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "storyer0519", "id": "101457914"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:37:41.000Z", "text": "@storyer0519 \u4f7f\u3063\u3061\u3083\u30c0\u30e1\u3058\u3083\u306a\u3044\u3051\u3069\u6b63\u76f4\u304a\u52e7\u3081\u3057\u306a\u3044\u304b\u306a\n\u7d76\u7e01\u30c1\u30e5\u30fc\u30d6\u304c\u5bb6\u96fb\u91cf\u8ca9\u5e97\u3067\u58f2\u3063\u3066\u308b\u304b\u3089\u3001\u305d\u308c\u3092\u4e0a\u304b\u3089\u304b\u3076\u305b\u3066\u30c9\u30e9\u30a4\u30e4\u30fc\u304b\u3051\u3066\u51e6\u7406\u3059\u308b\u306e\u3082\u624b\u3002\n\u4ffa\u306a\u3089\u4fdd\u8b77\u819c\u306e\u5f37\u3044\u30bf\u30a4\u30d7\uff08\u7d50\u7dda\u3092\u675f\u306d\u3066\u308b\u6a39\u8102\u306e\u4e0a\u304b\u3089PE\u3092\u7e54\u308a\u8fbc\u3093\u3067\u3044\u308b\u3084\u3064\uff09\u306b\u8cb7\u3044\u63db\u3048\u308b\u304b\u3082\u3002\u65e5\u5149\u306b\u5f53\u3066\u306a\u3051\u308c\u3070\u7d50\u69cb\u8010\u4e45\u6027\u9ad8\u3044\u3057\u3002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197119213887864832"}], "id": "1197131902823460865", "in_reply_to_user_id": "101457914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "226559856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197132692841795584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GonkaPedro", "id": "1100449670063669249"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:40:50.000Z", "text": "@GonkaPedro Aaaaaah mano \nEu acho que a primeira ainda foi mais pesado, que deixou no ar se ele tava vivo hauajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197127120004222976"}], "id": "1197132692841795584", "in_reply_to_user_id": "1100449670063669249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75436598"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196830275969388544"], "created_at": "2019-11-19T16:39:08.000Z", "text": "O policial que matou a menina em setembro, foi afastado das ruas mais continua solto e seu nome foi preservado! Se fosse um bandido tava preso e a midia estaria estampando a cara dele em todo os jornais! Tomar no cu do sistema t\u00f4 bolado com isso!", "id": "1196830275969388544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1127381303140155394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197133190110031873"], "created_at": "2019-11-20T12:42:48.000Z", "text": "@thyagurodrigues Mas o clubismo \u00e9 real, ele existe. Todo mundo tem, ou vc discorda?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197131517794955264"}], "id": "1197133190110031873", "in_reply_to_user_id": "233317767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59215358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 185, "end": 196, "probability": 0.4805, "type": "Person", "normalized_text": "Popy Olivera"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 210, "tag": "Credicorp"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196829497288466433"], "created_at": "2019-11-19T16:36:02.000Z", "text": "Recuerden lo qu\u00e9 cost\u00f3 la campa\u00f1a presidencial de Mario Vargas Llosa de 1990. Fue la m\u00e1s cara de todos los tiempos. Harto banquero.\n\nPregunten a \"luz verde\" Cateriano o al copr\u00f3fago de Popy Olivera.\n\n#Credicorp \ud83d\ude09", "id": "1196829497288466433", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 15, "like_count": 326, "quote_count": 6}, "author_id": "57545700"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196111448256208897", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "author_id": "127859520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.893, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.4175, "type": "Other", "normalized_text": "GNewsEmPonto"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/80kbpz55u5", "expanded_url": "https://glo.bo/333nwR9", "display_url": "glo.bo/333nwR9", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/globonews/globonews-em-ponto/video/homem-e-preso-por-matar-moradora-de-rua-em-niteroirj-8101281.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gnews&utm_content=post"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 217, "tag": "GNewsEmPonto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197110055226789894"], "created_at": "2019-11-20T11:10:53.000Z", "text": "Homem \u00e9 preso por matar a tiros moradora de rua em Niter\u00f3i/RJ depois que ela pediu R$ 1. C\u00e2meras de seguran\u00e7a registraram o crime, e a Delegacia de Homic\u00eddios prendeu o assassino: https://t.co/80kbpz55u5 #GNewsEmPonto", "id": "1197110055226789894", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 15, "like_count": 95, "quote_count": 9}, "author_id": "142393421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197050977511190528"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "noleme_br", "id": "1123316454689050624"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "created_at": "2019-11-20T07:16:07.000Z", "text": "@AquinoGleisom @noleme_br @startupdareal A PM matou. \u00c9 d\u00e9ficit cognitivo o teu problema?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196920061124063233"}], "id": "1197050977511190528", "in_reply_to_user_id": "1188909472904818705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096100946923479040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7999, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/9u8G4pBeOm", "expanded_url": "https://twitter.com/FogoCruzadoRJ/status/1197106768079392768", "display_url": "twitter.com/FogoCruzadoRJ/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197125282207059971"], "created_at": "2019-11-20T12:11:23.000Z", "text": "A tiros. Foi assim que mulher em situa\u00e7\u00e3o de rua morreu no centro de Niter\u00f3i. Foi pedir o pouco para a sua sobreviv\u00eancia e recebeu a bala na carne. Ningu\u00e9m ajudou, porque no Brasil h\u00e1 os corpos mat\u00e1veis. Sufocante. https://t.co/9u8G4pBeOm", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197106768079392768"}], "id": "1197125282207059971", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1114132624769994753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Dionisio Romero"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/WWtd07B9hf", "expanded_url": "http://bit.ly/2uGztgY", "display_url": "bit.ly/2uGztgY"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/eXcytuyxsG", "expanded_url": "https://twitter.com/atv_noticias/status/1197124650016354305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eXcytuyxsG", "media_key": "3_1197124645012561920"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "ENVIVO"}, {"start": 96, "end": 115, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197124650016354305"], "created_at": "2019-11-20T12:08:52.000Z", "text": "[#ENVIVO] Abogado de Dionisio Romero se pronuncia y asegura que aporte a Keiko est\u00e1 bancarizado #ATVNoticiasMatinal\u27a1\ufe0fhttps://t.co/WWtd07B9hf https://t.co/eXcytuyxsG", "id": "1197124650016354305", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "author_id": "153625642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 73, "probability": 0.4334, "type": "Organization", "normalized_text": "Torneo de Maestros"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7132, "type": "Place", "normalized_text": "Shanghai"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Roger Federer"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "TBTenis"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/X6khtnElVd", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNtenis/status/1197120404516564992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6khtnElVd", "media_key": "3_1197119726188670976"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/X6khtnElVd", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNtenis/status/1197120404516564992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6khtnElVd", "media_key": "3_1197119745960620033"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 43, "username": "nalbandiandavid", "id": "96629035"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 258, "tag": "TBTenis"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197120404516564992"], "created_at": "2019-11-20T11:52:00.000Z", "text": "No estaba en los planes de @nalbandiandavid disputar el Torneo de Maestros, pero un llamado telef\u00f3nico lo llev\u00f3 a Shanghai, donde alcanz\u00f3 la final y venci\u00f3 6-7 (4), 6-7 (11), 6-2, 6-1 y 7-6 (3) a Roger Federer, que tra\u00eda 36 victorias consecutivas. \n\n#TBTenis https://t.co/X6khtnElVd", "id": "1197120404516564992", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 540, "quote_count": 5}, "author_id": "48245440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.3546, "type": "Other", "normalized_text": "SAMERinterviene"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Other", "normalized_text": "VIR15"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6403, "type": "Other", "normalized_text": "SUMMA112"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.3388, "type": "Other", "normalized_text": "SVAE"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.3756, "type": "Place", "normalized_text": "SAMER"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "HUPH"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.7667, "type": "Place", "normalized_text": "Majadahonda"}, {"start": 199, "end": 212, "probability": 0.42, "type": "Other", "normalized_text": "LasRozasSegura"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6uPi3H0n5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/SAMERpclasrozas/status/1197122624771559424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uPi3H0n5Y", "media_key": "3_1197122603577749504"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6uPi3H0n5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/SAMERpclasrozas/status/1197122624771559424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uPi3H0n5Y", "media_key": "3_1197122615166619649"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SAMERinterviene"}, {"start": 31, "end": 40, "tag": "SUMMA112"}, {"start": 72, "end": 75, "tag": "A6"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "Madrid"}, {"start": 120, "end": 126, "tag": "SAMER"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "HUPH"}, {"start": 148, "end": 160, "tag": "Majadahonda"}, {"start": 198, "end": 213, "tag": "LasRozasSegura"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197122624771559424"], "created_at": "2019-11-20T12:00:49.000Z", "text": "#SAMERinterviene junto a VIR15 #SUMMA112 en accidente de tr\u00e1fico. Pk 26 #A6 sentido #Madrid. 1 herido  valorado en SVAE #SAMER. Trasladamos a #HUPH #Majadahonda.\nPrecauci\u00f3n en la zona. Retenciones.\n#LasRozasSegura https://t.co/6uPi3H0n5Y", "id": "1197122624771559424", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "2786925521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/eqZUfzL1GO", "expanded_url": "https://youtu.be/95LMElapgdY", "display_url": "youtu.be/95LMElapgdY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=95LMElapgdY&feature=youtu.be"}]}, "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1196841448869642241"], "created_at": "2019-11-19T17:23:32.000Z", "text": "Mikellino vuelve 7w7\nhttps://t.co/eqZUfzL1GO", "id": "1196841448869642241", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 93, "like_count": 624, "quote_count": 4}, "author_id": "706225187029647364"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8631, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.3748, "type": "Other", "normalized_text": "Negra"}, {"start": 170, "end": 189, "probability": 0.5309, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara dos Deputados"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/65j3gtTwGf", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1196886554289029122/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/65j3gtTwGf", "media_key": "7_1196886502657216512"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 201, "tag": "racismo"}, {"start": 202, "end": 217, "tag": "discursodeodio"}, {"start": 218, "end": 234, "tag": "ParemDeNosMatar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196886554289029122"], "created_at": "2019-11-19T20:22:46.000Z", "text": "O deputado federal Coronel Tadeu quebrou uma das obras da exposi\u00e7\u00e3o \"(Re)Existir no Brasil - Trajet\u00f3rias negras brasileiras\", em homenagem ao m\u00eas da Consci\u00eancia Negra na C\u00e2mara dos Deputados.\n\n#racismo #discursodeodio #ParemDeNosMatar https://t.co/65j3gtTwGf", "id": "1196886554289029122", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 51, "like_count": 1108, "quote_count": 83}, "author_id": "1540034828"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/z2WOrw18i5", "expanded_url": "https://twitter.com/Bonastre1/status/1197127854330404864", "display_url": "twitter.com/Bonastre1/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "SentenciaERE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197130495001333760"], "created_at": "2019-11-20T12:32:06.000Z", "text": "Cuidado tras la #SentenciaERE, de alg\u00fan lado tendr\u00e1n que desviar dinero para fiestas y que sus colegas les sigan votando... Ya no puede ser el destinado a ayudar a los parados... \u00bfPor qu\u00e9 no el destinado a educar a los ni\u00f1os o las prestaciones sanitarias? https://t.co/z2WOrw18i5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197127854330404864"}], "id": "1197130495001333760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "990620000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/MzgIkIL3Z7", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/pais/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-916697"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 75, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197128707032453121"], "created_at": "2019-11-20T12:24:59.000Z", "text": "Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda. Detalles en este enlace @SIN24Horas \nhttps://t.co/MzgIkIL3Z7", "id": "1197128707032453121", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "103594902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194986302636249088"], "created_at": "2019-11-14T14:31:50.000Z", "text": "Como lembrou o autor an\u00f4nimo, os filhos \u00f1 estavam em Curitiba p/ abra\u00e7ar o pai q sa\u00eda da cadeia. \u00d1 lhe passou pela cabe\u00e7a visitar os t\u00famulos da mulher, do irm\u00e3o e do neto antes de escalar o palanque p/ louvar a desuni\u00e3o e a viol\u00eancia. Faz sentido: Lula s\u00f3 ama Lula", "id": "1194986302636249088", "public_metrics": {"retweet_count": 10241, "reply_count": 6967, "like_count": 45502, "quote_count": 1317}, "author_id": "50452226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196481018343108608"], "created_at": "2019-11-18T17:31:18.000Z", "text": "o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "id": "1196481018343108608", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 82, "like_count": 1109, "quote_count": 171}, "author_id": "1525426801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qH54mP7whP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/policia-diz-que-pm-que-matou-agatha-mentiu-mas-nao-preve-prisao.htm"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196807138003365889"], "created_at": "2019-11-19T15:07:11.000Z", "text": "PM mentiu, matou, mas n\u00e3o pega nada. Seria diferente se a v\u00edtima fosse uma menina branca e rica? https://t.co/qH54mP7whP", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196775334378721280"}], "id": "1196807138003365889", "in_reply_to_user_id": "54270526", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 64, "quote_count": 4}, "author_id": "54270526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6191, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.2865, "type": "Organization", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/LwprK1aOhY", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1196950228236165121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LwprK1aOhY", "media_key": "3_1196950219818225664"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "MinLuizRamos", "id": "461059358"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Projetoanticrime"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196950228236165121"], "created_at": "2019-11-20T00:35:47.000Z", "text": "#Projetoanticrime , apoio de Santa Cruz/RS, dica do @MinLuizRamos https://t.co/LwprK1aOhY", "id": "1196950228236165121", "public_metrics": {"retweet_count": 3942, "reply_count": 992, "like_count": 24366, "quote_count": 257}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Tailandia"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/rHy1DC3MZI", "expanded_url": "https://elmanana.com.mx/nina-de-13-anos-embarazada-se-suicida-tras-ser-violada-por-seis-hombres/", "display_url": "elmanana.com.mx/nina-de-13-ano\u2026"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 117, "username": "ElMananaOnline", "id": "20297125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197120778958974976"], "created_at": "2019-11-20T11:53:29.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por seis hombres. Ocurre en Tailandia.\n\nV\u00eda: @ElMananaOnline.\n\nhttps://t.co/rHy1DC3MZI", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197120774202691584"}], "id": "1197120778958974976", "in_reply_to_user_id": "969453365959774208", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "969453365959774208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196813031755460610"], "created_at": "2019-11-19T15:30:37.000Z", "text": "Si han encontrado solo hombres de tercera en sus vidas, es muy su problema (o mala fortuna y es lamentable). \n\nEs d\u00eda del hombre, no d\u00eda-de-los-hombres-que-has-logrado-tener-cerca. Del que cuida las calles, instala antenas en lugares riesgosos, del suicida. #MensDay #mensday2019", "id": "1196813031755460610", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 266, "tag": "MensDay"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "mensday2019"}]}, "author_id": "11859152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4223, "type": "Person", "normalized_text": "walcyr"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196965251129978881"], "created_at": "2019-11-20T01:35:29.000Z", "text": "walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a pena m\u00e1xima mas ser\u00e1 liberta porque se arrependeu. e a m\u00e3e atesta que ela est\u00e1 arrependida. isso \u00e9 o suficiente.", "id": "1196965251129978881", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "author_id": "15381829"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197126590016229376"], "created_at": "2019-11-20T12:16:35.000Z", "text": "eu posso estar longe mais nunca vou perder meus h\u00e1bitos de quem morou quase a vida toda na capital kkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197126271643336704"}], "id": "1197126590016229376", "in_reply_to_user_id": "2889795045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889795045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/abjvpFURcO", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1196837149808705536", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197115355191267328"], "created_at": "2019-11-20T11:31:56.000Z", "text": "Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta abajo\n\n\u00bfCu\u00e1ntas complicidades (votos) produce esto?\n\nLa fragmentaci\u00f3n suicida que se di\u00f3 Espa\u00f1a, permite la ca\u00edda de un pedazo sin colapso un tramado antifr\u00e1gil https://t.co/abjvpFURcO", "id": "1197115355191267328", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "103335037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/fLHuMOA6ef", "expanded_url": "https://twitter.com/madoka_kenmochi/status/1197060617816834049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLHuMOA6ef", "media_key": "3_1197060612200656896"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197060617816834049"], "created_at": "2019-11-20T07:54:26.000Z", "text": "2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\n\n\u30fbACxDC\r\u30fbDREADEYE\r\u30fbFIGHT IT OUT\r\u30fbFLOATERS\r\u30fbLEECH\r\u30fbMARUBULLMEN\r\u30fbMASSPRESS\r\u30fbNO EXCUSE \r\u30fbSAIGAN TERROR\r\u30fbSECRET TEMPLE\r\u30fbTOPE SUICIDA\r\u30fbQUESTRAKT https://t.co/fLHuMOA6ef", "id": "1197060617816834049", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "244998762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197121052020760577"], "created_at": "2019-11-20T11:54:34.000Z", "text": "A los que me preguntan por el candado y que as\u00ed mis explicaciones no van a llegar a todos, la raz\u00f3n es simple: no escrib\u00ed eso para los dem\u00e1s, a ellos no les debo explicaciones. A uds, que me bancaron o al menos no me condenaron sin escucharme, s\u00ed. Eso fue para uds.", "id": "1197121052020760577", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 241, "like_count": 1939, "quote_count": 0}, "author_id": "199240383"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197124739057291264"], "created_at": "2019-11-20T12:09:13.000Z", "text": "Pai:\nMeu pai teve as piores experi\u00eancias, uma vez sozinho aqui dentro ele conta que o clima ficou frio e do nada escureceu e ele simplesmente parou de respirar como se ele n\u00e3o soubesse mais respirar, durou alguns segundos mas logo passou, mas n\u00e3o acabou por a\u00ed+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197124737782210561"}], "id": "1197124739057291264", "in_reply_to_user_id": "30680309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30680309"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855964093370371"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "fuckuwithgrace", "id": "1117010912580382725"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:21:13.000Z", "text": "@sra_kawaii_ @fuckuwithgrace @Jhon_XXI Racismo n\u00e3o \u00e9 crime. Ser racista n\u00e3o \u00e9 crime. Crime \u00e9 agredir um inocente, independente do motivo, seja por cor ou prefer\u00eancia sexual. Deve ser punido, n\u00e3o por estar na lei, mas por ser um ataque aos direitos naturais dos indiv\u00edduos inocentes, quaisquer que sejam eles.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196854631328108544"}], "id": "1196855964093370371", "in_reply_to_user_id": "739971980183670784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1194287384986345472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAVOTE"}, {"start": 266, "end": 268, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4QPe29m84A", "expanded_url": "https://twitter.com/Minlyn6/status/1197038339259432960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4QPe29m84A", "media_key": "3_1197038336700928000"}], "mentions": [{"start": 270, "end": 278, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 264, "tag": "MAMAVOTE"}, {"start": 265, "end": 269, "tag": "BTS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197038339259432960"], "created_at": "2019-11-20T06:25:54.000Z", "text": "Veo a muchos haciendo apuestas si bangtan queda nominado as\u00ed que aqu\u00ed voy.\n\nSi bangtan es nominado...entro al cuarto de mi madre y rayo su pared con algo relacionado, lo juro. Parece nada, pero es una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude05\n\n (No tengo idea de que apostar lol) #MAMAVOTE #BTS @BTS_twt https://t.co/4QPe29m84A", "id": "1197038339259432960", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "861662724635414528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/paKZhPDpQT", "expanded_url": "https://twitter.com/Rottsie/status/1196966151777062913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/paKZhPDpQT", "media_key": "3_1196966145024299008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196966151777062913"], "created_at": "2019-11-20T01:39:03.000Z", "text": "Qu\u00e9 onda esto? https://t.co/paKZhPDpQT", "id": "1196966151777062913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "65198951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.726, "type": "Person", "normalized_text": "Cruz"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.661, "type": "Person", "normalized_text": "Souza"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197121718755766272"], "created_at": "2019-11-20T11:57:13.000Z", "text": "Cruz e Souza, um poeta simbolista, negro e que lutava pelos ideais para influenciar de algum modo a literatura negra", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197121712070021120"}], "id": "1197121718755766272", "in_reply_to_user_id": "1080139859786952704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080139859786952704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Zumbi"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.6508, "type": "Person", "normalized_text": "Zumb\u00ed"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.275, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197100795122061312"], "created_at": "2019-11-20T10:34:05.000Z", "text": "@BrazilFight Al\u00e9m disso que foi, bem lembrado e exposto. Zumbi, matou o seu pr\u00f3prio tio, para assumir o quilombo. Pergunto: \" porque no Brasil, s\u00f3 se d\u00e1 import\u00e2ncia para quem n\u00e3o presta.\nAo inv\u00e9s de renderem homenagem ao tal do Zumb\u00ed, porque n\u00e3o rendem homenagem a Princesa Isabel e seus aboli", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197099175160229888"}], "id": "1197100795122061312", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1184070036165681155"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1197120264892551168"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "asdeadasme", "id": "1290373215227908098"}, {"start": 29, "end": 32, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:51:27.000Z", "text": "@scissorsedward7 @asdeadasme @g1 Sim!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197118423412678656"}], "id": "1197120264892551168", "in_reply_to_user_id": "797534859778527232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1022514201749843969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/xPOeA0Tmxk", "expanded_url": "http://laprensademonclova.com/2019/11/19/fiscales-de-ee-uu-piden-10-anos-de-prision-para-expolicia-que-esposo-y-violo-a-una-mujer-bajo-su-custodia/", "display_url": "laprensademonclova.com/2019/11/19/fis\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 131, "username": "PrensaMonclova", "id": "347515967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197120774202691584"], "created_at": "2019-11-20T11:53:28.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Fiscales de EE.UU. piden 10 a\u00f1os de prisi\u00f3n para expolic\u00eda que espos\u00f3 y viol\u00f3 a una mujer bajo su custodia.\n\nV\u00eda: @prensamonclova.\n\nhttps://t.co/xPOeA0Tmxk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197120770469695489"}], "id": "1197120774202691584", "in_reply_to_user_id": "969453365959774208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969453365959774208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/KS6vpQy7LE", "expanded_url": "http://bit.ly/2XuCluN", "display_url": "bit.ly/2XuCluN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gayburg.com/2019/11/omofobia-show-dalla-durso-feltri.html"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196749031751454725"], "created_at": "2019-11-19T11:16:18.000Z", "text": "Omofobia show dalla D'Urso. Feltri: \u00abMai visto un fr*cio che si suicida\u00bb. Sgarbi a Luxuria: \u00abCe l\u2019hai il cazz* o no? Non mi rompere il cazz*\u00bb https://t.co/KS6vpQy7LE", "id": "1196749031751454725", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "21367875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196998968468635648"], "created_at": "2019-11-20T03:49:27.000Z", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "id": "1196998968468635648", "public_metrics": {"retweet_count": 1526, "reply_count": 169, "like_count": 5599, "quote_count": 91}, "author_id": "36411489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4262, "type": "Person", "normalized_text": "Hau"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Hop"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "Hau"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6902, "type": "Other", "normalized_text": "pok\u00e9mons"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.5801, "type": "Person", "normalized_text": "Hop"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197117162349105152"], "created_at": "2019-11-20T11:39:07.000Z", "text": "Nunca comparem o Hau ao Hop. O Hau nunca matou mais de dois pok\u00e9mons meus no m\u00e1ximo, acho que nem isso. O Hop perdeu feio pra mim no in\u00edcio, mas perto do fim do jogo ele quase comeu meu cu com areia. Ele \u00e9 um ALARME FALSO.", "id": "1197117162349105152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2259444385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196763426393071621"], "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "created_at": "2019-11-19T12:13:30.000Z", "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "id": "1196763426393071621", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "author_id": "1091370702048034816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197007982686588932"], "created_at": "2019-11-20T04:25:17.000Z", "text": "@napracz q v\u00eddeo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196984070636556288"}], "id": "1197007982686588932", "in_reply_to_user_id": "838955220013047808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975569814566694912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasTVN"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Moq9b685eh", "expanded_url": "https://twitter.com/tvnnoticias/status/1196984004492320768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Moq9b685eh", "media_key": "13_1196963468219469825"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 200, "tag": "NoticiasTVN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196984004492320768"], "created_at": "2019-11-20T02:50:00.000Z", "text": "La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en riesgo de conducta suicida. #NoticiasTVN https://t.co/Moq9b685eh", "id": "1196984004492320768", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "299693451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.5868, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.2992, "type": "Organization", "normalized_text": "Russa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 261, "tag": "WeintraubFICA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196851902060912640"], "created_at": "2019-11-19T18:05:04.000Z", "text": "@RenovaMidia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 N\u00e3o elegi o Estad\u00e3o, nem soube se ele protestou quando o CN comemorou a Revolu\u00e7\u00e3o Comunista Russa, que matou dezenas de milh\u00f5es de pessoas, talvez o maior crime contra a humanidade. O ministro ser monarquista \u00e9 um direito dele! #WeintraubFICA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196756267534094336"}], "id": "1196851902060912640", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1026501486694555648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197117949510914050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "veinsolo", "id": "793539737231495169"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "juninhoo_crf", "id": "1132248221600894976"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:42:15.000Z", "text": "@veinsolo @juninhoo_crf @maurocezar Sim. Aqui temos um exemplo claro de armas sendo usadas em situa\u00e7\u00e3o de leg\u00edtima defesa por um cidad\u00e3o de bem.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197114659943407616"}], "id": "1197117949510914050", "in_reply_to_user_id": "793539737231495169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1099610915513749510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.3723, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Agepe47", "id": "2372303126"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "wesleymir", "id": "374529872"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196764335009402881"], "created_at": "2019-11-19T12:17:06.000Z", "text": "@Agepe47 @wesleymir @Estadao Aqui tinha um juiz presidente de J\u00fari que antes de come\u00e7ar o julgamento sempre me perguntava. E a\u00ed Dr. qual das 3 barras matou a v\u00edtima? A tese dele \u00e9 que aqui na regi\u00e3o s\u00f3 se matava por: Barra de c\u00f3rrego, barra de ouro ou barra de saia\ud83d\ude05", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196763723828015104"}], "id": "1196764335009402881", "in_reply_to_user_id": "2372303126", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "2842615187"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UG2TGw4yse", "expanded_url": "https://twitter.com/federicofubini/status/1197048300999970816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UG2TGw4yse", "media_key": "3_1197048293534183424"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 151, "tag": "Conte"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197048300999970816"], "created_at": "2019-11-20T07:05:29.000Z", "text": "Vai a capire \u2066@matteosalvinimi\u2069. Dice che ha denunciato il bail-in, ma si astenne nel voto sulla direttiva all\u2019europarlamento nel 2014. Dice che #Conte ha approvato la riforma del fondo salvataggi Mes \u201cdi nascosto\u201d, ma accadde con Salvini vicepremier e voto della Lega. Boh! https://t.co/UG2TGw4yse", "id": "1197048300999970816", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 75, "like_count": 378, "quote_count": 29}, "author_id": "273400701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 230, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "Acuamed"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ma9wtQUkgS", "expanded_url": "https://twitter.com/roberto_macias_/status/1197087028032221184", "display_url": "twitter.com/roberto_macias\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197093438866575362"], "created_at": "2019-11-20T10:04:51.000Z", "text": "Precisamente por eso, a todos nos han arruinado la vida a todos los niveles; aunque sigamos manteniendo el tipo como podemos. Yo teniendo que vender mi casa y con 0 ingresos; a ti te piden c\u00e1rcel, como a las denunciantes de Acuamed y miles de de casos m\u00e1s q no salen en los medios https://t.co/Ma9wtQUkgS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197087028032221184"}], "id": "1197093438866575362", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 14, "like_count": 421, "quote_count": 10}, "author_id": "120620613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5481, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "BDRJ"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/DVc8fVnhij", "expanded_url": "https://globoplay.globo.com/v/8101135", "display_url": "globoplay.globo.com/v/8101135", "status": 200, "unwound_url": "https://globoplay.globo.com/v/8101135/"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 234, "tag": "BDRJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197110571457495040"], "created_at": "2019-11-20T11:12:56.000Z", "text": "Hoje \u00e9 feriado, mas a gente segue de plant\u00e3o e, mais uma vez, falando sobre um crime covarde. C\u00e2meras de uma rua em Niter\u00f3i flagraram o momento em que um homem atira e mata uma moradora de rua depois que ela pede dinheiro a ele. #BDRJ \nhttps://t.co/DVc8fVnhij", "id": "1197110571457495040", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 30, "like_count": 110, "quote_count": 15}, "author_id": "2362695833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8734, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker of Pain"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197116010450620416"], "created_at": "2019-11-20T11:34:32.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma bosta, agora Sucker of Pain... que obra de arte", "id": "1197116010450620416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4894389423"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.7167, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Bolivar"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/c5YH8zQzCe", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1196872291784822784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/c5YH8zQzCe", "media_key": "7_1196872207038865410"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 72, "username": "CatalinaSuarezB", "id": "265752992"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196872291784822784"], "created_at": "2019-11-19T19:26:05.000Z", "text": "Un desconocido acaba de atacar en la Plaza de Bolivar a @CatalinaSuarezB y a su amiga.. aqu\u00ed est\u00e1 el video. https://t.co/c5YH8zQzCe", "id": "1196872291784822784", "public_metrics": {"retweet_count": 1463, "reply_count": 1099, "like_count": 1873, "quote_count": 189}, "author_id": "242730842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4134, "type": "Person", "normalized_text": "\u00cdNDIO"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "BRANCO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196975463454904321"], "created_at": "2019-11-20T02:16:03.000Z", "text": "@carlosjordy \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nChega de vitimiza\u00e7\u00e3o.....\n\nSe algu\u00e9m errar,  tem que pagar, seja NEGRO,  \u00cdNDIO, BRANCO,  AMARELO,  COLORIDO...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196944333573894144"}], "id": "1196975463454904321", "in_reply_to_user_id": "82271629", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "895797985774325762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197114785210482690"], "created_at": "2019-11-20T11:29:40.000Z", "text": "Me anot\u00e9 al gym a las 15 hs con el clima de hoy, me considero suicida", "id": "1197114785210482690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1060467895"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197116393172459520"], "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "text": "A mi hermano no lo veo hace m\u00e1s de tres a\u00f1os.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116391847071744"}], "id": "1197116393172459520", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 1, "like_count": 578, "quote_count": 0}, "author_id": "1103977372955615233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5518, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Keanu Reeves"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 82, "end": 110, "probability": 0.8158, "type": "Other", "normalized_text": "Cavaleiro das Trevas Ressurge"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/zC9oLm4JP2", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagoromariz/status/1196964904592429056", "display_url": "twitter.com/thiagoromariz/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196966137235460097"], "created_at": "2019-11-20T01:39:00.000Z", "text": "Constantine do Keanu Reeves \u00e9 melhor do que 95% dos filmes da DC lan\u00e7ados desde O Cavaleiro das Trevas Ressurge. https://t.co/zC9oLm4JP2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196964904592429056"}], "id": "1196966137235460097", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 248, "quote_count": 2}, "author_id": "15813125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasTVN"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/z2vtjgsXY6", "expanded_url": "https://twitter.com/tvnnoticias/status/1197069568855957505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z2vtjgsXY6", "media_key": "13_1196963468219469825"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 200, "tag": "NoticiasTVN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197069568855957505"], "created_at": "2019-11-20T08:30:00.000Z", "text": "La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en riesgo de conducta suicida. #NoticiasTVN https://t.co/z2vtjgsXY6", "id": "1197069568855957505", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "299693451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4765, "type": "Other", "normalized_text": "prision"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wmxUEn4dSN", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelagp2/status/1196977270885367808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wmxUEn4dSN", "media_key": "3_1196977252610772994"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196977270885367808"], "created_at": "2019-11-20T02:23:14.000Z", "text": "@CIDH Y este caso ?? Podr\u00eda verlo @inddhh ? El chico no alcanzo a hacer nada y lo enviaron a prision y ahora se suicida @FiscaliadeChile https://t.co/wmxUEn4dSN", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196969882480340994"}], "id": "1196977270885367808", "in_reply_to_user_id": "60954521", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3333781205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.6207, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Xc0p9k5HJs", "expanded_url": "http://www.apiaweb.org/xiii-congreso-nacional-de-periodismo-ambiental/", "display_url": "apiaweb.org/xiii-congreso-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.apiaweb.org/xiii-congreso-nacional-de-periodismo-ambiental/"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/oRtEyAaJl3", "expanded_url": "https://twitter.com/APIA_es/status/1197099767265943553/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oRtEyAaJl3", "media_key": "13_1197025491628281856"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 209, "username": "TheoOberhuber", "id": "96128267"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 246, "tag": "ComunicarBiodiversidad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197099767265943553"], "created_at": "2019-11-20T10:30:00.000Z", "text": "Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo un suicida puede pensar que no es importante conservarla\", nos dice @TheoOberhuber @ecologistas #ComunicarBiodiversidad\n\nhttps://t.co/Xc0p9k5HJs https://t.co/oRtEyAaJl3", "id": "1197099767265943553", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "141195800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5049, "type": "Person", "normalized_text": "Alola"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/hImI3KkPR8", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaSinnoh/status/1196953312228184064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hImI3KkPR8", "media_key": "7_1196953189863641088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196953312228184064"], "created_at": "2019-11-20T00:48:02.000Z", "text": "Cenas exclusivas do vel\u00f3rio de Alola https://t.co/hImI3KkPR8", "id": "1196953312228184064", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "author_id": "972944991529177094"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HOGx63roQV", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoCaprio/status/1196930287130820609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HOGx63roQV", "media_key": "3_1196930282324148226"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheXclusiveAce", "id": "897933697"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Drift0r", "id": "210839744"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196930287130820609"], "created_at": "2019-11-19T23:16:32.000Z", "text": "@TheXclusiveAce @Drift0r Mais f\u00e1cil uma imagem do bloco de notas pra n\u00e3o ter spamm asudhaus https://t.co/HOGx63roQV", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196928391586500609"}], "id": "1196930287130820609", "in_reply_to_user_id": "173959478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "173959478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "favortie"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/0t2gLDzGlO", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0t2gLDzGlO", "media_key": "3_1195724078956601344"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195724081750007808"], "created_at": "2019-11-16T15:23:31.000Z", "text": "Describe your favortie video game as badly as possible https://t.co/0t2gLDzGlO", "id": "1195724081750007808", "public_metrics": {"retweet_count": 683, "reply_count": 9352, "like_count": 6045, "quote_count": 24623}, "author_id": "377775888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197110107773001729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "waltergunzinger", "id": "353090880"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:11:05.000Z", "text": "@waltergunzinger @telefenoticias Conozco que? Si no afirm\u00e9 nada? No sea boludo...\nLe pregunt\u00e9 a qu\u00e9 se refer\u00eda porque si se refer\u00eda a la manipulaci\u00f3n, estaba asumiendo una situaci\u00f3n que la noticia ni siquiera dice indirectamente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197106846735241216"}], "id": "1197110107773001729", "in_reply_to_user_id": "353090880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202003011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Phantump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kahazar", "id": "284170700"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "rayonefilim", "id": "1465979269960679426"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197110745181372416"], "created_at": "2019-11-20T11:13:37.000Z", "text": "@Kahazar @rayonefilim Un Phantump salvaje. Que encima podr\u00eda haber sido un a\u00f1adido genial al equipo... Hasta que us\u00f3 maldici\u00f3n y se suicid\u00f3.\n\nEl stream de ayer no fue particularmente bien :(", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197107060674093056"}], "id": "1197110745181372416", "in_reply_to_user_id": "284170700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "266575883"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197098179193384960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cbnrio", "id": "17473827"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:23:41.000Z", "text": "@cbnrio N\u00e3o justifica tirar a vida , por\u00e9m muitos moradores de rua , agridem verbalmente, ofendem , amea\u00e7am as pessoas que n\u00e3o d\u00e3o nada, esse a\u00ed j\u00e1 estava de kb\u00e7a quente e armado deu esse fim tr\u00e1gico.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197095969852198912"}], "id": "1197098179193384960", "in_reply_to_user_id": "17473827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "198261128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196483850655993857"], "created_at": "2019-11-18T17:42:34.000Z", "text": "\u00bf\u00bf\u00bfESTAMOS TODOS DE ACUERDO EN QUE PASAR calor ES MIL QUINIENTAS VECES MEJOR QUE PASAR frio???", "id": "1196483850655993857", "public_metrics": {"retweet_count": 16488, "reply_count": 3912, "like_count": 41808, "quote_count": 13068}, "author_id": "504652022"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197105879226732544"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 39, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:54:17.000Z", "text": "@brunogolivei @rochamacedop @CancerJack T\u00e1 lendo sobre? Ta sabendo bem o motivo em campe\u00e3o?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197104073239093248"}], "id": "1197105879226732544", "in_reply_to_user_id": "106855354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1488419658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3fpFeQ4FFL", "expanded_url": "https://medium.com/@alicequintao/aparentemente-existem-brasileiros-mat%C3%A1veis-2831376d542b", "display_url": "medium.com/@alicequintao/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://medium.com/@alicequintao/aparentemente-existem-brasileiros-mat%C3%A1veis-2831376d542b"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197107667115876357"], "created_at": "2019-11-20T11:01:23.000Z", "text": "Em 2017 escrevi esse text\u00e3o aqui sobre os brasileiros mat\u00e1veis (os negros). Infelizmente, segue atualizado.\n\nhttps://t.co/3fpFeQ4FFL", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197107665912156160"}], "id": "1197107667115876357", "in_reply_to_user_id": "435863471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "435863471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Dionisio Romero"}, {"start": 95, "end": 113, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Dominguez"}]}, "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196787993543106561"], "created_at": "2019-11-19T13:51:07.000Z", "text": "Eres reportero y caminas por la calle con tu camar\u00f3grafo. De pronto aparecen Dionisio Romero y Christian Dominguez.\n\nA qui\u00e9n le pones el micr\u00f3fono primero \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1196787993543106561", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 146, "like_count": 587, "quote_count": 26}, "author_id": "43769148"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "SIN"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.327, "type": "Other", "normalized_text": "SINDigital"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "SIN24Horas"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/sAB04iWrKS", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/#.XdSn3QuyjQI.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 111, "end": 115, "tag": "SIN"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "SINDigital"}, {"start": 128, "end": 139, "tag": "SIN24Horas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196981910171475968"], "created_at": "2019-11-20T02:41:40.000Z", "text": "Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda: cuatro mujeres agredidas, dos de estas perdieron la vida. #NoticiasSIN #SIN #SINDigital #SIN24Horas   https://t.co/sAB04iWrKS", "id": "1196981910171475968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55660696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188003056501350402"], "created_at": "2019-10-26T08:02:55.000Z", "text": "Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan grave por falta de informaci\u00f3n.\nO comenzamos a formar, informar y educar masivamente con campa\u00f1as nacionales o esto seguir\u00e1 pasando.\nPrevenir o llorar", "id": "1188003056501350402", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "227849802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Oua9ABOzTi", "expanded_url": "https://www.areadeinversion.com/2019/09/25/operativa-suicida/", "display_url": "areadeinversion.com/2019/09/25/ope\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197102610802774017"], "created_at": "2019-11-20T10:41:18.000Z", "text": "Errores del trader: operativa suicida https://t.co/Oua9ABOzTi", "id": "1197102610802774017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339273831"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "GrupoGloria"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kCifx1xf6J", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1196951471734116353", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "GrupoGloria"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196962098305282048"], "created_at": "2019-11-20T01:22:57.000Z", "text": "INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para combatir la ANEMIA de los ni\u00f1os, que tanto pregonaba el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/kCifx1xf6J", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196951471734116353"}], "id": "1196962098305282048", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5446, "type": "Place", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.6255, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "geo": {"place_id": "0067ac795cb0bcc9"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196815847710478338"], "created_at": "2019-11-19T15:41:48.000Z", "text": "Pienso en Allende con el f\u00fasil y tod@s a quienes les gusta esa imagen, pero resulta que Allende nunca mat\u00f3 a nadie ni mand\u00f3 a matar. Su profunda convicci\u00f3n por los ddhh y la democracia se lo impidieron. Yo valoro a ese Allende \u201camarillo\u201d, no su retrato romantizado de che guevara", "id": "1196815847710478338", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 88, "like_count": 1126, "quote_count": 20}, "author_id": "1352628636"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195693274050289665"], "created_at": "2019-11-16T13:21:06.000Z", "text": "Un suicida es... \ud83d\ude28\ud83d\udd2b", "id": "1195693274050289665", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "2388202201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/OTHJkYWWat", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1196838042947981312", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196879784934027267"], "created_at": "2019-11-19T19:55:52.000Z", "text": "Pra Folha, corrup\u00e7\u00e3o punida com cadeia \u00e9 viol\u00eancia. Pra Folha , corrupto que rouba pobre e o deixa na mis\u00e9ria passando fome n\u00e3o oferece risco f\u00edsico. Sofrer viol\u00eancia de uma elite podre \u00e9 ler este artigo que absolve a corrup\u00e7\u00e3o , condena a pobreza e premia a estupidez. https://t.co/OTHJkYWWat", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196838042947981312"}], "id": "1196879784934027267", "public_metrics": {"retweet_count": 1158, "reply_count": 179, "like_count": 4924, "quote_count": 72}, "author_id": "3060235071"}], "places": [{"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}, {"full_name": "Cachoeirinha, Brasil", "id": "ffbca1b16b50edbb"}, {"full_name": "Tigre, Argentina", "id": "01153d1b33e1641b"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Embu-Gua\u00e7u, Brasil", "id": "b7fd8601920e1d0a"}, {"full_name": "Imperatriz, Brasil", "id": "06642cb4689041dc"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3068290102", "value": "3068290102", "detail": "User has been suspended: [3068290102].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196841960583118848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196841960583118848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196841960583118848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197148548850012161", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197148548850012161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197148548850012161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1016140155428786177", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1016140155428786177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016140155428786177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197146650449469443", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197146650449469443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197146650449469443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "98776371", "value": "98776371", "detail": "User has been suspended: [98776371].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197138298835275777", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197138298835275777", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197138298835275777].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197142764397453314", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197142764397453314", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197142764397453314].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2726434262", "value": "2726434262", "detail": "User has been suspended: [2726434262].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196934293559431170", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196934293559431170", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196934293559431170].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197036706706407426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197036706706407426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197036706706407426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "253390687", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [253390687].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "253390687", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197132180276891648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197132180276891648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197132180276891648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "858102733857017856", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [858102733857017856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "858102733857017856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197076047398948865", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197076047398948865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197076047398948865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197131953025077250", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197131953025077250].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197131953025077250", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "59954298", "value": "59954298", "detail": "User has been suspended: [59954298].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197111501557059584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197111501557059584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197111501557059584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2428986360", "value": "2428986360", "detail": "User has been suspended: [2428986360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197126037185933313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197126037185933313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197126037185933313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196562573992366085", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196562573992366085].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196562573992366085", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1080604782925094917", "value": "1080604782925094917", "detail": "User has been suspended: [1080604782925094917].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196950552250343424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196950552250343424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196950552250343424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196976802025103360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196976802025103360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196976802025103360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "44036274", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [44036274].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "44036274", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196950645103890432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196950645103890432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196950645103890432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196836103933878272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196836103933878272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196836103933878272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1030081726775799808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1030081726775799808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1030081726775799808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197111624160731136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197111624160731136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197111624160731136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197015306356613120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197015306356613120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197015306356613120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "843561175778508800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [843561175778508800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "843561175778508800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196991658879008768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196991658879008768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196991658879008768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1096932948744552448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1096932948744552448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096932948744552448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197111020038307840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197111020038307840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197111020038307840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197036706706407426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197036706706407426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197036706706407426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197067019226624000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197067019226624000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197067019226624000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "853005862121725954", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [853005862121725954].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "853005862121725954", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197003013640138752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197003013640138752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197003013640138752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108710213052452865", "value": "1108710213052452865", "detail": "User has been suspended: [1108710213052452865].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197091336622612480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197091336622612480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197091336622612480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196910189649301504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196910189649301504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196910189649301504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1197157662296809473", "oldest_id": "1197104217531531265", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0ulwtats4ayjg3j0ncxp5shocd"}}