{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.6277, "type": "Organization", "normalized_text": "TFG"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/8qOThRVN0B", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisRoca85/status/1211769022632599552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8qOThRVN0B", "media_key": "3_1211769016869703680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211769022632599552"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T22:00:23.000Z", "text": "Mi TFG en el programa de gobierno. \ud83d\ude0c Plan de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, seguimiento telef\u00f3nico como m\u00e9todo m\u00e1s eficaz en reducir las recidivas. https://t.co/8qOThRVN0B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "635491964", "id": "1211769022632599552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211768870375239680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:59:46.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058889789632626688", "id": "1211768870375239680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211768746135736320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:59:17.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881288422446465026", "id": "1211768746135736320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211768706235293697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211768707510362119"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:59:08.000Z", "text": "Prevenci\u00f3n de la conducta suicida.\nMejorar las condiciones del personal sanitario\nMayores recursos al fondo de cohesi\u00f3n monetaria.", "in_reply_to_user_id": "2986502189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2986502189", "id": "1211768707510362119"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211768704356237312"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:59:07.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71608214", "id": "1211768704356237312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211768671212855301"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:58:59.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250536128", "id": "1211768671212855301"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211768575339438080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:58:36.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209827413", "id": "1211768575339438080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211767800697622530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PauloPe79396510", "id": "994026550143135744"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Manoel"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Eg\u00eddio"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Neves"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Rodriguinho"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "M. Gabriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211768535984283650"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:58:27.000Z", "text": "@PauloPe79396510 Fiquei muuuito espantado com os sal\u00e1rios do Cruzeiro: Fred, Manoel, Eg\u00eddio, Tiago Neves, Rodriguinho. M. Gabriel e outros, ganhando perto de um milh\u00e3o/m\u00eas. Surreal! Ou foi loucura, ou algum esquema macabro (e suicida).", "in_reply_to_user_id": "994026550143135744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3335659936", "id": "1211768535984283650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211768493340798982"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:58:17.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2164259855", "id": "1211768493340798982"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211768478576893952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:58:13.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076229781094653952", "id": "1211768478576893952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211729560594608128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211768285152366596"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:57:27.000Z", "text": "@gabrielboric La idea que siga el caos, la idea es defender a los que destruyen, la idea es cagar m\u00e1s el pa\u00eds. Lo peor que le pudo pasar a Chile es tener diputados como B\u00f3rica, mejor uno corrupto que suicida.", "in_reply_to_user_id": "73981088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189157374046670848", "id": "1211768285152366596"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211768267926315008"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:57:23.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319217535", "id": "1211768267926315008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211261601002795008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pblnns", "id": "41726309"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211768193984925696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:57:05.000Z", "text": "@pblnns Meu filho aos 16 anos teve o primeiro surto com os mesmo sintomas, foi diagnosticado bipolar. Meu filho se matou em f fevereiro de 2015, me deixou a pior dor que algu\u00e9m pode sentir.", "in_reply_to_user_id": "41726309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355197189", "id": "1211768193984925696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211768180093399040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:57:02.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945113323", "id": "1211768180093399040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211768148694835200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:56:54.000Z", "text": "Toda vez q leio a carta que o Get\u00falio deixou quando se matou arrepia at\u00e9 os pelos do butico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770449124906921984", "id": "1211768148694835200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211767955337465856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:56:08.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720976275897245696", "id": "1211767955337465856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211767870029467654"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:55:48.000Z", "text": "El 3 es hermoso pero esa ducha es un poco suicida, no? https://t.co/wc6CKuVKM3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265576050", "id": "1211767870029467654", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/wc6CKuVKM3", "expanded_url": "https://twitter.com/spacespng/status/1211640086300909569", "display_url": "twitter.com/spacespng/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767860651003906"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:55:46.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123018047", "id": "1211767860651003906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211717376963690496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "SakamotoReage"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "SakamotoReage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767840207986688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:55:41.000Z", "text": "RT @UOLNoticias: #SakamotoReage\n\n\ud83d\udde3\ufe0fBolsonaro sobre m\u00fasico morto com 80 tiros: \"Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0fSakamoto: \"Essa situa\u00e7\u00e3o e fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164966863723466752", "id": "1211767840207986688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211767744405876736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "salomepradas", "id": "497867453"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.739, "type": "Place", "normalized_text": "L\u2019Alcora"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.5561, "type": "Place", "normalized_text": "Castell\u00f3n)"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767770523848704"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:55:24.000Z", "text": "RT @salomepradas: \ud83d\ude22 Terrible caso de violencia de g\u00e9nero esta tarde en L\u2019Alcora (Castell\u00f3n), deseo un pronto restablecimiento de la mujer a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758268318973394945", "id": "1211767770523848704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6786, "type": "Place", "normalized_text": "L\u2019Alcora ("}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.5769, "type": "Place", "normalized_text": "Castell\u00f3n)"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 139, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ndk1NiDOBn", "expanded_url": "https://www.elperiodicomediterraneo.com/noticias/sucesos/hombre-suicida-despues-atacar-exmujer-creer-habia-matado-l-alcora_1267268.html", "display_url": "elperiodicomediterraneo.com/noticias/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicomediterraneo.com/sucesos/2019/12/30/hombre-suicida-despues-atacar-exmujer-40933398.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767744405876736"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:55:18.000Z", "text": "\ud83d\ude22 Terrible caso de violencia de g\u00e9nero esta tarde en L\u2019Alcora (Castell\u00f3n), deseo un pronto restablecimiento de la mujer atacada #NiUnaMenos https://t.co/ndk1NiDOBn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "497867453", "id": "1211767744405876736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767729780330496"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:55:14.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145815570236858369", "id": "1211767729780330496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767708351684610"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:55:09.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2998400320", "id": "1211767708351684610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211068309413736454"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ipstori", "id": "162090610"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "ipstoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767651212546048"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:54:56.000Z", "text": "RT @ipstori: La lealtad se pone a prueba cuando las misi\u00f3n es suicida. Pero en esta #ipstoria de @BotellitaKlein a este par de rebeldes no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90314641", "id": "1211767651212546048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211767592416923648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:54:42.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369299760", "id": "1211767592416923648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211767552352882689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:54:32.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3439483257", "id": "1211767552352882689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767543163170822"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:54:30.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3272643769", "id": "1211767543163170822"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767215692890114"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:53:12.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887366054", "id": "1211767215692890114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767205110669312"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:53:09.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444925817", "id": "1211767205110669312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767133463629830"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:52:52.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029472321902469121", "id": "1211767133463629830"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211759054932074496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5032, "type": "Person", "normalized_text": "Corretor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767107932872706"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:52:46.000Z", "text": "@Lorena_71787 Corretor suicida", "in_reply_to_user_id": "1153326642468675584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153326642468675584", "id": "1211767107932872706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767004421451776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:52:22.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151305773080649729", "id": "1211767004421451776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211766962533076993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:52:12.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594278954", "id": "1211766962533076993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211766863509835776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:51:48.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472408865", "id": "1211766863509835776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211766775001600002"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:51:27.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701441227695267841", "id": "1211766775001600002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211766622454718465"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:50:50.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574676864", "id": "1211766622454718465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211766608403869697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:50:47.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226208553", "id": "1211766608403869697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211766530888884226"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:50:29.000Z", "text": "despu\u00e9s llora y se hace el suicida el marica este!! que me siga jodiendo nomassss\ud83d\ude20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100099443074973697", "id": "1211766530888884226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211758503460851712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211766476711120896"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-30T21:50:16.000Z", "text": "RT @apuntnoticies: \ud83d\udd34 Tot ha ocorregut quan la v\u00edctima tornava a sa casa i el seu exmarit l'estava esperant i li ha clavat un ganivet en div\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216639467", "id": "1211766476711120896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211766422805917697"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:50:03.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006284415415222275", "id": "1211766422805917697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211766290182000640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:49:31.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007786786783989760", "id": "1211766290182000640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211766219692544002"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:49:14.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368619070", "id": "1211766219692544002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211647972926115841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211766161588805632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:49:01.000Z", "text": "@voltamarsvolta encontrei um cachorrinho na rua e tentei achar o dono a\u00ed o dono era uma guria imortal e queriam matar ela mas n conseguiam e a\u00ed o bairro todo se juntou s\u00f3 q ela era mt muito poderosa a\u00ed a gnt matou o cachorro achando q era nele que tava a vitalidade dela mas n era\n\nsonhei isso hj", "in_reply_to_user_id": "1057291063822561280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42229433", "id": "1211766161588805632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6732, "type": "Person", "normalized_text": "Ray"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/5QPzDX9QFF", "expanded_url": "https://twitter.com/giyuucat/status/1211168818363543552", "display_url": "twitter.com/giyuucat/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211766145897959425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:48:57.000Z", "text": "Ray suicida \u00e9 oq d\u00e1 audi\u00eancia gente https://t.co/5QPzDX9QFF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157007973983629312", "id": "1211766145897959425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211766034262380545"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:48:30.000Z", "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196517909813706752", "id": "1211766034262380545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211765621219872776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:46:52.000Z", "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070548784076255232", "id": "1211765621219872776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211765526575366147"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-30T21:46:29.000Z", "text": "mi 2019 termina con un pacto suicida para el 2050 ajjdjsja ustedes bien?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2732966320", "id": "1211765526575366147"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211765456668971008"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:46:13.000Z", "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "605894231", "id": "1211765456668971008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211765404978286593"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:46:00.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435960557", "id": "1211765404978286593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211764758833221633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CRomeroDem", "id": "413154331"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "lamariahache", "id": "2875753306"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 283, "probability": 0.642, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211765358325055488"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:45:49.000Z", "text": "@CRomeroDem @lamariahache @el_pais Cuando un hombre mata a su hijo y se suicida lo defin\u00eds como asesinatos, cuando es ella quien mata a su hijo  y se suicida aplic\u00e1is el t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\". \nEs mujer, hay que blanquear a las asesinas, no vaya a ser que se enfade el feminismo.", "in_reply_to_user_id": "413154331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242837010", "id": "1211765358325055488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211765347688296448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:45:47.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1483552315", "id": "1211765347688296448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211765332358107136"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:45:43.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1454728183", "id": "1211765332358107136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211765318886055936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:45:40.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778371087071674369", "id": "1211765318886055936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.3909, "type": "Other", "normalized_text": "trendy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211765257640841218"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:45:25.000Z", "text": "Posta foto de roupa preta e frase suicida e se chama trendy e-girls", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299237627", "id": "1211765257640841218", "geo": {"place_id": "7a45b334071b6fb1"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211765175935746049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:45:06.000Z", "text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001315118314029057", "id": "1211765175935746049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211765160525934592"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:45:02.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191682207", "id": "1211765160525934592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211765127554486272"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:44:54.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590835355", "id": "1211765127554486272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Nisman"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/8vBtsKwS36", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/caso-nisman-nuevo-informe-judicial-sostiene-hipotesis-homicidio_0_-OIQNAX2.html", "display_url": "clarin.com/politica/caso-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211765123301421057"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:44:53.000Z", "text": "No hubo carta suicida a sus hijas, a su madre ... No hubo huella de p\u00f3lvora en su \"mano ejecutora\". De manual ...\n\nCaso Nisman: con nuevos datos, la Justicia sostiene la hip\u00f3tesis del homicidio https://t.co/8vBtsKwS36", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152073483", "id": "1211765123301421057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211765055915728899"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:44:37.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216623468", "id": "1211765055915728899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211765034801680384"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:44:32.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420452803", "id": "1211765034801680384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211743570690007041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lola14262397", "id": "1075919809626497026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764984717422596"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:44:20.000Z", "text": "@Lola14262397 Ya ge o\u00eddo en la televisi\u00f3n que ten\u00eda depresi\u00f3n. Un depresivo se suicida \u00e9l no mata al hijo y \u00e9l se queda para contarlo", "in_reply_to_user_id": "1075919809626497026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41653314", "id": "1211764984717422596"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184563196692238336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764975049547777"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:44:18.000Z", "text": "@Alvisepf Nacionalismos espa\u00f1ol un padre de familia se suicida cuando pierde el empleo y lo echan de su casa.", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088877158951538689", "id": "1211764975049547777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211764947807612934"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:44:11.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967196765295403009", "id": "1211764947807612934"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764892992233477"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:43:58.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630900826", "id": "1211764892992233477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211764809944969220"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:43:38.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185345920", "id": "1211764809944969220"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764805943595010"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:43:37.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041702170", "id": "1211764805943595010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764776298303488"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:43:30.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127601462425542658", "id": "1211764776298303488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211435209285083136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "horamacc", "id": "202929368"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764761165279232"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:43:27.000Z", "text": "RT @horamacc: @MoreauLeopoldo Che. Y no sera que el tipo a las 48 hs iba a denunciar a la chorra presidente. Y que fue el \u00fanico en la histo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240950324", "id": "1211764761165279232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/56l0qXcwZv", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/amp/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764651094151170"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:43:00.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/56l0qXcwZv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180664710", "id": "1211764651094151170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211764558207049731"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.7145, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Peach"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764560451055617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:42:39.000Z", "text": "s\u00f3 pq ela n\u00e3o matou ngm, n\u00e3o significa que seja ok ela ter diversas fts da Beck, sem contar que era uma amiga bem t\u00f3xica e manipulava a Beck, deve ser por isso que o Joe e a Peach nunca se gostaram, os dois eram iguais nessa quest\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1087529392140627969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087529392140627969", "id": "1211764560451055617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764369853493249"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:41:53.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574368823", "id": "1211764369853493249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211764110934913024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MdaCaravaggio", "id": "779344268221640704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764360181362694"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-30T21:41:51.000Z", "text": "@MdaCaravaggio Pista: prostituta suicida", "in_reply_to_user_id": "875641228292898816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875641228292898816", "id": "1211764360181362694"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764296167895042"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:41:36.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486792703", "id": "1211764296167895042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764255281815552"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:41:26.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204066220", "id": "1211764255281815552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764182779092993"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:41:09.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1931396725", "id": "1211764182779092993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764062490681344"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:40:40.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828717360907444225", "id": "1211764062490681344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211764049907728394"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:40:37.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744237862007246848", "id": "1211764049907728394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763931158654977"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:40:09.000Z", "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492844866", "id": "1211763931158654977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763868499939330"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:39:54.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972826473978630146", "id": "1211763868499939330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763759401881600"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:39:28.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219018051", "id": "1211763759401881600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763738199629825"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:39:23.000Z", "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80729163", "id": "1211763738199629825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763733543956482"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:39:22.000Z", "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353950213", "id": "1211763733543956482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211710082611916800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "zebrian7", "id": "1072400566226165761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763718855544832"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:39:18.000Z", "text": "@zebrian7 Yo intente ser suicida Y ME SALI\u00d3 MAL.", "in_reply_to_user_id": "1072400566226165761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "961147084463378432", "id": "1211763718855544832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211730606956142599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Didiafonso2", "id": "850598487821615104"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ld9pQPCI5P", "expanded_url": "https://twitter.com/Didiafonso2/status/1211730606956142599/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ld9pQPCI5P", "media_key": "3_1211730542523297802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763715743395840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:39:17.000Z", "text": "RT @Didiafonso2: \"Se pro c\u00e9u eu n\u00e3o for, o inferno erguer eu vou, fazer de imp\u00e9rio o f\u00e9u  que quase me matou\" https://t.co/Ld9pQPCI5P", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891034216649154560", "id": "1211763715743395840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763591516311553"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:38:48.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724634922", "id": "1211763591516311553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763356249591815"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:37:52.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871784216907919361", "id": "1211763356249591815"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763350717247489"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:37:50.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1257919196", "id": "1211763350717247489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211762941332246528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211763312532377600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:37:41.000Z", "text": "mano o maniaco do parque, al\u00e9m de ter judiado estuprado ainda matou e mesmo assim ele \u00e9 o preso que mais recebe cartas e ainda se casou ???????? e dps a esposa pediu o divorcio dizendo q ele tinha comportamentos estranhos TALVEZ PQ ELE \u00c9 UM PSICOPATA ????????????????", "in_reply_to_user_id": "1057048585953533952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057048585953533952", "id": "1211763312532377600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211717376963690496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "SakamotoReage"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "SakamotoReage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763277878968320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:37:33.000Z", "text": "RT @UOLNoticias: #SakamotoReage\n\n\ud83d\udde3\ufe0fBolsonaro sobre m\u00fasico morto com 80 tiros: \"Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0fSakamoto: \"Essa situa\u00e7\u00e3o e fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562911414", "id": "1211763277878968320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763243603169286"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:37:25.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925407288", "id": "1211763243603169286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211720294257307649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Notnow208", "id": "1167798979423277056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763218722545664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:37:19.000Z", "text": "RT @Notnow208: Ppl que j\u00e1 se suicidou, digam a\u00ed s\u00edtios bacanos pra exprimentar!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847010916642291712", "id": "1211763218722545664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211763165815545857"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:37:06.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383887049", "id": "1211763165815545857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211763135587192832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:36:59.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060661346", "id": "1211763135587192832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211758810878099457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211763003856769024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:36:28.000Z", "text": "O cara se matou quem quer assumir a crianca \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude0d https://t.co/jRmnLCOGHf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "828284528959614977", "id": "1211763003856769024", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/jRmnLCOGHf", "expanded_url": "https://twitter.com/edeede1010/status/1211758810878099457", "display_url": "twitter.com/edeede1010/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211762895056453633"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:36:02.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370284530", "id": "1211762895056453633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211762811963097089"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:35:42.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335476836", "id": "1211762811963097089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211762760415154179"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:35:30.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067511033491791873", "id": "1211762760415154179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211762700918968320"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:35:16.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575201693", "id": "1211762700918968320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211762682694717440"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:35:11.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885783347", "id": "1211762682694717440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211762628978257924"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:34:58.000Z", "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972608916348645377", "id": "1211762628978257924"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211758883066105856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andyarruti", "id": "1468360297"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211762497021190144"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:34:27.000Z", "text": "@andyarruti No me esperaba esto de Escuadr\u00f3n Suicida, y en cuanto a las preguntas 2 y 3: Sip, yo. Caracas, Venezuela", "in_reply_to_user_id": "1468360297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "815775924", "id": "1211762497021190144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211762483553349633"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:34:24.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975957680", "id": "1211762483553349633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211762368235102208"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:33:56.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217944602", "id": "1211762368235102208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211762317697966089"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:33:44.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061695465887092736", "id": "1211762317697966089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211762295161929730"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:33:39.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429144794", "id": "1211762295161929730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211653224723361792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "Don"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.3476, "type": "Person", "normalized_text": "Sata"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211762215965134849"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:33:20.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Demasiado tarde para algunos...el cobarde suicida est\u00e1 con Don Sata, el chino rata embarr\u00f3 a toda su familia, preso y cre\u00f3 a K\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381642653", "id": "1211762215965134849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8115, "type": "Other", "normalized_text": "The Witcher"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/3ELEbPMNVt", "expanded_url": "https://twitter.com/Ultilix_Baby/status/1211762140064956416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ELEbPMNVt", "media_key": "3_1211762136965406720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211762140064956416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:33:02.000Z", "text": "Filme: Esquadr\u00e3o Suicida\nS\u00e9rie: The Witcher https://t.co/3ELEbPMNVt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1211385603683577856", "id": "1211762140064956416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211761966412382209"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:32:20.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835288866026319872", "id": "1211761966412382209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211759811324469249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alcachofino", "id": "1367769265"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211761860225224706"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:31:55.000Z", "text": "@Alcachofino A no ser que sea una suicida xD", "in_reply_to_user_id": "1367769265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022779289073315843", "id": "1211761860225224706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211761684416737281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:31:13.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099105307639365632", "id": "1211761684416737281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211761669376028672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:31:10.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade, pq a falsidade vem de quem menos a gente espera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017167316738609152", "id": "1211761669376028672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4218, "type": "Person", "normalized_text": "breno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211761513947697161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:30:33.000Z", "text": "fiquei sabendo hoje que breno se suicidou. poxa, fiquei triste demais com a not\u00edcia \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032321943377199104", "id": "1211761513947697161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211761510504108034"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:30:32.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4824042313", "id": "1211761510504108034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211761442770374656"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:30:16.000Z", "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3764751503", "id": "1211761442770374656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211666625365266432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "ze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211761368115884032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:29:58.000Z", "text": "@lexVic7or o ze, pelo que vi ela se suicidou em outra s\u00e9rie", "in_reply_to_user_id": "777547438961885185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786356210702221312", "id": "1211761368115884032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211761043678126082"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "ImRubeeeen", "id": "1033172876378161153"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "AMBORGA SUICIDA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211761144903413766"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:29:05.000Z", "text": "@elamborga @ImRubeeeen AMBORGA SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "1070371715912491013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036185860109201409", "id": "1211761144903413766"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211756725105299458"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Rj"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8956, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.5979, "type": "Place", "normalized_text": "Janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211761110065528839"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:28:56.000Z", "text": "@Esp_Interativo E o medo fica aonde ? Ficou no Rj. N\u00e3o se despreza a maior competi\u00e7\u00e3o de futebol do Brasil para a molecada que tenta uma correria. Janeiro do ano passado foi o ct que matou os meninos, agora vem com essa", "in_reply_to_user_id": "15911679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67299360", "id": "1211761110065528839"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211761066423795715"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:28:46.000Z", "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628219874", "id": "1211761066423795715"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211753374875635713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "guigovsky_", "id": "1001535793070997504"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Propalando", "id": "1297697941050859520"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "ocaiosan", "id": "1663864549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211760883417919489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:28:02.000Z", "text": "@gabrielFontt @guigovsky_ @propalando @ocaiosan V\u00e3o querer falar bonito pra impressionar, mas o mais \u00e9 \"qu\u00e3o voc\u00ea se matou pra ter algo que outros tem com facilidade\"", "in_reply_to_user_id": "893604534123212800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1084914522", "id": "1211760883417919489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211760807228452866"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:27:44.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842933339166334976", "id": "1211760807228452866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211760526172311553"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:26:37.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237004016", "id": "1211760526172311553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211725777705881601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pllabres", "id": "291249796"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211760492420718593"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:26:29.000Z", "text": "RT @Pllabres: @benito79ocama @CristinaSegui_ Sabiendo lo que sabemos hoy en d\u00eda, votar al @PSOE  fue el mayor ejercicio de irresponsabilida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335862922", "id": "1211760492420718593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211730606956142599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Didiafonso2", "id": "850598487821615104"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ld9pQPCI5P", "expanded_url": "https://twitter.com/Didiafonso2/status/1211730606956142599/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ld9pQPCI5P", "media_key": "3_1211730542523297802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211760434115698691"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:26:15.000Z", "text": "RT @Didiafonso2: \"Se pro c\u00e9u eu n\u00e3o for, o inferno erguer eu vou, fazer de imp\u00e9rio o f\u00e9u  que quase me matou\" https://t.co/Ld9pQPCI5P", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063892428535549953", "id": "1211760434115698691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211757982595395593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Llampico", "id": "321001452"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bL5j1CkoDt", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijo-siete-anos-y-lleva-cadaver-expareja-padre-201910110304_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/pKUweHgY1w", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211760371654156288"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:26:00.000Z", "text": "@Llampico Yo deseo que erradiquemos toda violencia todos los seres humanos tienen derecho a vivir. https://t.co/bL5j1CkoDt\n\nhttps://t.co/pKUweHgY1w", "in_reply_to_user_id": "321001452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1947789180", "id": "1211760371654156288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211708295024693248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeportesMerida_", "id": "889955316"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211760334496763904"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:25:51.000Z", "text": "RT @DeportesMerida_: Las sonrisas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as brill\u00f3 hoy en la visita que la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, enca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800514506073870336", "id": "1211760334496763904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.8696, "type": "Place", "normalized_text": "Guajiquiro"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/9Ac3xwP3cn", "expanded_url": "https://radiohrn.hn/honduras-menor-de-13-anos-se-suicida-porque-su-padre-no-estuvo-en-su-cumpleanos/", "display_url": "radiohrn.hn/honduras-menor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211760133975478273"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:25:04.000Z", "text": "En las \u00faltimas horas una menor de 13 a\u00f1os de edad tom\u00f3 la fatal de decisi\u00f3n de quitarse la vida en el municipio de Guajiquiro, La Paz. https://t.co/9Ac3xwP3cn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234446391", "id": "1211760133975478273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211759925556318208"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:24:14.000Z", "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250614932", "id": "1211759925556318208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211759908359675905"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:24:10.000Z", "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806159743853195266", "id": "1211759908359675905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211759883718148096"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:24:04.000Z", "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077380498404585472", "id": "1211759883718148096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211758503460851712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211759779217055751"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-30T21:23:39.000Z", "text": "RT @apuntnoticies: \ud83d\udd34 Tot ha ocorregut quan la v\u00edctima tornava a sa casa i el seu exmarit l'estava esperant i li ha clavat un ganivet en div\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269727546", "id": "1211759779217055751"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211759731565613057"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:23:28.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207159102", "id": "1211759731565613057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211716316735954944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211759696639614976"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:23:19.000Z", "text": "RT @Granada_Visible: Una chica lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/OYQg4ziVZL", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488641263", "id": "1211759696639614976", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OYQg4ziVZL", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211759623293853697"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:23:02.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716742459007610881", "id": "1211759623293853697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211759571343216640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:22:49.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863939525046882305", "id": "1211759571343216640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211752406234673154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "joe"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.7061, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "candace"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "YOUNetlix"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 273, "tag": "YOUNetlix"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/KSqB2KtcjO", "expanded_url": "https://twitter.com/lauvitt_/status/1211759549700616199/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KSqB2KtcjO", "media_key": "3_1211759534466834432"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/KSqB2KtcjO", "expanded_url": "https://twitter.com/lauvitt_/status/1211759549700616199/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KSqB2KtcjO", "media_key": "3_1211759534471036930"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211759549700616199"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:22:44.000Z", "text": "7. quem seria a vizinha? ainda nao me sai da cabe\u00e7a q a morte da beck n foi muito clara. todas as pessoas q o joe matou apareceram como cad\u00e1ver, mas a beck n sabemos quase nada. ali\u00e1s, foi assim com a candace. mas outra ex querendo se vingar seria meio \u00f3bvio n\u00e9?\n#YOUNetlix https://t.co/KSqB2KtcjO", "in_reply_to_user_id": "4334776162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "4334776162", "id": "1211759549700616199"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211735300189409281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_RafaCorreia_", "id": "910228718160875520"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "expanded_url": "https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "display_url": "t.co/gFsZ1Zxdpu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211759306619703302"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:21:46.000Z", "text": "RT @_RafaCorreia_: Quando for grande tambem quero ser \"suicida\" https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749965159209271297", "id": "1211759306619703302"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211758749460946946"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:19:33.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717340520956182528", "id": "1211758749460946946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211758444681859077"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4403, "type": "Person", "normalized_text": "Corrijo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211758721765953536"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:19:27.000Z", "text": "Corrijo , no iguales ya que el otro no es un manitico suicida", "in_reply_to_user_id": "820805689664798721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820805689664798721", "id": "1211758721765953536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211758651905576960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:19:10.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841988921298944000", "id": "1211758651905576960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211758641897975809"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:19:08.000Z", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613748984", "id": "1211758641897975809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211758503460851712"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-30T21:18:35.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Tot ha ocorregut quan la v\u00edctima tornava a sa casa i el seu exmarit l'estava esperant i li ha clavat un ganivet en diverses parts del cos. Despr\u00e9s, l'home s'ha su\u00efcidat en creure que havia matat la dona.\nhttps://t.co/06lcjTGy2r", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902871103080718336", "id": "1211758503460851712", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/06lcjTGy2r", "expanded_url": "https://apuntmedia.es/va/noticies/societat/un-home-agredeix-la-seua-exparella-a-lalcora-i-despres-se-suicida", "display_url": "apuntmedia.es/va/noticies/so\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211645871533592576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211758445101223939"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:18:21.000Z", "text": "@Soy_Aprista Entre ellos esta el suicida y su familia.", "in_reply_to_user_id": "57545700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1396009058", "id": "1211758445101223939"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211758156457664513"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:17:12.000Z", "text": "me sentindo eztremamente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890756721622306816", "id": "1211758156457664513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211742799424561152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PepeWilliamMunn", "id": "419420053"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211758036886413313"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:16:44.000Z", "text": "RT @PepeWilliamMunn: La insensibilidad suicida del pueblo espa\u00f1ol nos lleva a una tragedia de proporciones gigantescas.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375573123", "id": "1211758036886413313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211720822592868363"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "estebangaribay_", "id": "1087676829643821056"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9826, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8758, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8645, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211757874743001089"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:16:05.000Z", "text": "RT @estebangaribay_: \u00bfHasta d\u00f3nde est\u00e1 dispuesto a transigir el PSOE? El PNV ya manda en Navarra y ERC terminar\u00e1 por hacerlo en lo que qued\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615587202", "id": "1211757874743001089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211730606956142599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Didiafonso2", "id": "850598487821615104"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ld9pQPCI5P", "expanded_url": "https://twitter.com/Didiafonso2/status/1211730606956142599/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ld9pQPCI5P", "media_key": "3_1211730542523297802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211757844527296512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:15:58.000Z", "text": "RT @Didiafonso2: \"Se pro c\u00e9u eu n\u00e3o for, o inferno erguer eu vou, fazer de imp\u00e9rio o f\u00e9u  que quase me matou\" https://t.co/Ld9pQPCI5P", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161281154869280770", "id": "1211757844527296512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211754343491239936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "megapix", "id": "16436940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211757712821903360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:15:26.000Z", "text": "@megapix Esquadr\u00e3o suicida 2", "in_reply_to_user_id": "16436940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168366081540546560", "id": "1211757712821903360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211756450311213060"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211757699207176198"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-30T21:15:23.000Z", "text": "RT @AndFranchini: Il gemello scopre il cancro e si suicida insieme al fratello: i cadaveri trovati nel bosco in cui giocavano da bambini ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000480351905632258", "id": "1211757699207176198"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211757693981143040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:15:22.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4030403172", "id": "1211757693981143040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211757575806443520"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:14:54.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764302820031934465", "id": "1211757575806443520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211720822592868363"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "estebangaribay_", "id": "1087676829643821056"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9826, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8758, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8645, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211757570312097794"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:14:52.000Z", "text": "RT @estebangaribay_: \u00bfHasta d\u00f3nde est\u00e1 dispuesto a transigir el PSOE? El PNV ya manda en Navarra y ERC terminar\u00e1 por hacerlo en lo que qued\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442141142", "id": "1211757570312097794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211636884931256323"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ronald1969HT", "id": "804418501213421569"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e9 Guevara"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "30Diciembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211757488376287241"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:14:33.000Z", "text": "RT @Ronald1969HT: #30Diciembre 1958 Ca\u00edda en combate de Roberto Rodr\u00edguez, el vaquerito, jefe del pelot\u00f3n suicida,  Ch\u00e9 Guevara expres\u00f3 \"Me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125078686431162368", "id": "1211757488376287241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Zika"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211757285736960006"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:13:44.000Z", "text": "Crl vi o v\u00eddeo da mulher que matou o marido atropelado.. bicha \u00e9 Zika slc, se \u00e9 comigo fazia o mesmooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197067970", "id": "1211757285736960006"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211757227268284416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:13:30.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3633872656", "id": "1211757227268284416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211658404894298112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Porres"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211757178480218113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:13:19.000Z", "text": "@comassperling @Tuiitapets1 Pelo menos eles ficam Porres e se divertem, diferente de certas ai que quase matou a amiga com um empurrao.. \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2cVai dar teu pirikito e deixa o Lucas em paz vadia dos infernos..", "in_reply_to_user_id": "3302863517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185489234704162821", "id": "1211757178480218113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Seppuku"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "haraquiri"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "haraqu\u00edri"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4JWlXs5IX9", "expanded_url": "https://noticiabrasilonline.com/no-ultimo-programa-do-fantastico-do-ano-globo-resolve-se-dedicar-a-atacar-sistematicamente-bolsonaro-e-tambem-membros-de-sua-familia/amp/", "display_url": "noticiabrasilonline.com/no-ultimo-prog\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211757018505269251"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:12:41.000Z", "text": "Seppuku, vulgarmente conhecido no ocidente por haraquiri ou haraqu\u00edri, refere-se ao ritual suicida japon\u00eas... https://t.co/4JWlXs5IX9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237491191", "id": "1211757018505269251"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211756800661475328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:11:49.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989220072785895427", "id": "1211756800661475328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211756693962539009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:11:23.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339194897", "id": "1211756693962539009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211755050932027393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211756628946620417"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:11:08.000Z", "text": "@micaelasolrusso La que se suicida con un clavo ,no?", "in_reply_to_user_id": "1081702405962690562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "365020102", "id": "1211756628946620417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8522, "type": "Other", "normalized_text": "death note"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "action"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/lTrlU9ujv2", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211756587733389322"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:10:58.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida ou death note live action https://t.co/lTrlU9ujv2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516933873", "id": "1211756587733389322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211682105094217729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sahel_Intel", "id": "4765174564"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.3851, "type": "Place", "normalized_text": "LNA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211756556662038529"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:10:51.000Z", "text": "RT @Sahel_Intel: Libia : las fuerzas de LNA frustran un ataque suicida con cinturones explosivos de dos militantes que intentaron penetrar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798272075752501248", "id": "1211756556662038529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211756450311213060"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-30T21:10:25.000Z", "text": "Il gemello scopre il cancro e si suicida insieme al fratello: i cadaveri trovati nel bosco in cui giocavano da bambini https://t.co/b2Ve5NmbYY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "232908749", "id": "1211756450311213060", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/b2Ve5NmbYY", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/mondo/tumore_gemelli_morti_suicidi_reality_show_billy_joey_smith_cancro_inghilterra-4954069.html", "display_url": "ilmessaggero.it/mondo/tumore_g\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211756394979975168"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:10:12.000Z", "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389673601", "id": "1211756394979975168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211756281117204480"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:09:45.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954457570927939587", "id": "1211756281117204480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211756241719984128"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:09:36.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899097993055531008", "id": "1211756241719984128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211399826010710016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4212, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5395, "type": "Person", "normalized_text": "goz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211756158211506177"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:09:16.000Z", "text": "RT @poetote3: ...yo llamar\u00eda COBARDE SUICIDA a RATAL\u00c1N...NO fallecido...! Habr\u00eda que demostrar si en realidad se suicid\u00f3 o est\u00e1 pr\u00f3fugo goz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197970549210779648", "id": "1211756158211506177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211756132517072896"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:09:09.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557207046", "id": "1211756132517072896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.498, "type": "Person", "normalized_text": "safado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211755912395984897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:08:17.000Z", "text": "gente um bafaf\u00e1 na uruguaiana e eu assisti tudo na grade. a vendedora me contou tudinho cara, um cara matou um seguran\u00e7a la a um tempinho e hoje o safado voltou l\u00e1 pra fazer compra.\naiii foi geral em cima dele, foi preso e ficou fudido, s\u00f3 se falava nisso la", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2367490019", "id": "1211755912395984897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211755767948292097"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:07:43.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2547149712", "id": "1211755767948292097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211755765456871429"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:07:42.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825576806061334528", "id": "1211755765456871429"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211755753536737281"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:07:39.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92073468", "id": "1211755753536737281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211660418525077506"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211755554596696064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:06:52.000Z", "text": "@thenewleo10 puto suicida", "in_reply_to_user_id": "1201155195729797121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1544425808", "id": "1211755554596696064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211755542571565056"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:06:49.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135549674", "id": "1211755542571565056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211730606956142599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Didiafonso2", "id": "850598487821615104"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ld9pQPCI5P", "expanded_url": "https://twitter.com/Didiafonso2/status/1211730606956142599/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ld9pQPCI5P", "media_key": "3_1211730542523297802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211755448887631872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:06:26.000Z", "text": "RT @Didiafonso2: \"Se pro c\u00e9u eu n\u00e3o for, o inferno erguer eu vou, fazer de imp\u00e9rio o f\u00e9u  que quase me matou\" https://t.co/Ld9pQPCI5P", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752542936374665216", "id": "1211755448887631872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211755417459732481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:06:19.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863696887", "id": "1211755417459732481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211755373293649921"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:06:08.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762558158007132160", "id": "1211755373293649921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211755231090036745"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:05:35.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898534941079810049", "id": "1211755231090036745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211755191286030343"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:05:25.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876084867481710592", "id": "1211755191286030343"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211755167940517895"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:05:20.000Z", "text": "E essa Mui\u00e9 que matou o marido atropelado e ainda fez live enquanto esperava a pol\u00edcia?\n\nComo ela mesma disse: Encontrou uma mulher que tem buceta! Que n\u00e3o tem medo, n\u00e3o!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141053953", "id": "1211755167940517895"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211717376963690496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "SakamotoReage"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "SakamotoReage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211755134734217217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:05:12.000Z", "text": "RT @UOLNoticias: #SakamotoReage\n\n\ud83d\udde3\ufe0fBolsonaro sobre m\u00fasico morto com 80 tiros: \"Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0fSakamoto: \"Essa situa\u00e7\u00e3o e fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586179455", "id": "1211755134734217217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211755122910515200"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:05:09.000Z", "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98862207", "id": "1211755122910515200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211754897722527744"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:04:15.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624394042", "id": "1211754897722527744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 29, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "La honra de suicida"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7762, "type": "Other", "normalized_text": "La fuerza del deber"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "estrenos"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/rhfHwiUMmE", "expanded_url": "http://www.cinefania.com/movie.php/9428/", "display_url": "cinefania.com/movie.php/9428/"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/9d8pYDj5AT", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinefania/status/1211754835365834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9d8pYDj5AT", "media_key": "3_1211754826075377664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211754835365834752"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:04:00.000Z", "text": "#estrenos \"La honra de suicida\"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7= \"La fuerza del deber\"\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe, pasan los a\u00f1os y quedan las ma\u00f1as!\nhttps://t.co/rhfHwiUMmE https://t.co/9d8pYDj5AT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153288205", "id": "1211754835365834752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211754567962112000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "dramasmentales", "id": "1023274681120505856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211754808161517575"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:03:54.000Z", "text": "@iamAnForro @dramasmentales ac\u00e1 p\u00fablico mi lado suicida y homosexual", "in_reply_to_user_id": "820936529291988992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "823368051164905473", "id": "1211754808161517575"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211754739962195969"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:03:37.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751950686204592128", "id": "1211754739962195969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211728454741364741"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211754655967010819"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:03:17.000Z", "text": "@PeroniaRepublic Este hombre es suicida o quiere que lo echen?", "in_reply_to_user_id": "789465914387337216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178202437", "id": "1211754655967010819"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211754629370908672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:03:11.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1286490115", "id": "1211754629370908672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211754409912340480"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:02:19.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1969033896", "id": "1211754409912340480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211754356300820620"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:02:06.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706856799706685440", "id": "1211754356300820620"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211676526556700673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RockNuestro", "id": "144095477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211754355512225792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:02:06.000Z", "text": "@RockNuestro Bueno. Lo discutamos. \u00bfQu\u00e9 ser\u00eda estigmatizar? Si es decir que tirar bengalas en un recital fue una practica suicida y que la cultura del reviente fue demasiado da\u00f1ina para todos...yo me hago cargo.", "in_reply_to_user_id": "144095477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1923164934", "id": "1211754355512225792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211754345181720577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:02:03.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951355893", "id": "1211754345181720577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211754280824311808"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:01:48.000Z", "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185382146900480000", "id": "1211754280824311808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211754279318540289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:01:48.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4729891570", "id": "1211754279318540289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211754271311618048"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:01:46.000Z", "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1021175693210767360", "id": "1211754271311618048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211754235588677632"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:01:37.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2427836402", "id": "1211754235588677632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211753956654960640"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:00:31.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71370945", "id": "1211753956654960640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211753925252198400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:00:23.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189020823568486400", "id": "1211753925252198400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211753880746418180"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:00:13.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1976771342", "id": "1211753880746418180"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211753782364688384"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:59:49.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820447621", "id": "1211753782364688384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211717376963690496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "SakamotoReage"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "SakamotoReage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211753762777436160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:59:44.000Z", "text": "RT @UOLNoticias: #SakamotoReage\n\n\ud83d\udde3\ufe0fBolsonaro sobre m\u00fasico morto com 80 tiros: \"Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0fSakamoto: \"Essa situa\u00e7\u00e3o e fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70134660", "id": "1211753762777436160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211753740564357120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:59:39.000Z", "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139195434403074048", "id": "1211753740564357120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211393811194286080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Alvaroquinn", "id": "336194775"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211753492521652231"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:58:40.000Z", "text": "RT @Alvaroquinn: La cosa se empez\u00f3 a torcer cuando nos pusieron de modelo a Finlandia, Suecia y dem\u00e1s pa\u00edses de mierda en los que la gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326883526", "id": "1211753492521652231"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211752947446628352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211753306541973505"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-30T20:57:56.000Z", "text": "Io mi sarei sentita malissimo per il resto della mia vita sapendo che nel biglietto di morte di un suicida \u00e8 presente una polemica contro la mia canzone, ma Orietta \u00e8 una forte. Con la morte di Tenco nel cuore, arriva quinta nel 1967.\nhttps://t.co/CGdnND2uYQ", "in_reply_to_user_id": "4910351614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4910351614", "id": "1211753306541973505", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/CGdnND2uYQ", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=6zluLvYgq4k", "display_url": "youtube.com/watch?v=6zluLv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=6zluLvYgq4k"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211393811194286080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Alvaroquinn", "id": "336194775"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211753296597311489"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:57:53.000Z", "text": "RT @Alvaroquinn: La cosa se empez\u00f3 a torcer cuando nos pusieron de modelo a Finlandia, Suecia y dem\u00e1s pa\u00edses de mierda en los que la gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458268636", "id": "1211753296597311489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211703339278389248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rafael_nacher", "id": "757572063586549760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211753281254543361"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:57:50.000Z", "text": "RT @rafael_nacher: Tanta culpa tienen y tendr\u00e1n los que han propiciado este demencial y suicida pacto de gobierno, como quienes han callado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149187068", "id": "1211753281254543361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211752961271095297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:56:33.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817947280640712704", "id": "1211752961271095297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211752960566296576"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:56:33.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002627970106683392", "id": "1211752960566296576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9883, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211752721373696003"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:55:36.000Z", "text": "se o objetivo do itachi era matar todos o uchihas, porque ele n\u00e3o se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922951886751391744", "id": "1211752721373696003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211752716315312128"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:55:35.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273085690", "id": "1211752716315312128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211719698276081665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Char"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n Gaviria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211752709247950848"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:55:33.000Z", "text": "@VickyDavilaH Char puede sacar muy buenos votos, no se si le da para ser presidente, pero si escoje a Sim\u00f3n Gaviria, se suicida pol\u00edticamente", "in_reply_to_user_id": "242730842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128045869", "id": "1211752709247950848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211636884931256323"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ronald1969HT", "id": "804418501213421569"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e9 Guevara"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "30Diciembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211752322377953282"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:54:01.000Z", "text": "RT @Ronald1969HT: #30Diciembre 1958 Ca\u00edda en combate de Roberto Rodr\u00edguez, el vaquerito, jefe del pelot\u00f3n suicida,  Ch\u00e9 Guevara expres\u00f3 \"Me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990373414010544128", "id": "1211752322377953282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211703445817831424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vadortitus", "id": "933013917726662656"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "oscardiu1", "id": "1188597390548393987"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Virgili7", "id": "428308122"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "lluis_llach", "id": "2794107508"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "junqueras", "id": "31416615"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211752150558269441"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-30T20:53:20.000Z", "text": "RT @vadortitus: @oscardiu1 @Virgili7 @lluis_llach @junqueras \"Els teus, JxC, estan instal\u00b7lats en la confrontaci\u00f3..........?\n\nQuan els inco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185857774842011649", "id": "1211752150558269441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211752043020521472"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:52:54.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903979605438201857", "id": "1211752043020521472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211751941371498496"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:52:30.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953851032840241153", "id": "1211751941371498496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211751407486943232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211751892860260361"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:52:19.000Z", "text": "Que si se suicida son complices", "in_reply_to_user_id": "238618056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "238618056", "id": "1211751892860260361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211745989192769543"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vcctar", "id": "2972410750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211751836623015936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:52:05.000Z", "text": "@vcctar Olha se for pra fechar na vibe que foi esse ano s\u00f3 se vier o meteoro que matou os dinossauros na hora da virada", "in_reply_to_user_id": "2972410750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461615491", "id": "1211751836623015936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211751743735894016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:51:43.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146163235671937026", "id": "1211751743735894016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211751567000571904"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:51:01.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867773684689367042", "id": "1211751567000571904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211717376963690496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "SakamotoReage"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "SakamotoReage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211751482049077248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:50:41.000Z", "text": "RT @UOLNoticias: #SakamotoReage\n\n\ud83d\udde3\ufe0fBolsonaro sobre m\u00fasico morto com 80 tiros: \"Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0fSakamoto: \"Essa situa\u00e7\u00e3o e fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700113483157934081", "id": "1211751482049077248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211751448800825344"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:50:33.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923722968043319297", "id": "1211751448800825344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211751427523170304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:50:28.000Z", "text": "o meu irm\u00e3o: matou?\n\nminha m\u00e3e: a barata?\n\neu: marata n\u00e3o se bata\n\nela: MARATA KKKKKKKKKJKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2509501505", "id": "1211751427523170304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211718914121580545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paradiramiro0", "id": "1012581918825730048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211751418543124481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:50:26.000Z", "text": "@paradiramiro0 Que suicida", "in_reply_to_user_id": "1012581918825730048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074478876783464449", "id": "1211751418543124481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211751167639855104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:49:26.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026443605", "id": "1211751167639855104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211750390460485634"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "25O319", "id": "33284443"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "flayawa", "id": "628527048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211750914282926080"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-30T20:48:25.000Z", "text": "@25O319 @flayawa Non sono associazioni mosse da obiettivi razionali, ma solo dall'odio (suicida) verso il Padre", "in_reply_to_user_id": "33284443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318389154", "id": "1211750914282926080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211735396566151168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211750913464918016"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:48:25.000Z", "text": "RT @maldita_suicida: Pagina 364 de 365 y aun no estoy lista para terminar este libro", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965052494396248066", "id": "1211750913464918016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211750761945878529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:47:49.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057425523226361856", "id": "1211750761945878529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211750751095181312"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:47:46.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332942158", "id": "1211750751095181312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Emanu"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Regina"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "Roland"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.3821, "type": "Other", "normalized_text": "Roland"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5205, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "Regina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211750711668727810"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:47:37.000Z", "text": "Emanu se voc\u00ea est\u00e1 lendo esse tweet eu tenho two points pra voc\u00ea:\n \n1. parab\u00e9ns por esse cap t\u00e1 incr\u00edvel \ud83e\udd27\ud83e\udd27\n2. a beb\u00ea colocando a m\u00e3o na cicatriz da Regina me matou!!!!!!!! \n3. esperando minha cena do Roland + Maria e outro cena do Roland + Maria + Regina. \n\ngrata.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "594842117", "id": "1211750711668727810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211750679188058114"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:47:29.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2700141376", "id": "1211750679188058114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211680981683453952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zstKdlhnDt", "expanded_url": "http://r7.com/6d0J", "display_url": "r7.com/6d0J"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/WflZVlgALK", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1211680981683453952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WflZVlgALK", "media_key": "3_1211680976314814464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211750475550351361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:46:41.000Z", "text": "RT @portalR7: Advogadas questionam se mulher que matou ex deveria estar presa https://t.co/zstKdlhnDt https://t.co/WflZVlgALK", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832020545218691075", "id": "1211750475550351361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211750428217630721"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:46:29.000Z", "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942800370501332992", "id": "1211750428217630721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211750418402988032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:46:27.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734429821787332608", "id": "1211750418402988032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211750393501356043"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:46:21.000Z", "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916657642558443520", "id": "1211750393501356043"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211750260646842371"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:45:50.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2412910975", "id": "1211750260646842371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.3903, "type": "Other", "normalized_text": "Vialia"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.3944, "type": "Place", "normalized_text": "Larios"}, {"start": 265, "end": 278, "probability": 0.7463, "type": "Other", "normalized_text": "MalagaSaturada"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "Navidad"}, {"start": 264, "end": 279, "tag": "MalagaSaturada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211750213876146176"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:45:38.000Z", "text": "Ir a un centro comercial en plena #Navidad deber\u00eda estar tipificado como conducta suicida.JODER que pecha de gente hab\u00eda hoy en el Vialia y Larios. Se me hab\u00eda olvidado cuanto odio esquivar en zigzag a la gente mientras me gusta andar deprisa de un sitio a otro \ud83d\ude02 #MalagaSaturada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093837057326309376", "id": "1211750213876146176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211750209065226240"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:45:37.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032638610280001537", "id": "1211750209065226240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211750195270164480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:45:34.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800965539", "id": "1211750195270164480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211750158586859520"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:45:25.000Z", "text": "Gato es suicida si no, no se entiende", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016907873509609474", "id": "1211750158586859520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.8696, "type": "Place", "normalized_text": "Guajiquiro"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/12rC840kUe", "expanded_url": "https://radiohrn.hn/honduras-menor-de-13-anos-se-suicida-porque-su-padre-no-estuvo-en-su-cumpleanos/", "display_url": "radiohrn.hn/honduras-menor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211750066479874048"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:45:03.000Z", "text": "En las \u00faltimas horas una menor de 13 a\u00f1os de edad tom\u00f3 la fatal de decisi\u00f3n de quitarse la vida en el municipio de Guajiquiro, La Paz. https://t.co/12rC840kUe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250834697", "id": "1211750066479874048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.8028, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211749988063236097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:44:45.000Z", "text": "Nunca fui f\u00e3 da DC mas hj vi Esquadr\u00e3o Suicida e curti muito. Cena p\u00f3s cr\u00e9dito foda!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1132857760129921024", "id": "1211749988063236097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211749977925382146"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:44:42.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193465358", "id": "1211749977925382146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211730606956142599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Didiafonso2", "id": "850598487821615104"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ld9pQPCI5P", "expanded_url": "https://twitter.com/Didiafonso2/status/1211730606956142599/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ld9pQPCI5P", "media_key": "3_1211730542523297802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211749792990269440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:43:58.000Z", "text": "RT @Didiafonso2: \"Se pro c\u00e9u eu n\u00e3o for, o inferno erguer eu vou, fazer de imp\u00e9rio o f\u00e9u  que quase me matou\" https://t.co/Ld9pQPCI5P", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117248198723231746", "id": "1211749792990269440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211749777676865538"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:43:54.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084733550140772352", "id": "1211749777676865538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211749680771665925"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:43:31.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757611163282706432", "id": "1211749680771665925"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211749465209626625"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:42:40.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133003460", "id": "1211749465209626625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211504740825104386"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro el Breve"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/4bjduVc2C1", "expanded_url": "https://twitter.com/santigonzalez10/status/1211504740825104386", "display_url": "twitter.com/santigonzalez1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211749458695925761"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:42:38.000Z", "text": "El Rey sonr\u00ede, Pedro el Breve, posa. La comunicaci\u00f3n no verbal es reveladora. Un hombre satisfecho consigo mismo vs uno que depende del dia, de la hora y el minuto. La vida le viene grande, del poder mejor ni hablamos... Se suicida. El sabr\u00e1 https://t.co/4bjduVc2C1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289594339", "id": "1211749458695925761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211749375157964800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:42:18.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182115434", "id": "1211749375157964800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211717376963690496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "SakamotoReage"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "SakamotoReage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211749252944289793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:41:49.000Z", "text": "RT @UOLNoticias: #SakamotoReage\n\n\ud83d\udde3\ufe0fBolsonaro sobre m\u00fasico morto com 80 tiros: \"Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0fSakamoto: \"Essa situa\u00e7\u00e3o e fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52397079", "id": "1211749252944289793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211749163391692809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:41:28.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052008127342764033", "id": "1211749163391692809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211749090092109829"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:41:10.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961058757773025280", "id": "1211749090092109829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211735396566151168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211749056051060736"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:41:02.000Z", "text": "RT @maldita_suicida: Pagina 364 de 365 y aun no estoy lista para terminar este libro", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072278710622060544", "id": "1211749056051060736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211749044319608833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:41:00.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967523830485934082", "id": "1211749044319608833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211748732766539777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:39:45.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766333166", "id": "1211748732766539777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211748692660772865"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:39:36.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4841942874", "id": "1211748692660772865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211748552554295296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:39:02.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772180937094402050", "id": "1211748552554295296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211622624582930433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CsarGallardolv1", "id": "1039955446889689088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211748433264021504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:38:34.000Z", "text": "@CsarGallardolv1 Si se suicida ser\u00e1 una anciana menos", "in_reply_to_user_id": "1039955446889689088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2620398336", "id": "1211748433264021504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211748270130814977"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:37:55.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874975180690526208", "id": "1211748270130814977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211748117596528641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:37:19.000Z", "text": "N\u00e3o deveria estar presa deveria ganhar um pr\u00eamio isso sim https://t.co/J6EjNdG9pa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153174568", "id": "1211748117596528641", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/J6EjNdG9pa", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/advogadas-questionam-se-mulher-que-matou-ex-deveria-estar-presa-30122019", "display_url": "noticias.r7.com/sao-paulo/advo\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211660716408819712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CieloItalia", "id": "1127278080555474945"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211748002563362816"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-30T20:36:51.000Z", "text": "@CieloItalia @a_meluzzi L'Italia si suicida con questi invasori africani.  Davvero!", "in_reply_to_user_id": "1127278080555474945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "id": "1211748002563362816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211747979931136000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:36:46.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3239680687", "id": "1211747979931136000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211746694884450307"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211747945512652800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:36:38.000Z", "text": "ok agora ele matou o namorado dela, \u00e9 um doente psicopata kkkkk eu n\u00e3o sabia que a s\u00e9rie se tratava disso https://t.co/7tpGYSxIp5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970769407390748672", "id": "1211747945512652800", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/7tpGYSxIp5", "expanded_url": "https://twitter.com/somarrr2/status/1211746694884450307", "display_url": "twitter.com/somarrr2/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211747921282183168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:36:32.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963474921388208129", "id": "1211747921282183168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211747868467515398"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:36:19.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135241696705470466", "id": "1211747868467515398"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211747857360924672"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:36:17.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633258425", "id": "1211747857360924672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211747830983020545"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:36:10.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919696079117082624", "id": "1211747830983020545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211663917333778432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211747783423774721"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:35:59.000Z", "text": "@FelipeCalderon Viejo insoportable xq no hace un bien a la humanidad y se suicida con puro vino..todo el mundo estar\u00eda feliz!!!!!!", "in_reply_to_user_id": "144376833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020895106923188224", "id": "1211747783423774721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211742799424561152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PepeWilliamMunn", "id": "419420053"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211747584735354881"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:35:12.000Z", "text": "RT @PepeWilliamMunn: La insensibilidad suicida del pueblo espa\u00f1ol nos lleva a una tragedia de proporciones gigantescas.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762481", "id": "1211747584735354881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211747426891108354"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:34:34.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006820041365577728", "id": "1211747426891108354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211747256140992512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:33:53.000Z", "text": "Me cag\u00f3 en la paloma suicida que me rompi\u00f3 un pl\u00e1stico del auto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1619223738", "id": "1211747256140992512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211747197924118535"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:33:39.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210264092046442496", "id": "1211747197924118535"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211747181369188352"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:33:35.000Z", "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783112951", "id": "1211747181369188352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211676840215089152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ukitak23", "id": "1173691379144372226"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Cuba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211747088389816321"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:33:13.000Z", "text": "RT @ukitak23: #Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832794256091734016", "id": "1211747088389816321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211746988431200256"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:32:49.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295155656", "id": "1211746988431200256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211685480837857281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 141, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Remigio Morales Bermudez"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Loca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211746923624980481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:32:34.000Z", "text": "@Renzoiban Uds los apristas, son los menos indicados en hablar de moralidad, o quieres q nos remontemos a la \u00e9poca de Remigio Morales Bermudez, de Carlos Loca, o del mismo SUICIDA COBARDE q lo estuvo escondido al hijo de la trampa, o de los narcos q estan camuflados, te los menciono?", "in_reply_to_user_id": "252040220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1203181125696466945", "id": "1211746923624980481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211746902141800449"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:32:29.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309629713", "id": "1211746902141800449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211746901193904128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:32:29.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025504962904829952", "id": "1211746901193904128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211682105094217729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sahel_Intel", "id": "4765174564"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.3851, "type": "Place", "normalized_text": "LNA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211746821212643328"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:32:10.000Z", "text": "RT @Sahel_Intel: Libia : las fuerzas de LNA frustran un ataque suicida con cinturones explosivos de dos militantes que intentaron penetrar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356090559", "id": "1211746821212643328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211744537779023872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211746785624023048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:32:01.000Z", "text": "@LuaninhaLima151 meu v\u00f4 de santo se matou amiga \ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "785837178819674112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884518729761136641", "id": "1211746785624023048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211745193902383106"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211746695303880710"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:31:39.000Z", "text": "@ykf_caslu meu v\u00f4 de santo se matou \ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "1109244624072249349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "884518729761136641", "id": "1211746695303880710"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211719880329900038"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frrnath", "id": "334588701"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211746636143222784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:31:25.000Z", "text": "RT @frrnath: sempre que eu vejo q algu\u00e9m se suicidou, me d\u00f3i tanto, mesmo sem conhecer a pessoa... essa doen\u00e7a sempre \u00e9 vista como bobeira/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613686302", "id": "1211746636143222784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211746610948038656"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:31:19.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990042519361806336", "id": "1211746610948038656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211734301945020417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211746530065039362"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:31:00.000Z", "text": "@FabioClickTime Me desinscrevi quando defendeu aquele cara que agrediu a mulher e se suicidou. Mas ficou famosinha sendo agredida por um v\u00e9io maluco esquerdista. Fica dif\u00edcil n\u00e3o debochar com aqueles memes 'mui\u00e9'...", "in_reply_to_user_id": "3234471657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "194683982", "id": "1211746530065039362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211746311877406720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:30:08.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984205682336559106", "id": "1211746311877406720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211746264234299392"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:29:57.000Z", "text": "Estimulaci\u00f3n a la estupidez suicida temprana https://t.co/Zu9ITBLjRJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175457232", "id": "1211746264234299392", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Zu9ITBLjRJ", "expanded_url": "https://t.co/Zu9ITBLjRJ", "display_url": "t.co/Zu9ITBLjRJ"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211746206910599168"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:29:43.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168728651", "id": "1211746206910599168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211746171619811329"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:29:35.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018636124523200518", "id": "1211746171619811329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211704902453469184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211746135943061504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:29:26.000Z", "text": "QUE DUREZA!!!... TER QUE DESMASCARAR O QUE EST\u00c1 ESCANCARADO, QUE \u00c9 ESSE PESSOAL DESASSISADO, E O PIOR, N\u00c3O TEM COMO MOSTRAR AOS DESPOLITIZADOS, QUE ELES S\u00c3O ASSIM, POR ISSO O \"VOTO SUICIDA\"!!!... EFEITO COLATERAL IMENSUR\u00c1VEL!!!... TODO MUNDO EST\u00c1 A \"PAGAR A CONTA\"!!!... https://t.co/oiCr1zHfw5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "364694178", "id": "1211746135943061504", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/oiCr1zHfw5", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiaduarte/status/1211704902453469184", "display_url": "twitter.com/leticiaduarte/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211373260836941824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Rwoja2", "id": "1210335666715922440"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.364, "type": "Person", "normalized_text": "NEONAZISMO"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211746100304109568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:29:18.000Z", "text": "RT @Rwoja2: Al\u00e9m do KKK, fortes protestos A FAVOR do NEONAZISMO foram feitos no EUA, onde gritavam pela expuls\u00e3o de imigrantes, portavam to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053078706950934528", "id": "1211746100304109568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211708915601346560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 38, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Zavsla Valladares"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.2903, "type": "Other", "normalized_text": "Peruano"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.4267, "type": "Organization", "normalized_text": "IRTP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211746084462223361"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:29:14.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE Mar\u00eda Zavsla Valladares (74 navidades y noche buena},la engre\u00edda del SUICIDA PR\u00d3FUGO q en su gobierno ocup\u00f3 los altos cargos de Congresista PAP. editora de El Peruano, IRTP. TV PER\u00da. Defensora ac\u00e9rrimo de las kutras del SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "805582219670646784", "id": "1211746084462223361", "geo": {"place_id": "00c86af64bedc8df"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211746076631486464"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:29:12.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381111158", "id": "1211746076631486464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211746072047112193"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:29:11.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824014687", "id": "1211746072047112193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211745960541540352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:28:44.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101206075997601792", "id": "1211745960541540352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211725777705881601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pllabres", "id": "291249796"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211745818425864194"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:28:10.000Z", "text": "RT @Pllabres: @benito79ocama @CristinaSegui_ Sabiendo lo que sabemos hoy en d\u00eda, votar al @PSOE  fue el mayor ejercicio de irresponsabilida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393367209", "id": "1211745818425864194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211620699850170372"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "universidad_uci", "id": "128564410"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.1652, "type": "Person", "normalized_text": "Pelot\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "Che"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Diciembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211745750356578305"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:27:54.000Z", "text": "RT @universidad_uci: \"Me han matado100 hombres\" exclam\u00f3 el #Che cuando el 30 de #Diciembre de 1958 muri\u00f3 en combate El capit\u00e1n del Pelot\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519218375", "id": "1211745750356578305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211745639085641728"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:27:28.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391888524", "id": "1211745639085641728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211745629740969990"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:27:25.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802606282670821379", "id": "1211745629740969990"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211745590297714689"], "lang": "fr", "created_at": "2019-12-30T20:27:16.000Z", "text": "Passion/hobby:\nAller r\u00e9cup\u00e9rer mon matou qui se fighte contre tout le quartier f\u00e9lin tous les jours de l\u2019ann\u00e9e, m\u00eame en hiver, m\u00eame la nuit oui \ud83d\ude29\ud83d\ude16\ud83d\ude3e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "736328936838291458", "id": "1211745590297714689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211742799424561152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PepeWilliamMunn", "id": "419420053"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211745588120883202"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:27:16.000Z", "text": "RT @PepeWilliamMunn: La insensibilidad suicida del pueblo espa\u00f1ol nos lleva a una tragedia de proporciones gigantescas.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039229139", "id": "1211745588120883202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211713073192546304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gballa22", "id": "1104198247340482561"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211745517220196352"], "lang": "ht", "created_at": "2019-12-30T20:26:59.000Z", "text": "@Gballa22 Se matou?", "in_reply_to_user_id": "1104198247340482561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996910052773629953", "id": "1211745517220196352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211745358310711296"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:26:21.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972990485466943490", "id": "1211745358310711296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211745267655069698"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:25:59.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2995159837", "id": "1211745267655069698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211703677389561856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "JMM_1996", "id": "2772029837"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211745253809635328"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-30T20:25:56.000Z", "text": "@ExpositoOrteg @JMM_1996 Y con Esquerra ya se su\u00efcida \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1974555985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606623901", "id": "1211745253809635328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211742799424561152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PepeWilliamMunn", "id": "419420053"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211745189007646721"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:25:40.000Z", "text": "RT @PepeWilliamMunn: La insensibilidad suicida del pueblo espa\u00f1ol nos lleva a una tragedia de proporciones gigantescas.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66102329", "id": "1211745189007646721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211745167788662794"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:25:35.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3422048116", "id": "1211745167788662794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211745097076953088"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:25:18.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176674425", "id": "1211745097076953088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211744309952819201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211745085978746884"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:25:16.000Z", "text": "Una de dos o ten\u00e9is viviendas en una chistera o se os ha olvidado que vamos por 200 desahucios/d\u00eda y miles de personas est\u00e1n con la moratoria.\nTENDREMOS QUE VOLVER A VER COMO NUESTRA GENTE SE SUICIDA ?\npor qu\u00e9 es duro consolar a la familia (lo s\u00e9 por experiencia) +", "in_reply_to_user_id": "627655236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "627655236", "id": "1211745085978746884"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211745048406249472"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:25:07.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1971852494", "id": "1211745048406249472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211734695500750848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7293, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211745006765166592"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:24:57.000Z", "text": "@eigeleia Mina suicida", "in_reply_to_user_id": "756967252256251905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4691546785", "id": "1211745006765166592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211744953975660546"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:24:44.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2420993166", "id": "1211744953975660546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211744945415114753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:24:42.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198993473451495426", "id": "1211744945415114753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211509813060014080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nicles980314", "id": "493500912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211744941937975298"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:24:41.000Z", "text": "RT @nicles980314: @JessiNieder_ @ItsMeMags_ Es como las personas que se graban llorando en un funeral, desde  cuando las enfermedades menta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2258369137", "id": "1211744941937975298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211742799424561152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PepeWilliamMunn", "id": "419420053"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211744844751757313"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:24:18.000Z", "text": "RT @PepeWilliamMunn: La insensibilidad suicida del pueblo espa\u00f1ol nos lleva a una tragedia de proporciones gigantescas.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290170335", "id": "1211744844751757313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211744809876172800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:24:10.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1587019567", "id": "1211744809876172800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211744639830638593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:23:29.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136670009021870083", "id": "1211744639830638593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211717376963690496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "SakamotoReage"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "SakamotoReage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211744556879876096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:23:10.000Z", "text": "RT @UOLNoticias: #SakamotoReage\n\n\ud83d\udde3\ufe0fBolsonaro sobre m\u00fasico morto com 80 tiros: \"Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0fSakamoto: \"Essa situa\u00e7\u00e3o e fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370338237", "id": "1211744556879876096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211744548789112832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:23:08.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875921964556324865", "id": "1211744548789112832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Ego"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8089, "type": "Place", "normalized_text": "Salta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211744490714783750"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:22:54.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?\nSe monta sobre su Ego y Salta desde ah\u00ed....\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132317831", "id": "1211744490714783750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211744480635883520"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:22:51.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393041754", "id": "1211744480635883520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211742502170120192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7448, "type": "Organization", "normalized_text": "Puma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211744432560726016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:22:40.000Z", "text": "@g1 Matou um Puma para ficar se exibindo \u00e9 um animal mesmo!!", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "882699465865531392", "id": "1211744432560726016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211338753274470401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9249, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211744405922693120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:22:34.000Z", "text": "@_pinheira suicidio. Meu tio se matou em 2018, falido e com d\u00edvidas. Esses dias o vizinho, engenheiro e desempregado, fazia uber, se matou.", "in_reply_to_user_id": "965380067131092992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "57226227", "id": "1211744405922693120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743995002544128"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:20:56.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194329075", "id": "1211743995002544128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743935510528000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:20:41.000Z", "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344579156", "id": "1211743935510528000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743924215308288"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:20:39.000Z", "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519218375", "id": "1211743924215308288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211712907718938625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211743848948482049"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-30T20:20:21.000Z", "text": "@did_youforget Suicida", "in_reply_to_user_id": "148186471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "258180085", "id": "1211743848948482049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211741381036822530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mikeyd_77", "id": "503537536"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "HeyHeyItsConrad", "id": "2571064740"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 131, "probability": 0.7722, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743805067726849"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-30T20:20:10.000Z", "text": "@mikeyd_77 @HeyHeyItsConrad @tonyschiavone24 It\u2019s been rumored the name the writers were going to give him at first was Tope Suicida, but they thought that was too close for copyright infringement.", "in_reply_to_user_id": "503537536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4146022823", "id": "1211743805067726849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211709288919511042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nm_imhay", "id": "1017503187585167361"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4054, "type": "Other", "normalized_text": "Imhay"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 44, "tag": "Imhay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743754761228289"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:19:58.000Z", "text": "RT @nm_imhay: [AHORA] La directora de #Imhay, Dra. Vania Mart\u00ednez, se encuentra capacitando sobre evaluaci\u00f3n de riesgo suicida en adolescen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064605721818529795", "id": "1211743754761228289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743693130158080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:19:44.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433815720", "id": "1211743693130158080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209291422182125568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "renatarimd", "id": "702169410564448258"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743679926480902"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:19:41.000Z", "text": "RT @renatarimd: Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234854576", "id": "1211743679926480902"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743662851416070"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:19:36.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377487505", "id": "1211743662851416070"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743401932181504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:18:34.000Z", "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442211420", "id": "1211743401932181504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211743399038115840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:18:34.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164624825178083330", "id": "1211743399038115840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743376707641345"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:18:28.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295837529", "id": "1211743376707641345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211728324281733120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lexadocangaco", "id": "715949431368073217"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Maite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743375185068032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:18:28.000Z", "text": "RT @lexadocangaco: Caramba, a mulher do passado da Maite se matou? \nIsso explica muita coisa, essa relut\u00e2ncia todinha n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pelo medo da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991069700254846977", "id": "1211743375185068032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "Umbrella Academy"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9263, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/C3kxmeMqPE", "expanded_url": "https://twitter.com/oimeunomeelucas/status/1211743328213094401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C3kxmeMqPE", "media_key": "3_1211743324324945921"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/C3kxmeMqPE", "expanded_url": "https://twitter.com/oimeunomeelucas/status/1211743328213094401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C3kxmeMqPE", "media_key": "3_1211743324350099456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743328213094401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:18:17.000Z", "text": "cacete, de tudo isso eu s\u00f3 vi 1ep de Umbrella Academy e Esquadr\u00e3o Suicida (no cinema) https://t.co/C3kxmeMqPE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43472124", "id": "1211743328213094401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211331040716812289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "zombie"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "VRHT"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/up8Pyqw54P", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1211743200156749824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/up8Pyqw54P", "media_key": "3_1211743185774534657"}, {"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/up8Pyqw54P", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1211743200156749824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/up8Pyqw54P", "media_key": "3_1211743190480543744"}, {"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/up8Pyqw54P", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1211743200156749824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/up8Pyqw54P", "media_key": "3_1211743196042149896"}, {"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/up8Pyqw54P", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1211743200156749824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/up8Pyqw54P", "media_key": "3_1211743198462324736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743200156749824"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:17:46.000Z", "text": "@Caretas Bueno q se puede esperar de la estrella, grupo de zombie's todos adulaban y encubrian al Suicida, ahora hay una cana al aire del suicida q quiere emularlo. Pregunta es q la estrella aun esta denigrando + los principios y pensamientos de VRHT. No se dan cuenta cuanto dano le hacen https://t.co/up8Pyqw54P", "in_reply_to_user_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "id": "1211743200156749824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743042178293760"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:17:09.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825490848758521856", "id": "1211743042178293760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211743015653511169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:17:02.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102200193297063936", "id": "1211743015653511169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211737666674401282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juliocsarciccon", "id": "829429770"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 76, "probability": 0.6844, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERTO RODR\u00cdGUEZ FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "La"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743003636850689"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:16:59.000Z", "text": "RT @juliocsarciccon: 30-12-1958: Muere en combate ROBERTO RODR\u00cdGUEZ FERN\u00c1NDEZ, \"EL VAQUERITO\" Jefe del Escuadr\u00f3n Suicida de \"La Columna Och\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308009698", "id": "1211743003636850689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211742992341643266"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:16:57.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904937486", "id": "1211742992341643266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211742799424561152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PepeWilliamMunn", "id": "419420053"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742952558608384"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:16:47.000Z", "text": "RT @PepeWilliamMunn: La insensibilidad suicida del pueblo espa\u00f1ol nos lleva a una tragedia de proporciones gigantescas.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297390823", "id": "1211742952558608384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742826473627654"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:16:17.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522517220", "id": "1211742826473627654"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211742799424561152"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:16:11.000Z", "text": "La insensibilidad suicida del pueblo espa\u00f1ol nos lleva a una tragedia de proporciones gigantescas.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "419420053", "id": "1211742799424561152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211742446398390272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "Elpini3", "id": "1051923781780983809"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "Alan16649300", "id": "897568718154326022"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "AquilesContesto", "id": "1191412991046098944"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "cbran2010", "id": "145489690"}, {"start": 65, "end": 74, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742747297759238"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:15:58.000Z", "text": "@gonifacundo1 @Elpini3 @Alan16649300 @AquilesContesto @cbran2010 @cbuteler En vez de incentivar que la gente ingrese dolares, atentan contra eso. Es mas, el que hoy tiene dolares bajo el colchon los cambia en el mercado negro, hay que ser suicida para entregarlos al sistema por 59 y tener que recomprarlos a 82.", "in_reply_to_user_id": "794526316183846913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794526316183846913", "id": "1211742747297759238"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211046190755799051"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211742725390753793"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:15:53.000Z", "text": "\u00bfNetaaaaaa? Cualquiera se suicida con una motosierrs, claro https://t.co/NhgBMg8a6U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2342625265", "id": "1211742725390753793", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/NhgBMg8a6U", "expanded_url": "https://twitter.com/ThePalomina/status/1211046190755799051", "display_url": "twitter.com/ThePalomina/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211740480867831808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ErikaaJeanette", "id": "2181043047"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742713235824641"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:15:50.000Z", "text": "@ErikaaJeanette Al final el protagonista se suicida", "in_reply_to_user_id": "2181043047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874612458", "id": "1211742713235824641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211717376963690496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "SakamotoReage"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "SakamotoReage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742628523495426"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:15:30.000Z", "text": "RT @UOLNoticias: #SakamotoReage\n\n\ud83d\udde3\ufe0fBolsonaro sobre m\u00fasico morto com 80 tiros: \"Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0fSakamoto: \"Essa situa\u00e7\u00e3o e fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73445640", "id": "1211742628523495426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211424543753027585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742605123477506"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:15:24.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3012602445", "id": "1211742605123477506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5039, "type": "Place", "normalized_text": "santa fe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742548886204422"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:15:11.000Z", "text": "Si no vuelvo a santa fe pronto se me suicida la guacha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "951550437337026560", "id": "1211742548886204422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.7304, "type": "Other", "normalized_text": "Zapopan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Zapopan"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/skSeyT4F2b", "expanded_url": "http://ow.ly/lTz030q5EVW", "display_url": "ow.ly/lTz030q5EVW"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/tZHd51IvXt", "expanded_url": "https://twitter.com/GtoInforma/status/1211742539067396098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tZHd51IvXt", "media_key": "3_1211742537037295622"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/tZHd51IvXt", "expanded_url": "https://twitter.com/GtoInforma/status/1211742539067396098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tZHd51IvXt", "media_key": "3_1211742537301532673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742539067396098"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:15:09.000Z", "text": "#Zapopan Mujer se suicida con una sierra el\u00e9ctrica adentro de un hotel. Versi\u00f3n de las autoridades no convencen a internautas. https://t.co/skSeyT4F2b https://t.co/tZHd51IvXt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918282044", "id": "1211742539067396098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211742456976412672"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:14:49.000Z", "text": "Necesito una respuesta no suicida a el porque estoy en el gym a esta hora con este calor y humedad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317205567", "id": "1211742456976412672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742447740620801"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:14:47.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011694657", "id": "1211742447740620801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211742342937489410"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:14:22.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059901957412978688", "id": "1211742342937489410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eXqz0GI7s8", "expanded_url": "https://twitter.com/HiPics90/status/1211387924081774594", "display_url": "twitter.com/HiPics90/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742275425964032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:14:06.000Z", "text": "Motivo do assassino come\u00e7ar a tirar vidas na igreja, n sei. Infelizmente matou duas pessoas, mas poderia ser 1 carnificina se ele n estivesse no Texas. \nUma vizinhan\u00e7a c cidad\u00e3os de bem ou lojistas bem armados... o meliante at\u00e9 tentaria a loucura, mas n sairia impune s\u00f3 c pris\u00e3o https://t.co/eXqz0GI7s8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958171561021853696", "id": "1211742275425964032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211343633795956740"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "zombie"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "VRHT"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/f2YoA1KWu0", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1211742266550898689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2YoA1KWu0", "media_key": "3_1211742248855130112"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/f2YoA1KWu0", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1211742266550898689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2YoA1KWu0", "media_key": "3_1211742254328619014"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/f2YoA1KWu0", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1211742266550898689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2YoA1KWu0", "media_key": "3_1211742259835789315"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/f2YoA1KWu0", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1211742266550898689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2YoA1KWu0", "media_key": "3_1211742261840617472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742266550898689"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:14:04.000Z", "text": "@chrisbustc Bueno q se puede esperar de la estrella, grupo de zombie's todos adulaban y encubrian al Suicida, ahora hay una cana al aire del suicida q quiere emularlo. Pregunta es q la estrella aun esta denigrando + los principios y pensamientos de VRHT. No se dan cuenta cuanto dano le hacen https://t.co/f2YoA1KWu0", "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "id": "1211742266550898689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211742194341752832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:13:46.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631597741", "id": "1211742194341752832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211742179825246210"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211742181574230016"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:13:43.000Z", "text": "Si fueras a contratar un atacante suicida \u00bfc\u00f3mo comprobar su experiencia?", "in_reply_to_user_id": "576757573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576757573", "id": "1211742181574230016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742147457798144"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:13:35.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1283828004", "id": "1211742147457798144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211724201222164480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "maralaska", "id": "462564819"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742067040358401"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:13:16.000Z", "text": "RT @oscar32017606: @maralaska @MartinVizcarraC Q NO SE RASGUEN LS VESTIDURAS LS POL\u00cdTICOS Q AHORA PROMETEN WEBADAS. LOS FUJIAPRISTAS  M. CH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855498489", "id": "1211742067040358401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742031028113409"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:13:07.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137517236", "id": "1211742031028113409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen King"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen King"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Maleev"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.3269, "type": "Person", "normalized_text": ". Bonsait"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/j1EG0bFA8m", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6tZ7CzH3Ri/?igshid=1a2533a2ce77h", "display_url": "instagram.com/p/B6tZ7CzH3Ri/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211741874886569984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:12:30.000Z", "text": "Adapta\u00e7\u00e3o em quadrinhos de um dos contos de Stephen King.  Loucura e obsess\u00e3o do rei do terror. .\n.\nN. Stephen King. \u270d\ufe0fMarc Guggenheim \ud83c\udfa8 Alex Maleev .\n.\n.\n\ud83d\udcd6 Dr. Bonsait, um psicanalista, se suicida e sua irm\u00e3 tenta\u2026 https://t.co/j1EG0bFA8m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718094393949995008", "id": "1211741874886569984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211741852703055872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:12:25.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290721627", "id": "1211741852703055872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211741692564590593"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:11:47.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369560041", "id": "1211741692564590593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211741411860713472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211741625594068998"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:11:31.000Z", "text": "misi\u00f3n suicida\nen mi caso\ndepende de como te baje a vos https://t.co/uXZBQ3C84m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "841743158484574209", "id": "1211741625594068998", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/uXZBQ3C84m", "expanded_url": "https://twitter.com/AGH0STORY/status/1211741411860713472", "display_url": "twitter.com/AGH0STORY/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211741543196954626"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:11:11.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141839141", "id": "1211741543196954626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211741528579858437"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:11:08.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35961319", "id": "1211741528579858437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211741509621555200"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:11:03.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974783574", "id": "1211741509621555200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211716134283689985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "voxfides", "id": "2863852719"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "siredingv", "id": "89618120"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.407, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211741419775430657"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:10:42.000Z", "text": "RT @voxfides: @siredingv: \"El suicida puede estar arrepentirse y antes de morir pida a Dios perd\u00f3n por quitarse el inmenso don de la vida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89618120", "id": "1211741419775430657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211741415845306369"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:10:41.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195737052010205189", "id": "1211741415845306369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211741411860713472"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:10:40.000Z", "text": "Yo tengo alta duda.\n\nCuando tienes la regla y pretendes ir a nadar, \u00bfes buena idea o una misi\u00f3n suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "459721620", "id": "1211741411860713472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211741392709574661"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:10:35.000Z", "text": "No es coincidencia que dos temas coincidan tanto.... hay una misma idea que es la depresi\u00f3n .... solo que en una el ritmo es fiesta para despistar y en otra es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492475254", "id": "1211741392709574661"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211741360665112577"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:10:28.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184575803", "id": "1211741360665112577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211741068863168513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:09:18.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3024461885", "id": "1211741068863168513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211741051695910914"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:09:14.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78702301", "id": "1211741051695910914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211740950436950016"], "lang": "fr", "created_at": "2019-12-30T20:08:50.000Z", "text": "Et la ! A ce moment pr\u00e9cis je lui ai cass\u00e9 la gueule \u00e0 se sale matou !! \n\n- Mais louis t\u2019es un chat d\u2019appartement et tu vies avec un chien.. \n\nNon mais je te jure !! https://t.co/Ty9xHU1waw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1117889775170740224", "id": "1211740950436950016", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/Ty9xHU1waw", "expanded_url": "https://twitter.com/DouzePAsixPM/status/1211740950436950016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ty9xHU1waw", "media_key": "3_1211740943486984192"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739608737812481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elTutulioreal", "id": "962075010608218112"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/mnbL5DSzFX", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gqpygfxCeQ", "expanded_url": "https://twitter.com/loyola62/status/1211738689786781697", "display_url": "twitter.com/loyola62/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211740922121261056"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:08:43.000Z", "text": "RT @elTutulioreal: As\u00ed es lean y no queden como tontos ignorantes \nhttps://t.co/mnbL5DSzFX https://t.co/gqpygfxCeQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179074116458090499", "id": "1211740922121261056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211720294257307649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Notnow208", "id": "1167798979423277056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211740884217282565"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:08:34.000Z", "text": "RT @Notnow208: Ppl que j\u00e1 se suicidou, digam a\u00ed s\u00edtios bacanos pra exprimentar!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999924460785303552", "id": "1211740884217282565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211740835529854976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:08:22.000Z", "text": "quesito escola\n\nmatou aula \u2705\nbeijou algu\u00e9m \u2705\nchorou \u2705\nbrigou \u2705\nfez novas amizades \u2705\nteve ran\u00e7o de algu\u00e9m \u2705\nfugiu \u2705\nfoi pra diretoria \u2705\nfez bagun\u00e7a na sala \u2705\nficou no celular \u2705\nse apaixonou \u2705\nse afastou de algu\u00e9m \u2705\nreprovou \u274c\n\nainda tem tr\u00eas anos nesse inferno https://t.co/Hj8AYdzYiF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078677855368855552", "id": "1211740835529854976", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Hj8AYdzYiF", "expanded_url": "https://t.co/Hj8AYdzYiF", "display_url": "t.co/Hj8AYdzYiF"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211740771176648705"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:08:07.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171532601183457282", "id": "1211740771176648705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211740699495993345"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:07:50.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083293150536450048", "id": "1211740699495993345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211740643036405761"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:07:37.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203091299", "id": "1211740643036405761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211740623876902913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:07:32.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210589031421169665", "id": "1211740623876902913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8026, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "Honduras"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Uisur1y45J", "expanded_url": "http://www.radioamerica.hn/?p=590873", "display_url": "radioamerica.hn/?p=590873"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/QyYAzp4WlR", "expanded_url": "https://twitter.com/radioamericahn/status/1211740552305217538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyYAzp4WlR", "media_key": "3_1211740547418873856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211740552305217538"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:07:15.000Z", "text": "#Am\u00e9ricaNoticias  #Honduras\n\nUn hondure\u00f1o se suicida a diario en promedio y al menos 20 lo intentan, seg\u00fan cifras... https://t.co/Uisur1y45J https://t.co/QyYAzp4WlR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733685409029476356", "id": "1211740552305217538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211740508336402432"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:07:04.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2426060784", "id": "1211740508336402432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211718508888936450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JosngelGomezAr2", "id": "1152645653614530563"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Ronald1969HT", "id": "804418501213421569"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "addiel_pe", "id": "1093320018413211650"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "IsaGlezCmg", "id": "814492626602881025"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "japortalmiranda", "id": "1066028847865479169"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "TereCubaCoopera", "id": "1115330270301958144"}, {"start": 92, "end": 106, "username": "CubacooperaVe", "id": "1055945537680297984"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "EGuerraArias", "id": "976181236069797888"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "JorgeWalfrido", "id": "1062641662189596672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211740255705014274"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:06:04.000Z", "text": "RT @JosngelGomezAr2: @Ronald1969HT @addiel_pe @IsaGlezCmg @japortalmiranda @TereCubaCoopera @CubacooperaVe @EGuerraArias @JorgeWalfrido @Am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976181236069797888", "id": "1211740255705014274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211256913540898817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 277, "probability": 0.5204, "type": "Person", "normalized_text": "karina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211740246691532806"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:06:02.000Z", "text": "@PellegriniNara Le dije lo mismo, q lo acostumbro y todos los chiches pero me dice q va a salir suicida igual \ud83d\ude2d hace mil tengo para adoptar un gatito q encontr\u00f3 un t\u00edo, lo hab\u00edan abandonado en la cuneta y es negro. Su otro argumento es que *atento* VA A TRAER MALA SUERTE karina tenes un piro", "in_reply_to_user_id": "1013201434169499648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3124203160", "id": "1211740246691532806"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211740141049565184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:05:37.000Z", "text": "quesito escola\n\nmatou aula \u2705\nbeijou algu\u00e9m \u2705\nchorou \u2705\u2705\nbrigou \u2705\u274c\nfez novas amizades \u2705\u2705\u2705\nteve ran\u00e7o de algu\u00e9m \u2705\nfugiu \u274c\nfoi pra diretoria \u274c\nfez bagun\u00e7a na sala \u2705\nficou no celular \u2705\nse apaixonou \u274c\nse afastou de algu\u00e9m \u2705\nreprovou \u274c https://t.co/ZoDghrRSfc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911650462104944640", "id": "1211740141049565184", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ZoDghrRSfc", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaellacamara_/status/1211629779855794176", "display_url": "twitter.com/Rafaellacamara\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211740119511846912"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:05:32.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3009006371", "id": "1211740119511846912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211740029258629122"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:05:10.000Z", "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864606492", "id": "1211740029258629122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211740024317923329"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:05:09.000Z", "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042307322", "id": "1211740024317923329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211739932911386625"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:04:47.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985335785883865089", "id": "1211739932911386625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211739911734398978"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-30T20:04:42.000Z", "text": "Scopre che ha il cancro e si suicida con il gemello https://t.co/qX0Cy2dXfD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317737372", "id": "1211739911734398978", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/qX0Cy2dXfD", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/82A88151-8CE0-4DC5-AEEA-0A01A2FFB652/Scopre-che-ha-il-cancro-e-si-suicida-con-il-gemello", "display_url": "informazione.it/a/82A88151-8CE\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211739072911331329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739868969291776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:04:32.000Z", "text": "RT @canete707: \u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083365114751913984", "id": "1211739868969291776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739801205927936"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:04:16.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810987916243537921", "id": "1211739801205927936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "Los Olivos"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "ATV"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ab8makZtkK", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/agente-policial-se-suicida-el-mismo-dia-de-cumpleanos-401616", "display_url": "atv.pe/actualidad/age\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739737079394304"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:04:01.000Z", "text": "Los Olivos: Agente policial se suicida el mismo d\u00eda de su cumplea\u00f1os - ATV https://t.co/ab8makZtkK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848346284", "id": "1211739737079394304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739679642533893"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:03:47.000Z", "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026143167496773632", "id": "1211739679642533893"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211738689786781697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211739608737812481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:03:30.000Z", "text": "As\u00ed es lean y no queden como tontos ignorantes \nhttps://t.co/mnbL5DSzFX https://t.co/gqpygfxCeQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962075010608218112", "id": "1211739608737812481", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/mnbL5DSzFX", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/gqpygfxCeQ", "expanded_url": "https://twitter.com/loyola62/status/1211738689786781697", "display_url": "twitter.com/loyola62/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739589255274497"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:03:25.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959164238060285954", "id": "1211739589255274497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739443557752832"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:02:51.000Z", "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064559088103800832", "id": "1211739443557752832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739354684645376"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:02:29.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382843184", "id": "1211739354684645376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211739340784721920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:02:26.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080734449426489345", "id": "1211739340784721920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739340587573249"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:02:26.000Z", "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140607512166699009", "id": "1211739340587573249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211652366237347841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Lulaladelbarrio", "id": "183404753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739303602270209"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:02:17.000Z", "text": "@Lulaladelbarrio El problema de fondo es preguntarse q lleva a 1 ser humano a quitarse la vida en publico.Y sin ser especialista,es un grito de atenci\u00f3n x parte del suicida a la sociedad;indic\u00e1ndoles q sistema te empuja a matarte ante problemas q parecen sin salida.Salud mental de calidad urgente", "in_reply_to_user_id": "183404753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124897485", "id": "1211739303602270209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211717376963690496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "SakamotoReage"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "SakamotoReage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739183733186561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:01:49.000Z", "text": "RT @UOLNoticias: #SakamotoReage\n\n\ud83d\udde3\ufe0fBolsonaro sobre m\u00fasico morto com 80 tiros: \"Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0fSakamoto: \"Essa situa\u00e7\u00e3o e fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205902624882675713", "id": "1211739183733186561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739182470709248"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:01:48.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302055116", "id": "1211739182470709248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739180184850433"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:01:48.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704409216413339648", "id": "1211739180184850433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739172081266688"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:01:46.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130159686244691968", "id": "1211739172081266688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739126560645120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:01:35.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032967555315589121", "id": "1211739126560645120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211738445527343104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Kacchon_", "id": "1018302725224878080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739117853302784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:01:33.000Z", "text": "RT @_Kacchon_: Bom se a m\u00e3e que fudeo com psicologico/autoestima/confian\u00e7a, espancava a ponto de ter roxos intensos, quase matou v\u00e1rias vez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076665086423506944", "id": "1211739117853302784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211739072911331329"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:01:22.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven para para propaganda pol\u00edtica. \nhttps://t.co/etlbeHHgic", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "1189070442", "id": "1211739072911331329", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/etlbeHHgic", "expanded_url": "https://www-abc-es.cdn.ampproject.org/v/s/www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia_amp.html?amp_js_v=a2&amp_gsa=1&usqp=mq331AQCKAE%3D#aoh=15777359562301&amp_ct=1577735968276&referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=De%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Fwww.abc.es%2Fespana%2Fabci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html", "display_url": "www-abc-es.cdn.ampproject.org/v/s/www.abc.es\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211725777705881601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pllabres", "id": "291249796"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211739066011717632"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:01:21.000Z", "text": "RT @Pllabres: @benito79ocama @CristinaSegui_ Sabiendo lo que sabemos hoy en d\u00eda, votar al @PSOE  fue el mayor ejercicio de irresponsabilida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713462042397700096", "id": "1211739066011717632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211738973447569408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:00:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2L1raaSFOp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103812708120625152", "id": "1211738973447569408", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/2L1raaSFOp", "expanded_url": "https://t.co/2L1raaSFOp", "display_url": "t.co/2L1raaSFOp"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3957, "type": "Other", "normalized_text": "Pacto"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/A6FCrnQoVI", "expanded_url": "http://ow.ly/1OZW30q5DwS", "display_url": "ow.ly/1OZW30q5DwS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211738840983097346"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:00:27.000Z", "text": "Pacto suicida: encontraron ahorcados a gemelos que se hicieron famosos en un reality - https://t.co/A6FCrnQoVI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714619442328682498", "id": "1211738840983097346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211738640667295744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211738755834482690"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-30T20:00:07.000Z", "text": "https://t.co/e2SfgpmZIB", "in_reply_to_user_id": "915293223806996481", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "915293223806996481", "id": "1211738755834482690", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/e2SfgpmZIB", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211738753506643969"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:00:06.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261435938", "id": "1211738753506643969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211670270441873408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leo_O_Garcia", "id": "2777670432"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "angelcarcavilla", "id": "221881302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211738738864336897"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-30T20:00:03.000Z", "text": "@Leo_O_Garcia @angelcarcavilla Suicida", "in_reply_to_user_id": "2777670432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226778839", "id": "1211738738864336897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211738727560540160"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:00:00.000Z", "text": "Un aparente pacto suicida: gemelos que se transformaron en estrellas de TV tras participar en un reality fueron encontrados ahorcados https://t.co/UkcSJkbtfL https://t.co/cB4RQM2lP4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54115409", "id": "1211738727560540160", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/UkcSJkbtfL", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/12/30/pacto-suicida-ahorcados-estrellas-reality-reino-unido-billy-joe-smith-my-big-fat-gypsy-wedding.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/cB4RQM2lP4", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1211738727560540160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cB4RQM2lP4", "media_key": "3_1211618294169518080"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211424543753027585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211738690575310849"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:59:51.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377459896", "id": "1211738690575310849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211738569632563200"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:59:22.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3433349501", "id": "1211738569632563200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211738562749763589"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:59:21.000Z", "text": "Ten\u00e9s que ser suicida para servirte el caf\u00e9 de los colectivos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "584045769", "id": "1211738562749763589"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211738552003940352"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:59:18.000Z", "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056021191662751745", "id": "1211738552003940352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211316252951687168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "superficcion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211738530571005953"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:59:13.000Z", "text": "RT @FiccionSuper: [#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782735288", "id": "1211738530571005953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211670583643119616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211738445527343104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:58:53.000Z", "text": "Bom se a m\u00e3e que fudeo com psicologico/autoestima/confian\u00e7a, espancava a ponto de ter roxos intensos, quase matou v\u00e1rias vezes e j\u00e1 expulsou de casa por tu ter tido um crise de choro \u00e9 motivo pra tratar ela ruim sim\n\nAgora se e filhe por mimade/n\u00e3o tiver motivo n\u00e3o confia n\u00e3o https://t.co/yFQQd6B7Pj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1018302725224878080", "id": "1211738445527343104", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yFQQd6B7Pj", "expanded_url": "https://twitter.com/mmaethe/status/1211670583643119616", "display_url": "twitter.com/mmaethe/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211738402149818369"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:58:42.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766383234821292032", "id": "1211738402149818369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211738390028259329"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:58:39.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152698214", "id": "1211738390028259329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211738335388954624"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:58:26.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985045859", "id": "1211738335388954624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211738311544463361"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:58:21.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673692410", "id": "1211738311544463361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211738253151350784"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:58:07.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709591003", "id": "1211738253151350784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211651267451330560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "YoCuento2", "id": "1159259618822017024"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 123, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "Nota Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211738072246816768"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:57:24.000Z", "text": "RT @YoCuento2: Un tema doloroso que no podemos ignorar. Quisi\u00e9ramos poder hacer m\u00e1s, muchas veces no podemos. \"\"Nota Suicida\"\"  https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055641568856694786", "id": "1211738072246816768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737990600495111"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:57:04.000Z", "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893187655063793664", "id": "1211737990600495111"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737980953669633"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:57:02.000Z", "text": "Por qu\u00e9 ahora les gusta tanto el rock suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "855909285737451521", "id": "1211737980953669633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211735948901470211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Yajar13", "id": "1142452955037208576"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "JackSmirk", "id": "1358860413656530950"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "limbicaelisa", "id": "549653823"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "davidsantosvlog", "id": "898509354630041600"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/aNrr0H8gP3", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/municipios/2013/04/02/padre-mata-hija-campillos-suicida-entregarsela-expareja/578063.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/municipios/201\u2026"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/2y3mPWZ8TX", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572875516_478832.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/p5W3bkWuLV", "expanded_url": "https://as.com/tikitakas/2019/10/17/portada/1571335090_811901.html", "display_url": "as.com/tikitakas/2019\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/oZhNlsIxq0", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-agresores-menor-violada-y-fallecida-italia-mejor-ella-muerta-nosotros-carcel-201810281429_noticia.html", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737864448434177"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:56:34.000Z", "text": "@Yajar13 @jacksmirk @limbicaelisa @Eastwoo12152658 @davidsantosvlog Dudo que se mate por ser pareja pues a las mujeres tambi\u00e9n las matan sus padres:\nhttps://t.co/aNrr0H8gP3\n\nO sus hijos:\nhttps://t.co/2y3mPWZ8TX\n\nhttps://t.co/p5W3bkWuLV\n\nO a desconocidas:\nhttps://t.co/oZhNlsIxq0\n\nYa ves que lo \u00fanico que tienen en com\u00edn es ser mujeres...", "in_reply_to_user_id": "1142452955037208576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175862456", "id": "1211737864448434177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737863274029056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:56:34.000Z", "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974307740016398337", "id": "1211737863274029056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211719880329900038"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frrnath", "id": "334588701"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737836820615169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:56:27.000Z", "text": "RT @frrnath: sempre que eu vejo q algu\u00e9m se suicidou, me d\u00f3i tanto, mesmo sem conhecer a pessoa... essa doen\u00e7a sempre \u00e9 vista como bobeira/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970590159", "id": "1211737836820615169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211737818977984514"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:56:23.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128495786059358208", "id": "1211737818977984514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737749000093696"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:56:07.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115991736", "id": "1211737749000093696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737738149597184"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:56:04.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059658110799921152", "id": "1211737738149597184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737731300253696"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:56:02.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001864657521561611", "id": "1211737731300253696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737715395481600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:55:59.000Z", "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774347847521148928", "id": "1211737715395481600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 55, "probability": 0.7025, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERTO RODR\u00cdGUEZ FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 104, "end": 131, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "La Columna Ocho Ciro Redondo"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9bwOsSlFdv", "expanded_url": "https://twitter.com/juliocsarciccon/status/1211737666674401282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9bwOsSlFdv", "media_key": "3_1211737653198118912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737666674401282"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:55:47.000Z", "text": "30-12-1958: Muere en combate ROBERTO RODR\u00cdGUEZ FERN\u00c1NDEZ, \"EL VAQUERITO\" Jefe del Escuadr\u00f3n Suicida de \"La Columna Ocho Ciro Redondo\". Sucedi\u00f3 dopo de la victoria en Santa Clara, de un balazo en la cabeza, ten\u00eda 23 a\u00f1os. El Che y su dolor en una frase: ME HAN MATADO CIEN HOMBRES https://t.co/9bwOsSlFdv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829429770", "id": "1211737666674401282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737643819700225"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:55:41.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078101065101385729", "id": "1211737643819700225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737407302897671"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:54:45.000Z", "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85581642", "id": "1211737407302897671"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211731298697523200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "melamorim", "id": "14694665"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737347252994048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:54:31.000Z", "text": "RT @melamorim: \"O Brasil \u00e9 campe\u00e3o de feminic\u00eddios, isso precisa ser levado em conta. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel encarcerar uma mulher que simplesmente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158421293", "id": "1211737347252994048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211728324281733120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lexadocangaco", "id": "715949431368073217"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Maite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737301560233986"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:54:20.000Z", "text": "RT @lexadocangaco: Caramba, a mulher do passado da Maite se matou? \nIsso explica muita coisa, essa relut\u00e2ncia todinha n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pelo medo da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88072641", "id": "1211737301560233986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211737061113389058"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:53:23.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831898788335869952", "id": "1211737061113389058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211737039068188676"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:53:17.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950689098", "id": "1211737039068188676"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211735300189409281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_RafaCorreia_", "id": "910228718160875520"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "expanded_url": "https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "display_url": "t.co/gFsZ1Zxdpu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736974396018690"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:53:02.000Z", "text": "RT @_RafaCorreia_: Quando for grande tambem quero ser \"suicida\" https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048608540041138177", "id": "1211736974396018690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210700425898450944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "intentodeboludo", "id": "1014387415748939776"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "rmnuwu", "id": "1070922564095143938"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736903810240512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:52:45.000Z", "text": "RT @intentodeboludo: @rmnuwu xxxtentacion: tengo dolor, quiero pegarme 10 tiros en la cabeza\nhe estado rayado con algunas cosas, no puedo c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131582610780696581", "id": "1211736903810240512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211715776366993408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736854443233286"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:52:33.000Z", "text": "RT @carrillomagu: Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149871996219641857", "id": "1211736854443233286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211735300189409281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_RafaCorreia_", "id": "910228718160875520"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "expanded_url": "https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "display_url": "t.co/gFsZ1Zxdpu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736775149981699"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:52:14.000Z", "text": "RT @_RafaCorreia_: Quando for grande tambem quero ser \"suicida\" https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4298304095", "id": "1211736775149981699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736769072443392"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:52:13.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710647699813634049", "id": "1211736769072443392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211736680690069506"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211736752324587521"], "lang": "fr", "created_at": "2019-12-30T19:52:09.000Z", "text": "Il laissa des restes d\u2019humains dans les cuves d\u2019acide afin que les policiers les retrouvent et a dit qu\u2019il se suiciderait dans une rivi\u00e8re \nCondamnation: apr\u00e8s s\u2019\u00eatre finalement rendu, le juge d\u00e9cida qu\u2019il subirait le m\u00eame sort que ses victimes mais Iqbal se suicida en prison", "in_reply_to_user_id": "1175730614051508224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175730614051508224", "id": "1211736752324587521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736749409525761"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:52:08.000Z", "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197358997772394496", "id": "1211736749409525761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211717376963690496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "SakamotoReage"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "SakamotoReage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736703905521664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:51:57.000Z", "text": "RT @UOLNoticias: #SakamotoReage\n\n\ud83d\udde3\ufe0fBolsonaro sobre m\u00fasico morto com 80 tiros: \"Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0fSakamoto: \"Essa situa\u00e7\u00e3o e fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863437951", "id": "1211736703905521664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736473508220930"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:51:02.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464396333", "id": "1211736473508220930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736467325640704"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:51:01.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209370469071147008", "id": "1211736467325640704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736247753986048"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:50:09.000Z", "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818220611319328768", "id": "1211736247753986048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211736242716581889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:50:07.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207128124393164801", "id": "1211736242716581889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211676840215089152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ukitak23", "id": "1173691379144372226"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Cuba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736232549666818"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:50:05.000Z", "text": "RT @ukitak23: #Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922473162624978947", "id": "1211736232549666818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736227793248256"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:50:04.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9583492", "id": "1211736227793248256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211736143294816256"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:49:44.000Z", "text": "Solo espero que todos los que celebran un acuerdo suicida, acepten las consecuencias. Se de sobra que no lo har\u00e1n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426449026", "id": "1211736143294816256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736042488975367"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:49:20.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110620270912524288", "id": "1211736042488975367"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211735651055472642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "er_pllo", "id": "17571475"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6987, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211736015204954114"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:49:13.000Z", "text": "@er_pllo Adem\u00e1s queremos subir el SMI, dotar de presupuesto a leyes sociales, mantener las pensiones. \n\nNo. La vaca no da para m\u00e1s. No hay m\u00e1s que mirar nuestro d\u00e9ficit p\u00fablico y nivel de deuda. \n\nEs suicida.", "in_reply_to_user_id": "311883742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "311883742", "id": "1211736015204954114", "geo": {"place_id": "5f520bfa1200cb6a"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211735396566151168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211735976533467139"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:49:04.000Z", "text": "RT @maldita_suicida: Pagina 364 de 365 y aun no estoy lista para terminar este libro", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032064067056414720", "id": "1211735976533467139"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211735959798190082"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:49:00.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470514644", "id": "1211735959798190082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211735896518586373"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:48:45.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152883064126738432", "id": "1211735896518586373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211735777144639488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:48:16.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968178503148539909", "id": "1211735777144639488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211720822592868363"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "estebangaribay_", "id": "1087676829643821056"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9826, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8758, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8645, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211735699629772801"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:47:58.000Z", "text": "RT @estebangaribay_: \u00bfHasta d\u00f3nde est\u00e1 dispuesto a transigir el PSOE? El PNV ya manda en Navarra y ERC terminar\u00e1 por hacerlo en lo que qued\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294220310", "id": "1211735699629772801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211730606956142599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Didiafonso2", "id": "850598487821615104"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ld9pQPCI5P", "expanded_url": "https://twitter.com/Didiafonso2/status/1211730606956142599/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ld9pQPCI5P", "media_key": "3_1211730542523297802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211735614082764800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:47:38.000Z", "text": "RT @Didiafonso2: \"Se pro c\u00e9u eu n\u00e3o for, o inferno erguer eu vou, fazer de imp\u00e9rio o f\u00e9u  que quase me matou\" https://t.co/Ld9pQPCI5P", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840377767703281664", "id": "1211735614082764800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211735185974288384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "Zen"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Magase"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.8789, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 260, "end": 262, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Zen"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/veXBh9qgtj", "expanded_url": "https://twitter.com/LoretoClauu/status/1211735500475682817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/veXBh9qgtj", "media_key": "3_1211735194237067264"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/veXBh9qgtj", "expanded_url": "https://twitter.com/LoretoClauu/status/1211735500475682817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/veXBh9qgtj", "media_key": "3_1211735196145504263"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/veXBh9qgtj", "expanded_url": "https://twitter.com/LoretoClauu/status/1211735500475682817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/veXBh9qgtj", "media_key": "3_1211735196149702657"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/veXBh9qgtj", "expanded_url": "https://twitter.com/LoretoClauu/status/1211735500475682817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/veXBh9qgtj", "media_key": "3_1211735196170686464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211735500475682817"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:47:10.000Z", "text": "El episodio 8, colapso fisica, espiritual y mental de Zen se ve al principio del episodio casi se suicida no al prop\u00f3sito, Magase se ha metido en su cabeza, le llegan unos huevos con una nota que dice \"\u00bfCual es el malo? y al final llega el FBI para hablar con Zen https://t.co/veXBh9qgtj", "in_reply_to_user_id": "81362264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81362264", "id": "1211735500475682817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211731298697523200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "melamorim", "id": "14694665"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211735440052686849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:46:56.000Z", "text": "RT @melamorim: \"O Brasil \u00e9 campe\u00e3o de feminic\u00eddios, isso precisa ser levado em conta. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel encarcerar uma mulher que simplesmente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10909002", "id": "1211735440052686849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211735360985800704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:46:37.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183015853559832576", "id": "1211735360985800704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211735356351156228"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:46:36.000Z", "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037887869396967424", "id": "1211735356351156228"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211735300189409281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:46:23.000Z", "text": "Quando for grande tambem quero ser \"suicida\" https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "910228718160875520", "id": "1211735300189409281", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "expanded_url": "https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "display_url": "t.co/gFsZ1Zxdpu"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211735089048145921"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:45:32.000Z", "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55531150", "id": "1211735089048145921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211730606956142599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Didiafonso2", "id": "850598487821615104"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ld9pQPCI5P", "expanded_url": "https://twitter.com/Didiafonso2/status/1211730606956142599/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ld9pQPCI5P", "media_key": "3_1211730542523297802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211735079459983360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:45:30.000Z", "text": "RT @Didiafonso2: \"Se pro c\u00e9u eu n\u00e3o for, o inferno erguer eu vou, fazer de imp\u00e9rio o f\u00e9u  que quase me matou\" https://t.co/Ld9pQPCI5P", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072098357265489920", "id": "1211735079459983360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211735006831431680"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:45:13.000Z", "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999753866802614273", "id": "1211735006831431680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211734917127778304"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:44:51.000Z", "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146514832151261187", "id": "1211734917127778304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211703204221784064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly Fraser"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 28, "tag": "ACTUALIZACI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GssQhbHPY2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/jvjqe5", "display_url": "ver.abc.es/jvjqe5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/cultura/musica/abci-muere-26-anos-cantante-canadiense-kelly-fraser-201912301032_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=anZqcWU1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211734910114897921"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:44:50.000Z", "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #ACTUALIZACI\u00d3N La cantante pop canadiense Kelly Fraser se suicida a los 26 a\u00f1os https://t.co/GssQhbHPY2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245030299", "id": "1211734910114897921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211421357126369280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211734890850529280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:44:45.000Z", "text": "O mundo seria t\u00e3o melhor se o meteoro que matou os dinossauros voltasse pra matar as militantes https://t.co/NzPuHIx2Qj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "891458520104800256", "id": "1211734890850529280", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/NzPuHIx2Qj", "expanded_url": "https://twitter.com/jbneiva_/status/1211421357126369280", "display_url": "twitter.com/jbneiva_/statu\u2026"}]}}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "LuisRoca85", "id": "635491964", "name": "Luisillo \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1493, "tweet_count": 52196, "listed_count": 5}, "location": "De donde las aceitunas de mesa"}, {"verified": false, "username": "venaalari", "id": "1058889789632626688", "name": "\ud835\ude51\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 304, "tweet_count": 7600, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luanmgp", "id": "1054050619164626948", "name": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 19941, "following_count": 15834, "tweet_count": 9141, "listed_count": 10}, "location": "Arraial do Cabo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lunas_lc", "id": "881288422446465026", "name": "Lunas", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 266, "tweet_count": 1371, "listed_count": 0}, "location": "My house"}, {"verified": false, "username": "Smeentkin", "id": "2986502189", "name": "Dan_Rod", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 2198, "tweet_count": 14953, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Lauuaguero", "id": "71608214", "name": "Lauu", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 876, "tweet_count": 52658, "listed_count": 8}, "location": "Catamarca, Argentina"}, {"verified": false, "username": "carrillomagu", "id": "901252672787017729", "name": "Margui", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 186, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Foster_Doom", "id": "250536128", "name": "\ud83d\udc79Spooky Dungeon Foster\ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 575, "tweet_count": 222603, "listed_count": 22}, "location": "La Comarca "}, {"verified": false, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873", "name": "Orgullo Cr\u00edtico Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 373, "tweet_count": 3181, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "NaomiLoustaunau", "id": "209827413", "name": "baby blue\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 127, "tweet_count": 17916, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo, Sonora"}, {"verified": false, "username": "ThePalomina", "id": "365644611", "name": "Paloma", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 973, "tweet_count": 26198, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "corinthappy", "id": "3335659936", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sonhando com a Democracia \u262e\ufe0f\u262e\ufe0f\u262e\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 589, "tweet_count": 21858, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"verified": false, "username": "PauloPe79396510", "id": "994026550143135744", "name": "Paulo \ud83c\udff4\ud83c\udff3", "public_metrics": {"followers_count": 13140, "following_count": 13620, "tweet_count": 83219, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JuanPabloVivan3", "id": "2164259855", "name": "Juan Pablo Vivanco", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1348, "tweet_count": 11171, "listed_count": 3}, "location": "BCS"}, {"verified": false, "username": "veronica091979", "id": "1076229781094653952", "name": "\ud83c\udf83Ver\u00f3nica\ud83e\udd87\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3410, "tweet_count": 27496, "listed_count": 14}, "location": "Chillar\u00f3n de Cuenca, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "nowei14", "id": "1189157374046670848", "name": "O.\u270c\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 244, "tweet_count": 4800, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gabrielboric", "id": "73981088", "name": "Gabriel Boric Font", "public_metrics": {"followers_count": 1834890, "following_count": 7710, "tweet_count": 61818, "listed_count": 1967}, "location": "Punta Arenas"}, {"verified": false, "username": "jvb20031", "id": "1319217535", "name": "N\u00e1ufrago \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1608, "tweet_count": 75919, "listed_count": 1}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "canete707", "id": "1189070442", "name": "August Landmesser", "public_metrics": {"followers_count": 20845, "following_count": 1466, "tweet_count": 90383, "listed_count": 81}, "location": "Anticitera"}, {"verified": false, "username": "zonzini_leandra", "id": "355197189", "name": "leandra_zonzini", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1326, "tweet_count": 11058, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "pblnns", "id": "41726309", "name": "Pablo Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 2180, "tweet_count": 8598, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "Mircallavz", "id": "2945113323", "name": "Eri\ud83c\udf83\ud83d\udcd6\ud83e\udddb\ud83e\udd87\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 624, "tweet_count": 33370, "listed_count": 10}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "esquerdalhx", "id": "770449124906921984", "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 241, "tweet_count": 6289, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lara20422410", "id": "720976275897245696", "name": "lara", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 29, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CaterinaMelasem", "id": "265576050", "name": "Caterina Melas \ud83d\udc0d\ud83d\udd4a\ud83d\udc9a\ud83c\udf27\ud83c\udf28", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 195, "tweet_count": 35061, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Spungek", "id": "123018047", "name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd87Spooky SPUNGEK\ud83e\udd87\ud83c\udf83\u06de", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 573, "tweet_count": 167186, "listed_count": 20}, "location": " Jer\u00e9 - Madrid"}, {"verified": false, "username": "petdepolitico", "id": "1164966863723466752", "name": "Adonis Balestrin \u262d\ud83d\udea9\u2764\u7231\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3302, "following_count": 3315, "tweet_count": 12846, "listed_count": 2}, "location": "PTVERSO \ud83e\udd91\u262d\ud83d\udea9\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4669587, "following_count": 151, "tweet_count": 565971, "listed_count": 7113}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "el_partal", "id": "758268318973394945", "name": "L\u00f3gica Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 0, "tweet_count": 453872, "listed_count": 13}, "location": "Europe"}, {"verified": true, "username": "salomepradas", "id": "497867453", "name": "Salom\u00e9 Pradas Ten", "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 3016, "tweet_count": 11746, "listed_count": 82}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana-Madrid"}, {"verified": false, "username": "sexilatina2002", "id": "1145815570236858369", "name": "lolita", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 24, "tweet_count": 3996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nattrm_", "id": "2998400320", "name": "\u2728\ud83c\udf83 \ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc95 \ud83c\udf83\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 854, "tweet_count": 71831, "listed_count": 6}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "RamiroPineda", "id": "90314641", "name": "Ramiro Pineda M", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 244, "tweet_count": 3307, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "ipstori", "id": "162090610", "name": "ipstori", "public_metrics": {"followers_count": 16569, "following_count": 2088, "tweet_count": 5695, "listed_count": 170}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "nyaztae", "id": "2369299760", "name": "n\u00e3o \u00e9 a ruth", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 1072, "tweet_count": 154623, "listed_count": 50}, "location": "bts\u2077 & \u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f"}, {"verified": false, "username": "YEAGEMIN", "id": "3439483257", "name": "sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 4499, "following_count": 4913, "tweet_count": 51925, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mandysaurio", "id": "3272643769", "name": "se\u00f1or gobernador \u00a1haga algo co\u00f1o!", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 387, "tweet_count": 8237, "listed_count": 1}, "location": "entre el mar y una estrella"}, {"verified": false, "username": "antonellabravok", "id": "887366054", "name": "\ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 274, "tweet_count": 76812, "listed_count": 2}, "location": "Neuqu\u00e9n "}, {"verified": false, "username": "Florbj06", "id": "2444925817", "name": "f l o r", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 251, "tweet_count": 19529, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ValenFortunaa", "id": "1029472321902469121", "name": "Valentina Fortuna", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 83, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camps_thai", "id": "1153326642468675584", "name": "thainas\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 462, "tweet_count": 13962, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "imonmyownnow", "id": "1151305773080649729", "name": "Otra Vez Yo", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 371, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "location": "Where troubles melt like drops"}, {"verified": false, "username": "EstefaniaAmaFlu", "id": "1594278954", "name": "AlvEstef\u00e2nia\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc9aLula 2022\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 174, "tweet_count": 50260, "listed_count": 4}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": true, "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195577, "following_count": 13677, "tweet_count": 299475, "listed_count": 704}, "location": "Fortaleza - CE"}, {"verified": false, "username": "wtfcyz", "id": "472408865", "name": "c y n t h i a \u272b", "public_metrics": {"followers_count": 7331, "following_count": 1387, "tweet_count": 137127, "listed_count": 4}, "location": "bonita competente e deprimida"}, {"verified": false, "username": "Palmiteri_", "id": "701441227695267841", "name": "\ua9c1 \u2022 \u22b9\u066d\ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude8a\u066d\u22b9 \u2022 \ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 816, "tweet_count": 29945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yiliotak", "id": "574676864", "name": "Yolanda\ud83e\udd8e\ud83c\udf5c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1259, "tweet_count": 66927, "listed_count": 8}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda"}, {"verified": false, "username": "himarky_", "id": "3226208553", "name": "m a r c o s", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2255, "tweet_count": 6034, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Micaela_belen04", "id": "1100099443074973697", "name": "Mica\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 38, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "location": "Villa Soldati, Argentina"}, {"verified": false, "username": "LorenaRosaleny", "id": "216639467", "name": "Lorena E. Rosaleny \ud83d\ude37 #MeMud\u00e9AMastodon", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2253, "tweet_count": 35580, "listed_count": 38}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336", "name": "\u00c0 Punt NTC", "public_metrics": {"followers_count": 37632, "following_count": 403, "tweet_count": 103846, "listed_count": 296}, "location": "Comunitat Valenciana"}, {"verified": false, "username": "ratbastardking", "id": "1006284415415222275", "name": "Rayma", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 642, "tweet_count": 13189, "listed_count": 2}, "location": "Elle - le - e "}, {"verified": false, "username": "oqnick", "id": "1007786786783989760", "name": "Nicolyrs Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 190, "tweet_count": 5055, "listed_count": 1}, "location": "?"}, {"verified": false, "username": "PatheticMiss", "id": "368619070", "name": "tengo sue\u00f1o[s]", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 843, "tweet_count": 72982, "listed_count": 10}, "location": "sin banderas ni fronteras"}, {"verified": false, "username": "chinelinhe", "id": "42229433", "name": "`", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 74, "tweet_count": 5571, "listed_count": 0}, "location": "chinelinhe "}, {"verified": false, "username": "luffykiddo", "id": "1157007973983629312", "name": "Riss \ud83c\udf86", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 334, "tweet_count": 9074, "listed_count": 0}, "location": "aroace | enfp | 19yo | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "Nstor72277829", "id": "1196517909813706752", "name": "N\u00e9stor", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 51, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529", "name": "Ramiro Vald\u00e9s Men\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 74915, "following_count": 30, "tweet_count": 598, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "EnCamino13", "id": "1070548784076255232", "name": "U n T\u00e9 p a r a P l a t \u00f3 n -\ud83d\udea9\ud83c\udff4NO al TPP11\u270a\u270a\u2744\u2603\ufe0f\ud83c\udf28", "public_metrics": {"followers_count": 34184, "following_count": 32186, "tweet_count": 186953, "listed_count": 15}, "location": "Melmac City Trance  y Chile"}, {"verified": false, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693", "name": "Augusto...el bueno", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1342, "tweet_count": 43658, "listed_count": 9}, "location": "Santiago"}, {"verified": false, "username": "agusmartinz_", "id": "2732966320", "name": "agUs", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 258, "tweet_count": 57052, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AlarconJuanCruz", "id": "605894231", "name": "\ud835\ude45\ud835\ude6a\ud835\ude56\ud835\ude63 \ud835\ude3e\ud835\ude67\ud835\ude6a\ud835\ude6f \ud835\ude3c\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude63 \ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1043, "tweet_count": 44025, "listed_count": 1}, "location": "Poeta Lugones "}, {"verified": false, "username": "Lecterwings", "id": "2435960557", "name": "\ud835\udc0bukas", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 472, "tweet_count": 455869, "listed_count": 62}, "location": "Ig: _lukasdenaranja"}, {"verified": false, "username": "KingCros", "id": "242837010", "name": "KingCros", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 677, "tweet_count": 97820, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "CRomeroDem", "id": "413154331", "name": "Cristian R. L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 632, "tweet_count": 6911, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Eternalstw", "id": "1483552315", "name": "Gabi \u26a11\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 3483, "tweet_count": 477866, "listed_count": 47}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Amor_y_Rabia", "id": "1454728183", "name": "Amor y Rabia News", "public_metrics": {"followers_count": 5402, "following_count": 70, "tweet_count": 70009, "listed_count": 124}, "location": "Valladolid"}, {"verified": false, "username": "cehilmy", "id": "778371087071674369", "name": "motomami", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 879, "tweet_count": 78784, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "odnlo", "id": "299237627", "name": "nnn", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 357, "tweet_count": 5573, "listed_count": 0}, "location": "Recife"}, {"verified": false, "username": "ddlfolklore", "id": "1001315118314029057", "name": "maduh", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 1980, "tweet_count": 56965, "listed_count": 20}, "location": "thiana stan | zc \ud83e\udd55"}, {"verified": false, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578", "name": "Senpai \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 407, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lizfcasta", "id": "191682207", "name": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 239, "tweet_count": 18229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Spacebuunny__", "id": "590835355", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a \ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 688, "tweet_count": 11157, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona - Catalunya"}, {"verified": false, "username": "jorgedpedraza", "id": "152073483", "name": "Jorge Daniel Pedraza", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1459, "tweet_count": 19294, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe"}, {"verified": false, "username": "PatiMcPati", "id": "1216623468", "name": "Pati", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 206, "tweet_count": 8337, "listed_count": 5}, "location": "Neverland"}, {"verified": false, "username": "KobaChaos", "id": "420452803", "name": "\ud83d\udc7b\ud83d\udd78\ufe0fLittleSister\ud83d\udd78\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 701, "tweet_count": 113222, "listed_count": 38}, "location": "Arkham Asylum "}, {"verified": false, "username": "rosmiro", "id": "41653314", "name": "Rosana", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 404, "tweet_count": 13743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lola14262397", "id": "1075919809626497026", "name": "Dolores Agenjo", "public_metrics": {"followers_count": 13835, "following_count": 4888, "tweet_count": 52989, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "Amat48281756", "id": "1088877158951538689", "name": "Amat", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 3, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariayumi6", "id": "967196765295403009", "name": "yumi", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 253, "tweet_count": 14520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Candelafuentesc", "id": "630900826", "name": "Candela.", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 275, "tweet_count": 22352, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GlendhaCardoso", "id": "2185345920", "name": "glen10", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 138, "tweet_count": 4757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inejszxnik", "id": "3041702170", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 569, "tweet_count": 318103, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "latadesardinas", "id": "1127601462425542658", "name": "pez \ud80c\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 228, "tweet_count": 8860, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "grandiosaposta", "id": "240950324", "name": "Fanny Mandelbaum", "public_metrics": {"followers_count": 18155, "following_count": 1584, "tweet_count": 42008, "listed_count": 52}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "horamacc", "id": "202929368", "name": "horacio mac", "public_metrics": {"followers_count": 4673, "following_count": 5123, "tweet_count": 43179, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rossy2213", "id": "2180664710", "name": "Rosalba Ruiz Cortes", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 88, "tweet_count": 1754, "listed_count": 1}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "explicitzaynx", "id": "1087529392140627969", "name": "gi kenobi targaryen\u02e2\u1da0\u1d9c \u2074\u2074 \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 551, "tweet_count": 7506, "listed_count": 0}, "location": "in a galaxy far, far away"}, {"verified": false, "username": "MendaLerenda77", "id": "574368823", "name": "MENDA LERENDA", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 79, "tweet_count": 2449, "listed_count": 1}, "location": "En un trocito del mapa"}, {"verified": false, "username": "ImagenxlaHistor", "id": "875641228292898816", "name": "Imagen por la Historia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 706, "tweet_count": 35190, "listed_count": 205}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "saracuesta1", "id": "486792703", "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 273, "tweet_count": 6441, "listed_count": 2}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha"}, {"verified": false, "username": "melinnar_", "id": "204066220", "name": "meli", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 350, "tweet_count": 44341, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "toni_450", "id": "1931396725", "name": "toni", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1216, "tweet_count": 11618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "helvet_", "id": "828717360907444225", "name": "Helvet", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 978, "tweet_count": 57439, "listed_count": 12}, "location": "\u2728Cualquier pronombre \u2728"}, {"verified": false, "username": "lousfaerie_", "id": "744237862007246848", "name": "carol-carrot\u00b2\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 922, "tweet_count": 9774, "listed_count": 2}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "AlexPellicerM", "id": "2492844866", "name": "Alexander Pellicer Moraga", "public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 2875, "tweet_count": 29602, "listed_count": 28}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "weltleid_", "id": "972826473978630146", "name": "Carla St\u00f6tzel\ud83d\udc00", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 87, "tweet_count": 6033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deivid_cn", "id": "1219018051", "name": "Life", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1198, "tweet_count": 293294, "listed_count": 29}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ScarlettSotelo", "id": "80729163", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd63 \ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 2086, "tweet_count": 21130, "listed_count": 2}, "location": "Rancagua, Chile"}, {"verified": false, "username": "marcoaavc3021", "id": "353950213", "name": "Marco Valenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 2026, "tweet_count": 72166, "listed_count": 12}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Santiago"}, {"verified": false, "username": "rosen2d2", "id": "961147084463378432", "name": "RosendoMarca2", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 916, "tweet_count": 45507, "listed_count": 0}, "location": "Narashino-shi, Chiba"}, {"verified": false, "username": "zebrian7", "id": "1072400566226165761", "name": "Cebri\u00e1n Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 221, "tweet_count": 14820, "listed_count": 1}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "renata_queirz", "id": "891034216649154560", "name": "renatinha \u2b50 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 599, "tweet_count": 23848, "listed_count": 0}, "location": "mg"}, {"verified": false, "username": "Didiafonso2", "id": "850598487821615104", "name": "Didizinha\ud83e\uddda\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 851, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}, "location": "Santos Dumont, Brasil"}, {"verified": false, "username": "frxzenbooks", "id": "724634922", "name": "\uc624\uc544\uc2dc\uc2a4\u2077 \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 331, "tweet_count": 37639, "listed_count": 4}, "location": "ace | she/her \u2744\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "Ecocosplay10", "id": "871784216907919361", "name": "\ud83c\udf41\ud83c\udf83Spooky Eco\ud83c\udf83\ud83c\udf42#HiddenLaMas\u270a\ud83c\udfff#BLM\u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 583, "tweet_count": 16240, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "MiividaesLali", "id": "1257919196", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 2025, "tweet_count": 294680, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "berlinghwm", "id": "1057048585953533952", "name": "bri bella", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1683, "tweet_count": 62063, "listed_count": 7}, "location": "sccp \u2665\ufe0e bvb "}, {"verified": false, "username": "barbosa_perei", "id": "562911414", "name": "daniel barbosa perei", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 4810, "tweet_count": 95315, "listed_count": 1}, "location": "Pedra Branca, Cear\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OhMistakeShiny", "id": "925407288", "name": "\u041f\u0430\u0443 \ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 756, "tweet_count": 166284, "listed_count": 10}, "location": "El matriarcado de Hueco Mundo"}, {"verified": false, "username": "Vitoriavfgd", "id": "847010916642291712", "name": "Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 231, "tweet_count": 7567, "listed_count": 0}, "location": "Portugal, Santar\u00e9m "}, {"verified": false, "username": "Notnow208", "id": "1167798979423277056", "name": "Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 239, "tweet_count": 3009, "listed_count": 0}, "location": "Rio Maior, Portugal"}, {"verified": false, "username": "soyvro", "id": "3383887049", "name": "VIR \u262d \u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 817, "tweet_count": 27747, "listed_count": 14}, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "migrrraine", "id": "1060661346", "name": "bibi ruindade pura", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 3249, "tweet_count": 73682, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "edeede1010", "id": "828284528959614977", "name": "Ede", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 2429, "tweet_count": 14968, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "inesphe", "id": "1370284530", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc32 \ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud83c\udf83\ud83e\udd87 \u2726 * \u22c6 . \u2727 \u22c6 . \u02da", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 438, "tweet_count": 42839, "listed_count": 9}, "location": "Tenerife / Granada"}, {"verified": false, "username": "marimarbra", "id": "335476836", "name": "marimar", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1886, "tweet_count": 9619, "listed_count": 6}, "location": "madrid"}, {"verified": false, "username": "ghstofnico", "id": "1067511033491791873", "name": "iz\u00e3o \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1042, "tweet_count": 17059, "listed_count": 13}, "location": "bookstan; "}, {"verified": false, "username": "_clauribses_01", "id": "2575201693", "name": "boniata", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 712, "tweet_count": 67538, "listed_count": 2}, "location": "Mallorca - Bcn"}, {"verified": false, "username": "verdesocialists", "id": "4885783347", "name": "Desenhando sobre folhas viradas", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 1367, "tweet_count": 89153, "listed_count": 6}, "location": "Terra do P\u00e3o de Queijo"}, {"verified": false, "username": "Fabiopf08Fabio", "id": "972608916348645377", "name": "fabio paiva fagundes", "public_metrics": {"followers_count": 34327, "following_count": 0, "tweet_count": 520276, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "SamTurbo10", "id": "815775924", "name": "Samuel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 3928, "tweet_count": 4323, "listed_count": 3}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "andyarruti", "id": "1468360297", "name": "Andrea Arruti", "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 60, "tweet_count": 1305, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "_LolaPonce", "id": "1975957680", "name": "\ud83d\udc9c\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 550, "tweet_count": 136556, "listed_count": 33}, "location": "Arqueolog\u00eda UCM"}, {"verified": false, "username": "vickybalboa94", "id": "217944602", "name": "ana victoria balboa", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 326, "tweet_count": 8522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pilarestevezz", "id": "1061695465887092736", "name": "trolo narcisista", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 211, "tweet_count": 31844, "listed_count": 0}, "location": "cuc"}, {"verified": false, "username": "santiagofabero", "id": "429144794", "name": "Poet | Artist | Scientist", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1036, "tweet_count": 38414, "listed_count": 9}, "location": "Time is here. Place is now."}, {"verified": false, "username": "hugoram47", "id": "381642653", "name": "Hugo Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305882, "listed_count": 71}, "location": "Lima - Peru"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ultili_burguesa", "id": "1211385603683577856", "name": "voc\u00ea \u00e9 perfeito \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 12, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TodasASol", "id": "835288866026319872", "name": "Todas a Sol", "public_metrics": {"followers_count": 4459, "following_count": 84, "tweet_count": 21918, "listed_count": 30}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Acelguina", "id": "1022779289073315843", "name": "\ud83d\ude80 MONTERREY Space Dementia \ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 332, "tweet_count": 34887, "listed_count": 8}, "location": "(S)pain"}, {"verified": false, "username": "Alcachofino", "id": "1367769265", "name": "\u2744\ufe0f\ud83c\udf4b MONTERREY PochoGumin\ud83c\udf53\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 370, "tweet_count": 65691, "listed_count": 11}, "location": "Galicia como concepto"}, {"verified": false, "username": "Simplicio_Mf", "id": "1099105307639365632", "name": "Demonim \ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 498, "tweet_count": 11914, "listed_count": 0}, "location": "Goiatuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RogerVivve", "id": "1017167316738609152", "name": "Kay Marthins \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 637, "tweet_count": 24380, "listed_count": 0}, "location": "aonde uber n\u00e3o entra\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "username": "ramonsolv", "id": "1032321943377199104", "name": "ramon", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 473, "tweet_count": 5044, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "escude20", "id": "4824042313", "name": "Val Esc \ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 246, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlboViejo", "id": "3764751503", "name": "APRUEBO PLEBISCITO DE SALIDA", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 4709, "tweet_count": 69877, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "_01lc", "id": "786356210702221312", "name": "LC", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 403, "tweet_count": 14267, "listed_count": 0}, "location": "Viseu, Portugal"}, {"verified": false, "username": "_cristinx__", "id": "1036185860109201409", "name": "cristinx \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 672, "tweet_count": 57872, "listed_count": 2}, "location": "bcn"}, {"verified": false, "username": "amborgaunchaval", "id": "1070371715912491013", "name": "\u00aamborga", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 95, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tomaisdosurf", "id": "67299360", "name": "Eduardo Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 567, "tweet_count": 893, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": true, "username": "TNTSportsBR", "id": "15911679", "name": "TNT Sports Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5321408, "following_count": 859, "tweet_count": 383732, "listed_count": 8349}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "GUSY112", "id": "628219874", "name": "GUSY11", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 2203, "tweet_count": 281673, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582", "name": "Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 15790, "following_count": 12744, "tweet_count": 144023, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "FakeRogiOficial", "id": "1084914522", "name": "\u0418\u0433\u043e\u0440\u044c\ud83e\udd9c", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1389, "tweet_count": 29574, "listed_count": 0}, "location": "Restaurante no Fim do Universo"}, {"verified": false, "username": "gbpos", "id": "893604534123212800", "name": "biel apenas biel", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 679, "tweet_count": 8080, "listed_count": 0}, "location": "meierj"}, {"verified": false, "username": "NattyAlves20", "id": "842933339166334976", "name": "Natty\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 200, "tweet_count": 13900, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Malena_Vega", "id": "237004016", "name": "pigeon(taylor's version)\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 4995, "tweet_count": 88746, "listed_count": 15}, "location": "hogwarts"}, {"verified": false, "username": "joaquinjvv", "id": "335862922", "name": "jjvv", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 5010, "tweet_count": 64878, "listed_count": 14}, "location": "M\u00farcia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Pllabres", "id": "291249796", "name": "Lo Regne", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 974, "tweet_count": 39430, "listed_count": 3}, "location": "Palma de Mallorca"}, {"verified": false, "username": "luizasouza_19", "id": "1063892428535549953", "name": "Luiza Souza\ud83e\udec0\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 515, "tweet_count": 4817, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"verified": false, "username": "solencico", "id": "1947789180", "name": "tki", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1299, "tweet_count": 12670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Llampico", "id": "321001452", "name": "Teresa Franco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\u2764/\ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 6439, "following_count": 5022, "tweet_count": 63637, "listed_count": 71}, "location": "A menos de 2 horas..."}, {"verified": false, "username": "valencia_roch", "id": "800514506073870336", "name": "Roch Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 80, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "DeportesMerida_", "id": "889955316", "name": "Deportes M\u00e9rida", "public_metrics": {"followers_count": 5780, "following_count": 571, "tweet_count": 28002, "listed_count": 32}, "location": "C.65 n.368a entre 40y42 Centro"}, {"verified": true, "username": "TN5Telenoticias", "id": "234446391", "name": "TN5", "public_metrics": {"followers_count": 271935, "following_count": 292, "tweet_count": 144017, "listed_count": 412}, "location": "Honduras"}, {"verified": false, "username": "Yessert", "id": "250614932", "name": "Yessert", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 127, "tweet_count": 107616, "listed_count": 12}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "alicia_senra", "id": "806159743853195266", "name": "Alicia Senra Mugica", "public_metrics": {"followers_count": 8592, "following_count": 1179, "tweet_count": 127538, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "MartaMorenoCru1", "id": "1077380498404585472", "name": "Marta Moreno Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 483, "tweet_count": 6196, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marcescarrabill", "id": "269727546", "name": "Marc Escarrabill\ud83c\udf97\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2465, "tweet_count": 12920, "listed_count": 3}, "location": "Roda de Ter"}, {"verified": false, "username": "martibartosik", "id": "207159102", "name": "Mar\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 187, "tweet_count": 18824, "listed_count": 1}, "location": "bahia blanca"}, {"verified": false, "username": "celuna23", "id": "488641263", "name": "Luna", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 564, "tweet_count": 8644, "listed_count": 2}, "location": "Jap\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "granadavisible", "id": "867648843906768896", "name": "Granada Visible \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 758, "tweet_count": 3877, "listed_count": 15}, "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "DisexAsturies", "id": "716742459007610881", "name": "Disex Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 182, "tweet_count": 994, "listed_count": 5}, "location": "Principado das Ast\u00farias"}, {"verified": false, "username": "anatu1ta", "id": "863939525046882305", "name": "anak \ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 486, "tweet_count": 69116, "listed_count": 0}, "location": "lugar nenhum "}, {"verified": false, "username": "lauravitttt", "id": "4334776162", "name": "lau \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 423, "tweet_count": 16791, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "franciscotdias2", "id": "749965159209271297", "name": "chico Dias", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 115, "tweet_count": 4706, "listed_count": 0}, "location": "Santa cona do assobio "}, {"verified": false, "username": "_RafaCorreia_", "id": "910228718160875520", "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 249, "tweet_count": 5526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vxpedrosa", "id": "717340520956182528", "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 476, "tweet_count": 19925, "listed_count": 1}, "location": "Tarragona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "EpicAccelerator", "id": "820805689664798721", "name": "Accel Walker \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141182, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "Flaviobts0310", "id": "841988921298944000", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 443, "tweet_count": 4321, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Eduardo_David__", "id": "613748984", "name": "Eduardo Pav\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 207, "tweet_count": 32713, "listed_count": 3}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168", "name": "Nicol\u00e1s Andreoli", "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "luilo1658", "id": "1396009058", "name": "jorge luis lopez", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 560, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo"}, {"verified": false, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700", "name": "Soy Aprista", "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "location": "https://www.facebook.com/pages"}, {"verified": false, "username": "userdomaro", "id": "890756721622306816", "name": "\u1d55\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 166, "tweet_count": 59385, "listed_count": 0}, "location": "central\ud83d\udc8c"}, {"verified": false, "username": "Fonch2", "id": "375573123", "name": "Fonch38LasalianCrist \u271d\ufe0f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4551, "following_count": 5001, "tweet_count": 180953, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "PepeWilliamMunn", "id": "419420053", "name": "Pepe William Munny", "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6079, "tweet_count": 378001, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "StalingradoFC", "id": "2615587202", "name": "StalingradoTabarnia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 libertad elecci\u00f3n lengua", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4766, "tweet_count": 531015, "listed_count": 73}, "location": "Pamplona, Navarra, Espa\u00f1a, Eur"}, {"verified": false, "username": "estebangaribay_", "id": "1087676829643821056", "name": "Asociaci\u00f3n Esteban de Garibay", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 19, "tweet_count": 3372, "listed_count": 10}, "location": "Pa\u00eds Basco, Espanha"}, {"verified": false, "username": "enfermeirajoy_", "id": "1161281154869280770", "name": "joy", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 807, "tweet_count": 4139, "listed_count": 1}, "location": "Santos Dumont, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Roberto10929663", "id": "1168366081540546560", "name": "Nando Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 35, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "megapix", "id": "16436940", "name": "Megapix", "public_metrics": {"followers_count": 199227, "following_count": 7162, "tweet_count": 205748, "listed_count": 370}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258", "name": "Marce\u3030\ufe0fVann\u3030\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4535, "following_count": 4050, "tweet_count": 436641, "listed_count": 13}, "location": "Away from this f*cking Europe"}, {"verified": false, "username": "andfranchini", "id": "232908749", "name": "Andrea F. \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 25341, "following_count": 10878, "tweet_count": 594494, "listed_count": 259}, "location": "Toscana, Italia"}, {"verified": false, "username": "JMIG18", "id": "4030403172", "name": "unabadbissssh", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 309, "tweet_count": 28583, "listed_count": 0}, "location": "alg\u00fanlugardelpinchemundo:)"}, {"verified": false, "username": "claudiaaag28", "id": "764302820031934465", "name": "icloud", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 260, "tweet_count": 20122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GutirrezHdz", "id": "1442141142", "name": "Luis Guti\u00e9rrez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\udded\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 811, "tweet_count": 99902, "listed_count": 4}, "location": "\u0421\u0442\u0430\u043b\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434"}, {"verified": false, "username": "MaricelaSotoJi2", "id": "1125078686431162368", "name": "Maricela Soto Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 432, "tweet_count": 18916, "listed_count": 0}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "Ronald1969HT", "id": "804418501213421569", "name": "Ronald", "public_metrics": {"followers_count": 17695, "following_count": 11667, "tweet_count": 75602, "listed_count": 14}, "location": "Las Tunas."}, {"verified": false, "username": "MariihSares", "id": "197067970", "name": "bico rosa \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 581, "tweet_count": 25783, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Aladiah_97", "id": "3633872656", "name": "\ud83c\udf80 Aladiah", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 2962, "tweet_count": 33126, "listed_count": 4}, "location": "En mi cama, sin hacer nada."}, {"verified": false, "username": "mony_gerard", "id": "1185489234704162821", "name": "Mony Gerard\ud83d\udc3a\ud83c\udf7c\ud83d\udc76\ud83c\udfc6\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 142, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "comasste", "id": "3302863517", "name": "ste", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 225, "tweet_count": 29098, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cabralbroker", "id": "237491191", "name": "Marcos Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 214, "tweet_count": 14065, "listed_count": 0}, "location": "Salvador-Ba"}, {"verified": false, "username": "LcS_fxp", "id": "989220072785895427", "name": "Lc\ud83c\udfc5", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 293, "tweet_count": 7284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spfcwarriors", "id": "339194897", "name": "\u029f\u1d00\u028f", "public_metrics": {"followers_count": 8457, "following_count": 7986, "tweet_count": 368999, "listed_count": 4}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "Bichopablo", "id": "365020102", "name": "Bich\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 205, "tweet_count": 25111, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "micalars", "id": "1081702405962690562", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 126, "tweet_count": 3418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leftsake", "id": "516933873", "name": "\u043ce\u03b9'\u0455 \u043d\u03c5\u0455\u0432\u03b1\u0274d", "public_metrics": {"followers_count": 3261, "following_count": 464, "tweet_count": 7235, "listed_count": 3}, "location": "20/01/20 \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081", "name": "milena", "public_metrics": {"followers_count": 394186, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "exper72", "id": "798272075752501248", "name": "Jordi Valera \ud83c\uddeb\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 724, "tweet_count": 70355, "listed_count": 6}, "location": "Esplugues,CATALUNYA"}, {"verified": false, "username": "Sahel_Intel", "id": "4765174564", "name": "SahelIntel", "public_metrics": {"followers_count": 4382, "following_count": 425, "tweet_count": 20770, "listed_count": 112}, "location": "Espa\u00f1a - Spain - Espagne - \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627"}, {"verified": false, "username": "villaragro", "id": "389673601", "name": "Fran Villar", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 941, "tweet_count": 217406, "listed_count": 7}, "location": "Granada, Spain"}, {"verified": false, "username": "pobre_pioja", "id": "954457570927939587", "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 439, "tweet_count": 13071, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "corellato", "id": "899097993055531008", "name": "Chilaquiles, PhD", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 63, "tweet_count": 12183, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "narnia1200hotm2", "id": "1197970549210779648", "name": "narnia1200@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 815, "tweet_count": 15696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176", "name": "@Poetote3", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Nora_Ch3rry", "id": "557207046", "name": "Jefa Cherry \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 636, "tweet_count": 5906, "listed_count": 0}, "location": "Aqu\u00ed"}, {"verified": false, "username": "edilanaaa", "id": "2367490019", "name": "ngangabexi", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 836, "tweet_count": 53629, "listed_count": 1}, "location": "Baixada Fluminense "}, {"verified": false, "username": "maleficalish", "id": "2547149712", "name": "Mal\u00e9fica.", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 137, "tweet_count": 2497, "listed_count": 0}, "location": "Honduras"}, {"verified": false, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "public_metrics": {"followers_count": 47585, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "location": "Unidad de Cuidados Intensivos"}, {"verified": false, "username": "kccabeyonbts", "id": "825576806061334528", "name": "\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc9b\ud835\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 5264, "following_count": 4021, "tweet_count": 90391, "listed_count": 3}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Oishydesne", "id": "92073468", "name": "Ximena Lecona", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 791, "tweet_count": 21518, "listed_count": 11}, "location": "Mexico DF"}, {"verified": false, "username": "krigara", "id": "1544425808", "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 397, "tweet_count": 31922, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JulidelaFuente_", "id": "1135549674", "name": "Juli", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 264, "tweet_count": 24141, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leonara_ester", "id": "752542936374665216", "name": "Leonara", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1345, "tweet_count": 30310, "listed_count": 0}, "location": "Santos Dumont, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fackdasistem", "id": "863696887", "name": "LENTEJA", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 443, "tweet_count": 155704, "listed_count": 5}, "location": "En un caldo."}, {"verified": false, "username": "jaime_srr", "id": "458727413", "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jovenoculto", "id": "762558158007132160", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd7a\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd94 \u2a3a", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 179, "tweet_count": 8468, "listed_count": 0}, "location": "en la mierda"}, {"verified": false, "username": "FrutosHume2", "id": "898534941079810049", "name": "John Jonah Jameson. Jr \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 408, "tweet_count": 3896, "listed_count": 0}, "location": "Nova Iorque, USA"}, {"verified": false, "username": "lavidasegunalba", "id": "876084867481710592", "name": "Alba Celeste", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 758, "tweet_count": 33260, "listed_count": 4}, "location": "Donde los \u00e1rboles cantan"}, {"verified": false, "username": "Pau_Caipira", "id": "141053953", "name": "Thiago #12\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 92, "tweet_count": 35009, "listed_count": 8}, "location": "Piracicaba, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "ro_lustosa", "id": "586179455", "name": "Rolustosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8046, "following_count": 8320, "tweet_count": 230082, "listed_count": 38}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "combarbalinho", "id": "98862207", "name": "Manuel C. Lara \ud83e\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1594, "tweet_count": 6836, "listed_count": 3}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "QueMorale", "id": "624394042", "name": "\ud83e\uded0les", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 311, "tweet_count": 4470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cinefania", "id": "153288205", "name": "Cinefania.com", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 611, "tweet_count": 38662, "listed_count": 26}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "sofikittyy", "id": "823368051164905473", "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 987, "tweet_count": 17555, "listed_count": 3}, "location": "paraguay"}, {"verified": false, "username": "ParawhyanIdiot", "id": "820936529291988992", "name": "L U C A S \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 430, "tweet_count": 8270, "listed_count": 0}, "location": "A Town Called Paraguay\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "username": "TuAbuelaah", "id": "751950686204592128", "name": "Pipa\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1847, "tweet_count": 76718, "listed_count": 1}, "location": "Mar de Aj\u00f3, Argentina"}, {"verified": false, "username": "PatanCharly", "id": "178202437", "name": "Charly Patan", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 594, "tweet_count": 19544, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 56478, "following_count": 2727, "tweet_count": 64015, "listed_count": 87}, "location": "CABA"}, {"verified": false, "username": "lalidrewz", "id": "1286490115", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 2180, "tweet_count": 140892, "listed_count": 19}, "location": "blackpink is the revolution."}, {"verified": false, "username": "CarolGAbad", "id": "1969033896", "name": "Miss Hudson Perry\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 683, "tweet_count": 55547, "listed_count": 1}, "location": "SDC e Roma"}, {"verified": false, "username": "UsagiMimiChu", "id": "706856799706685440", "name": "Mimirun\u272e /(\u30df\uff65 \u00d7 \uff65\u30df)\\", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1163, "tweet_count": 78338, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "CesarPuchetaok", "id": "1923164934", "name": "C\u00e9sar Mart\u00edn Pucheta", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 1811, "tweet_count": 17242, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "RockNuestro", "id": "144095477", "name": "Santiago Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 1282, "tweet_count": 28807, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mooneocty", "id": "2951355893", "name": "ray", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 291, "tweet_count": 9437, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mivs30293330", "id": "1185382146900480000", "name": "mivs", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 27, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hhellenv", "id": "4729891570", "name": "Souza", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 468, "tweet_count": 18430, "listed_count": 1}, "location": "Rio das Ostras, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AgustinafloresC", "id": "1021175693210767360", "name": "Reh\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 180, "tweet_count": 9927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grantsdebility", "id": "2427836402", "name": "mia colucci", "public_metrics": {"followers_count": 10415, "following_count": 9559, "tweet_count": 122597, "listed_count": 10}, "location": "221b baker street"}, {"verified": false, "username": "saulzenteno", "id": "71370945", "name": "Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 4053, "tweet_count": 23708, "listed_count": 30}, "location": "Chiapas, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "pxxgbis", "id": "1189020823568486400", "name": "gabriella", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 476, "tweet_count": 4310, "listed_count": 0}, "location": "em algum lugar chorando"}, {"verified": false, "username": "morinjhen", "id": "1976771342", "name": "jhe", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 595, "tweet_count": 28228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Cihuaoquichtic", "id": "820447621", "name": "S.P.", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 478, "tweet_count": 21570, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Supervisora", "id": "70134660", "name": "Mirtes Pinto LULA DA SILVA!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8951, "following_count": 4545, "tweet_count": 363172, "listed_count": 8}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "vandido26", "id": "1139195434403074048", "name": "\u00c1lvaro Batipsta F.", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 539, "tweet_count": 6525, "listed_count": 1}, "location": "#FUERAPI\u00d1ERA"}, {"verified": false, "username": "_7a7a7a_", "id": "168557097", "name": "\ud83c\udf1cFer \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 1743, "tweet_count": 36085, "listed_count": 2}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "Ben_L_Willard", "id": "326883526", "name": "Capit\u00e1n Ben Willard", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 879, "tweet_count": 264180, "listed_count": 53}, "location": "Entre Vietnam y Camboya"}, {"verified": false, "username": "Alvaroquinn", "id": "336194775", "name": "\u00c1lvaro Quinn", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 482, "tweet_count": 77902, "listed_count": 32}, "location": "Laurel Canyon"}, {"verified": false, "username": "justcallme_sug", "id": "4910351614", "name": "Selene con la E (Mina's groove)\ud83d\udc12\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 2708, "tweet_count": 158506, "listed_count": 24}, "location": "L\u00e0 dove Mina e Milva si amano"}, {"verified": false, "username": "MGaussage", "id": "458268636", "name": "MGaussage", "public_metrics": {"followers_count": 5521, "following_count": 1055, "tweet_count": 146079, "listed_count": 119}, "location": "Convicto de mis convicciones."}, {"verified": false, "username": "arantxacc", "id": "149187068", "name": "Arantxa CC", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1888, "tweet_count": 55987, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "rafael_nacher", "id": "757572063586549760", "name": "Rafael N\u00e1cher", "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 645, "tweet_count": 38160, "listed_count": 32}, "location": "Valencia"}, {"verified": false, "username": "Naahh_P", "id": "817947280640712704", "name": "Turquezinha \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 371, "tweet_count": 21344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UnicornioLoco19", "id": "1002627970106683392", "name": "Eduardo Avil\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 682, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "fontizera", "id": "922951886751391744", "name": "fontizera", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 787, "tweet_count": 22556, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "edukiki", "id": "273085690", "name": "E.", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 389, "tweet_count": 61372, "listed_count": 11}, "location": "Euskal Herria."}, {"verified": false, "username": "davidpalacios7", "id": "128045869", "name": "DAVID PALACIOS", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1336, "tweet_count": 3833, "listed_count": 0}, "location": "BOGOTA COLOMBIA"}, {"verified": true, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842", "name": "Vicky D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 3552906, "following_count": 4446, "tweet_count": 160091, "listed_count": 5180}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Dayana65622065", "id": "990373414010544128", "name": "Dayana Gonz\u00e1lez Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1316, "tweet_count": 11803, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Puigjaner1714", "id": "1185857774842011649", "name": "Puigjaner\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1483, "tweet_count": 96070, "listed_count": 1}, "location": "L'Escala, Alt Empord\u00e0, CAT"}, {"verified": false, "username": "vadortitus", "id": "933013917726662656", "name": "vadortitus", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 788, "tweet_count": 413094, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "JJ62708521", "id": "903979605438201857", "name": "S\u00f3crates", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1518, "tweet_count": 95811, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "majoochoab1", "id": "953851032840241153", "name": "Majo Ochoa\ud83e\udd65\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 122, "tweet_count": 853, "listed_count": 0}, "location": "Cuernavaca, Morelos"}, {"verified": false, "username": "Zeballo_Gasti", "id": "238618056", "name": "Gasti", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2156, "tweet_count": 10924, "listed_count": 0}, "location": "Villa \u00c0ngela Chaco"}, {"verified": false, "username": "PotterMilanezi", "id": "461615491", "name": "\u262d Mila \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 149, "tweet_count": 41758, "listed_count": 0}, "location": "Comuna Proletaria Riograndense"}, {"verified": false, "username": "vcctar", "id": "2972410750", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 433, "tweet_count": 11441, "listed_count": 1}, "location": "qualquer pronome | they/them"}, {"verified": false, "username": "maiara_", "id": "1146163235671937026", "name": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 98, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}, "location": "Brusque "}, {"verified": false, "username": "MarcosVoltarel", "id": "867773684689367042", "name": "Marcos Voltarel \u23c3", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 241, "tweet_count": 3767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DeiseMagalhesd1", "id": "700113483157934081", "name": "Deise Magalh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 491, "tweet_count": 16689, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, MG "}, {"verified": false, "username": "Silvina55309654", "id": "923722968043319297", "name": "Sil Skal", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 46, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TAEILFVS", "id": "2509501505", "name": "maru", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 318, "tweet_count": 10323, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Gugujn23", "id": "1074478876783464449", "name": "Guadalupe Ju\u00e1rez Nazar", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 327, "tweet_count": 1563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paradiramiro0", "id": "1012581918825730048", "name": "Ramiro", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 966, "tweet_count": 9708, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "trianalopez14", "id": "3026443605", "name": "Triana Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 312, "tweet_count": 11303, "listed_count": 1}, "location": "Paran\u00e1, Argentina"}, {"verified": false, "username": "titi_il", "id": "318389154", "name": "Il Tit\u00ec", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 1442, "tweet_count": 37993, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lolyromero9", "id": "965052494396248066", "name": "loli\ud83d\ude0b", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 373, "tweet_count": 5840, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Chic4Wattpad", "id": "1198727746744135686", "name": "Mujer de adrik", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 24, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maaxms", "id": "1057425523226361856", "name": "max", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 72, "tweet_count": 7769, "listed_count": 0}, "location": "a"}, {"verified": false, "username": "Isajedora", "id": "332942158", "name": "Isaa \ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 131649, "following_count": 21882, "tweet_count": 104762, "listed_count": 350}, "location": "San Justo, Argentina \ud83d\udc47\ud83d\udc47"}, {"verified": false, "username": "dimplesmills", "id": "594842117", "name": "nonni castillo 13", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 1326, "tweet_count": 294419, "listed_count": 40}, "location": "okay thief "}, {"verified": false, "username": "franmorenotorr1", "id": "2700141376", "name": "Fran Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 375, "tweet_count": 62572, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "fcdarecordtv", "id": "832020545218691075", "name": "F\u00e3 Clube da Record TV", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 695, "tweet_count": 186866, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "portalR7", "id": "65473559", "name": "Portal R7.com", "public_metrics": {"followers_count": 5083347, "following_count": 96, "tweet_count": 530362, "listed_count": 12106}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "abrilenparis", "id": "942800370501332992", "name": "elena marcos vox", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 2963, "tweet_count": 304450, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_jumb7", "id": "734429821787332608", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 412, "tweet_count": 30676, "listed_count": 0}, "location": "+55021"}, {"verified": false, "username": "Helen641326051", "id": "916657642558443520", "name": "Helen \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8VOX\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1111, "tweet_count": 72860, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "luanaflcohen", "id": "2412910975", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 245, "tweet_count": 53456, "listed_count": 6}, "location": "Argentina-Corrientes Cap."}, {"verified": false, "username": "UmbreonCabreada", "id": "1093837057326309376", "name": "Una Umbreon Cabreada lvl 27", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 210, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "location": "Kalos, na, M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "AsociacionRb", "id": "1032638610280001537", "name": "Rebeli\u00f3n Feminista", "public_metrics": {"followers_count": 5443, "following_count": 211, "tweet_count": 28363, "listed_count": 37}, "location": "Le\u00e3o, Espanha"}, {"verified": false, "username": "_TamiresGomes_", "id": "2800965539", "name": "tata", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 245, "tweet_count": 59423, "listed_count": 1}, "location": "Rj - Duque De Caxias"}, {"verified": false, "username": "maianp_", "id": "1016907873509609474", "name": "Maia\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 340, "tweet_count": 6166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TSiHonduras", "id": "250834697", "name": "TSiHonduras", "public_metrics": {"followers_count": 102018, "following_count": 212, "tweet_count": 124335, "listed_count": 250}, "location": "Honduras"}, {"verified": false, "username": "Mamba_BR", "id": "1132857760129921024", "name": "Mamba", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 125, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lugnitalic1", "id": "3193465358", "name": "flakokoistle", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 608, "tweet_count": 2187, "listed_count": 0}, "location": "Zapopan, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "mariacformigoni", "id": "1117248198723231746", "name": "maria \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 655, "tweet_count": 13591, "listed_count": 0}, "location": "sd"}, {"verified": false, "username": "delfichalap", "id": "1084733550140772352", "name": "delfi chalap", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 437, "tweet_count": 8695, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MarRodriguez150", "id": "757611163282706432", "name": "Mary Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 405, "tweet_count": 244055, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Bil2000", "id": "133003460", "name": "Juan Contreras \ud83d\udd3b-18,5% de PIB", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 2177, "tweet_count": 81655, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "anaperezfcc", "id": "289594339", "name": "ANA PEREZ", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 399, "tweet_count": 56949, "listed_count": 51}, "location": "Ponferrada-El mundo"}, {"verified": false, "username": "santigonzalez10", "id": "247243131", "name": "Santiago Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 29152, "following_count": 921, "tweet_count": 7741, "listed_count": 357}, "location": "santiagonza.wordpress.com"}, {"verified": false, "username": "LauraCanyades", "id": "182115434", "name": "Laura Ca\u00f1adas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 2842, "tweet_count": 51162, "listed_count": 45}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "Gleidson__Cezar", "id": "52397079", "name": "Gleidson Moura", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 356, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "comrjodie", "id": "1052008127342764033", "name": "naya", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 658, "tweet_count": 56075, "listed_count": 9}, "location": "paramore|little mix."}, {"verified": false, "username": "Lizeileen15", "id": "961058757773025280", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc56\ud835\udc67 \ud835\udc37\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc67", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 618, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}, "location": "Jun\u00edn, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Lum4ns118", "id": "1072278710622060544", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 505, "tweet_count": 16547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rayanilauss", "id": "967523830485934082", "name": "\ud835\ude81", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1122, "tweet_count": 21086, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "castroslaura1", "id": "2766333166", "name": "bonitinha, mas ordin\u00e1ria", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 598, "tweet_count": 19383, "listed_count": 0}, "location": "Serop\u00e9dica, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rola_ge", "id": "4841942874", "name": "Gerardo Rodriguez L.", "public_metrics": {"followers_count": 4226, "following_count": 5001, "tweet_count": 133442, "listed_count": 6}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Tania9_919", "id": "772180937094402050", "name": "T\u00e2nia\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 552, "tweet_count": 14605, "listed_count": 1}, "location": "Almada, Portugal"}, {"verified": false, "username": "sgplsgyg1", "id": "2620398336", "name": "*\u2022.\u00b8\u2661 \ud835\udce2\ud835\udcd0\u02e1\ud835\udd67\ud835\udd38\ud835\udcd3\ud835\udd2c\u1587 \u2661\u00b8.\u2022*", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 432, "tweet_count": 16998, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "CsarGallardolv1", "id": "1039955446889689088", "name": "C\u00e9sar Gallardo \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 6943, "following_count": 6885, "tweet_count": 89172, "listed_count": 14}, "location": "Puerto Sagunto"}, {"verified": false, "username": "tamaraguas", "id": "874975180690526208", "name": "C . \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 432, "tweet_count": 55004, "listed_count": 2}, "location": "Islas Canarias, \u00c1frica"}, {"verified": false, "username": "lunamoonharper", "id": "153174568", "name": "Luah Ribeiro \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 75, "tweet_count": 8136, "listed_count": 1}, "location": "Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121", "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "location": "Citizen of the world"}, {"verified": false, "username": "daanielaaas", "id": "3239680687", "name": "Danu \u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 78, "tweet_count": 17138, "listed_count": 2}, "location": "Cun.   98'. "}, {"verified": false, "username": "somarrr2", "id": "970769407390748672", "name": "\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 460, "tweet_count": 9603, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "manuuujf", "id": "963474921388208129", "name": "m\u00e6nu", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 216, "tweet_count": 50476, "listed_count": 1}, "location": "ela/dela "}, {"verified": false, "username": "Duda_sousax", "id": "1135241696705470466", "name": "Duda", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 40, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gatitaxxxlusive", "id": "633258425", "name": "xime\u2729", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 727, "tweet_count": 15600, "listed_count": 0}, "location": "Heaven "}, {"verified": false, "username": "LuisEspoy", "id": "919696079117082624", "name": "Luis Espoy", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 260, "tweet_count": 153778, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "francesdoux", "id": "1020895106923188224", "name": "lumi", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2353, "tweet_count": 21859, "listed_count": 3}, "location": "Le plateau de la vie."}, {"verified": true, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833", "name": "Felipe Calder\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6041369, "following_count": 2015, "tweet_count": 44679, "listed_count": 15715}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "pepemoronr", "id": "762481", "name": "Pepe Mor\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 268, "tweet_count": 13205, "listed_count": 5}, "location": "Huelva"}, {"verified": false, "username": "coronadoduarte_", "id": "1006820041365577728", "name": "carol \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 226, "tweet_count": 12472, "listed_count": 0}, "location": "Sonora, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "cotiramallo2", "id": "1619223738", "name": "Co", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 410, "tweet_count": 7857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PsychoLolla", "id": "1210264092046442496", "name": "PsychoLolla 'Subterr\u00e2nea' \ud83d\ude37 \ud83e\udd9d \ud83c\udff3", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1291, "tweet_count": 6657, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190", "name": "Pragmatismo Politico", "public_metrics": {"followers_count": 50637, "following_count": 7272, "tweet_count": 15000, "listed_count": 423}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "CatalinaJocelyn", "id": "783112951", "name": "Jochy Catalina \u266b\u266b", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1141, "tweet_count": 21145, "listed_count": 1}, "location": "En la ciudad de la furia \u266b "}, {"verified": false, "username": "sandinopt", "id": "832794256091734016", "name": "Patria Sandinista", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 4064, "tweet_count": 55984, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ukitak23", "id": "1173691379144372226", "name": "Edu Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1488, "tweet_count": 871, "listed_count": 2}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "RealDmtr", "id": "295155656", "name": "Mr M\u00f1z", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1306, "tweet_count": 44307, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Juancho7011", "id": "1203181125696466945", "name": "Juancho70", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 476, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Renzoiban", "id": "252040220", "name": "Renzo Ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 18245, "following_count": 3307, "tweet_count": 65648, "listed_count": 43}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "SirTaurinus", "id": "309629713", "name": "DiosPastafari\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 4979, "tweet_count": 184385, "listed_count": 19}, "location": "M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "rdowneyjrxx", "id": "1025504962904829952", "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc4e \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 4018, "tweet_count": 95103, "listed_count": 22}, "location": "one direction"}, {"verified": false, "username": "ReginaLaguna", "id": "356090559", "name": "Regina Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 2401, "tweet_count": 152566, "listed_count": 96}, "location": "Valencia"}, {"verified": false, "username": "c_selleri", "id": "884518729761136641", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 703, "tweet_count": 11956, "listed_count": 0}, "location": "Lages, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_luanaalimaaa_", "id": "785837178819674112", "name": "Luana Lima \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 939, "tweet_count": 23177, "listed_count": 0}, "location": "Lages Sc "}, {"verified": false, "username": "lucas_okll", "id": "1109244624072249349", "name": "Oliveira19", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 523, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "uealani", "id": "1613686302", "name": "lani", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 606, "tweet_count": 123794, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "frrnath", "id": "334588701", "name": "nath", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 1403, "tweet_count": 21694, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chasingcars0", "id": "990042519361806336", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 76, "tweet_count": 10302, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Costa_Wallace", "id": "194683982", "name": "Wallace Costa", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 499, "tweet_count": 5932, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657", "name": "Click Time", "public_metrics": {"followers_count": 32704, "following_count": 156, "tweet_count": 27823, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "oes_gabi", "id": "984205682336559106", "name": "gaaby\ud83c\udf3b\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 210, "tweet_count": 12973, "listed_count": 0}, "location": "fmlabc\ud83e\udd51"}, {"verified": false, "username": "tusdea", "id": "175457232", "name": "tusdea", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 2653, "tweet_count": 113381, "listed_count": 21}, "location": "soy un burro sin mecate"}, {"verified": false, "username": "KingsMachin", "id": "168728651", "name": "Alejandro Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1334, "tweet_count": 71742, "listed_count": 9}, "location": "Quer\u00e9taro, "}, {"verified": false, "username": "yutagfr", "id": "1018636124523200518", "name": "majo", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 561, "tweet_count": 24734, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "BenjamimMota", "id": "364694178", "name": "Benjamim Mota", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 4801, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}, "location": "Recife, PE, BR"}, {"verified": false, "username": "leticiaduarte", "id": "21464276", "name": "Let\u00edcia Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 20056, "following_count": 1755, "tweet_count": 5057, "listed_count": 132}, "location": "New York, NY"}, {"verified": false, "username": "CorreaLelio", "id": "1053078706950934528", "name": "L\u00e9lio Corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2913, "tweet_count": 41505, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Rwoja2", "id": "1210335666715922440", "name": "Ernesto", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 107, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784", "name": "LUIS VERASTEGUI", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "location": "Cajamarca, Peru"}, {"verified": false, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "agus_valentinuz", "id": "381111158", "name": "Agus \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 2827, "tweet_count": 42389, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "arsanchez1996", "id": "2824014687", "name": "Arthur Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 293, "tweet_count": 46321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "omfg_0", "id": "1101206075997601792", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 598, "tweet_count": 6574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "screwedup2022", "id": "393367209", "name": "Screwed-Up \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1790, "tweet_count": 100598, "listed_count": 4}, "location": "Aqu\u00ed, all\u00e1 y acull\u00e1."}, {"verified": false, "username": "ANTONIODAVILA70", "id": "519218375", "name": "ANTONIO DAVILA", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 555, "tweet_count": 9832, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "universidad_uci", "id": "128564410", "name": "Universidad de las Ciencias Inform\u00e1ticas", "public_metrics": {"followers_count": 46105, "following_count": 827, "tweet_count": 64955, "listed_count": 158}, "location": "La Habana, Cuba"}, {"verified": false, "username": "gfrancisco680", "id": "2391888524", "name": "franciscogarcia", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 633, "tweet_count": 153390, "listed_count": 6}, "location": "u.s.a."}, {"verified": false, "username": "cxkyumi", "id": "802606282670821379", "name": "\u2727 cadelinha do lopes \u2726", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1232, "tweet_count": 19131, "listed_count": 1}, "location": "Jacare\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "zouzoubchka", "id": "736328936838291458", "name": "zouz' \ud83c\udf43\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 1182, "tweet_count": 31450, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "AnaPerezMartin", "id": "3039229139", "name": "Ana P\u00e9rez Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 2589, "tweet_count": 770410, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "ViniciuS_508", "id": "996910052773629953", "name": "vini", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 278, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gballa22", "id": "1104198247340482561", "name": "\ud83e\udd15\ud83e\udde0", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1184, "tweet_count": 6132, "listed_count": 0}, "location": "Bel city"}, {"verified": false, "username": "orianasani", "id": "972990485466943490", "name": "Ori", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 688, "tweet_count": 22351, "listed_count": 0}, "location": "Manhattan, NY"}, {"verified": false, "username": "mylle_ffc", "id": "2995159837", "name": "m \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 16221, "following_count": 16810, "tweet_count": 119330, "listed_count": 9}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "cfortisa", "id": "606623901", "name": "Carles Fortis\ud83c\udf97lI*Il", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 385, "tweet_count": 16502, "listed_count": 8}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "TereRomgar", "id": "66102329", "name": "Tere", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1730, "tweet_count": 128647, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "opetravndunemg", "id": "3422048116", "name": "\ud83e\udec0.", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 167, "tweet_count": 20431, "listed_count": 0}, "location": "London"}, {"verified": false, "username": "puntamalabata", "id": "1176674425", "name": "puntamalabata", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 2160, "tweet_count": 245090, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "PalomoGema", "id": "627655236", "name": "rebelde", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 833, "tweet_count": 43680, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "romigodoyyy", "id": "1971852494", "name": "Pipi", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 396, "tweet_count": 1197, "listed_count": 0}, "location": "Rio de los Sauces"}, {"verified": false, "username": "CHMCPE12", "id": "4691546785", "name": "Carlos Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 229, "tweet_count": 11611, "listed_count": 1}, "location": "Alagoas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GeleiaPlays_", "id": "756967252256251905", "name": "Geleia", "public_metrics": {"followers_count": 28484, "following_count": 773, "tweet_count": 24378, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "brupgwjade", "id": "2420993166", "name": "thethe", "public_metrics": {"followers_count": 10613, "following_count": 3685, "tweet_count": 199968, "listed_count": 50}, "location": "lakers \u2022 flamengo \u2022 ferrari"}, {"verified": false, "username": "rafascoelhoo_", "id": "1198993473451495426", "name": "ella", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 360, "tweet_count": 12699, "listed_count": 0}, "location": "contagiante"}, {"verified": false, "username": "julietafc", "id": "2258369137", "name": "juliet", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 732, "tweet_count": 18317, "listed_count": 1}, "location": "Toay City"}, {"verified": false, "username": "nicles980314", "id": "493500912", "name": "\u00a5 NADESHOT \u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 638, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}, "location": "Al borde del suicidio"}, {"verified": false, "username": "romansb77", "id": "3290170335", "name": "Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 303, "tweet_count": 26932, "listed_count": 2}, "location": "San Baudilio, Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "_AsaNoturna", "id": "1587019567", "name": "J\u00falio C\u00e9sar \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 201, "tweet_count": 16468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CL1FF0RDFOOL", "id": "1136670009021870083", "name": "\ud835\uddbc\ud835\uddc51\ud835\uddbf\ud835\uddbf\ud835\uddc8\ud835\uddcb\ud835\uddbd\ud835\uddbf\ud835\uddc8\ud835\uddc8\ud835\uddc5", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 2014, "tweet_count": 3729, "listed_count": 5}, "location": "hell"}, {"verified": false, "username": "luizfcaldeira", "id": "370338237", "name": "luizfcaldeira", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 27, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Umagonchoroski_", "id": "875921964556324865", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 6231, "following_count": 4597, "tweet_count": 70184, "listed_count": 4}, "location": "Restinga, Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "pattyghbl", "id": "132317831", "name": "Patricia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 860, "tweet_count": 12002, "listed_count": 36}, "location": "Cochabamba"}, {"verified": false, "username": "euskalduna9", "id": "2393041754", "name": "euskalduna", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 409, "tweet_count": 117511, "listed_count": 17}, "location": "Euskal Herria"}, {"verified": false, "username": "Jordan66293981", "id": "882699465865531392", "name": "O Vit\u00f3ria \u00e9 Colossal", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 74, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": true, "username": "g1", "id": "8802752", "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340846, "following_count": 61, "tweet_count": 746812, "listed_count": 19155}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "lubonin", "id": "57226227", "name": "Lu\u00edsa Bonin", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 966, "tweet_count": 4893, "listed_count": 11}, "location": "Berlim, Alemanha"}, {"verified": true, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992", "name": "Rosana Pinheiro-Machado", "public_metrics": {"followers_count": 158258, "following_count": 2671, "tweet_count": 24782, "listed_count": 719}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "grxcieeee", "id": "194329075", "name": "gra\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 397, "tweet_count": 27115, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LMariaca", "id": "344579156", "name": "Luis G de Mariaca", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 4952, "tweet_count": 107254, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "ilesoR27", "id": "258180085", "name": "Rose Lee\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 714, "tweet_count": 3148, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "did_uforget", "id": "148186471", "name": "victor", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 513, "tweet_count": 60689, "listed_count": 4}, "location": "cpx do alem\u00e3o \u3030\ufe0f errejota"}, {"verified": false, "username": "BodoThePunny", "id": "4146022823", "name": "Bobby", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 864, "tweet_count": 10124, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mikeyd_77", "id": "503537536", "name": "mick dolman", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 133, "tweet_count": 1406, "listed_count": 0}, "location": "cornwall"}, {"verified": false, "username": "FDuarteEcon", "id": "1064605721818529795", "name": "Fabi\u00e1n Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 316, "tweet_count": 2319, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "nm_imhay", "id": "1017503187585167361", "name": "N\u00facleo Milenio Imhay", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 379, "tweet_count": 1496, "listed_count": 18}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "unawachapiolaz", "id": "433815720", "name": "Celeste", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 98, "tweet_count": 31059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabyprasempre", "id": "234854576", "name": "Gabriela Silva", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2224, "tweet_count": 152644, "listed_count": 2}, "location": "Brasil-RJ-Jardim Meriti"}, {"verified": false, "username": "renatarimd", "id": "702169410564448258", "name": "Renatinha\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 1332, "tweet_count": 80929, "listed_count": 6}, "location": "Alagoas"}, {"verified": false, "username": "teresa_indigo", "id": "377487505", "name": "Annona cherimola #nocomprofresas", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 225, "tweet_count": 11598, "listed_count": 3}, "location": "Chiclana de la Frontera"}, {"verified": false, "username": "tstsuarez7", "id": "1442211420", "name": "taniasuarez", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 854, "tweet_count": 2326, "listed_count": 1}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "vitiellosx", "id": "1164624825178083330", "name": "karla.", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 2240, "tweet_count": 29770, "listed_count": 5}, "location": "\ud83d\udcda:20/50"}, {"verified": false, "username": "Maku1994", "id": "295837529", "name": "Inma Mu~", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 568, "tweet_count": 24790, "listed_count": 9}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Kelly01128700", "id": "991069700254846977", "name": "\ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1804, "tweet_count": 38643, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "lexadocangaco", "id": "715949431368073217", "name": "Lexa Cangaceira St. James \u2665VILLANELLE \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1143, "tweet_count": 158540, "listed_count": 8}, "location": "Pernambuco"}, {"verified": false, "username": "oimeunomeelucas", "id": "43472124", "name": "rabo de seta", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 507, "tweet_count": 128006, "listed_count": 6}, "location": "Santo Andr\u00e9"}, {"verified": false, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Caretas", "id": "44932117", "name": "Revista Caretas", "public_metrics": {"followers_count": 782741, "following_count": 1993, "tweet_count": 87211, "listed_count": 1451}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Ximenari_", "id": "825490848758521856", "name": "ximenaff", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 386, "tweet_count": 12342, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "forkssgirl", "id": "1102200193297063936", "name": "let midnights", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1934, "tweet_count": 82661, "listed_count": 9}, "location": "@littlebodybigheart"}, {"verified": false, "username": "KlausVLT", "id": "308009698", "name": "Yo, Klaudio", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1739, "tweet_count": 70336, "listed_count": 2}, "location": "San Justo/La Matanza"}, {"verified": false, "username": "juliocsarciccon", "id": "829429770", "name": "Julio C\u00e9sar Ciccone", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 3527, "tweet_count": 29058, "listed_count": 3}, "location": "argentina, caba"}, {"verified": false, "username": "lmariafernandaf", "id": "2904937486", "name": "mafe\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 331, "tweet_count": 145718, "listed_count": 1}, "location": "zs"}, {"verified": false, "username": "AporMenchaca", "id": "297390823", "name": "Pol\u00edmata", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 2381, "tweet_count": 57554, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pixietrash_", "id": "522517220", "name": "Pau de Castanyada\ud83c\udf42\ud83c\udf30\ud83c\udf60", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 705, "tweet_count": 90717, "listed_count": 3}, "location": "Terrassa"}, {"verified": false, "username": "TanaFerro1978", "id": "794526316183846913", "name": "Tana Ferro", "public_metrics": {"followers_count": 4410, "following_count": 4406, "tweet_count": 38383, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "EstrellaFalconV", "id": "2342625265", "name": "\uff25\uff53\uff54\uff52\uff45\uff4c\uff4c\uff41 \uff26\uff41\uff4c\uff43\u00f3\uff4e", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 110, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "FranckCastro7", "id": "874612458", "name": "Cliff Booth.", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 320, "tweet_count": 42878, "listed_count": 3}, "location": "Helheim."}, {"verified": false, "username": "ErikaaJeanette", "id": "2181043047", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc82 \ud835\udc71", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 2884, "tweet_count": 32273, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "alexandroamaro", "id": "73445640", "name": "Alex yog \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4006, "following_count": 4129, "tweet_count": 63423, "listed_count": 5}, "location": "Novo Hamburgo"}, {"verified": false, "username": "manalvgah", "id": "3012602445", "name": "maran", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 721, "tweet_count": 243797, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ggian__", "id": "951550437337026560", "name": "Gian't", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 111, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}, "location": "Una Zanja"}, {"verified": false, "username": "GtoInforma", "id": "918282044", "name": "Guanajuato Informa", "public_metrics": {"followers_count": 10318, "following_count": 651, "tweet_count": 136495, "listed_count": 96}, "location": "Guanajuato"}, {"verified": false, "username": "MaguiZulaica", "id": "317205567", "name": "Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 239, "tweet_count": 14978, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "ElsitaPeronista", "id": "1011694657", "name": "Combatiendo al capital \ud83d\udc9a \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1777, "tweet_count": 130730, "listed_count": 7}, "location": "Plaza de Mayo/Transilvania"}, {"verified": false, "username": "Faela_05", "id": "1059901957412978688", "name": "Rafaelaa\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 50, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}, "location": "Amendoeira, S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "username": "SalveSatoshi", "id": "958171561021853696", "name": "Brrrrrrrrrrrrrr - \u20bf \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1425, "tweet_count": 6655, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "maralaine_", "id": "631597741", "name": "Aline \ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 8095, "following_count": 6462, "tweet_count": 127746, "listed_count": 14}, "location": "Iranduba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "wilvurx2", "id": "576757573", "name": "Wilvur", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 625, "tweet_count": 3366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mono_Lith_0", "id": "1283828004", "name": "Spooky Lith", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 787, "tweet_count": 103304, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "juve_salas", "id": "1855498489", "name": "Juve Salas", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2135, "tweet_count": 38787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808", "name": "Oscar Mena Zapata", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162333, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel Peru "}, {"verified": false, "username": "elmacana_", "id": "137517236", "name": "Isra", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 507, "tweet_count": 23680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_BielRosa", "id": "718094393949995008", "name": "Biel", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1451, "tweet_count": 23776, "listed_count": 0}, "location": "Vacaria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "winxminaj", "id": "3290721627", "name": "p", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 512, "tweet_count": 6942, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pradoisdead", "id": "369560041", "name": "Prado", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 4975, "tweet_count": 32949, "listed_count": 1}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "_athxrisch", "id": "841743158484574209", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u2112\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1692, "tweet_count": 38609, "listed_count": 15}, "location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\ud835\udd72HOST \ud835\udd81ALLEY."}, {"verified": false, "username": "AGH0STORY", "id": "459721620", "name": "eme.", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 494, "tweet_count": 83911, "listed_count": 11}, "location": " \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2022\ufe0f\u0a48\u06ea\u06eb she/her \u2982 my simon"}, {"verified": false, "username": "Marian_Brito", "id": "141839141", "name": "Marian \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 372, "tweet_count": 44915, "listed_count": 9}, "location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Okampus", "id": "35961319", "name": "Jorge Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 5561, "tweet_count": 423938, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "aurorab933", "id": "974783574", "name": "borealis", "public_metrics": {"followers_count": 3907, "following_count": 3555, "tweet_count": 559929, "listed_count": 104}, "location": "\u05e1\u05b0\u05e4\u05b8\u05e8\u05b7\u05d3"}, {"verified": false, "username": "siredingv", "id": "89618120", "name": "Salvador Reding", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 79, "tweet_count": 1547, "listed_count": 5}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "voxfides", "id": "2863852719", "name": "Vox Fides", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 485, "tweet_count": 7281, "listed_count": 11}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "DeSergesto", "id": "1195737052010205189", "name": "Sergesto de Nevi", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 214, "tweet_count": 10317, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "maxthesatch", "id": "492475254", "name": "Shine through me", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 798, "tweet_count": 15825, "listed_count": 5}, "location": "En alguna parte tomando mate"}, {"verified": false, "username": "Sofidaquinoo", "id": "184575803", "name": "SAD", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 810, "tweet_count": 20730, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ttmaby", "id": "3024461885", "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 2759, "tweet_count": 74513, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "adhinari", "id": "78702301", "name": "Adhi & midnights", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 824, "tweet_count": 29860, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "DouzePAsixPM", "id": "1117889775170740224", "name": "T\u00e9o \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 281, "tweet_count": 50164, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DouthitMonica", "id": "1179074116458090499", "name": "Monica Douthit", "public_metrics": {"followers_count": 6334, "following_count": 6544, "tweet_count": 86941, "listed_count": 2}, "location": "Arlington, TX"}, {"verified": false, "username": "elTutulioreal", "id": "962075010608218112", "name": "Pastel de choclo \u00ae original pide A/C", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 2493, "tweet_count": 71890, "listed_count": 1}, "location": "#PlazaDeLaDignidad "}, {"verified": false, "username": "AiressMadalenaa", "id": "999924460785303552", "name": "Airess\ud83d\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 366, "tweet_count": 4141, "listed_count": 0}, "location": "Santar\u00e9m, Portugal"}, {"verified": false, "username": "disksentafofo", "id": "1078677855368855552", "name": "vozes da minha cabe\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1357, "tweet_count": 30264, "listed_count": 0}, "location": "sccp"}, {"verified": false, "username": "HispanaNobleza", "id": "1171532601183457282", "name": "Nobleza Hispana \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 3976, "tweet_count": 213347, "listed_count": 11}, "location": "La Coru\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Brody_es", "id": "1083293150536450048", "name": "Brody", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1220, "tweet_count": 13495, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "juaniRpelayo", "id": "203091299", "name": "JuaniRopelayo", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 2215, "tweet_count": 236790, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "carioca_anny", "id": "1210589031421169665", "name": "annynha", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 186, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "radioamericahn", "id": "733685409029476356", "name": "Radio Am\u00e9rica HN", "public_metrics": {"followers_count": 128335, "following_count": 360, "tweet_count": 203416, "listed_count": 309}, "location": "Honduras"}, {"verified": false, "username": "magaagil14", "id": "2426060784", "name": "Maga", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 446, "tweet_count": 19903, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e1ximo Paz Santa Fe Argentina "}, {"verified": false, "username": "EGuerraArias", "id": "976181236069797888", "name": "Ernesto Guerra Arias \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 21046, "following_count": 20156, "tweet_count": 168515, "listed_count": 21}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #PatriaOMuerte #CubaViva"}, {"verified": false, "username": "JosngelGomezAr2", "id": "1152645653614530563", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Gomez Arce", "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 5736, "tweet_count": 115340, "listed_count": 5}, "location": "La Habana"}, {"verified": false, "username": "AchemCele", "id": "3124203160", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 4400, "following_count": 589, "tweet_count": 33284, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DRan_CC", "id": "1013201434169499648", "name": "David E. Pellegrini", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 45, "tweet_count": 2821, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "abkzzz2", "id": "911650462104944640", "name": "k+a", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 918, "tweet_count": 16719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shawnftvicious", "id": "3009006371", "name": "agos", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 999, "tweet_count": 63373, "listed_count": 12}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Belen_Larioss", "id": "864606492", "name": "Bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 19663, "following_count": 14053, "tweet_count": 364198, "listed_count": 107}, "location": "Badajoz"}, {"verified": false, "username": "marianaleiv4", "id": "1042307322", "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 275, "tweet_count": 5836, "listed_count": 0}, "location": "Castro, Chilo\u00e9"}, {"verified": false, "username": "franconceicao_", "id": "985335785883865089", "name": "Fran|1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 948, "tweet_count": 18080, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"verified": false, "username": "infoitcultura", "id": "317737372", "name": "informazione cultura", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 0, "tweet_count": 2068253, "listed_count": 61}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "krausen1983", "id": "1083365114751913984", "name": "Krausen1983 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1016, "tweet_count": 101308, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "csc_zip", "id": "810987916243537921", "name": "\u2740", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 51, "tweet_count": 15080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BeliebersDeJus3", "id": "848346284", "name": "Beliebers de justin", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 19, "tweet_count": 11753, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JAOB79203694", "id": "1026143167496773632", "name": "JAOB", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 557, "tweet_count": 43780, "listed_count": 1}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "loyola62", "id": "120907992", "name": "Luis Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1154, "tweet_count": 9857, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: -33.209776,-70.667445"}, {"verified": false, "username": "Dalcon2704", "id": "959164238060285954", "name": "putas criptos", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 796, "tweet_count": 13153, "listed_count": 0}, "location": "Alg\u00fan sitio."}, {"verified": false, "username": "Pablo80464458", "id": "1064559088103800832", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 929, "tweet_count": 32020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aldiiiilop", "id": "382843184", "name": "Aldi\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 619, "tweet_count": 22437, "listed_count": 1}, "location": "Quilmes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "antonietaGeGe66", "id": "1080734449426489345", "name": "XOFANA\ud83e\udd8bLIBRIANA\ud83c\udf39\u264e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 481, "tweet_count": 9269, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Jose80767123", "id": "1140607512166699009", "name": "Hassam \ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 70, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela."}, {"verified": false, "username": "Galy2702", "id": "124897485", "name": "Miguel \"Galy\" Guajardo", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 4180, "tweet_count": 146329, "listed_count": 27}, "location": "La Florida,Santiago,Chile"}, {"verified": false, "username": "Lulaladelbarrio", "id": "183404753", "name": "Lula from the block", "public_metrics": {"followers_count": 6627, "following_count": 1042, "tweet_count": 31254, "listed_count": 8}, "location": "Stgo/Rgua, Chile."}, {"verified": false, "username": "JosMarcosGome14", "id": "1205902624882675713", "name": "Jos\u00e9 Marcos Gomes De Souza", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 95, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "la_prenda", "id": "302055116", "name": "LaPrenda", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 394, "tweet_count": 45029, "listed_count": 20}, "location": "La capital del Santo Reino"}, {"verified": false, "username": "being_human29", "id": "704409216413339648", "name": "Andie the Alien Kid \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u24b6", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 4958, "tweet_count": 66396, "listed_count": 7}, "location": "Near the border with Stormhold"}, {"verified": false, "username": "dianesrm12", "id": "1130159686244691968", "name": "quesadilla de hongos con queso", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 139, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HylianLucy", "id": "1032967555315589121", "name": "Hyliana", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 920, "tweet_count": 149320, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "I_am_Sad_Bitch", "id": "1076665086423506944", "name": "Panda__no__tuitter", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 529, "tweet_count": 29548, "listed_count": 2}, "location": "na casa do caralho"}, {"verified": false, "username": "_Kacchon_", "id": "1018302725224878080", "name": "\ud83c\udf19Moon\ud83c\udf19\u267f(e- o-, elu/dele, -e -o)", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 621, "tweet_count": 30871, "listed_count": 13}, "location": "cosplayer"}, {"verified": false, "username": "faure_m", "id": "713462042397700096", "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 974, "tweet_count": 335323, "listed_count": 0}, "location": "."}, {"verified": false, "username": "careyslutt", "id": "1103812708120625152", "name": "jo", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1174, "tweet_count": 52968, "listed_count": 6}, "location": "rj | ele \u2022 dele | \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "username": "ahora_salta", "id": "714619442328682498", "name": "AhoraSalta", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 2454, "tweet_count": 19721, "listed_count": 7}, "location": "Salta, Argentina"}, {"verified": false, "username": "LaBella_2017", "id": "915293223806996481", "name": "*Ray Touille\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4*\ud83c\udde6\ud83c\uddf2*", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 497, "tweet_count": 160176, "listed_count": 7}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "LoveYourselfDei", "id": "261435938", "name": "\ud83c\udf3bDei \ud83c\udf3b Didn't wanna be a princess, I'm priceless", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 895, "tweet_count": 12926, "listed_count": 9}, "location": "RevivalTour"}, {"verified": false, "username": "mauromega", "id": "226778839", "name": "Maurito, solo un chileno m\u00e1s \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 8975, "following_count": 8939, "tweet_count": 38807, "listed_count": 3}, "location": "CHILE"}, {"verified": false, "username": "Leo_O_Garcia", "id": "2777670432", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 819, "tweet_count": 10237, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409", "name": "Publimetro", "public_metrics": {"followers_count": 1284379, "following_count": 12425, "tweet_count": 1195937, "listed_count": 3980}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Reflejo_purpura", "id": "2377459896", "name": "Saga Reflejo p\u00farpura", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1509, "tweet_count": 25710, "listed_count": 39}, "location": "Amazon.com"}, {"verified": false, "username": "InigoSubiza", "id": "3433349501", "name": "I\u00f1igo Subiza", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 2786, "tweet_count": 6555, "listed_count": 3}, "location": "De Bara\u00f1ain a Iru\u00f1ea"}, {"verified": false, "username": "Nicolas_Ojeda10", "id": "584045769", "name": "Nicol\u00e1s Ojeda \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 290, "tweet_count": 10887, "listed_count": 0}, "location": "Goya, Ctes"}, {"verified": false, "username": "OrlandolvarezA5", "id": "1056021191662751745", "name": "Orlando \u00c1lvarez Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 3148, "tweet_count": 4465, "listed_count": 5}, "location": "Distrito Capital, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "tgommin", "id": "782735288", "name": "Gomez \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 4988, "tweet_count": 68174, "listed_count": 16}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Superficcionweb", "id": "1185689764382556160", "name": "S\u00faper-Ficci\u00f3n #BlackAdam #WakandaForever", "public_metrics": {"followers_count": 9071, "following_count": 287, "tweet_count": 27534, "listed_count": 54}, "location": "Espa\u00f1a y Latino Am\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "mmaethe", "id": "115135482", "name": "maethe", "public_metrics": {"followers_count": 450312, "following_count": 324, "tweet_count": 170233, "listed_count": 279}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "annecabral_", "id": "766383234821292032", "name": "namorada do Kylo Ren", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 0, "tweet_count": 5606, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Kataphraktes", "id": "152698214", "name": "Leantros", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 5000, "tweet_count": 290404, "listed_count": 50}, "location": "Esten polis"}, {"verified": false, "username": "leslinayelif", "id": "2985045859", "name": "les", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 250, "tweet_count": 11171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elimg_m", "id": "1673692410", "name": "Elishevah Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 631, "tweet_count": 13924, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "nosequehaceraka", "id": "709591003", "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 511, "tweet_count": 87856, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "NMarmor", "id": "1055641568856694786", "name": "Noem\u00ed Ester Marmor- Escritora", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 1957, "tweet_count": 48487, "listed_count": 26}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "YoCuento2", "id": "1159259618822017024", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86 \ud835\udc84\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 711, "tweet_count": 8998, "listed_count": 12}, "location": "Isla de Margarita"}, {"verified": false, "username": "Bandec97", "id": "893187655063793664", "name": "Banco de Cr\u00e9dito y Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 6584, "following_count": 1364, "tweet_count": 18436, "listed_count": 15}, "location": "Habana Vieja. La Habana"}, {"verified": false, "username": "daleotar", "id": "855909285737451521", "name": "DT", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 166, "tweet_count": 16831, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "laguipikiyokian", "id": "2175862456", "name": "\u2718Ayla\u2718", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 4044, "tweet_count": 156187, "listed_count": 21}, "location": "In a constant sapphic panic"}, {"verified": false, "username": "Yajar13", "id": "1142452955037208576", "name": "Yajar", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 176, "tweet_count": 10731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ynrboyy", "id": "974307740016398337", "name": "lima\ud83d\udc8b\ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 119, "tweet_count": 7904, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720", "name": "Welington Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 254, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pste07", "id": "2970590159", "name": "Jurema", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 966, "tweet_count": 66207, "listed_count": 0}, "location": "Feita da agua doce \ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "username": "_vitoriajob", "id": "1128495786059358208", "name": "vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 715, "tweet_count": 23588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabypacheco96", "id": "115991736", "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 176, "tweet_count": 20140, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "joel3kV2", "id": "1059658110799921152", "name": "Joel5kV2", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 413, "tweet_count": 69855, "listed_count": 2}, "location": "Granada, Spain"}, {"verified": false, "username": "tatii_Bangtan18", "id": "1001864657521561611", "name": "Tatii\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 243, "tweet_count": 28046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "somerlux", "id": "774347847521148928", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\udea1", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 872, "tweet_count": 38574, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889", "name": "Ducati Acordabrasil", "public_metrics": {"followers_count": 9262, "following_count": 8492, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "julietagonzalzz", "id": "1078101065101385729", "name": "julieta", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 328, "tweet_count": 3974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luis_IgnacioA", "id": "85581642", "name": "Luis Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1652, "tweet_count": 59524, "listed_count": 18}, "location": "La Reina, Santiago"}, {"verified": false, "username": "KaliTozi", "id": "158421293", "name": "Kali Tosold", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 402, "tweet_count": 25761, "listed_count": 1}, "location": "Viena, Austria"}, {"verified": false, "username": "melamorim", "id": "14694665", "name": "Melania Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 4046, "following_count": 300, "tweet_count": 22049, "listed_count": 22}, "location": "Campina Grande - Brasil"}, {"verified": false, "username": "soraiaserrao", "id": "88072641", "name": "Sol \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1723, "tweet_count": 420573, "listed_count": 0}, "location": "AM"}, {"verified": false, "username": "manuxxdias", "id": "831898788335869952", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc96 \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 278, "tweet_count": 15374, "listed_count": 1}, "location": "cdo"}, {"verified": false, "username": "_babirodrigues_", "id": "950689098", "name": "\u2720 \ud83c\udd71\ufe0f\u00e1rbara \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1142, "tweet_count": 84815, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "17_Vladyslav", "id": "1048608540041138177", "name": "Vlad \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 187, "tweet_count": 8176, "listed_count": 0}, "location": "Viseu, Portugal"}, {"verified": false, "username": "brokerugg", "id": "1131582610780696581", "name": "\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0fVAMOS ARGENTINA CARAJO", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1097, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "intentodeboludo", "id": "1014387415748939776", "name": "terrible random", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 138, "tweet_count": 740, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Correntincho", "id": "1149871996219641857", "name": "Noah", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 18, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SalterRodrigo", "id": "4298304095", "name": "Salter \ud83e\udd1f", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 375, "tweet_count": 34083, "listed_count": 2}, "location": "Bar\u00e9m"}, {"verified": false, "username": "cristyguzman_", "id": "710647699813634049", "name": "chapo pero no el narco", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 121, "tweet_count": 4164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "exclusiveraniou", "id": "1175730614051508224", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 428, "tweet_count": 53144, "listed_count": 3}, "location": "\u26e4 \u262a\ufe0e"}, {"verified": false, "username": "MariaLa27200564", "id": "1197358997772394496", "name": "Maria Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 113, "tweet_count": 10361, "listed_count": 0}, "location": "Puente Alto, Chile"}, {"verified": false, "username": "RafaCostaBh", "id": "863437951", "name": "\ud83d\udc13Raffa13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 2128, "tweet_count": 88069, "listed_count": 29}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "cadenise79", "id": "464396333", "name": "Denise Campos", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 2337, "tweet_count": 123490, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "XimenaA97607863", "id": "1209370469071147008", "name": "Ximena Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 146, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "quintana_hdez", "id": "818220611319328768", "name": "Hector Quintana Hdez", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1995, "tweet_count": 944, "listed_count": 0}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "leee_cps", "id": "1207128124393164801", "name": "leh", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1004, "tweet_count": 1774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ernepazzo1212", "id": "922473162624978947", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Erne Pazzo \ud83c\udde8\ud83c\uddfa (#CubaVive #Cuba)", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 3045, "tweet_count": 55666, "listed_count": 1}, "location": "UCI, La Lisa, La Habana, Cuba"}, {"verified": false, "username": "jlinaresg15", "id": "9583492", "name": "Jos\u00e9 Luis", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1022, "tweet_count": 22841, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "muy_atribulado", "id": "3426449026", "name": "Atribulado", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 57, "tweet_count": 3373, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JosGarc86445673", "id": "1110620270912524288", "name": "Jos\u00e9 Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1332, "tweet_count": 15343, "listed_count": 1}, "location": "Tangamandapio"}, {"verified": false, "username": "LastKingdom67", "id": "311883742", "name": "Uhtred son of Uhtred", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 383, "tweet_count": 52048, "listed_count": 8}, "location": "Sant Pere de Ribes"}, {"verified": false, "username": "GayosoKaty", "id": "1032064067056414720", "name": "Katy Gayoso", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 206, "tweet_count": 5862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "InasMaster", "id": "470514644", "name": "El urduliztarra y Spooky Dados del M\u00e1ster \ud83d\udcdc\ud83c\udf14", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1622, "tweet_count": 125132, "listed_count": 11}, "location": "Urduliz, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "TostadoraAct426", "id": "1152883064126738432", "name": "LS ILICITANO", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 818, "tweet_count": 74120, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "limaanaz", "id": "968178503148539909", "name": "Anaa", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 596, "tweet_count": 5517, "listed_count": 0}, "location": "013"}, {"verified": false, "username": "Edadepiedrixin", "id": "294220310", "name": "Carlos Gonz\u00e1lez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udd3a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 2739, "tweet_count": 42756, "listed_count": 3}, "location": "Santander, Spain"}, {"verified": false, "username": "mariavieira__", "id": "840377767703281664", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 233, "tweet_count": 26584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LoretoClauu", "id": "81362264", "name": "ClauuLoreto\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 858, "tweet_count": 207552, "listed_count": 8}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "raquelalmeida", "id": "10909002", "name": "Raquel Almeida \u27a1\ufe0f RT no fixado \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 2036, "tweet_count": 126747, "listed_count": 41}, "location": "Sul Fluminense"}, {"verified": false, "username": "ahseett1", "id": "1183015853559832576", "name": "eterno david\ud83d\udda4\ud83d\udc7c\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 0, "tweet_count": 37258, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1 rj"}, {"verified": false, "username": "Marianalaureno", "id": "1037887869396967424", "name": "mary", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 359, "tweet_count": 5291, "listed_count": 0}, "location": "Cosmos, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Enzra27", "id": "55531150", "name": "\u2022 \u16d6\u16be\u16a8\u16b1\u16a8 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1091, "tweet_count": 12170, "listed_count": 9}, "location": "Euskadi"}, {"verified": false, "username": "reismariac", "id": "1072098357265489920", "name": "maricotinha \u00e9 13!\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1334, "tweet_count": 55232, "listed_count": 1}, "location": "Uai"}, {"verified": false, "username": "HMadrid1509", "id": "999753866802614273", "name": "HalaMadrid1509", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 4326, "tweet_count": 341889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JosMigueP72", "id": "1146514832151261187", "name": "Jos\u00e9 Miguel P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 511, "tweet_count": 20586, "listed_count": 1}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "merkur1989", "id": "245030299", "name": "Jos\u00e9 David", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 54, "tweet_count": 412333, "listed_count": 43}, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "abc_es", "id": "19923515", "name": "ABC.es", "public_metrics": {"followers_count": 2262705, "following_count": 14654, "tweet_count": 565210, "listed_count": 19199}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Hermidolffe", "id": "891458520104800256", "name": "Rhian", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 156, "tweet_count": 7770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jbneiva_", "id": "872576492315783168", "name": "Neiva \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 16649, "following_count": 5836, "tweet_count": 54282, "listed_count": 12}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1211318216263393280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-29T16:09:02.000Z", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDYfIHNXR", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 226, "like_count": 10650, "quote_count": 1114}, "author_id": "1054050619164626948", "id": "1211318216263393280", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cwDYfIHNXR", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgpmachad/status/1211318216263393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwDYfIHNXR", "media_key": "3_1211318208982069253"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cwDYfIHNXR", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgpmachad/status/1211318216263393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwDYfIHNXR", "media_key": "3_1211318208973672449"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211768704683401217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211768706235293697"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:59:07.000Z", "text": "Fomento de la accesibilidad a salud p\u00fablica gratuita de toda la poblaci\u00f3n.\nFomentar atenci\u00f3n temprana y atenci\u00f3n primaria.\nAtenci\u00f3n a las enfermedades raras.\nAtenci\u00f3n a salud mental, con enfoque de genero.", "in_reply_to_user_id": "2986502189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2986502189", "id": "1211768706235293697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie Demner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211715776366993408"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T18:28:48.000Z", "text": "Miro las historias del a\u00f1o de Stephanie Demner y miro el balc\u00f3n cari\u00f1osamente como un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 478, "quote_count": 4}, "author_id": "901252672787017729", "id": "1211715776366993408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/wNIwlIMg4s", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211629559499644928"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T12:46:12.000Z", "text": "Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"curar\" su condici\u00f3n de lesbiana. No son terapias, son torturas. https://t.co/wNIwlIMg4s", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 4, "like_count": 1899, "quote_count": 25}, "author_id": "1147100430788431873", "id": "1211629559499644928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211046190755799051"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T22:08:06.000Z", "text": "Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.co/GzDMOEN2Bs", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 55, "like_count": 6675, "quote_count": 55}, "author_id": "365644611", "id": "1211046190755799051", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GzDMOEN2Bs", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211767328771321856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "corinthappy", "id": "3335659936"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767800697622530"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:55:31.000Z", "text": "@corinthappy Sal\u00e1rio alt\u00edssimo surreal! \n\nPor isso Cruzeiro est\u00e1 na segunda fez muita loucura financeira e n\u00e3o conseguiu pagar sal\u00e1rio aos p\u00e9 de rato!", "in_reply_to_user_id": "3335659936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994026550143135744", "id": "1211767800697622530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 39, "probability": 0.4998, "type": "Organization", "normalized_text": "Acusaci\u00f3n Constitucional"}, {"start": 48, "end": 65, "probability": 0.4087, "type": "Organization", "normalized_text": "Intendente Guevara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211729560594608128"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:23:34.000Z", "text": "Confirmamos que Acusaci\u00f3n Constitucional contra Intendente Guevara va. Su estrategia de mayor represi\u00f3n ya ha causado muerte y graves heridos (incluida una ni\u00f1a de 10 a\u00f1os!) convierti\u00e9ndose en parte del problema y no de la soluci\u00f3n. No nos quedaremos de brazos cruzados. Seguimos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1987, "reply_count": 1313, "like_count": 7743, "quote_count": 238}, "author_id": "73981088", "id": "1211729560594608128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211739072911331329"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:01:22.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos asesinatos de ni\u00f1os a manos de sus madres ha habido este a\u00f1o?\nParece que estos asesinatos no cuentan. No sirven para para propaganda pol\u00edtica. \nhttps://t.co/etlbeHHgic", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "1189070442", "id": "1211739072911331329", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/etlbeHHgic", "expanded_url": "https://www-abc-es.cdn.ampproject.org/v/s/www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia_amp.html?amp_js_v=a2&amp_gsa=1&usqp=mq331AQCKAE%3D#aoh=15777359562301&amp_ct=1577735968276&referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=De%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Fwww.abc.es%2Fespana%2Fabci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html", "display_url": "www-abc-es.cdn.ampproject.org/v/s/www.abc.es\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4574, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211261601002795008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-29T12:24:04.000Z", "text": "Desde a semana passada uma pessoa da minha fam\u00edlia est\u00e1 em um surto, ficou 5 dias sem dormir, fala sem parar coisas sem sentido etc.\n\nOntem ela visitou a 2\u00aa psiqui\u00e1tra em 3 dias. O diagn\u00f3stico? Possess\u00e3o espiritual. \n\nDetalhe: \u00e9 a psiqui\u00e1tra chefe do CER da Barra da Tijuca.", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 564, "like_count": 10312, "quote_count": 596}, "author_id": "41726309", "id": "1211261601002795008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.475, "type": "Person", "normalized_text": "SakamotoReage"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "SakamotoReage"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/ssLNax88JW", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1211717376963690496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ssLNax88JW", "media_key": "13_1211716351477370881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211717376963690496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T18:35:09.000Z", "text": "#SakamotoReage\n\n\ud83d\udde3\ufe0fBolsonaro sobre m\u00fasico morto com 80 tiros: \"Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m\"\n\n\ud83d\udde3\ufe0fSakamoto: \"Essa situa\u00e7\u00e3o e frase se repetem. Presidente passando pano em quem mata, e preto e pobre morrendo nas periferias. N\u00e3o come\u00e7ou com Bolsonaro, e n\u00e3o vai terminar com ele\" https://t.co/ssLNax88JW", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 23, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "author_id": "14594698", "id": "1211717376963690496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6786, "type": "Place", "normalized_text": "L\u2019Alcora ("}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.5769, "type": "Place", "normalized_text": "Castell\u00f3n)"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 139, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ndk1NiDOBn", "expanded_url": "https://www.elperiodicomediterraneo.com/noticias/sucesos/hombre-suicida-despues-atacar-exmujer-creer-habia-matado-l-alcora_1267268.html", "display_url": "elperiodicomediterraneo.com/noticias/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicomediterraneo.com/sucesos/2019/12/30/hombre-suicida-despues-atacar-exmujer-40933398.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211767744405876736"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:55:18.000Z", "text": "\ud83d\ude22 Terrible caso de violencia de g\u00e9nero esta tarde en L\u2019Alcora (Castell\u00f3n), deseo un pronto restablecimiento de la mujer atacada #NiUnaMenos https://t.co/ndk1NiDOBn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "497867453", "id": "1211767744405876736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "ipstoria"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "ipstoria"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/LcKRsWLY70", "expanded_url": "https://compartir.ipstori.com/?type=story&id=498", "display_url": "compartir.ipstori.com/?type=story&id\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211068309413736454"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T23:36:00.000Z", "text": "La lealtad se pone a prueba cuando las misi\u00f3n es suicida. Pero en esta #ipstoria de @BotellitaKlein a este par de rebeldes no est\u00e1 dispuesto a perder contra el orden establecido: \nhttps://t.co/LcKRsWLY70", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "162090610", "id": "1211068309413736454"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211736703817469952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211759054932074496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:20:46.000Z", "text": "@Lorena_71787 Queria morrer perto de tu kkkk tamb\u00e9m t\u00f4 querendo jogar", "in_reply_to_user_id": "980408423094341632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153326642468675584", "id": "1211759054932074496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5681, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "NuncaFalha"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/nwEFBTJzwC", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211075379517181953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-29T00:04:05.000Z", "text": "Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com avers\u00e3o \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. N\u00e3o precisamos dizer em quem ele votou https://t.co/nwEFBTJzwC #NuncaFalha", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 92, "like_count": 1999, "quote_count": 45}, "author_id": "182573469", "id": "1211075379517181953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211758503460851712"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-30T21:18:35.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Tot ha ocorregut quan la v\u00edctima tornava a sa casa i el seu exmarit l'estava esperant i li ha clavat un ganivet en diverses parts del cos. Despr\u00e9s, l'home s'ha su\u00efcidat en creure que havia matat la dona.\nhttps://t.co/06lcjTGy2r", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902871103080718336", "id": "1211758503460851712", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/06lcjTGy2r", "expanded_url": "https://apuntmedia.es/va/noticies/societat/un-home-agredeix-la-seua-exparella-a-lalcora-i-despres-se-suicida", "display_url": "apuntmedia.es/va/noticies/so\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.5101, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.3752, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.6235, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "Ciro Redondo"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 277, "tag": "TenemosMemoria"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qW8fzaV59P", "expanded_url": "https://twitter.com/ValdesMenendez/status/1211655319354515456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qW8fzaV59P", "media_key": "3_1211655282394386434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211655319354515456"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T14:28:34.000Z", "text": "Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, Jefe del Pelot\u00f3n Suicida, Columna 8 \"Ciro Redondo\". Ejemplo de valent\u00eda y lealtad para la juventud cubana. #TenemosMemoria https://t.co/qW8fzaV59P", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 17, "like_count": 356, "quote_count": 14}, "author_id": "1072540276940566529", "id": "1211655319354515456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211650434823262208"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T14:09:09.000Z", "text": "Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds de mierda", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 12, "like_count": 415, "quote_count": 5}, "author_id": "110241693", "id": "1211650434823262208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211764496588521473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KingCros", "id": "242837010"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "lamariahache", "id": "2875753306"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764758833221633"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:43:26.000Z", "text": "@KingCros @lamariahache @el_pais La madre que me pari\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "242837010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "413154331", "id": "1211764758833221633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 177, "tag": "YouNetflix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Jn5K51ZH79", "expanded_url": "https://twitter.com/Chib4kuTensei/status/1210336049173532672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jn5K51ZH79", "media_key": "16_1210336040906641408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210336049173532672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:06:15.000Z", "text": "O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se dando conta que encontrou algu\u00e9m pior que ele #YouNetflix https://t.co/Jn5K51ZH79", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 8}, "author_id": "1194050333053464578", "id": "1210336049173532672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W9zN18kbAX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/12/30/5e0a20c521efa0f8478b456e.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211743570690007041"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:19:15.000Z", "text": "Otra pobre criatura asesinada por su madre. DEP.\nNo ser\u00eda justo que nos gritaran a las mujeres\n\u00abLa infanticida eres t\u00fa\u00bb.\nNi  culpar a todas las mujeres  ni hacer leyes especiales contra las madres penalizando m\u00e1s a estas que a los padres asesinos.\n\nhttps://t.co/W9zN18kbAX", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "author_id": "1075919809626497026", "id": "1211743570690007041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210735435061743616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211435209285083136"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-29T23:53:55.000Z", "text": "@MoreauLeopoldo Che. Y no sera que el tipo a las 48 hs iba a denunciar a la chorra presidente. Y que fue el \u00fanico en la historia que se suicida con un arma que pidio prestada horas antes. Y que la custodia se borr\u00f3 y hubo zona liberada. Y que el sec de justicia emputecio la escena del crimen..", "in_reply_to_user_id": "4529320173", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 9, "like_count": 245, "quote_count": 0}, "author_id": "202929368", "id": "1211435209285083136", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.5265, "type": "Other", "normalized_text": "YOU"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5829, "type": "Person", "normalized_text": "Peach"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764558207049731"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:42:38.000Z", "text": "to assitindo YOU e que o Joe \u00e9 louco tbm j\u00e1 sabe... mas e a Peach? pq ngm fala sobre o fato de tbm ser doentio ela ser obcecada pela Beck? n\u00e3o \u00e9 normal tbm n\u00e3o mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087529392140627969", "id": "1211764558207049731"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211752429160665093"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MdaCaravaggio", "id": "779344268221640704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211764110934913024"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:40:52.000Z", "text": "@MdaCaravaggio Eso siempre.", "in_reply_to_user_id": "779344268221640704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875641228292898816", "id": "1211764110934913024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211710082611916800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T18:06:10.000Z", "text": "No puedo ser escritor maldito, no puedo ser estrella del rock, no puedo ser asesino en serie...\nNo puedo ser nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1072400566226165761", "id": "1211710082611916800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211730606956142599"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:27:44.000Z", "text": "\"Se pro c\u00e9u eu n\u00e3o for, o inferno erguer eu vou, fazer de imp\u00e9rio o f\u00e9u  que quase me matou\" https://t.co/Ld9pQPCI5P", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 99, "quote_count": 4}, "author_id": "850598487821615104", "id": "1211730606956142599", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Ld9pQPCI5P", "expanded_url": "https://twitter.com/Didiafonso2/status/1211730606956142599/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ld9pQPCI5P", "media_key": "3_1211730542523297802"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211762941332246528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:36:13.000Z", "text": "to assistindo investiga\u00e7\u00e3o criminal e eu fico chocada pq os homens v\u00e3o preso e ficam recebendo cartas de amor ??????????? ser\u00e1 que essas mulheres que mandam essas cartas comem bosta???????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057048585953533952", "id": "1211762941332246528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211720294257307649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T18:46:45.000Z", "text": "Ppl que j\u00e1 se suicidou, digam a\u00ed s\u00edtios bacanos pra exprimentar!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1167798979423277056", "id": "1211720294257307649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211758810878099457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:19:48.000Z", "text": "Fui transar pela primeira vez e acabei engravidando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "828284528959614977", "id": "1211758810878099457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211651085770907648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3634, "type": "Person", "normalized_text": "Don Sata"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoFranskentein"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.4389, "type": "Place", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.325, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZlXC3EAJ6G", "expanded_url": "https://twitter.com/miquelmarin/status/1211651085770907648", "display_url": "twitter.com/miquelmarin/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211653224723361792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T14:20:14.000Z", "text": "Demasiado tarde para algunos...el cobarde suicida est\u00e1 con Don Sata, el chino rata embarr\u00f3 a toda su familia, preso y cre\u00f3 a KeikoFranskentein...c\u00f3mo le gusta la plataaaaa, el sano y sagrado preso por angurriento, Villar\u00e1n, puro floro con su chalina verde, ratera tb, los Humala https://t.co/ZlXC3EAJ6G", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "id": "1211653224723361792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211759303570403328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9387, "type": "Other", "normalized_text": "Beastars"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Haru"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.7831, "type": "Other", "normalized_text": "Legosi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211759811324469249"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:23:47.000Z", "text": "Seguimos con los spoilers del cap 11 de Beastars para decir que no entiendo lo de que los genes de Haru la llevan a meterse en la boca de Legosi wtf.", "in_reply_to_user_id": "1367769265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1367769265", "id": "1211759811324469249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211760647173787650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "ImRubeeeen", "id": "1033172876378161153"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211761043678126082"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-30T21:28:40.000Z", "text": "@_cristinxx @ImRubeeeen Algun problema????", "in_reply_to_user_id": "1036185860109201409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070371715912491013", "id": "1211761043678126082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FPF"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6073, "type": "Other", "normalized_text": "Rubro-Negro"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "20"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "Copinha"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uzVoymKloR", "expanded_url": "https://twitter.com/Esp_Interativo/status/1211756725105299458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uzVoymKloR", "media_key": "3_1211756714141376514"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211756725105299458"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:11:31.000Z", "text": "Ap\u00f3s recusa da FPF para inscrever novos atletas, o Rubro-Negro contar\u00e1 com grande parte do elenco Sub-20, antes inscritos na Copinha, para a Ta\u00e7a Guanabara, e com isso n\u00e3o participar\u00e1 do torneio. A decis\u00e3o pode gerar puni\u00e7\u00f5es em edi\u00e7\u00f5es futuras da competi\u00e7\u00e3o de base. O que achou? https://t.co/uzVoymKloR", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 74, "like_count": 483, "quote_count": 11}, "author_id": "15911679", "id": "1211756725105299458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ClPxECCvUb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarrascoMarimar/status/1211563348917129217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ClPxECCvUb", "media_key": "3_1211563346786504704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211563348917129217"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T08:23:06.000Z", "text": "Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para contentar a un pu\u00f1ado de golpistas.\u00a0Seguir\u00e1 en el poder tras convertir a Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles en rehenes de su estrategia suicida. https://t.co/ClPxECCvUb", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 24, "like_count": 236, "quote_count": 6}, "author_id": "2729812582", "id": "1211563348917129217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211672931492859905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guigovsky_", "id": "1001535793070997504"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Propalando", "id": "1297697941050859520"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "ocaiosan", "id": "1663864549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211753374875635713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:58:12.000Z", "text": "@guigovsky_ @propalando @ocaiosan desculpa, nao consegui entender a frase, me explcia kkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1001535793070997504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "893604534123212800", "id": "1211753374875635713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211717998949666816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}, {"start": 76, "end": 81, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211725777705881601"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:08:32.000Z", "text": "@benito79ocama @CristinaSegui_ Sabiendo lo que sabemos hoy en d\u00eda, votar al @PSOE  fue el mayor ejercicio de irresponsabilidad para con Espa\u00f1a que un ciudadano pudo ejecutar. Aunque para saberlo hay que leer,informarse y no ser un fan\u00e1tico suicida.", "in_reply_to_user_id": "879365546667646977", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "291249796", "id": "1211725777705881601", "geo": {"place_id": "6c1be133511970bc"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211757982595395593"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:16:31.000Z", "text": "Si esta mujer sobrevive volver\u00e1 a nacer.\nDeseo con toda mi \u2764 que logremos erradicar de la sociedad la violencia machista. Que los hombres traten como iguales a las mujeres, porque lo somos, iguales en derecho a vivir y ser libres, que no muera ni una m\u00e1s.\nhttps://t.co/8Schfhm1nI", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "321001452", "id": "1211757982595395593", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/8Schfhm1nI", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/12/30/radio_castellon/1577736424_677892.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 112, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}, {"start": 135, "end": 149, "username": "aguilarchucho", "id": "490599328"}, {"start": 216, "end": 229, "username": "luisborges21", "id": "392401897"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 234, "probability": 0.6176, "type": "Other", "normalized_text": "Pyro"}, {"start": 238, "end": 247, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Jr"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "Juan D. Cervera"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RGKaCwvBVa", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211708295024693248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RGKaCwvBVa", "media_key": "3_1211708233200603137"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RGKaCwvBVa", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211708295024693248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RGKaCwvBVa", "media_key": "3_1211708254482522115"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RGKaCwvBVa", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211708295024693248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RGKaCwvBVa", "media_key": "3_1211708274812358658"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RGKaCwvBVa", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211708295024693248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RGKaCwvBVa", "media_key": "3_1211708285654650881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211708295024693248"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T17:59:04.000Z", "text": "Las sonrisas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as brill\u00f3 hoy en la visita que la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, encabezada por el CP @aguilarchucho, realiz\u00f3, \u00e9sta ma\u00f1ana, al Ejercito de Salvaci\u00f3n, donde estuvieron @luisborges21, Pyro y Suicida Jr y el clavadista Juan D. Cervera https://t.co/RGKaCwvBVa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "889955316", "id": "1211708295024693248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211716316735954944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T18:30:57.000Z", "text": "Una chica lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/OYQg4ziVZL", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "867648843906768896", "id": "1211716316735954944", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/OYQg4ziVZL", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "YOUNetlix"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 73, "tag": "YOUNetlix"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/eMTXYMbncQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lauvitt_/status/1211752406234673154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMTXYMbncQ", "media_key": "3_1211752384130625536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211752406234673154"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:54:21.000Z", "text": "pequena thread com a minha opini\u00e3o sobre a 2 temporada de you:\n#YOUNetlix https://t.co/eMTXYMbncQ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "4334776162", "id": "1211752406234673154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211735300189409281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:46:23.000Z", "text": "Quando for grande tambem quero ser \"suicida\" https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "910228718160875520", "id": "1211735300189409281", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "expanded_url": "https://t.co/gFsZ1Zxdpu", "display_url": "t.co/gFsZ1Zxdpu"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6566, "type": "Person", "normalized_text": "Fyodor"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/qNXoq1oTNi", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1211758444681859077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNXoq1oTNi", "media_key": "3_1211758434783285249"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/qNXoq1oTNi", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1211758444681859077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNXoq1oTNi", "media_key": "3_1211758442492432384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211758444681859077"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:18:21.000Z", "text": "Creo que Fyodor en dise\u00f1o de personaje me gusta m\u00e1s que dazai , a\u00fan as\u00ed no estoy seguro.\n es demasiado dif\u00edcil elegir entre dos dise\u00f1os tan \u00e9picos y sus personalidades son pr\u00e1cticamente iguales https://t.co/qNXoq1oTNi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820805689664798721", "id": "1211758444681859077"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "author_id": "795421156165767168", "id": "1206594291159703555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "ElApraNuncaMuere"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/OlyS8jrVR5", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1211645871533592576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlyS8jrVR5", "media_key": "3_1211645868799152128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211645871533592576"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T13:51:01.000Z", "text": "Con Alan Garc\u00eda m\u00e1s de 5 millones de peruanos dejaron de ser pobres. Hoy ninguna.\n\n#ElApraNuncaMuere RT https://t.co/OlyS8jrVR5", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 125, "like_count": 226, "quote_count": 15}, "author_id": "57545700", "id": "1211645871533592576", "geo": {"place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211742799424561152"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:16:11.000Z", "text": "La insensibilidad suicida del pueblo espa\u00f1ol nos lleva a una tragedia de proporciones gigantescas.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "419420053", "id": "1211742799424561152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8949, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.9006, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.8825, "type": "Place", "normalized_text": "Moncloa"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/kIRbnFl5dN", "expanded_url": "https://twitter.com/estebangaribay_/status/1211720822592868363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kIRbnFl5dN", "media_key": "3_1211720817316380673"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/kIRbnFl5dN", "expanded_url": "https://twitter.com/estebangaribay_/status/1211720822592868363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kIRbnFl5dN", "media_key": "3_1211720817291284482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211720822592868363"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T18:48:51.000Z", "text": "\u00bfHasta d\u00f3nde est\u00e1 dispuesto a transigir el PSOE? El PNV ya manda en Navarra y ERC terminar\u00e1 por hacerlo en lo que quede de Espa\u00f1a tras la estrategia suicida del candidato S\u00e1nchez que ha puesto Espa\u00f1a en almoneda con tal de seguir durmiendo en la Moncloa. https://t.co/kIRbnFl5dN", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1087676829643821056", "id": "1211720822592868363"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211754343491239936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T21:02:03.000Z", "text": "Para qual filme voc\u00ea est\u00e1 mais ansioso em 2020? Conta pra mim!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 48, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "author_id": "16436940", "id": "1211754343491239936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211756450311213060"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-30T21:10:25.000Z", "text": "Il gemello scopre il cancro e si suicida insieme al fratello: i cadaveri trovati nel bosco in cui giocavano da bambini https://t.co/b2Ve5NmbYY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "232908749", "id": "1211756450311213060", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/b2Ve5NmbYY", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/mondo/tumore_gemelli_morti_suicidi_reality_show_billy_joey_smith_cancro_inghilterra-4954069.html", "display_url": "ilmessaggero.it/mondo/tumore_g\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 225, "username": "IsaGlezCmg", "id": "814492626602881025"}, {"start": 226, "end": 242, "username": "japortalmiranda", "id": "1066028847865479169"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "TereCubaCoopera", "id": "1115330270301958144"}, {"start": 260, "end": 274, "username": "CubacooperaVe", "id": "1055945537680297984"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e9 Guevara"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "30Diciembre"}, {"start": 147, "end": 164, "tag": "ProhibidoOlvidar"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/CU73U0DTiL", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronald1969HT/status/1211636884931256323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CU73U0DTiL", "media_key": "3_1211636794204266498"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/CU73U0DTiL", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronald1969HT/status/1211636884931256323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CU73U0DTiL", "media_key": "3_1211636794309128193"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211636884931256323"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T13:15:19.000Z", "text": "#30Diciembre 1958 Ca\u00edda en combate de Roberto Rodr\u00edguez, el vaquerito, jefe del pelot\u00f3n suicida,  Ch\u00e9 Guevara expres\u00f3 \"Me han matado cien hombres\" #ProhibidoOlvidar la sangre derramada por miles de cubanos dignos \n@IsaGlezCmg @japortalmiranda @TereCubaCoopera @CubacooperaVe https://t.co/CU73U0DTiL", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "author_id": "804418501213421569", "id": "1211636884931256323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211650647751348224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.973, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/tSsMdr9sbp", "expanded_url": "https://twitter.com/nanavanusse/status/1211650647751348224", "display_url": "twitter.com/nanavanusse/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211658404894298112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T14:40:49.000Z", "text": "flopada \u00e9 teu rabo, amizade que foi criada no BBB e permanece de p\u00e9 ate hoje diferente do teu shipper frustrado. https://t.co/tSsMdr9sbp", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 134, "quote_count": 0}, "author_id": "3302863517", "id": "1211658404894298112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211755050932027393"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:04:52.000Z", "text": "Lean el libro primero \ud83d\ude4f\ud83c\udffd launica historia de amor que me hizo llorar https://t.co/fXzM0UIQmp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081702405962690562", "id": "1211755050932027393", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/fXzM0UIQmp", "expanded_url": "https://twitter.com/shawnxniallx/status/1211519861869953025", "display_url": "twitter.com/shawnxniallx/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210963298012844033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:38:43.000Z", "text": "se vc pudesse DESTRUIR a exist\u00eancia de um filme assim magicamente estala os dedos o filme nunca existiu \n\nqual filme vc escolheria?", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 2426, "like_count": 5563, "quote_count": 3263}, "author_id": "2484809081", "id": "1210963298012844033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5133, "type": "Place", "normalized_text": "LNA"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.8496, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Salim"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hNvUPOFOUc", "expanded_url": "https://libya.liveuamap.com/en/2019/30-december-lna-forces-thwart-a-suicide-attack-with-explosive", "display_url": "libya.liveuamap.com/en/2019/30-dec\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211682105094217729"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T16:15:00.000Z", "text": "Libia : las fuerzas de LNA frustran un ataque suicida con cinturones explosivos de dos militantes que intentaron penetrar en las filas del ej\u00e9rcito en el eje de Abu Salim\nhttps://t.co/hNvUPOFOUc\n* Empezamos a ver a los suicidas recien llegados", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4765174564", "id": "1211682105094217729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211299847485218823"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 178, "end": 198, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Rayo de Sol"}, {"start": 246, "end": 257, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "LIECHTESTEIN"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/wYQRhQZKcB", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroChang10/status/1211299847485218823", "display_url": "twitter.com/PedroChang10/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211399826010710016"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-29T21:33:19.000Z", "text": "...yo llamar\u00eda COBARDE SUICIDA a RATAL\u00c1N...NO fallecido...! Habr\u00eda que demostrar si en realidad se suicid\u00f3 o est\u00e1 pr\u00f3fugo gozando con Pilar Nores de lo mal habido a trav\u00e9s de la Fundaci\u00f3n Rayo de Sol creada para lavar activos en el Principado de LIECHTESTEIN...! https://t.co/wYQRhQZKcB", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176", "id": "1211399826010710016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211035225385512966"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T21:24:32.000Z", "text": "Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cuadro agudo de depresi\u00f3n, ansiedad, e intento suicida. Solo somos fachada. Todos y cada uno de nosotros tenemos demonios que nos lastiman, respetemos eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 25, "like_count": 663, "quote_count": 9}, "author_id": "51778399", "id": "1211035225385512966"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "author_id": "458727413", "id": "1205218336969240578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211451666429554689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dramasmentales", "id": "1023274681120505856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211754567962112000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T21:02:56.000Z", "text": "@dramasmentales @dubusof no s\u00e9 por qu\u00e9 pens\u00e9 en vos autom\u00e1ticamente \ud83d\udc40\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1023274681120505856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "820936529291988992", "id": "1211754567962112000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.3223, "type": "Place", "normalized_text": "Tesoro"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.883, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/BNqhfT2csE", "expanded_url": "https://www.infobae.com/economia/2019/12/30/para-financiar-al-tesoro-y-sumar-reservas-el-bcra-imprimio-450000-millones-desde-las-elecciones/", "display_url": "infobae.com/economia/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/economia/2019/12/30/para-financiar-al-tesoro-y-sumar-reservas-el-bcra-imprimio-450000-millones-desde-las-elecciones/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211728454741364741"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:19:11.000Z", "text": "Acabamos de subir a la autopista de la hiper. \n\nPara financiar al Tesoro y sumar reservas el BCRA imprimi\u00f3 $450.000 millones desde las elecciones https://t.co/BNqhfT2csE", "public_metrics": {"retweet_count": 567, "reply_count": 37, "like_count": 669, "quote_count": 25}, "author_id": "789465914387337216", "id": "1211728454741364741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8067, "type": "Person", "normalized_text": "Cromagnon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211676526556700673"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T15:52:50.000Z", "text": "La estigmatizaci\u00f3n que sufri\u00f3 el p\u00fablico denominado rollinga tras Cromagnon fue asqueante.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "144095477", "id": "1211676526556700673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211651225298624514"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.4754, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 278, "tag": "LeyDeSaludMental"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/irjZGLtfTP", "expanded_url": "https://twitter.com/biobio/status/1211651225298624514", "display_url": "twitter.com/biobio/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211656577150865411"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T14:33:34.000Z", "text": "No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y duele pero la invisibilizaci\u00f3n de la salud mental es lo que nos tiene as\u00ed. Qu\u00e9 pena m\u00e1s grande, porfa estemos atentos a uds y a su alrededor. \ud83d\ude4f #LeyDeSaludMental https://t.co/irjZGLtfTP", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 118, "quote_count": 2}, "author_id": "168557097", "id": "1211656577150865411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211393811194286080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-29T21:09:25.000Z", "text": "La cosa se empez\u00f3 a torcer cuando nos pusieron de modelo a Finlandia, Suecia y dem\u00e1s pa\u00edses de mierda en los que la gente se suicida despu\u00e9s de echar la bolsa de la caca del perro en un contenedor hecho a prop\u00f3sito.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "336194775", "id": "1211393811194286080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211751992709799937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211752947446628352"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-30T20:56:30.000Z", "text": "Debuttone con i cosiddetti quello di Orietta nel 1966: in abbinamento con Ornella Vanoni, \u00e8 partita con un bel repertorio serio e di spessore. Arriva sesta.\nhttps://t.co/sTm9n3dLrp", "in_reply_to_user_id": "4910351614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4910351614", "id": "1211752947446628352", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/sTm9n3dLrp", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GUeuPVE5DBQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=GUeuPV\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GUeuPVE5DBQ"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211703339278389248"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T17:39:23.000Z", "text": "Tanta culpa tienen y tendr\u00e1n los que han propiciado este demencial y suicida pacto de gobierno, como quienes han callado y mirado hacia otro lado, justificando o consintiendo lo inaceptable.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "757572063586549760", "id": "1211703339278389248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "Char"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Char"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211719698276081665"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T18:44:23.000Z", "text": "Cu\u00e1l f\u00f3rmula presidencial les gusta m\u00e1s para el 2022: Char (Alex Char)", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 2853, "like_count": 816, "quote_count": 349}, "author_id": "242730842", "id": "1211719698276081665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211687605286449157"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "oscardiu1", "id": "1188597390548393987"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Virgili7", "id": "428308122"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "lluis_llach", "id": "2794107508"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "junqueras", "id": "31416615"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211703445817831424"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-30T17:39:48.000Z", "text": "@oscardiu1 @Virgili7 @lluis_llach @junqueras \"Els teus, JxC, estan instal\u00b7lats en la confrontaci\u00f3..........?\n\nQuan els incompliments d\u2019inversi\u00f3: el pa\u00eds ha perdut 8.000M i 111.501 llocs de treball des de 2001. \n\nFer el sord a aquest fet \u00e9s su\u00efcida", "in_reply_to_user_id": "1188597390548393987", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "933013917726662656", "id": "1211703445817831424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211751407486943232"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:50:23.000Z", "text": "Gente si una persona depresiva  llega a ver tw , vayan teniendo cargo de conciencia por las dudas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238618056", "id": "1211751407486943232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211745989192769543"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:28:51.000Z", "text": "queria tanto que esse ano novo fosse especial pq 2019 foi bizarro e merece um desfecho digno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2972410750", "id": "1211745989192769543"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211718914121580545"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T18:41:16.000Z", "text": "ojal\u00e1 que se caiga el cielo lloviendo o que se caiga arriba m\u00edo un cami\u00f3n tambi\u00e9n puede ser", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012581918825730048", "id": "1211718914121580545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211735396566151168"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:46:46.000Z", "text": "Pagina 364 de 365 y aun no estoy lista para terminar este libro", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1198727746744135686", "id": "1211735396566151168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211680981683453952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T16:10:32.000Z", "text": "Advogadas questionam se mulher que matou ex deveria estar presa https://t.co/zstKdlhnDt https://t.co/WflZVlgALK", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "65473559", "id": "1211680981683453952", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/zstKdlhnDt", "expanded_url": "http://r7.com/6d0J", "display_url": "r7.com/6d0J"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WflZVlgALK", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1211680981683453952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WflZVlgALK", "media_key": "3_1211680976314814464"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211504740825104386"], "lang": "fr", "created_at": "2019-12-30T04:30:13.000Z", "text": "L\u2019\u00c9tat, c\u2019est lui https://t.co/dKc8y0FUId https://t.co/wbPFV7uflX", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "247243131", "id": "1211504740825104386", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/dKc8y0FUId", "expanded_url": "https://santiagonzalez.wordpress.com/2019/12/30/letat-cest-lui/", "display_url": "santiagonzalez.wordpress.com/2019/12/30/let\u2026"}, {"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/wbPFV7uflX", "expanded_url": "https://twitter.com/santigonzalez10/status/1211504740825104386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wbPFV7uflX", "media_key": "3_1211504739294142465"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "CHRISTINE"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/K9nNdklI35", "expanded_url": "https://www.elmatinal.com/actualidad/christine-lagarde-sostiene-que-los-ancianos-viven-demasiado-y-son-un-peligro-para-la-economia-mundial/", "display_url": "elmatinal.com/actualidad/chr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211622624582930433"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T12:18:39.000Z", "text": "CHRISTINE LAGARDE SOSTIENE QUE LOS ANCIANOS VIVEN DEMASIADO Y SON UN PELIGRO PARA LA ECONOM\u00cdA MUNDIAL https://t.co/K9nNdklI35", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 167, "like_count": 71, "quote_count": 31}, "author_id": "1039955446889689088", "id": "1211622624582930433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211746694884450307"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:31:39.000Z", "text": "o cara \u00e9 doente kkkkk roubou o celular da garota", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "970769407390748672", "id": "1211746694884450307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211663917333778432"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T15:02:44.000Z", "text": "El conflicto con Bolivia ha ido demasiado lejos. Preocupa la carencia de la tradicional imparcialidad diplom\u00e1tica mexicana. Urge restablecer espacios de di\u00e1logo y negociaci\u00f3n respetuosa con el gobierno boliviano. Ya se vio que descalificar sale caro si se recibe la misma moneda.", "public_metrics": {"retweet_count": 3548, "reply_count": 3731, "like_count": 13497, "quote_count": 473}, "author_id": "144376833", "id": "1211663917333778432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210729061653204995"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T01:07:57.000Z", "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais: https://t.co/NE7RNv8KtL", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 20, "like_count": 321, "quote_count": 26}, "author_id": "151635190", "id": "1210729061653204995", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NE7RNv8KtL", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.321, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.6892, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 124, "end": 147, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Jefe del Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.798, "type": "Other", "normalized_text": "Ciro Redondo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cuba"}, {"start": 243, "end": 258, "tag": "TenemosMemoria"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/hZ2PRrvMaB", "expanded_url": "https://twitter.com/ukitak23/status/1211676840215089152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZ2PRrvMaB", "media_key": "3_1211676834682851328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211676840215089152"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T15:54:05.000Z", "text": "#Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, Jefe del Pelot\u00f3n Suicida, Columna 8 \"Ciro Redondo\". \n\n\u00bfConocen alguna an\u00e9cdota del vaquerito que quieran compartir ?\n\n #TenemosMemoria https://t.co/hZ2PRrvMaB", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1173691379144372226", "id": "1211676840215089152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210990115750846464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211685480837857281"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T16:28:25.000Z", "text": "Esto s\u00ed que es delirante. El se\u00f1or que no firm\u00f3  a su hija m\u00e1s de 20 a\u00f1os haciendo este tipo de declaraciones. Este gabinete es un broma! https://t.co/P0edNx9XSs", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 17, "like_count": 235, "quote_count": 4}, "author_id": "252040220", "id": "1211685480837857281", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/P0edNx9XSs", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1210990115750846464", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211687143254482944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211744537779023872"], "lang": "fr", "created_at": "2019-12-30T20:23:05.000Z", "text": "@selleri_acelary qq deu", "in_reply_to_user_id": "884518729761136641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "785837178819674112", "id": "1211744537779023872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211687143254482944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211745193902383106"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:25:42.000Z", "text": "@selleri_acelary o que deu?", "in_reply_to_user_id": "884518729761136641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109244624072249349", "id": "1211745193902383106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211719880329900038"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T18:45:06.000Z", "text": "sempre que eu vejo q algu\u00e9m se suicidou, me d\u00f3i tanto, mesmo sem conhecer a pessoa... essa doen\u00e7a sempre \u00e9 vista como bobeira/drama, mas mata!! s\u00f3 quem luta contra isso todo santo dia sabe o quanto \u00e9 dif\u00edcil, lutar contra a vontade de n\u00e3o viver mais", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "334588701", "id": "1211719880329900038"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211734301945020417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:42:25.000Z", "text": "A covardia \u00e9 algo intr\u00ednseco de um isent\u00e3o! https://t.co/b0HddUNvT3", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 52, "like_count": 632, "quote_count": 7}, "author_id": "3234471657", "id": "1211734301945020417", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/b0HddUNvT3", "expanded_url": "https://twitter.com/FabioClickTime/status/1211734301945020417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b0HddUNvT3", "media_key": "3_1211734296869908486"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "jonleeanderson", "id": "1524202216395005953"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/TWCr3jCJqE", "expanded_url": "https://t.co/TWCr3jCJqE", "display_url": "t.co/TWCr3jCJqE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211704902453469184"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-30T17:45:35.000Z", "text": "Thank you, @jonleeanderson. I decided it would be better to just smile, take a deep breath and let him demonstrate his full style - the hate speech master class https://t.co/TWCr3jCJqE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "21464276", "id": "1211704902453469184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211373245011771393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.3152, "type": "Other", "normalized_text": "NEONAZISMO"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4X3PsLqqn2", "expanded_url": "https://twitter.com/Rwoja2/status/1211373260836941824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4X3PsLqqn2", "media_key": "3_1211373248283389952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211373260836941824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-29T19:47:46.000Z", "text": "Al\u00e9m do KKK, fortes protestos A FAVOR do NEONAZISMO foram feitos no EUA, onde gritavam pela expuls\u00e3o de imigrantes, portavam tochas e se declaravam \"nazistas sim!\", Ap\u00f3s isso negros protestaram contra os neonazistas e oq aconteceu? Um dos supremacistas brancos MATOU 1 e feriu 33. https://t.co/4X3PsLqqn2", "in_reply_to_user_id": "1210335666715922440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1210335666715922440", "id": "1211373260836941824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 77, "probability": 0.517, "type": "Organization", "normalized_text": "Junta Nacional de Justicia"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.7604, "type": "Organization", "normalized_text": "CNM"}, {"start": 117, "end": 135, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "Henry Avila Herrera"}, {"start": 138, "end": 160, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Zavala Valladares"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.4291, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Tello"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "Aldo V\u00e1squez"}, {"start": 203, "end": 223, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "Marco Falcon\u00ed Picardo"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Imelda Tumial\u00e1n"}, {"start": 250, "end": 277, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio De la Haza Barrantes"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211708915601346560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T18:01:32.000Z", "text": "#\u00daLTIMO estos son los 7 miembros designados para la Junta Nacional de Justicia que funcionar\u00e1 en reemplazo del CNM:\n\nHenry Avila Herrera\n\nMar\u00eda Zavala Valladares \n\nLuz Tello de \u00d1ecco\n\nAldo V\u00e1squez R\u00edos\n\nMarco Falcon\u00ed Picardo\n\nImelda Tumial\u00e1n Pinto \n\nAntonio De la Haza Barrantes", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 39, "like_count": 119, "quote_count": 9}, "author_id": "3309347867", "id": "1211708915601346560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 224, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 225, "end": 238, "username": "WalterBG_uci", "id": "951545236605431808"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "nataliauci16", "id": "805890929940975616"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "alicia_senra", "id": "806159743853195266"}, {"start": 267, "end": 280, "username": "marthadelcmv", "id": "882992765155594241"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 124, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 127, "end": 153, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "Vaquerito"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 42, "tag": "Che"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Diciembre"}, {"start": 186, "end": 201, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 202, "end": 212, "tag": "SomosCuba"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iKi38Vkg8H", "expanded_url": "https://twitter.com/universidad_uci/status/1211620699850170372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iKi38Vkg8H", "media_key": "3_1210953084299595777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211620699850170372"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T12:11:00.000Z", "text": "\"Me han matado100 hombres\" exclam\u00f3 el #Che cuando el 30 de #Diciembre de 1958 muri\u00f3 en combate El capit\u00e1n del Pelot\u00f3n Suicida, Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, m\u00e1s conocido por El Vaquerito #TenemosMemoria #SomosCuba @DiazCanelB @WalterBG_uci @nataliauci16 @alicia_senra @marthadelcmv https://t.co/iKi38Vkg8H", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "author_id": "128564410", "id": "1211620699850170372"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211713073192546304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T18:18:03.000Z", "text": "N\u00e3o queria ter feito isso, mas infelizmente tive que fazer \ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1104198247340482561", "id": "1211713073192546304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 23, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "MayoralRafa", "id": "1269484171"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 132, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "las5deLAPAH"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 133, "tag": "las5deLAPAH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211744309952819201"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:22:11.000Z", "text": "Holita @sanchezcastejon , @Pablo_Iglesias_  @MayoralRafa\n@Irene_Montero_\nQueda claro que NO sois valientes para legislar #las5deLAPAH pero sab\u00e9is la que se avecina en mayo de 2020 cuando se acabe la moratoria  antidesahucios? \n(Hilo)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "627655236", "id": "1211744309952819201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "Life is Strange"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211734695500750848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:43:59.000Z", "text": "Life is Strange melhor jogo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756967252256251905", "id": "1211734695500750848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211366958240800770"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211509813060014080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T04:50:22.000Z", "text": "@JessiNieder_ @ItsMeMags_ Es como las personas que se graban llorando en un funeral, desde  cuando las enfermedades mentales las estamos usando como show medi\u00e1tico, una persona con perfil suicida y depresion, en lo que menos llega a pensar es tomarse una selfie despues de intentar acabar con su vida.", "in_reply_to_user_id": "2155187589", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 144, "quote_count": 2}, "author_id": "493500912", "id": "1211509813060014080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 103, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vEWKb6ReBF", "expanded_url": "https://glo.bo/2MIPMTM", "display_url": "glo.bo/2MIPMTM", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/12/30/policia-civil-investiga-foto-de-ex-prefeito-posando-ao-lado-de-onca-morta-em-campinorte.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742502170120192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T20:15:00.000Z", "text": "A imagem circula nas redes sociais e mostra o animal pendurado em um gancho https://t.co/vEWKb6ReBF #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 92, "like_count": 219, "quote_count": 8}, "author_id": "8802752", "id": "1211742502170120192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.5688, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil Profundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211338753274470401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-29T17:30:39.000Z", "text": "Uma das minhas metas como colunistas em 2020 \u00e9 dar seguimento \u00e0 escrita sobre o que chamo de \"Brasil Profundo\". \n\nComo a pessoas \"comuns\", de carne e osso, s\u00e3o afetadas pelos grandes processos? Nesse intuito, j\u00e1 escrevi sobre dor de dente e d\u00edvidas. \n\nSugest\u00e3o de novas pautas?", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 395, "like_count": 2388, "quote_count": 9}, "author_id": "965380067131092992", "id": "1211338753274470401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211712907718938625"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T18:17:24.000Z", "text": "caralho beber vodka na praia \u00e9 muita coragem meu pai", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "148186471", "id": "1211712907718938625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HeyHeyItsConrad", "id": "2571064740"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "Dana"}, {"start": 41, "end": 60, "probability": 0.9747, "type": "Other", "normalized_text": "Hotel Transylvania 2"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pLx25sFWEv", "expanded_url": "https://twitter.com/mikeyd_77/status/1211741381036822530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLx25sFWEv", "media_key": "3_1211741377048072192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211741381036822530"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-30T20:10:32.000Z", "text": "@HeyHeyItsConrad The character Dana from Hotel Transylvania 2 looks suspiciously like @tonyschiavone24 You agree?\ud83e\udd14 https://t.co/pLx25sFWEv", "in_reply_to_user_id": "2571064740", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "author_id": "503537536", "id": "1211741381036822530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Imhay"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.4074, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Imhay"}, {"start": 203, "end": 226, "tag": "MejoremosLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/JYTtzzVlcw", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1211709288919511042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JYTtzzVlcw", "media_key": "3_1211709260771581954"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/JYTtzzVlcw", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1211709288919511042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JYTtzzVlcw", "media_key": "3_1211709260729597953"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/JYTtzzVlcw", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1211709288919511042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JYTtzzVlcw", "media_key": "3_1211709260737982465"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/JYTtzzVlcw", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1211709288919511042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JYTtzzVlcw", "media_key": "3_1211709261161672706"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211709288919511042"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T18:03:01.000Z", "text": "[AHORA] La directora de #Imhay, Dra. Vania Mart\u00ednez, se encuentra capacitando sobre evaluaci\u00f3n de riesgo suicida en adolescentes y j\u00f3venes a psic\u00f3logos/as que forman parte de la ONG @PsicVoluntarios \ud83d\ude4c\n.\n#MejoremosLaSaludMental https://t.co/JYTtzzVlcw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1017503187585167361", "id": "1211709288919511042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209288752054620161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "DRIKA"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/rJJwoBnsep", "expanded_url": "https://twitter.com/renatarimd/status/1209291422182125568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJJwoBnsep", "media_key": "7_1209291108158787585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209291422182125568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-24T01:55:17.000Z", "text": "Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco apaixonado por voc\u00ea amiga\"\nHari: \"N\u00e3o\"\n\nDRIKA MATOU O LUCAS DE VERGONHA KKKKKK https://t.co/rJJwoBnsep", "in_reply_to_user_id": "702169410564448258", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 167, "quote_count": 2}, "author_id": "702169410564448258", "id": "1209291422182125568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Maite"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Maite"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.6236, "type": "Person", "normalized_text": "Maitino"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 277, "tag": "Maitino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211728324281733120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:18:39.000Z", "text": "Caramba, a mulher do passado da Maite se matou? \nIsso explica muita coisa, essa relut\u00e2ncia todinha n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pelo medo das consequ\u00eancias, vai al\u00e9m disso, pesa a culpa por estar sendo \"ego\u00edsta\" novamente pq mais uma vez a Maite est\u00e1 colocando em risco a pessoa que ama \ud83d\udc94\n#Maitino", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "715949431368073217", "id": "1211728324281733120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.8446, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9228, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.7853, "type": "Place", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 43, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/lt6rqYMkxA", "expanded_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/", "display_url": "caretas.pe/nacional/la-gi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211331040716812289"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-29T17:00:00.000Z", "text": "El \u00faltimo hijo del expresidente #AlanGarc\u00eda viaj\u00f3 a Trujillo y a La Libertad, y se despidi\u00f3 de Lima con un potente discurso en la Casa del Pueblo https://t.co/lt6rqYMkxA", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 218, "like_count": 56, "quote_count": 35}, "author_id": "44932117", "id": "1211331040716812289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 55, "probability": 0.7025, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERTO RODR\u00cdGUEZ FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 104, "end": 131, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "La Columna Ocho Ciro Redondo"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9bwOsSlFdv", "expanded_url": "https://twitter.com/juliocsarciccon/status/1211737666674401282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9bwOsSlFdv", "media_key": "3_1211737653198118912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211737666674401282"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:55:47.000Z", "text": "30-12-1958: Muere en combate ROBERTO RODR\u00cdGUEZ FERN\u00c1NDEZ, \"EL VAQUERITO\" Jefe del Escuadr\u00f3n Suicida de \"La Columna Ocho Ciro Redondo\". Sucedi\u00f3 dopo de la victoria en Santa Clara, de un balazo en la cabeza, ten\u00eda 23 a\u00f1os. El Che y su dolor en una frase: ME HAN MATADO CIEN HOMBRES https://t.co/9bwOsSlFdv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829429770", "id": "1211737666674401282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211712413210488833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "Elpini3", "id": "1051923781780983809"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "Alan16649300", "id": "897568718154326022"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "AquilesContesto", "id": "1191412991046098944"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "cbran2010", "id": "145489690"}, {"start": 65, "end": 74, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "Facundo"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5749, "type": "Organization", "normalized_text": "Dolares"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211742446398390272"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:14:46.000Z", "text": "@gonifacundo1 @Elpini3 @Alan16649300 @AquilesContesto @cbran2010 @cbuteler Comparto Facundo. El que puede arma una estructura societaria donde deja los Dolares afuera y solo ingresa lo necesario para pagar servicios con esquema intercompany. Ni siquiera es tan complejo hacerlo, lo puede hacer una empresa mediana si presta servicios afuera.", "in_reply_to_user_id": "1071027464309223425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794526316183846913", "id": "1211742446398390272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ibhXvmJ1db", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1211424543753027585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ibhXvmJ1db", "media_key": "3_1211424538032050178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211424543753027585"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-29T23:11:33.000Z", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/ibhXvmJ1db", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1211424543753027585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211742178474627074"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211742179825246210"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:13:43.000Z", "text": "\u00bfSi sos dalt\u00f3nico podes ser terrorista? \u00bfQuien hace un psicot\u00e9cnico a un terrorista?, en la entrevista, \u00bftenes que mostrarte como alguien optimista y proactivo o alguien que le chupe un huevo todo?", "in_reply_to_user_id": "576757573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576757573", "id": "1211742179825246210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211722832511750144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maralaska", "id": "462564819"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211724201222164480"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:02:16.000Z", "text": "@maralaska @MartinVizcarraC Q NO SE RASGUEN LS VESTIDURAS LS POL\u00cdTICOS Q AHORA PROMETEN WEBADAS. LOS FUJIAPRISTAS  M. CH\u00c1VEZ Y MULDER LO PRIMERO Q PEDIR\u00c1N VACANCIA DE MV, ESTOS DOS HAN SIDO GOBIERNO Y NO HICIERON NADA,POR ESO NO ME DA PENA DE LA SITUACI\u00d3N UN SUICIDA  Y OTRO PRESO. DE Q LES SIRVI\u00d3 TANTO DA\u00d1O", "in_reply_to_user_id": "1115690084454391808", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808", "id": "1211724201222164480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211741411860713472"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:10:40.000Z", "text": "Yo tengo alta duda.\n\nCuando tienes la regla y pretendes ir a nadar, \u00bfes buena idea o una misi\u00f3n suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "459721620", "id": "1211741411860713472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "siredingv", "id": "89618120"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "LeeM\u00e1s"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 186, "tag": "LeeM\u00e1s"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/4eE3JNhW0N", "expanded_url": "https://cutt.ly/trtM6BA", "display_url": "cutt.ly/trtM6BA"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/YGFFBmsbRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/voxfides/status/1211716134283689985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YGFFBmsbRQ", "media_key": "3_1211716129187618816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211716134283689985"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T18:30:13.000Z", "text": "@siredingv: \"El suicida puede estar arrepentirse y antes de morir pida a Dios perd\u00f3n por quitarse el inmenso don de la vida, arrepentido, demasiado tarde para detener su muerte\". #LeeM\u00e1s: https://t.co/4eE3JNhW0N https://t.co/YGFFBmsbRQ", "in_reply_to_user_id": "89618120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863852719", "id": "1211716134283689985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211738689786781697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211739608737812481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T20:03:30.000Z", "text": "As\u00ed es lean y no queden como tontos ignorantes \nhttps://t.co/mnbL5DSzFX https://t.co/gqpygfxCeQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962075010608218112", "id": "1211739608737812481", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/mnbL5DSzFX", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/gqpygfxCeQ", "expanded_url": "https://twitter.com/loyola62/status/1211738689786781697", "display_url": "twitter.com/loyola62/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211636884931256323"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ronald1969HT", "id": "804418501213421569"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "addiel_pe", "id": "1093320018413211650"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "IsaGlezCmg", "id": "814492626602881025"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "japortalmiranda", "id": "1066028847865479169"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "TereCubaCoopera", "id": "1115330270301958144"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "CubacooperaVe", "id": "1055945537680297984"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "EGuerraArias", "id": "976181236069797888"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "JorgeWalfrido", "id": "1062641662189596672"}, {"start": 115, "end": 131, "username": "AmyHern84573287", "id": "1098971516266573824"}, {"start": 132, "end": 148, "username": "lauralop2002es1", "id": "182989049"}, {"start": 149, "end": 159, "username": "lalyta861", "id": "1100913612267376640"}, {"start": 160, "end": 169, "username": "jpcalsur", "id": "286723180"}, {"start": 170, "end": 183, "username": "alicia_senra", "id": "806159743853195266"}, {"start": 184, "end": 200, "username": "alejandrasuart4", "id": "1098949853491720193"}, {"start": 201, "end": 215, "username": "ana_alicia_m2", "id": "1173579996683784192"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 234, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 407, "end": 416, "probability": 0.4552, "type": "Other", "normalized_text": "Revoluci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 235, "tag": "Cuba"}, {"start": 418, "end": 420, "tag": "q"}, {"start": 446, "end": 456, "tag": "SomosCuba"}, {"start": 457, "end": 474, "tag": "SomosContinuidad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211718508888936450"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T18:39:39.000Z", "text": "@Ronald1969HT @addiel_pe @IsaGlezCmg @japortalmiranda @TereCubaCoopera @CubacooperaVe @EGuerraArias @JorgeWalfrido @AmyHern84573287 @lauralop2002es1 @lalyta861 @jpcalsur @alicia_senra @alejandrasuart4 @ana_alicia_m2 Los h\u00e9roes de #Cuba de carne y hueso, de Vaquerito dijo Che que x las cosas q dec\u00eda haber hecho hab\u00eda vivido + de 100 a\u00f1os pero era valiente y leal, su j Pelot\u00f3n Suicida y dio la vida por la Revoluci\u00f3n #q hizo y no vio, por ellos #SomosCuba #SomosContinuidad", "in_reply_to_user_id": "804418501213421569", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1152645653614530563", "id": "1211718508888936450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211220132535701504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AchemCele", "id": "3124203160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211256913540898817"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-29T12:05:26.000Z", "text": "@AchemCele Las primeras semanas son medio boludos, pero despu\u00e9s se cuidan bastante bien, adopta un gatito, con que dejes cerrada la puerta del balc\u00f3n unos d\u00edas, se va a acostumbrar y no deber\u00eda saltar nunca \ud83d\ude0a", "in_reply_to_user_id": "3124203160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1013201434169499648", "id": "1211256913540898817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211738062885138440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elTutulioreal", "id": "962075010608218112"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pepe_auth", "id": "155978526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211738689786781697"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:59:51.000Z", "text": "@elTutulioreal @pepe_auth Y para la ignorancia leer mas informarse mejor y no escribir mentiras", "in_reply_to_user_id": "962075010608218112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "120907992", "id": "1211738689786781697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8273, "type": "Place", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211652366237347841"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T14:16:50.000Z", "text": "Se acaba de tirar una persona a las v\u00edas del metro en Manuel Montt. \n\nCon la cantidad de gente q elige este lugar para morir,  \u00bfpor qu\u00e9 no existen avisos o alg\u00fan tipo de campa\u00f1a para intentar prevenirlo?\n\nQu\u00e9 poco importamos las personas a quienes solo quieren dinero.", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 37, "like_count": 507, "quote_count": 9}, "author_id": "183404753", "id": "1211652366237347841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211670583643119616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211738445527343104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:58:53.000Z", "text": "Bom se a m\u00e3e que fudeo com psicologico/autoestima/confian\u00e7a, espancava a ponto de ter roxos intensos, quase matou v\u00e1rias vezes e j\u00e1 expulsou de casa por tu ter tido um crise de choro \u00e9 motivo pra tratar ela ruim sim\n\nAgora se e filhe por mimade/n\u00e3o tiver motivo n\u00e3o confia n\u00e3o https://t.co/yFQQd6B7Pj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1018302725224878080", "id": "1211738445527343104", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yFQQd6B7Pj", "expanded_url": "https://twitter.com/mmaethe/status/1211670583643119616", "display_url": "twitter.com/mmaethe/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211732662773329922"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211738640667295744"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-30T19:59:39.000Z", "text": "https://t.co/osKqbiOTZv", "in_reply_to_user_id": "915293223806996481", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "915293223806996481", "id": "1211738640667295744", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/osKqbiOTZv", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijo-siete-anos-y-lleva-cadaver-expareja-padre-201910110304_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026", "status": 200, "title": "Una mujer mata a su hijo de siete a\u00f1os en Almer\u00eda y lleva el cad\u00e1ver a la expareja de su padre", "description": "La detenida y su exmarido tuvieron una vista por la custodia la semana pasada", "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijo-siete-anos-y-lleva-cadaver-expareja-padre-201910110304_noticia.html"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211651823410536448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "angelcarcavilla", "id": "221881302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211670270441873408"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T15:27:58.000Z", "text": "@angelcarcavilla Parece un llamado al no... No deber\u00eda ser: \"Yo SI quiero una nueva constituci\u00f3n\"?", "in_reply_to_user_id": "221881302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2777670432", "id": "1211670270441873408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 14, "tag": "superficcion"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5l2kFwDC1G", "expanded_url": "https://super-ficcion.com/2019/12/david-ayer-revela-los-cambios-de-suicide-squad/", "display_url": "super-ficcion.com/2019/12/david-\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ACOlepmf1V", "expanded_url": "https://twitter.com/FiccionSuper/status/1211316252951687168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACOlepmf1V", "media_key": "3_1211316250955206656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316252951687168"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-29T16:01:14.000Z", "text": "[#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co/5l2kFwDC1G https://t.co/ACOlepmf1V", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1185689764382556160", "id": "1211316252951687168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211670583643119616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T15:29:13.000Z", "text": "N\u00e3o confiem em quem trata a pr\u00f3pria m\u00e3e igual lixo. Fico impressionada com o tanto de gente que faz isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 667, "reply_count": 50, "like_count": 4317, "quote_count": 44}, "author_id": "115135482", "id": "1211670583643119616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "Nota Suicida"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ssaLf3xAeo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1207650961268846593", "display_url": "twitter.com/i/events/12076\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211651267451330560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T14:12:28.000Z", "text": "Un tema doloroso que no podemos ignorar. Quisi\u00e9ramos poder hacer m\u00e1s, muchas veces no podemos. \"\"Nota Suicida\"\"  https://t.co/ssaLf3xAeo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1159259618822017024", "id": "1211651267451330560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211735803124232194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laguipikiyokian", "id": "2175862456"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "JackSmirk", "id": "1358860413656530950"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "limbicaelisa", "id": "549653823"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "davidsantosvlog", "id": "898509354630041600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211735948901470211"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:48:57.000Z", "text": "@laguipikiyokian @jacksmirk @limbicaelisa @Eastwoo12152658 @davidsantosvlog se debe condenar igual dependiendo del da\u00f1o causado no del sexo del victimario y la victima", "in_reply_to_user_id": "1142452955037208576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142452955037208576", "id": "1211735948901470211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211301393941831680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-29T15:02:11.000Z", "text": "Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em contato, olha ponto q chega de um irm\u00e3o matar o outro esse merda fugiu e at\u00e9 agora ningu\u00e9m sabe por onde ele anda pfvr da RT para divulgar e achar esse bosta https://t.co/FMMDJLALZq", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 200, "quote_count": 8}, "author_id": "1130655844851486720", "id": "1211301393941831680", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FMMDJLALZq", "expanded_url": "https://twitter.com/Welington997/status/1211301393941831680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FMMDJLALZq", "media_key": "3_1211301387885318145"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8447, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8049, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/YpvW6y7APp", "expanded_url": "https://twitter.com/Ducati65423975/status/1211116186869620737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YpvW6y7APp", "media_key": "3_1211116182213926913"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211116186869620737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-29T02:46:15.000Z", "text": "Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquanto o socialismo/ comunismo mataram 80 milh\u00f5es. https://t.co/YpvW6y7APp", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "1068625896930725889", "id": "1211116186869620737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/gyTzLBGxes", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/advogadas-questionam-se-mulher-que-matou-ex-deveria-estar-presa-30122019", "display_url": "noticias.r7.com/sao-paulo/advo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211731298697523200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-30T19:30:29.000Z", "text": "\"O Brasil \u00e9 campe\u00e3o de feminic\u00eddios, isso precisa ser levado em conta. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel encarcerar uma mulher que simplesmente lutou pela pr\u00f3pria vida. Temos casos e casos a demonstrar que enquanto o sujeito n\u00e3o mata a ex-mulher, ele n\u00e3o sossega.\" https://t.co/gyTzLBGxes", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "14694665", "id": "1211731298697523200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210698233288245248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rmnuwu", "id": "1070922564095143938"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 274, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "karmaland"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1210700425898450944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T23:14:09.000Z", "text": "@rmnuwu xxxtentacion: tengo dolor, quiero pegarme 10 tiros en la cabeza\nhe estado rayado con algunas cosas, no puedo cambiar\nsoy suicida, al mismo tiempo tranquilo\n\nyo: no puede ser loco este pibe es igual a mi, si yo hiciera una canci\u00f3n ser\u00eda asi *se acuesta a ver karmaland*", "in_reply_to_user_id": "1070922564095143938", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "author_id": "1014387415748939776", "id": "1210700425898450944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211736588914442241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1211736680690069506"], "lang": "fr", "created_at": "2019-12-30T19:51:52.000Z", "text": "Nombre de victimes: 100 gar\u00e7ons \u00e2g\u00e9s de 6 \u00e0 16 ans principalement des fugueurs et orphelins \nMode op\u00e9ratoire: il les \u00e9tranglait les d\u00e9membrait et les pla\u00e7ait dans des cuves d\u2019acide \nIl \u00e9crivit une lettre qu\u2019il envoya \u00e0 la police o\u00f9 il avouait avoir tu\u00e9 ces enfants", "in_reply_to_user_id": "1175730614051508224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175730614051508224", "id": "1211736680690069506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211734674676109312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "er_pllo", "id": "17571475"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "odontologia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211735651055472642"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:47:46.000Z", "text": "@er_pllo No es lo mismo. \nHoy en d\u00eda hay 2 \u00e1reas muy claras en odontologia, la reparadora y la est\u00e9tica. \nEstoy de acuerdo en ayudas seg\u00fan el nivel de rentas para la reparadora pero ni creo que se deba ampliar a todo el mundo.", "in_reply_to_user_id": "17571475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311883742", "id": "1211735651055472642", "geo": {"place_id": "5f520bfa1200cb6a"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211735175501156352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5221, "type": "Other", "normalized_text": "Magase"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Sekuro"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "Zen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211735185974288384"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T19:45:55.000Z", "text": "En el episodio 7 es extra\u00f1o que yo por primera vez en mi vida sienta miedo de verdad y llore mientras que Magase mutilaba a pobre Sekuro y hablaba sobre \"\u00bfQue es el mal?\" \"\u00bfPorque matar a alguien esta mal?\" y mientras ver el sufrimiento de Zen no pude evitar sentir miedo", "in_reply_to_user_id": "81362264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81362264", "id": "1211735185974288384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211680845431529473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly Fraser"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 16, "tag": "ACTUALIZACI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GssQhbHPY2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/jvjqe5", "display_url": "ver.abc.es/jvjqe5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/cultura/musica/abci-muere-26-anos-cantante-canadiense-kelly-fraser-201912301032_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=anZqcWU1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211703204221784064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-30T17:38:50.000Z", "text": "\ud83d\udd34 #ACTUALIZACI\u00d3N La cantante pop canadiense Kelly Fraser se suicida a los 26 a\u00f1os https://t.co/GssQhbHPY2", "in_reply_to_user_id": "19923515", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "19923515", "id": "1211703204221784064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.3924, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IF5HoDTHVP", "expanded_url": "https://twitter.com/rosesmiIas/status/1211385406920507393/video/1", "display_url": "twitter.com/rosesmiIas/sta\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://twitter.com/rosesmiIas?protected_redirect=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1211421357126369280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-29T22:58:53.000Z", "text": "Ai Mc Kevin... a milit\u00e2ncia foi longe demais kkkkkkkkkkkkkkkk  https://t.co/IF5HoDTHVP", "public_metrics": {"retweet_count": 2920, "reply_count": 105, "like_count": 13347, "quote_count": 846}, "author_id": "872576492315783168", "id": "1211421357126369280"}], "places": [{"full_name": "Igarassu, Brasil", "id": "7a45b334071b6fb1"}, {"full_name": "Cajamarca, Peru", "id": "00c86af64bedc8df"}, {"full_name": "Alpedrete, Espa\u00f1a", "id": "5f520bfa1200cb6a"}]}, "errors": [{"value": "1057291063822561280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1057291063822561280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057291063822561280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211647972926115841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211647972926115841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211647972926115841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184563196692238336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184563196692238336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184563196692238336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211758883066105856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211758883066105856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211758883066105856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "777547438961885185", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [777547438961885185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "777547438961885185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211666625365266432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211666625365266432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211666625365266432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201155195729797121", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1201155195729797121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1201155195729797121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211660418525077506", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211660418525077506].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211660418525077506", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "33284443", "value": "33284443", "detail": "User has been suspended: [33284443].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211750390460485634", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211750390460485634", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211750390460485634].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127278080555474945", "value": "1127278080555474945", "detail": "User has been suspended: [1127278080555474945].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211660716408819712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211660716408819712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211660716408819712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1974555985", "value": "1974555985", "detail": "User has been suspended: [1974555985].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211703677389561856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211703677389561856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211703677389561856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1211740480867831808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211740480867831808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211740480867831808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1211343633795956740", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211343633795956740].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211343633795956740", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1211769022632599552", "oldest_id": "1211734890850529280", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yegpb2brqxgqdxvfh3jqsy1j059"}}