{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "author_id": "4863429250", "id": "1188086863791304705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:35:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086863791304705"], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188013995556589569"}], "author_id": "1162450009", "id": "1188086800084033537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:35:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/2x2lX1BT3L", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosjlmalaga/status/1188013995556589569", "display_url": "twitter.com/carlosjlmalaga\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188086800084033537"], "text": "Entonces si un d\u00eda choc\u00e1is contra un conductor suicida, os romp\u00e9is la pierna, os operan mal, y os qued\u00e1is sin pierna...no actuar\u00edais legalmente contra el cirujano como har\u00edan los t\u00edpicos psic\u00f3patas, no? https://t.co/2x2lX1BT3L"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "123168400", "id": "1188086719377268742", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:35:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086719377268742"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "144566994", "id": "1188086661026144263", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:35:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086661026144263"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "264568500", "id": "1188086654583656448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:35:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086654583656448"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "269877493", "id": "1188086624862818305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:34:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086624862818305"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "3370138293", "id": "1188086612061765632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086612061765632"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1118987116854284290", "id": "1188086541991731200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:34:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086541991731200"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188071392106831878"}], "author_id": "1172258181524938752", "id": "1188086537680019456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086537680019456"], "text": "RT @AtlantidaDCita: Art\u00edculo: Se ha creado mucha controversia con el tema de la base c\u00f3mica de The Suicide Squad! Aqu\u00ed os dejo las evidenci\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "author_id": "74246140", "id": "1188086491966296064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086491966296064"], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "50839115", "id": "1188086374509010946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086374509010946"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188055815758012418"}], "author_id": "1149728862215036928", "id": "1188086372114018304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/tFm9AdJWZW", "expanded_url": "https://twitter.com/ACE_Cream_/status/1188055815758012418", "display_url": "twitter.com/ACE_Cream_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086372114018304"], "text": "Faz um nova vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. Pelo menos j\u00e1 temos o Joker a Harley Quinn https://t.co/tFm9AdJWZW"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187997315585527809"}], "author_id": "179962522", "id": "1188086193948385280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "srmunaras", "id": "990357482"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:33:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "990357482", "edit_history_tweet_ids": ["1188086193948385280"], "text": "@srmunaras Este en 3 a\u00f1os se  suicida, apuesto."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1199569632", "id": "1188086181852004354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:33:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086181852004354"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187944660544770049"}], "author_id": "1407978949", "id": "1188086077594181635", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hipicapura", "id": "742883643547357184"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.5153, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6679, "type": "Person", "normalized_text": "Trooper"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:32:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "742883643547357184", "edit_history_tweet_ids": ["1188086077594181635"], "text": "@hipicapura Rey una pregunta el ejemplar skull Trooper no es un v\u00eddeo? \nPuedes echarle un ojo partida sale adelante en pelea suicida en la curva le dan y de paso vuelve por la baranda llegando cerca,\nSi ese corre tranquilo ma\u00f1ana puede echar una vaina"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "author_id": "102499971", "id": "1188086059516809216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086059516809216"], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN"}, {"lang": "pt", "author_id": "10710422", "id": "1188086013849034754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/DrFi7OGARu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH0tfz", "display_url": "dlvr.it/RH0tfz"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mqU8XTZsV3", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1188086013849034754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqU8XTZsV3", "media_key": "3_1188086012070649857"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086013849034754"], "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/DrFi7OGARu https://t.co/mqU8XTZsV3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1146099745502498818", "id": "1188086011026399232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188086011026399232"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "author_id": "105537726", "id": "1188085949793738752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085949793738752"], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1017537618", "id": "1188085932886495233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085932886495233"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "202137581", "id": "1188085908962185216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:32:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085908962185216"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188085620935053313"}], "author_id": "369690758", "id": "1188085828746121216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DiarioPE", "id": "24237705"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hlSQdn8Pd6", "expanded_url": "https://bit.ly/32NFRSV", "display_url": "bit.ly/32NFRSV"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fk3CcBi0YD", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1188085620935053313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fk3CcBi0YD", "media_key": "3_1188080126115958785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:31:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085828746121216"], "text": "RT @DiarioPE: Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/hlSQdn8Pd6 https://t.co/fk3CcBi0YD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "2750259625", "id": "1188085782625574912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:31:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085782625574912"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "21816266", "id": "1188085753638805504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085753638805504"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "291247534", "id": "1188085716498206720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:31:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085716498206720"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "840766040", "id": "1188085646444904448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:31:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085646444904448"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "118450549", "id": "1188085623816704000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:31:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085623816704000"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "24237705", "id": "1188085620935053313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/hlSQdn8Pd6", "expanded_url": "https://bit.ly/32NFRSV", "display_url": "bit.ly/32NFRSV"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/fk3CcBi0YD", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1188085620935053313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fk3CcBi0YD", "media_key": "3_1188080126115958785"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:31:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085620935053313"], "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/hlSQdn8Pd6 https://t.co/fk3CcBi0YD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "64508112", "id": "1188085546943438849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:30:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085546943438849"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "67026339", "id": "1188085508083027968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.824, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/soT9A1eWTv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH0tNY", "display_url": "dlvr.it/RH0tNY"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kPgLvHetK8", "expanded_url": "https://twitter.com/adilsonbombom/status/1188085508083027968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kPgLvHetK8", "media_key": "3_1188085505331621891"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085508083027968"], "text": "PM mata ex-judoca ol?mpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/soT9A1eWTv https://t.co/kPgLvHetK8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "739636750197399552", "id": "1188085400553824256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:30:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085400553824256"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "author_id": "218748524", "id": "1188085398741889024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:30:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085398741889024"], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187779863576535040"}], "author_id": "71074970", "id": "1188085366420639744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rYN1nwYmsb", "expanded_url": "https://twitter.com/Patchello/status/1188085366420639744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rYN1nwYmsb", "media_key": "16_1188085357436395521"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:29:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2401917402", "edit_history_tweet_ids": ["1188085366420639744"], "text": "@marciolabre @BolsonaroSP @jairbolsonaro Deve ter sido o mesmo que matou Mariele e Anderson. Se tiver dificuldades em achar, d\u00ea um rolezinho no condom\u00ednio do Presidente. Quem sabe encontra algum vizinho miliciano e pergunta. https://t.co/rYN1nwYmsb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "author_id": "484313697", "id": "1188084971912736768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084971912736768"], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN"}, {"lang": "pt", "author_id": "32253191", "id": "1188084915226791936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/w7CrQcgVaK", "expanded_url": "https://oestadorj.com.br/ataque-suicida-deixa-5-mortos-e-mais-de-20-feridos-no-afeganistao/", "display_url": "oestadorj.com.br/ataque-suicida\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:28:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084915226791936"], "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/w7CrQcgVaK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "41457914", "id": "1188084882792206336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084882792206336"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "author_id": "307110186", "id": "1188084862462451712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:27:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084862462451712"], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN"}, {"lang": "pt", "author_id": "1010028658323582982", "id": "1188084818715856908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "destaques"}, {"start": 101, "end": 107, "tag": "mundo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/LGO0LjLSOc", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/3wnGRg", "display_url": "goo.gl/fb/3wnGRg"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:27:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084818715856908"], "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/LGO0LjLSOc #destaques #mundo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "author_id": "49038995", "id": "1188084787984121857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:27:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084787984121857"], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188084012654321666"}], "author_id": "1039322081710809088", "id": "1188084771613794305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:27:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/GDbbG9rKZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1188084012654321666", "display_url": "twitter.com/BTS_twt/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188084771613794305"], "text": "pleno como se n\u00e3o tivesse acabado de sair de um show onde ele foi simplesmente P E R F E I T O e n\u00e3o matou meio mundo https://t.co/GDbbG9rKZ3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "538731145", "id": "1188084715397570560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084715397570560"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188070269581021185"}], "author_id": "187762361", "id": "1188084707629654017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "Sabino"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Agnaldo Rodrigues"}, {"start": 133, "end": 147, "probability": 0.4132, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5036, "type": "Place", "normalized_text": "Copom"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:27:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "13531162", "edit_history_tweet_ids": ["1188084707629654017"], "text": "@GauchaZH Segundo informa\u00e7\u00f5es preliminares, Sabino teria sido assassinado pelo sargento Agnaldo Rodrigues (do Centro de Opera\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Militar, Copom), que se suicidou em seguida. G1 (fonte)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187828039138324481"}], "author_id": "226329224", "id": "1188084685425037315", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Di"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:27:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084685425037315"], "text": "RT @sunshineee2898: A mi me causa tanta incomodidad y molestia lo que la gente comenta cuando alguien se suicida... \n\u201cPor qu\u00e9 no busc\u00f3 a Di\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "15622433", "id": "1188084629271699457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084629271699457"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "1064232619", "id": "1188084518911139841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084518911139841"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "1074690982099197957", "id": "1188084511629856768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:26:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084511629856768"], "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "author_id": "3300870190", "id": "1188084489962098688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084489962098688"], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN"}, {"lang": "pt", "author_id": "175382935", "id": "1188084458710274049", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.5837, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB-SP"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/SOcXy3OKjw", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/25/politica/1572006988_460033.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/10\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:26:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084458710274049"], "text": "O elemento assume q torturou, matou, recomenda uso de tortura a futuros policiais e ensina a torturar. Se isso n\u00e3o constituir crime n\u00e3o sei o q \u00e9 crime. A OAB-SP tem o dever de cassar a carteira desse cara o qto antes e o poder p\u00fablico de submet\u00ea-lo \u00e0 lei. https://t.co/SOcXy3OKjw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "author_id": "138760279", "id": "1188084416201011201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084416201011201"], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN"}, {"lang": "pt", "author_id": "2275567537", "id": "1188084399671259138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084399671259138"], "text": "M\u00e1rio Sabino, ex-judoca, era PM e se desentendeu com um colega, tamb\u00e9m PM. Os tinham armas e colega matou M\u00e1rio e se matou em seguida.\nMas \u00e9 s\u00f3 ter armas e a instru\u00e7\u00e3o certa que a gente garante nossa defesa, n\u00e9?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "405766799", "id": "1188084318167539713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:25:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084318167539713"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "797481057587175424", "id": "1188084301289660417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:25:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084301289660417"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "author_id": "180524067", "id": "1188084270574821377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:25:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084270574821377"], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1020053423767662594", "id": "1188084197447131137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:25:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084197447131137"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "217905345", "id": "1188084144028487683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:25:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084144028487683"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "228097788", "id": "1188084000314793984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188084000314793984"], "text": "Vai atrapalhar um monte de estudante que se matou de estudar pra conseguir alguma coisa"}, {"lang": "pt", "author_id": "10710422", "id": "1188083879107678209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/UIhCThiLDs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH0scp", "display_url": "dlvr.it/RH0scp"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/GVbu3Epbsi", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1188083879107678209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GVbu3Epbsi", "media_key": "3_1188083876733673474"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188083879107678209"], "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/UIhCThiLDs https://t.co/GVbu3Epbsi"}, {"lang": "es", "author_id": "349778445", "id": "1188083851677097984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:23:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188083851677097984"], "text": "estaba en el ba\u00f1o y mi abuela casi agarro un alacr\u00e1n con la mano pq pens\u00f3 q estaba muerto SE\u00d1ORAA 2 segundos la deje sola no sea suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "38880665", "id": "1188083842936168448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 214, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "ONE_OF_A_KIND_GD"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 215, "tag": "ONE_OF_A_KIND_GD"}, {"start": 217, "end": 235, "tag": "TheReturnOfKingGD"}, {"start": 236, "end": 250, "tag": "\uad8c\uc9c0\uc6a9_\ubc14\ub78c\ucc98\ub7fc_\uc790\uc720\ub86d\uac8c"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/4Q53oIw1oJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Yeolarms/status/1188083842936168448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Q53oIw1oJ", "media_key": "16_1188083833616379904"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188083842936168448"], "text": "Bom dia mo.... como se sente fora do ex\u00e9rcito h\u00e1 mais de 12 horas??! Podendo dormir e acordar a hora que quer??? J\u00e1 foi dar um jeito no cabelo??? J\u00e1 matou a saudade de todo mundo que tava longe????\n#ONE_OF_A_KIND_GD \n#TheReturnOfKingGD\n#\uad8c\uc9c0\uc6a9_\ubc14\ub78c\ucc98\ub7fc_\uc790\uc720\ub86d\uac8c https://t.co/4Q53oIw1oJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "273611008", "id": "1188083816063275009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188083816063275009"], "text": "Ontem recebi uma noticia HORRIVEL, fiquei sabendo que um amigo meu se SUICIDOU e se matou. Me deixou t\u00e3o abalado, galera ajudem o pr\u00f3ximo e h\u00e1 voc\u00ea mesmo, DEPRESS\u00c3O \u00c9 UM PROBLEMA grave pra um caralho e precisa de CUIDADOS."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "351172165", "id": "1188083733519360000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188083733519360000"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "69087250", "id": "1188083706940088322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:23:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188083706940088322"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "600676455", "id": "1188083680046125057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:23:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188083680046125057"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "90965235", "id": "1188083618792595461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/0M87V9Ap0w", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188083618792595461"], "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/0M87V9Ap0w"}, {"lang": "pt", "author_id": "14594813", "id": "1188083617001553921", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 21, "like_count": 169, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188083617001553921"], "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN"}, {"lang": "pt", "author_id": "2591843545", "id": "1188083581605830658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:22:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188083581605830658"], "text": "\u00e9 e eu aqui ingenuamente pensando n teria nada em rela\u00e7\u00e3o a esquadr\u00e3o suicida\ncoitada da choice burra"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "115831021", "id": "1188083517479145472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:22:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188083517479145472"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187791656826888193"}], "author_id": "784767157540454400", "id": "1188083404950126592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinTrombetta", "id": "488116078"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:22:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "488116078", "edit_history_tweet_ids": ["1188083404950126592"], "text": "@MartinTrombetta Los que tenemos 60 vivimos los 9 default y 4 expropiaciones bancarias, desde m\u00ed adolescencia no ahorro en los bancos\nSoy marxista, no suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "58115262", "id": "1188083291167047683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:21:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188083291167047683"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188082310119329792"}], "author_id": "461996498", "id": "1188083245361094658", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:21:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "842406875111018499", "edit_history_tweet_ids": ["1188083245361094658"], "text": "@ggukkietalent o meu se vestiu de vermelho e quase me matou do cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude14\u270a\ud83c\udffb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "874607285972217856", "id": "1188082985553268737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:20:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188082985553268737"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "332563021", "id": "1188082971514933248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:20:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188082971514933248"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "106637462", "id": "1188082868129615873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188082868129615873"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "926249910688763904", "id": "1188082850651918343", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188082850651918343"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187781614052483074"}], "author_id": "1207310083", "id": "1188082683517329415", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloQuijadaa", "id": "228070726"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JoseZanahoria", "id": "1514089266225324039"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "roque_centurion", "id": "1351313274445455371"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:19:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "228070726", "edit_history_tweet_ids": ["1188082683517329415"], "text": "@MarceloQuijadaa @Josezanahoria @roque_centurion A mi no me gusta el mate amigo pero en Paraguay hace fr\u00edo dos semanas al a\u00f1o. Tom\u00e1s mate ac\u00e1 sos un suicida"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0028bc6e26ddf8ff"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187855285513273344"}], "author_id": "41944278", "id": "1188082432744005637", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ernestogarratt", "id": "33955589"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4862, "type": "Person", "normalized_text": "Virilio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:18:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "33955589", "edit_history_tweet_ids": ["1188082432744005637"], "text": "@ernestogarratt Urbanismo urbanismo. 1995 pol\u00edtica SUICIDA. Por Virilio. Popper. Les ha costado juntar palos pal puente"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "149182781", "id": "1188082385226735617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:18:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188082385226735617"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "2564024628", "id": "1188082317387939840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188082317387939840"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "2717259198", "id": "1188082085409505280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:16:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188082085409505280"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3008841633", "id": "1188082065566248960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.6083, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Kvpyllph5D", "expanded_url": "http://bit.ly/2p6Gx7A", "display_url": "bit.ly/2p6Gx7A"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/iwHkdku8lT", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1188082065566248960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iwHkdku8lT", "media_key": "3_1188082063351713793"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188082065566248960"], "text": "Drama ou com\u00e9dia? Ator da DC define o tom do novo Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/Kvpyllph5D https://t.co/iwHkdku8lT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1126275532528803840", "id": "1188082028505456645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188082028505456645"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "329137485", "id": "1188081868949852162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:16:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188081868949852162"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188074547762872320"}], "author_id": "623256346", "id": "1188081733226422273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:15:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/GgQDCOSVjS", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1188074547762872320", "display_url": "twitter.com/publico_es/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188081733226422273"], "text": "Cada 40 segundos, en el mundo, se suicida una persona.\nUnos 800.000 al a\u00f1o.\nIgual es que el capitalismo... no es un buen medio para un buen fin. https://t.co/GgQDCOSVjS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "3027664722", "id": "1188081653245186050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:15:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188081653245186050"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1060862528", "id": "1188081524031315970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188081524031315970"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188030178921984000"}], "author_id": "417515559", "id": "1188081517257510912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "literlandweb1", "id": "714913406952800256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:14:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "714913406952800256", "edit_history_tweet_ids": ["1188081517257510912"], "text": "@literlandweb1 Nota suicida... \ud83d\ude12"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "2411437152", "id": "1188081374785347584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:14:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188081374785347584"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "58306009", "id": "1188081301980667904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:13:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188081301980667904"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "257312343", "id": "1188081125647798274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:13:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188081125647798274"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "109278681", "id": "1188081025236324353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.6981, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "Mimi Maura"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.885, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/7R7VsPhhBv", "expanded_url": "http://www.albaciudad.org/", "display_url": "albaciudad.org", "unwound_url": "http://www.albaciudad.org/"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:12:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188081025236324353"], "text": "\ud83d\udd39 Suena 'Coraz\u00f3n Suicida' \u266b\n\ud83d\udd39 Int\u00e9rprete: Mimi Maura \ud83c\udfa4\n\ud83d\udd39 Sinton\u00edzanos en Caracas por la 96.3 FM \ud83d\udcfb\n\ud83d\udd39 Por Internet: https://t.co/7R7VsPhhBv \ud83c\udf0e"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "245145740", "id": "1188081008228388864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:12:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188081008228388864"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "182423808", "id": "1188080859888402432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:12:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080859888402432"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1171051512", "id": "1188080849964748802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080849964748802"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "4860775192", "id": "1188080823041437696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:11:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080823041437696"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187865836926713856"}], "author_id": "4885122845", "id": "1188080777944338435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FelipeG86825319", "id": "914018335150497792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080777944338435"], "text": "RT @FelipeG86825319: MENOS MAL, QUE EL ASQUEROSO APRA YA NO EXISTE, EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ LO MAT\u00d3,....... TREMENDO POD\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "911946570551226368", "id": "1188080674072334337", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "canalmasterking", "id": "702949810555510785"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/GQNYwEABGO", "expanded_url": "https://youtu.be/c9UDx_VV5Uo", "display_url": "youtu.be/c9UDx_VV5Uo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=c9UDx_VV5Uo&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:11:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080674072334337"], "text": "Fake o real isso que se matou um an\u00e3o? @canalmasterking\nhttps://t.co/GQNYwEABGO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1117955160037367815", "id": "1188080629453410304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080629453410304"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "a000a2e54f358c9e"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188080031559385090"}], "author_id": "1186133138", "id": "1188080414117761025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:10:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "563704765", "edit_history_tweet_ids": ["1188080414117761025"], "text": "@ohstaesmile Mierda por meter? cari\u00f1o no soy yo la que esta aprovechando eso para meter mierda sobre un idol que o fue un fin de semana maravilloso o no fue que se aclare que despu\u00e9s sois las primeras que saltan no al bullying cuando un idol se suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1022310406025621504", "id": "1188080400280817664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9367, "type": "Organization", "normalized_text": "Exeter"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9057, "type": "Organization", "normalized_text": "Plymouth"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "DevonDerby"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8542, "type": "Organization", "normalized_text": "pafc"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 124, "tag": "DevonDerby"}, {"start": 125, "end": 130, "tag": "pafc"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:10:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080400280817664"], "text": "49'| Namoral, vai se fu#%@\nGol deles.\nGol de falta com um desvio que matou o Alex.\n\n\ud83d\udd34\u26aa Exeter 2 x 0 Plymouth \ud83d\udc9a\u26aa\n\n#DevonDerby #pafc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "865249065453449217", "id": "1188080376893325312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080376893325312"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1166425530", "id": "1188080304491323392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:09:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080304491323392"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1185342987028615169", "id": "1188080259687682049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080259687682049"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1026613125473292289", "id": "1188080247398453251", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080247398453251"], "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "99576437", "id": "1188080223130148868", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:09:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080223130148868"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "2569482019", "id": "1188080211478437891", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:09:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080211478437891"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "735849625", "id": "1188080186656481280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080186656481280"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1162470259657515008", "id": "1188080152300920832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:09:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080152300920832"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "101878769", "id": "1188080111054135296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080111054135296"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "2542705291", "id": "1188080023800029187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:08:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188080023800029187"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "88355588", "id": "1188079908251226112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:08:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/KSeCPWGVGa", "expanded_url": "https://parlamentopb.com.br/ataque-suicida-deixa-5-mortos-e-mais-de-20-feridos-no-afeganistao/", "display_url": "parlamentopb.com.br/ataque-suicida\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/0rDxzKJh2R", "expanded_url": "https://twitter.com/parlamentopb/status/1188079908251226112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0rDxzKJh2R", "media_key": "3_1188079906212720642"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188079908251226112"], "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no\u00a0Afeganist\u00e3o https://t.co/KSeCPWGVGa https://t.co/0rDxzKJh2R"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "592388744", "id": "1188079783885717504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188079783885717504"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "706014763", "id": "1188079605124603906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:07:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188079605124603906"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188056010897940480"}], "author_id": "768295930562908160", "id": "1188079600393478147", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:07:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Etn9gGZr0P", "expanded_url": "https://twitter.com/Castor_98/status/1187494477004496896", "display_url": "twitter.com/Castor_98/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188079600393478147"], "text": "RT @_leftback: Ele suicidou se por causa deste v\u00eddeo  \ud83d\udc4d https://t.co/Etn9gGZr0P"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "930604064861122560", "id": "1188079440774995970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:06:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188079440774995970"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "991886735062786048", "id": "1188079287657623552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188079287657623552"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "917117624642916352", "id": "1188079185362857985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:05:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188079185362857985"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186385649823375361"}], "author_id": "162754759", "id": "1188079075031748608", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "abudefelipe", "id": "162754759"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188079075031748608"], "text": "RT @1789Bergara: SEREGNISTAS 2603 TENDR\u00c1 UNA GRAN DIPUTADA\nPara nosotros es con amor o no es. @abudefelipe pidi\u00f3 \"redoblar  la forma de sen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "940594704319700993", "id": "1188079054127284226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:04:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188079054127284226"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}], "author_id": "186978469", "id": "1188079032337862656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188079032337862656"], "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4734028995", "id": "1188078976905949189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:04:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/0qNGWb9oSc", "expanded_url": "https://informebaiano.com.br/136448/mundo/ataque-suicida-deixa-5-mortos-e-mais-de-20-feridos", "display_url": "informebaiano.com.br/136448/mundo/a\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/VgvT21Ngug", "expanded_url": "https://twitter.com/Informebaiano/status/1188078976905949189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VgvT21Ngug", "media_key": "3_1188078975140159490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188078976905949189"], "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20\u00a0feridos https://t.co/0qNGWb9oSc https://t.co/VgvT21Ngug"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "96624511", "id": "1188078908232622080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188078908232622080"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "98732972", "id": "1188078871041728513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188078871041728513"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "340700906", "id": "1188078829006475272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188078829006475272"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "708882910305247233", "id": "1188078625737920513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/uSaz9EqVkJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Whu7FK", "display_url": "bit.ly/2Whu7FK"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7HMQIepkai", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1188078625737920513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7HMQIepkai", "media_key": "3_1188078614115434496"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:03:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188078625737920513"], "text": "Ator de Esquadr\u00e3o Suicida alfineta Jared Leto e elogia Coringa de Joaquin Phoenix. https://t.co/uSaz9EqVkJ https://t.co/7HMQIepkai"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "author_id": "298796925", "id": "1188078598676197380", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188078598676197380"], "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "601550148", "id": "1188078548092968960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188078548092968960"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188037479158472710"}], "author_id": "2883206427", "id": "1188078362876624896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "acelinobernardi", "id": "329744539"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188078362876624896"], "text": "RT @acelinobernardi: @JoseMedeirosMT Acho que nome certo do pol\u00edtico assassinado \u00e9, Toninho do PT, que, assim como o Prefeito Celso Daniel,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "200967192", "id": "1188078322674262016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188078322674262016"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "274189486", "id": "1188078308623290370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188078308623290370"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "873933420635856896", "id": "1188078196438290432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188078196438290432"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1089221713370464257", "id": "1188078145674584065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188078145674584065"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "556440993", "id": "1188077977185193985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:00:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188077977185193985"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "58996025", "id": "1188077933816094720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188077933816094720"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1043577240045404168", "id": "1188077918095839232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188077918095839232"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "380128579", "id": "1188077915046580225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188077915046580225"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187499762481881089"}], "author_id": "836567650083930112", "id": "1188077847031828482", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laauragandara", "id": "2207647096"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.4926, "type": "Person", "normalized_text": "Carretera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:00:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "2207647096", "edit_history_tweet_ids": ["1188077847031828482"], "text": "@laauragandara \"Hijo de la ruina, corona de espinas, coraz\u00f3n suicida, bala perdida\" Carretera FT Recycled J"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "412549754", "id": "1188077809840906241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188077809840906241"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3121010752", "id": "1188077773295902720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.3717, "type": "Place", "normalized_text": "Fundaci\u00f3nUnicaja"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "M\u00e1laga"}, {"start": 129, "end": 144, "tag": "juntossomosmas"}, {"start": 145, "end": 162, "tag": "Fundaci\u00f3nUnicaja"}, {"start": 163, "end": 191, "tag": "SeguimosRompiendoElSilencio"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/19bYWkFHUy", "expanded_url": "https://twitter.com/FundUnicaja/status/1188077773295902720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/19bYWkFHUy", "media_key": "3_1188077745185722369"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188077773295902720"], "text": "Con este proyecto se pretende prevenir la conducta suicida en personas en riesgo de exclusi\u00f3n social de la provincia de #M\u00e1laga. #juntossomosmas #Fundaci\u00f3nUnicaja #SeguimosRompiendoElSilencio https://t.co/19bYWkFHUy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "21457367", "id": "1188077671848300550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:59:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188077671848300550"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1038509170486648832", "id": "1188077623072743424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:59:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188077623072743424"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188077387143139328"}], "author_id": "1896952808", "id": "1188077391085785090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "wordpacker"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "unifesp"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:58:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1896952808", "edit_history_tweet_ids": ["1188077391085785090"], "text": "2017 - mais um suicida \"salvo\" por quem achei q me amava\n2018 - wordpacker, namoro problem\u00e1tico (pra ambos os lados) e transfer\u00eancia pra unifesp\n2019 - abalo de amizades e me questionando o qnto precisaria ser extirpado da vida d quem me importo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "68282948", "id": "1188077373838823425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:58:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188077373838823425"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "41860786", "id": "1188077220503396355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:57:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188077220503396355"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187783955669508101"}], "author_id": "1008958405", "id": "1188077138852876288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "vaticannews_it", "id": "291294443"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:57:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1683455144", "edit_history_tweet_ids": ["1188077138852876288"], "text": "@ImolaOggi @vaticannews_it @nzingaretti Chi se ne frega quando il popolo sar\u00e0 stanco voteranno in massa Salvini lo avete resuscitato voi con una politica suicida non avendo alle spalle strutture in grado i accogliere tutti istruire procacciare un lavoro ora liberi di girare ovunque"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "760494336886833153", "id": "1188076701697347586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:55:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188076701697347586"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "3081751875", "id": "1188076666721058816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188076666721058816"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187871470963347456"}], "author_id": "41359893", "id": "1188076532557844481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4425, "type": "Other", "normalized_text": "Hist\u00e9rica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:54:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "edit_history_tweet_ids": ["1188076532557844481"], "text": "@RenovaMidia Hist\u00e9rica suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "1052665478534053900", "id": "1188076416266625026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:54:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188076416266625026"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "2531862801", "id": "1188076211093807104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188076211093807104"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2969780555", "id": "1188075938002751491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.5055, "type": "Other", "normalized_text": "ASSISTAM"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "years and years"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:52:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188075938002751491"], "text": "gente pelo amor de Deus ASSISTAM years and years, \u00e9 uma s\u00e9rie que tem um contexto mundial pol\u00edtico podre e ca\u00f3tico (pior do que a gente j\u00e1 vive) mas n\u00e3o t\u00e3o distante do momento que estamos, tudo l\u00e1 \u00e9 t\u00e3o real que parece que t\u00f4 vendo um document\u00e1rio de como a ra\u00e7a humana se matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187897514193760257"}], "author_id": "979420987283398656", "id": "1188075926279610368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CaceresGalarza", "id": "1055200829861519365"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "TaniaPariona", "id": "2367056482"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:52:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1055200829861519365", "edit_history_tweet_ids": ["1188075926279610368"], "text": "@CaceresGalarza @TaniaPariona A mi lo que me da risa son las pla\u00f1ideras que lloran a un ex presidente encarcelado y otro suicida antes de serlo, una eterna candidata enjaulada, una ex bancada pateando latas y muy pronto sin inmunidad y procesada, etc, etc pero que se burlan de otros. Esos si que dan risa."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188046568437534720"}], "author_id": "2947324253", "id": "1188075920835448833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ticomalacara", "id": "67416037"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:52:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "67416037", "edit_history_tweet_ids": ["1188075920835448833"], "text": "@ticomalacara Bueno cada quien se suicida como le da la gana!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188071392106831878"}], "author_id": "1172257010475241474", "id": "1188075892926570501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188075892926570501"], "text": "RT @AtlantidaDCita: Art\u00edculo: Se ha creado mucha controversia con el tema de la base c\u00f3mica de The Suicide Squad! Aqu\u00ed os dejo las evidenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188027261821341696"}], "author_id": "245645102", "id": "1188075868750536704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5342, "type": "Person", "normalized_text": "Antero"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.8818, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Konrad"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 180, "tag": "Peru"}, {"start": 186, "end": 193, "tag": "Konrad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:52:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "4452890315", "edit_history_tweet_ids": ["1188075868750536704"], "text": "@JBCPERU Jajaja. Antero, el abogado que ayud\u00f3 al supuesto suicida en sus papeles de propiedades.\nEs otro ex PPC que da pena. A su manera, mataron el social cristianismo en el #Peru . La #Konrad perdi\u00f3 mucho con ellos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187297688452288512"}], "author_id": "480003598", "id": "1188075802916724737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5998, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:51:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "112694236", "edit_history_tweet_ids": ["1188075802916724737"], "text": "@larazon_es Se sale la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida...! \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187959873801203712"}], "author_id": "2568384330", "id": "1188075753516220417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rick2959880278", "id": "1093646659047702529"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "lamula", "id": "29330019"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188075753516220417"], "text": "RT @Rick2959880278: @lamula Vizcarra quiere ser suicida por  una organizaci\u00f3n naranja  que lo desprecia desde que asumio el poder . Si lo h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187785471402926080"}], "author_id": "260016628", "id": "1188075681663590400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "rabo"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:51:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "346900104", "edit_history_tweet_ids": ["1188075681663590400"], "text": "@vasquezn_ No entiendo a las personas que se creen mas religiosas y santos que los dem\u00e1s y dicen conocerse la biblia de cabo a rabo.Cristiano evangelico o cat\u00f3lico \"NO DEBES JUZGAR A NADIE\" y pareciera que eso es lo \u00faltimo que hacen...nadie sabe que pasa  por la mente de un suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188075368097472512"}], "author_id": "64725192", "id": "1188075616626757632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "demediachilena", "id": "70054942"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/njsR7fgj10", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:51:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188075616626757632"], "text": "RT @demediachilena: Creen que somos hueones, @Carabdechile? QUI\u00c9N PUTA SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA? https://t.co/njsR7fgj10"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187831842906476545"}], "author_id": "70054942", "id": "1188075368097472512", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/njsR7fgj10", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188075368097472512"], "text": "Creen que somos hueones, @Carabdechile? QUI\u00c9N PUTA SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA? https://t.co/njsR7fgj10"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188065186286055425"}], "author_id": "41655373", "id": "1188075321955946497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "esportes280", "id": "726891499896623104"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino Jr"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5973, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188075321955946497"], "text": "RT @esportes280: O ex-judoca ol\u00edmpico e cabo da PM Mario Sabino Jr faleceu na noite de sexta-feira na cidade paulista de Bauru ap\u00f3s um dese\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "1154012262", "id": "1188075277118783488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:49:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188075277118783488"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187693695740583937"}], "author_id": "765195398587805696", "id": "1188075086940725248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PoliticaPerJedi", "id": "696595370395172864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:49:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "696595370395172864", "edit_history_tweet_ids": ["1188075086940725248"], "text": "@PoliticaPerJedi Chi nn si suicida in compagnia o \u00e9 un ladro o \u00e9 una spia (semicit)"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "77af3e46c7a19d54"}, "author_id": "29327589", "id": "1188074829183881216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/l4TuGiMkwo", "expanded_url": "https://www.jcnet.com.br/noticias/policia/2019/10/701428-pm-teria-matado-outro-policial-e-cometido-suicidio-em-bauru.html", "display_url": "jcnet.com.br/noticias/polic\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:48:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188074829183881216"], "text": "Dois PMs mortos. \n\nUm sargento matou o judoca Mario Sabino e depois se matou. \n\nMotivo oficial? Ainda ser\u00e1 apurado. \n\nMotivo divulgado: o judoca estaria tento um caso com a eaposa do sargento. \n\nhttps://t.co/l4TuGiMkwo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187726270035087361"}], "author_id": "819151604859465728", "id": "1188074483342626816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BLMonteiro", "id": "912877035529424896"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.3524, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:46:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "912877035529424896", "edit_history_tweet_ids": ["1188074483342626816"], "text": "@BLMonteiro Gado! Voc\u00ea deve saber quem matou Marielle sim! Ou voc\u00ea estava envolvido no caso Celso Daniel, pra ter tanta certeza? Se voc\u00ea sabe v\u00e1 l\u00e1 e se explica! Cumplicidade no crime tamb\u00e9m \u00e9 crime!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "30540112", "id": "1188074319370506242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188074319370506242"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187988912293195776"}], "author_id": "75001479", "id": "1188074023885901824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Javier93315735", "id": "1089951641711841282"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Gordocincuentn", "id": "995201784925818880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:44:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089951641711841282", "edit_history_tweet_ids": ["1188074023885901824"], "text": "@Javier93315735 @Gordocincuentn Madre mia pues si es peor que el escuadr\u00f3n suicida te tiene que dar c\u00e1ncer de lepra vi\u00e9ndola."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188072406004436993"}], "author_id": "2933720380", "id": "1188073885520060416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Chris_Casabone", "id": "2197074290"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:44:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188073885520060416"], "text": "RT @Chris_Casabone: Una gran \u00e9poca para usar Twitter, sin duda el Twitter de 2014 fue de los mejores en los \u00faltimos a\u00f1os, una exelente sele\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "708817559282454529", "id": "1188073832910905345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8636, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "TribunadoNorte"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 105, "tag": "TribunadoNorte"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/0KQlfijGOS", "expanded_url": "http://bit.ly/2pefiI0", "display_url": "bit.ly/2pefiI0"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:44:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188073832910905345"], "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/0KQlfijGOS #TribunadoNorte"}, {"lang": "pt", "author_id": "79022909", "id": "1188073587284070400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4396, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8804, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188073587284070400"], "text": "N\u00e3o me interessa quem matou Celso Daniel, se o pt vai acabar e outras quest\u00f5es sobre a orcrim. Todo mundo sabe que a vi\u00fava foi ministra e presidente da Caixa. Isso tudo \u00e9 nojento mas o importante agora \u00e9 manter os corruptos no xilindr\u00f3. Importante o STF mant\u00ea-los l\u00e1."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "313644394", "id": "1188073384120406016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:42:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188073384120406016"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188068944684507136"}], "author_id": "1106882066", "id": "1188073215115038720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pacihfier", "id": "872886347605958656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:41:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "872886347605958656", "edit_history_tweet_ids": ["1188073215115038720"], "text": "@pacihfier sim exato e precisamente por serem tweets e memes t\u00e3o normais \u00e9 que as pessoas come\u00e7am a ver coisas como estar deprimido, ter idea\u00e7\u00e3o suicida, querer morrer, etc etc etc como coisas normais quando n\u00e3o o s\u00e3o, e deixam de as levar a s\u00e9rio quando devem ser levadas muito a s\u00e9rio"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188073044792827905"}], "author_id": "1117098650", "id": "1188073087696330752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lana_carlotta", "id": "1117098650"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188073087696330752"], "text": "RT @lana_carlotta: Detenuto suicida in cella, la Cassazione condanna il ministero della Giustizia: dovr\u00e0 risarcire i parenti del defunto ht\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188047689910554624"}], "author_id": "223881678", "id": "1188073063503540226", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "superficcion"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:41:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188073063503540226"], "text": "RT @FiccionSuper: [#superficcion]\n\nEl Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn contar\u00e1 con altas dosis de humor. \u00bfEs una buena idea? \n\nhttps://t.co/\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188072825338433539"}], "author_id": "255291821", "id": "1188073048169168896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:41:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "255291821", "edit_history_tweet_ids": ["1188073048169168896"], "text": "tamb\u00e9m, ao mais baixo.\n\nQuando sua filha Camila se suicida sua vida vem abaixo. Ele, V\u00edctor, o todo-poderoso, falhou. Prometeu que o respons\u00e1vel pagaria por sua morte e nesse instante acreditou ser Nicol\u00e1s, por quem sua filha havia se matado por amor."}, {"lang": "it", "author_id": "1117098650", "id": "1188073044792827905", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/aSJK2xIBnD", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/detenuto-suicida-in-cella-la-cassazione-condanna-il-ministero/319586", "display_url": "sostenitori.info/detenuto-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188073044792827905"], "text": "Detenuto suicida in cella, la Cassazione condanna il ministero della Giustizia: dovr\u00e0 risarcire i parenti del defunto https://t.co/aSJK2xIBnD via @sostenitori1"}, {"lang": "pt", "author_id": "4497449176", "id": "1188073006289035264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188073006289035264"], "text": "acabei de ver Esquadr\u00e3o Suicida e estou me perguntando o motivo de eu ter me submetido a essa tortura"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "aab98cb60835e83e"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188071404253667328"}], "author_id": "14233844", "id": "1188072722171154432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vianabanjo", "id": "224012395"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:39:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "224012395", "edit_history_tweet_ids": ["1188072722171154432"], "text": "@vianabanjo Siendo (muy) al\u00e9rgico al marisco tengo ahora mismo MUCHA fascinaci\u00f3n suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187875958155546624"}], "author_id": "1026651688428556289", "id": "1188072447775510528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Brenda41516831", "id": "1007383294403596290"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:38:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188072447775510528"], "text": "RT @Brenda41516831: O gente alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidental\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187498821032521731"}], "author_id": "526461137", "id": "1188072432910905344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:38:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1188072432910905344"], "text": "@joicehasselmann Querida @joicehasselmann  vc deve ter ouvido que o sil\u00eancio vale mais que ouro e prata. Fique em sil\u00eancio que \u00e9 melhor e quanto mais vc se justifica mais vc se enforcar. Sabe porque judas se enforcou? Porque n\u00e3o aguentou erro. Vc est\u00e1 se enforcando na suas palavras..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188069745918140416"}], "author_id": "2197074290", "id": "1188072406004436993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9748, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XKdkltY4vK", "expanded_url": "https://twitter.com/IBrrs7/status/1188069745918140416", "display_url": "twitter.com/IBrrs7/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188072406004436993"], "text": "Una gran \u00e9poca para usar Twitter, sin duda el Twitter de 2014 fue de los mejores en los \u00faltimos a\u00f1os, una exelente selecci\u00f3n de hashtag, paso libre para el humor negro, ver palazos constantemente y ya mucha de gente que se mostraba con tendencia suicida\nTambi\u00e9n estaba el fav\u2b50 https://t.co/XKdkltY4vK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187835977039003653"}], "author_id": "1128449347304267778", "id": "1188072390712057858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "dilma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:38:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "255300173", "edit_history_tweet_ids": ["1188072390712057858"], "text": "@SargentoFAHUR Ha,se a dilma matou que a filha adorada dele ,imsgina ele"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188065188249030657"}], "author_id": "554292654", "id": "1188072132938489856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "somosizquierda_", "id": "965883048"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "QuinBerYun", "id": "778582545390796800"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "oscar_puente_", "id": "215792549"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 208, "probability": 0.6558, "type": "Person", "normalized_text": "SiemprePSOE"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 171, "tag": "AhoraAvanzar"}, {"start": 172, "end": 184, "tag": "AhoraEspa\u00f1a"}, {"start": 185, "end": 196, "tag": "YoConPedro"}, {"start": 197, "end": 209, "tag": "SiemprePSOE"}, {"start": 210, "end": 228, "tag": "OrgulloSocialista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:37:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "965883048", "edit_history_tweet_ids": ["1188072132938489856"], "text": "@somosizquierda_ @QuinBerYun @oscar_puente_ @Counterflow6 su l\u00edder es un eg\u00f3latra suicida, con m\u00e1s palmeras que gente con sentido de estado y sentido com\u00fan.\n\n#AhoraAvanzar\n#AhoraEspa\u00f1a\n#YoConPedro\n#SiemprePSOE\n#OrgulloSocialista"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188070073023508484"}], "author_id": "847849790331379714", "id": "1188071676157841408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:35:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/P7iB5XZumr", "expanded_url": "https://twitter.com/ACE_Cream_/status/1188055815758012418", "display_url": "twitter.com/ACE_Cream_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188071676157841408"], "text": "RT @napula_: PRA MIM \u00c9 ESQUADR\u00c3O SUICIDA E NINGU\u00c9M TIRA A OPINI\u00c3O DE MIM https://t.co/P7iB5XZumr"}, {"lang": "pt", "author_id": "3353551655", "id": "1188071593240596487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.8201, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/afUFoqMN5n", "expanded_url": "https://ajn1.com.br/ataque-suicida-deixa-5-mortos-no-afeganistao/", "display_url": "ajn1.com.br/ataque-suicida\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188071593240596487"], "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos no Afeganist\u00e3o https://t.co/afUFoqMN5n"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187726996182388738"}], "author_id": "1121461471160958982", "id": "1188071542086930432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BTransviada", "id": "1080840812525744128"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.2913, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:35:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1080840812525744128", "edit_history_tweet_ids": ["1188071542086930432"], "text": "@BTransviada @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Quem matou Marielle foi os bandidos amigos dela ao qual ela tanto defendia!teori era contra os bandidos do colarinho branco ent\u00e3o tem dedo de algum cacha\u00e7eiro a\u00ed como no caso de Celso Daniel. melhor vc se internar que sua insanidade j\u00e1 est\u00e1 em um grau elevad\u00edssim."}, {"lang": "es", "author_id": "1079488472136716293", "id": "1188071392106831878", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 224, "end": 235, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.5084, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 236, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "DCEU"}, {"start": 243, "end": 246, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Pk3nR8VYlP", "expanded_url": "https://super-ficcion.com/2019/10/escuadron-suicida-sera-una-comedia-sabia-decision/", "display_url": "super-ficcion.com/2019/10/escuad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://super-ficcion.com/2019/10/escuadron-suicida-sera-una-comedia-sabia-decision/"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188071392106831878"], "text": "Art\u00edculo: Se ha creado mucha controversia con el tema de la base c\u00f3mica de The Suicide Squad! Aqu\u00ed os dejo las evidencias sobre esto y una breve opini\u00f3n personal sobre este proyecto que ver\u00e1 la luz el 6 de agosto de 2021.\n\n#SuicideSquad #DCEU #DC\n\nhttps://t.co/Pk3nR8VYlP"}, {"lang": "es", "author_id": "1183582143395647488", "id": "1188071236540219393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "DobleVia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "DobleVia"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188071236540219393"], "text": "#DobleVia\nMe parece un acto de completa irresponsabilidad y suicida el acto donde un hombre expone en su veh\u00edculo a sus dos hijos y esposa en una protesta estudiantil en la universidad Nacional y sobre el echo es victimizado y termin\u00f3s vulgares grabando su versi\u00f3n de los echos"}, {"lang": "es", "author_id": "945301098906218497", "id": "1188071022660063232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5662, "type": "Person", "normalized_text": "HEBE"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188071022660063232"], "text": "HEBE DIJO QUE SI PIERDE CRISTINA SE SUICIDA, COMO NO ERA QUE GOBERNARIA ALBERTO? NO TE PREOCUPES VIEJA \ud83d\udca9\ud83d\udca9 ,USTEDES NUNCA CUMPLEN LO QUE PROMETEN. PERO IGUAL TE VAS A REVENTAR COMO UN SAPO."}, {"lang": "es", "author_id": "2864519007", "id": "1188070965487505408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188070965487505408"], "text": "Est\u00e1 cayendo una buena de lluvia + viento que ni quiero acercarme a la ventana, lo peor? Ma\u00f1ana tengo q volver a mi piso en el norte para ir a la uni el lunes, osea, ir en bus del sur al norte con la q est\u00e1 cayendo es ser suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188069848657678337"}], "author_id": "241569388", "id": "1188070947716288514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MCavanillas", "id": "277705059"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jldecastellvi", "id": "241569388"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "jvarela__", "id": "276913495"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/XNNZ2Zg5vF", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/suicidio-y-mmcc/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:32:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188070947716288514"], "text": "RT @MCavanillas: @jldecastellvi @jvarela__ Y este: https://t.co/XNNZ2Zg5vF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188037479158472710"}], "author_id": "1062013334537625601", "id": "1188070831202754565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "acelinobernardi", "id": "329744539"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188070831202754565"], "text": "RT @acelinobernardi: @JoseMedeirosMT Acho que nome certo do pol\u00edtico assassinado \u00e9, Toninho do PT, que, assim como o Prefeito Celso Daniel,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188050317088309248"}], "author_id": "1130771872214343681", "id": "1188070813305638913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gabruxona", "id": "419547984"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4119, "type": "Organization", "normalized_text": "pubg"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:32:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "419547984", "edit_history_tweet_ids": ["1188070813305638913"], "text": "@Gabruxona fiquei muito triste pq o cara me matou no pubg, veio no meu loot e disse: \"desculpa se vc perdeu algum ponto mano, jogou demais\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "1154469217095360513", "id": "1188070404662988800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:30:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188070404662988800"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3989494593", "id": "1188070093361762304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:29:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/g8YCXaRBfM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100009945152007/posts/960553907619439/", "display_url": "facebook.com/10000994515200\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188070093361762304"], "text": "El escuadr\u00f3n suicida all\u00e1 va... https://t.co/g8YCXaRBfM"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188055815758012418"}], "author_id": "3027267844", "id": "1188070073023508484", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:29:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/P7iB5XZumr", "expanded_url": "https://twitter.com/ACE_Cream_/status/1188055815758012418", "display_url": "twitter.com/ACE_Cream_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188070073023508484"], "text": "PRA MIM \u00c9 ESQUADR\u00c3O SUICIDA E NINGU\u00c9M TIRA A OPINI\u00c3O DE MIM https://t.co/P7iB5XZumr"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188035455331291136"}], "author_id": "867264458065891328", "id": "1188070050164629504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrankaSotnas", "id": "1108777715178618880"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Maufalavigna", "id": "2330949535"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.353, "type": "Organization", "normalized_text": "carrefour"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:29:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1108777715178618880", "edit_history_tweet_ids": ["1188070050164629504"], "text": "@BrankaSotnas @Maufalavigna Ent\u00e3o, o meu questionamento vai pra quem ficou puto com o cara do carrefour q matou o c\u00e3o, mas cagou pro cara q morreu nas maos do seguran\u00e7a no extra. Eu vi um mont\u00e3o calado! Se vc n\u00e3o \u00e9 assim, me perdoe por abrange-la!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188067112516046848"}], "author_id": "277705059", "id": "1188069848657678337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jldecastellvi", "id": "241569388"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "jvarela__", "id": "276913495"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/XNNZ2Zg5vF", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/suicidio-y-mmcc/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:28:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "241569388", "edit_history_tweet_ids": ["1188069848657678337"], "text": "@jldecastellvi @jvarela__ Y este: https://t.co/XNNZ2Zg5vF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188069081951408128"}], "author_id": "1175857437183811584", "id": "1188069710744694785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tribunadonorte", "id": "19235096"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9036, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/UYGkaNMLXR", "expanded_url": "http://bit.ly/2pefiI0", "display_url": "bit.ly/2pefiI0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:27:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188069710744694785"], "text": "RT @tribunadonorte: Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/UYGkaNMLXR"}, {"lang": "it", "author_id": "2506777795", "id": "1188069496969400321", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 112, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XcDrm2THn7", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:26:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188069496969400321"], "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/XcDrm2THn7 di @repubblica"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188047221465473025"}], "author_id": "2447373036", "id": "1188069425754320897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Roberto54836919", "id": "1166354114705547264"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.6408, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:26:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188069425754320897"], "text": "RT @yoni3556_luis: @Roberto54836919 @LuisEspinozaCa2 EL SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ!! NUNCA INOCENTE!! REO CONTUMAZ Y REY DE LAS PRESCRIPCION\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "811299957772812288", "id": "1188069155200589824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ge6JicRRnH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH0kcb", "display_url": "dlvr.it/RH0kcb"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/I8k4zpS9g6", "expanded_url": "https://twitter.com/comicslat_web/status/1188069155200589824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8k4zpS9g6", "media_key": "3_1188069153535447040"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:25:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188069155200589824"], "text": "Joel Kinnaman dice que El Escuadr\u00f3n Suicida es como una comedia https://t.co/ge6JicRRnH https://t.co/I8k4zpS9g6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "2452167668", "id": "1188069108857876480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:25:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188069108857876480"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "19235096", "id": "1188069081951408128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/UYGkaNMLXR", "expanded_url": "http://bit.ly/2pefiI0", "display_url": "bit.ly/2pefiI0"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188069081951408128"], "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/UYGkaNMLXR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720902596812800"}], "author_id": "278830953", "id": "1188069075513204736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:25:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1188069075513204736"], "text": "@jairbolsonaro E se daqui ha 20 anos disserem  q Bolsonaro quem matou Mariele?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "241566550", "id": "1188069003857727488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:24:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188069003857727488"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187916646683414528"}], "author_id": "1128067621943951360", "id": "1188068985444671489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JessicaFiuza", "id": "35404188"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:24:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "35404188", "edit_history_tweet_ids": ["1188068985444671489"], "text": "@JessicaFiuza 2019 as pessoas reclamam que ainda existe machismo, racismo, homofobia, mas se tem gente que acredita que receber\u00e1 b\u00ean\u00e7\u00e3os pq matou um animal em oferenda a alguma divindade, d\u00e1 para entender pq estamos nessa lama."}, {"lang": "pt", "author_id": "40219469", "id": "1188068891886534656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188068891886534656"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tipo velozes e furiosos. ent\u00e3o tinha q ter mais"}, {"lang": "es", "author_id": "182679459", "id": "1188068278264049664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 226, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188068278264049664"], "text": "En general es pesima idea sacar el ejercito cuando hay manifestaciones o incluso disturbios, los soldados est\u00e1n entrenados para tirar a matar. Pero si ademas es un ejercito cuyos mandos vienen desde uan dictadura (como en Chile), es pol\u00edticamente suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188064736103075841"}], "author_id": "114051125", "id": "1188068160085344261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "blayder9", "id": "141167852"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "dios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:21:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "141167852", "edit_history_tweet_ids": ["1188068160085344261"], "text": "@blayder9 No es pensamiento suicida, fresco sino que aveces uno no le encuentra sentido al proyecto de vida pero todo bien con dios por delante"}, {"lang": "es", "author_id": "538196102", "id": "1188068151793201152", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 36, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 66, "tag": "Se\u00f1alesVerbales"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "NoVerbales"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/stZDz3pjwg", "expanded_url": "http://papageno.es/tienes-40-segundos", "display_url": "papageno.es/tienes-40-segu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:21:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188068151793201152"], "text": "\u00bfTienes 40 segundos? Por @EsPapageno \nAprende las #Se\u00f1alesVerbales y #NoVerbales para detectar la ideaci\u00f3n suicida.\n\n\u00a1Ayuda a difundirlo a trav\u00e9s de las redes\u2026!\n\nhttps://t.co/stZDz3pjwg"}, {"lang": "pt", "author_id": "14434407", "id": "1188068074693509122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/UnBf01PJBL", "expanded_url": "http://bit.ly/2PmMXKy", "display_url": "bit.ly/2PmMXKy"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/7Ok6STaovq", "expanded_url": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1188068074693509122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Ok6STaovq", "media_key": "3_1188068069479997442"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:21:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188068074693509122"], "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/UnBf01PJBL https://t.co/7Ok6STaovq"}, {"lang": "es", "author_id": "914018335150497792", "id": "1188068032536551424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "MIJAEL"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6405, "type": "Person", "normalized_text": "MIJAEL"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00c9REZ"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/r9GeER1N6M", "expanded_url": "https://t.co/r9GeER1N6M", "display_url": "t.co/r9GeER1N6M"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188068032536551424"], "text": "OYE TIPA IDIOTA, DE DONDE ESTE INBECIL DE MIJAEL ES HIJO DE PUEBLO,... EL ASQUEROSO MIJAEL ES HIJO DEL GORDO QUE LE BESABA LOS HUEVOS AL DELINCUENTE ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ, Y AHORA TIENE LA LENGUA METIDA EN EL CULO, PORQUE ES IGUAL DE COBARDE QUE EL SUICIDA. https://t.co/r9GeER1N6M"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188067483560960000"}], "author_id": "198953049", "id": "1188068004464074752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SergioLizewski", "id": "949743685155115008"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "Anillos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:21:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "949743685155115008", "edit_history_tweet_ids": ["1188068004464074752"], "text": "@SergioLizewski Hacerla del Se\u00f1or de los Anillos con la version extendida es suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1849064682", "id": "1188067910712995842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.2923, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/gamOSDTahQ", "expanded_url": "http://tinyurl.com/hzbyx48", "display_url": "tinyurl.com/hzbyx48"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/lTH5NnH1n2", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1188067910712995842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lTH5NnH1n2", "media_key": "3_1188067908523573251"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188067910712995842"], "text": "[VIDEO] Policia salva a un suicida en el metro de Medellin. https://t.co/gamOSDTahQ https://t.co/lTH5NnH1n2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767569857404929"}], "author_id": "1059639813698129922", "id": "1188067718056030208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:19:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188067718056030208"], "text": "RT @jpereyra1952: EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188065902559944705"}], "author_id": "1171040414272577536", "id": "1188067698309251072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:19:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1171040414272577536", "edit_history_tweet_ids": ["1188067698309251072"], "text": "E cabe apenas a VOC\u00ca decidir, Soberanamente, sobre a melhor forma poss\u00edvel de viver e conviver. \n\nSem confian\u00e7a o banco quebra, por outro lado, a confian\u00e7a  excessiva \u00e9 suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188054732423729153"}], "author_id": "70719745", "id": "1188066956492054528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Garcia_Itaipu", "id": "2250286856"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.3549, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:16:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188066956492054528"], "text": "RT @Garcia_Itaipu: Se o mandante do assassinato da Marielle for esse Braz\u00e3o, ser\u00e1 que antes de 2040 sai o tr\u00e2nsito em julgado? Rico, pode p\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188066300997844998"}], "author_id": "2470924842", "id": "1188066695992217603", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaolaChiara4", "id": "1117456822636613633"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "enricocolosimo", "id": "585439502"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:15:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "2470924842", "edit_history_tweet_ids": ["1188066695992217603"], "text": "@PaolaChiara4 @enricocolosimo il voto alle donne). Il mio caro Condorcet, (forse) suicida in carcere, che diceva che Robespierre era un prete (e aveva ragione)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187940649720524801"}], "author_id": "802486624575692800", "id": "1188066605013622786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "adonai_gama", "id": "1110892065553035264"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:15:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "14128609", "edit_history_tweet_ids": ["1188066605013622786"], "text": "@felipeneto @adonai_gama Felipe, se tiver curiosidade, d\u00e1 uma pesquisada r\u00e1pida na tal sociedade Thule que o cidad\u00e3o a\u00ed diz pertencer. Eu pensava que ela tinha acabado quando o alem\u00e3o de bigodinho se matou l\u00e1 no bunker."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "780566331657551872", "id": "1188066163349245952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:13:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188066163349245952"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188065009731063810"}], "author_id": "98504482", "id": "1188066050228789248", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.7369, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:13:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "58762112", "edit_history_tweet_ids": ["1188066050228789248"], "text": "@mongedecristo @revistaforum No Chile chegou a conta de 30 anos de neoliberalismo tem aposentado que se suicida por n\u00e3o conseguir pagar as contas. E no Equador aumentos abusivos que sufocaram o povo que foi lutar contra. S\u00f3 isso!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "814699821957156864", "id": "1188066042817536000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188066042817536000"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "304181261", "id": "1188065716479627267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:11:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188065716479627267"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183793956112523265"}], "author_id": "902090404560064512", "id": "1188065649920299008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:11:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188065649920299008"], "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188052491931394048"}], "author_id": "1612858460", "id": "1188065557205192704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcelo19827278", "id": "1096729114713702400"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:11:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188065557205192704"], "text": "RT @Marcelo19827278: Eu sempre soube que na hora H surgiria um patriota com a coragem e credibilidade de Marcos Val\u00e9rio para confirmar que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "119840663", "id": "1188065512699449344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188065512699449344"], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "1184750876839370753", "id": "1188065189096251392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188065189096251392"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "726891499896623104", "id": "1188065186286055425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino Jr"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.5758, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}, {"start": 200, "end": 216, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Agnaldo Rodrigues"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "Copom"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/shcWzt7zCe", "expanded_url": "https://twitter.com/esportes280/status/1188065186286055425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/shcWzt7zCe", "media_key": "3_1188065173707337729"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188065186286055425"], "text": "O ex-judoca ol\u00edmpico e cabo da PM Mario Sabino Jr faleceu na noite de sexta-feira na cidade paulista de Bauru ap\u00f3s um desentendimento com um colega militar.Sabino teria sido assassinado pelo sargento Agnaldo Rodrigues (do Copom), que se suicidou em seguida. https://t.co/shcWzt7zCe"}, {"lang": "pt", "author_id": "2794406748", "id": "1188065177574498306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.9301, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:09:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188065177574498306"], "text": "SABADOUUUU Time!\n\u2714Amanh\u00e3 tem ATHENAS em SP, \u00e9 dia de guerra cara\u00ed...\n\u2714Vamo pra morte poha, tem que ter sangue no z\u00f3io...\n\u2714O melhor pace \u00e9 o suicida, mas com modera\u00e7\u00e3o n\u00e9? Pq n\u00e3o pode morrer antes de terminar.\n\u2714Mas vale chegar todo torto chamando o URUBU de meu LOURO.\nTraz RP!"}, {"lang": "es", "author_id": "903987013", "id": "1188064824766402561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:08:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/9l8WMki1Bn", "expanded_url": "https://twitter.com/camilalissethh/status/1187809107903827968", "display_url": "twitter.com/camilalissethh\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188064824766402561"], "text": "Cuando salvas a un suicida y se vuelve a tirar https://t.co/9l8WMki1Bn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "4700092890", "id": "1188064772673212416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188064772673212416"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187830476200992769"}], "author_id": "2408948332", "id": "1188064763122737153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Natillas___", "id": "868121573395443713"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:08:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "868121573395443713", "edit_history_tweet_ids": ["1188064763122737153"], "text": "@Natillas___ Pues no me pareci\u00f3 tan mala, la verdad, me dio m\u00e1s baj\u00f3n la liga de la justicia y escuadr\u00f3n suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188047689910554624"}], "author_id": "712790600198852608", "id": "1188064624488390656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "superficcion"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:07:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188064624488390656"], "text": "RT @FiccionSuper: [#superficcion]\n\nEl Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn contar\u00e1 con altas dosis de humor. \u00bfEs una buena idea? \n\nhttps://t.co/\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1004126398603071489", "id": "1188064536638701570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 62, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "6"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/JSxhPQvUt5", "expanded_url": "https://periodistasmultimedios.wordpress.com/2019/10/26/suicida-se-arrepiente-antes-de-tirarse-del-puente-de-la-calle-6/", "display_url": "periodistasmultimedios.wordpress.com/2019/10/26/sui\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pNAVL0DCZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/periodistasmult/status/1188064536638701570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNAVL0DCZ3", "media_key": "3_1188064535028097024"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188064536638701570"], "text": "SUICIDA SE ARREPIENTE ANTES DE TIRARSE DEL PUENTE DE LA CALLE 6 https://t.co/JSxhPQvUt5 https://t.co/pNAVL0DCZ3"}, {"lang": "es", "author_id": "350276042", "id": "1188064446075285506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188064446075285506"], "text": "Hay pasos de peatones LITERALMENTE cada 20 metros y los viejos cruzan entre ellos. Menudo mood suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "747514227053764608", "id": "1188064374335909888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4142, "type": "Other", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "C-4"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.5793, "type": "Other", "normalized_text": "M.K"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/5qcHs6nxsF", "expanded_url": "https://twitter.com/Manu_Karr/status/1188064374335909888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qcHs6nxsF", "media_key": "3_1188064364328304643"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:06:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188064374335909888"], "text": "\u00abDel gremio de los que a\u00fallan a la Luna Suicida: saltando precipicios, crey\u00e9ndonos los gatos, mordiendo polvo, plomo y C-4\u00bb \u2014 Generaci\u00f3n Kamikaze, M.K. https://t.co/5qcHs6nxsF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188046279772913664"}], "author_id": "1106335938844782593", "id": "1188064208791003136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "relgeiz_", "id": "808664075379085312"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Comentarista_TT", "id": "704675340413698048"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "barrosbeth", "id": "192734034"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:05:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "808664075379085312", "edit_history_tweet_ids": ["1188064208791003136"], "text": "@relgeiz_ @Comentarista_TT @bdjvelho @barrosbeth @rsallesmma Kkk \u00e9 mais facil voc\u00eas defenderem um estuprador, mesma coisa do caso K de 12 anos que matou e estuprou a menina autista, se eu falasse para matar uma bosta dessa, voc\u00eas diriam \"A mais ele n\u00e3o sabe o que esta fazendo\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187955185332686849"}], "author_id": "828362229472980993", "id": "1188064062317498368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosQuezado1", "id": "1148318806303027205"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:05:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1148318806303027205", "edit_history_tweet_ids": ["1188064062317498368"], "text": "@MarcosQuezado1 Ela como jornalista percebeu as caracter\u00edsticas pessoais dos filhos do Presidente somente agora? Particularmente, creio que @joicehasselmann desejou ardentemente uma ado\u00e7\u00e3o. No que foi rejeitada, mudou o discurso e agora lan\u00e7a todo o seu ressentimento num discurso suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "1602476059", "id": "1188063892414619649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188063892414619649"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "1107231360", "id": "1188063874605600768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188063874605600768"], "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187995388957134849"}], "author_id": "23574816", "id": "1188063793529655297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "uminopoli", "id": "409048614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188063793529655297"], "text": "RT @uminopoli: Temo che se Salvini vince in Umbria renziani e piddini non si chiederanno \"dove abbiamo sbagliato inutilmente ad agosto\" ma,\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187985912275320833"}], "author_id": "922020168146079744", "id": "1188063359247224842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DKaleeva", "id": "498915523"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BvL5drhA9S", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finti-cor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:02:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188063359247224842"], "text": "RT @DKaleeva: Finti corsi Oss, giovane truffato si suicida/ Persi 2mila\u20ac, disperato non ha retto https://t.co/BvL5drhA9S"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "3233111", "id": "1188063289839947781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:02:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188063289839947781"], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188061252750319616"}], "author_id": "52281710", "id": "1188062823592558592", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 69, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 219, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 247, "tag": "clasemediaArrechemonosYa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0xaWmn4AxB", "expanded_url": "https://twitter.com/edgardVE/status/1188061252750319616", "display_url": "twitter.com/edgardVE/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188062823592558592"], "text": "este es el resultado que nos est\u00e0 llevando el desgraciado de @jguaido con su inacci\u00f2n sobre el cese de usurpaci\u00f2n y su suicida terquedad de elecciones a sabienda de obtener el mismo resultado de las elecciones en Bolivia\n\n#clasemediaArrechemonosYa\nno existe un ma\u00f1ana con @jguaido https://t.co/0xaWmn4AxB"}, {"lang": "pt", "author_id": "339186668", "id": "1188062203703898113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:57:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188062203703898113"], "text": "MANO ELE SE MATOU AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "author_id": "3001460588", "id": "1188061980797612032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:57:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188061980797612032"], "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187985912275320833"}], "author_id": "961233370821914624", "id": "1188061884936835072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DKaleeva", "id": "498915523"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BvL5drhA9S", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finti-cor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188061884936835072"], "text": "RT @DKaleeva: Finti corsi Oss, giovane truffato si suicida/ Persi 2mila\u20ac, disperato non ha retto https://t.co/BvL5drhA9S"}, {"lang": "pt", "author_id": "819626052012179456", "id": "1188061754884067328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Drake"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Brown"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Michael B Jordan"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:56:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188061754884067328"], "text": "beleza acabei de ver uma menina dizendo que faria uma fic onde a Rihanna mata o Drake e o Chris Brown e o Michael B Jordan \u00e9 o investigador do crime e enquanto ela tenta se livrar e ele tenta desvendar os crimes eles se apaixonam (Rihanna matou eles pq foi agredida)"}, {"lang": "pt", "author_id": "1173324718180642816", "id": "1188061739637772288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188061739637772288"], "text": "Todo projeto suicida se inicia com um bom caf\u00e9 preto matinal \u00e9 um cigarro, ou v\u00e1rios deles."}, {"lang": "pt", "author_id": "1137825186571522048", "id": "1188061447504515072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188061447504515072"], "text": "Falaram pra ela : \n\"Mata a sua dor\" \nEnt\u00e3o ela foi e se suicidou"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "407093504", "id": "1188061420228886531", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188061420228886531"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188054732423729153"}], "author_id": "24256685", "id": "1188060739443003400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Garcia_Itaipu", "id": "2250286856"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.3549, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188060739443003400"], "text": "RT @Garcia_Itaipu: Se o mandante do assassinato da Marielle for esse Braz\u00e3o, ser\u00e1 que antes de 2040 sai o tr\u00e2nsito em julgado? Rico, pode p\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3094845904", "id": "1188060577899393024", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:51:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7aKis0AXus", "expanded_url": "https://twitter.com/luanaromanx/status/1188060577899393024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7aKis0AXus", "media_key": "3_1188060553190821889"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7aKis0AXus", "expanded_url": "https://twitter.com/luanaromanx/status/1188060577899393024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7aKis0AXus", "media_key": "3_1188060553199140864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188060577899393024"], "text": "td mundo se mobilizou na \u00e9poca e em menos de 1 ano j\u00e1 est\u00e3o frequentando as festas da msma organizadora de eventos que MATOU uma estudante por falta de responsabilidade e organiza\u00e7\u00e3o! triste ver que a maioria ficou de luto para midia, mas n\u00e3o evitam de frequentar tais eventos... https://t.co/7aKis0AXus"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "1001512865860341760", "id": "1188060184914092033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:49:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188060184914092033"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188056010897940480"}], "author_id": "950340407421997056", "id": "1188059751151738880", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:48:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Etn9gGZr0P", "expanded_url": "https://twitter.com/Castor_98/status/1187494477004496896", "display_url": "twitter.com/Castor_98/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188059751151738880"], "text": "RT @_leftback: Ele suicidou se por causa deste v\u00eddeo  \ud83d\udc4d https://t.co/Etn9gGZr0P"}, {"lang": "pt", "author_id": "1013944247115026433", "id": "1188059716867547136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:48:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188059716867547136"], "text": "Eu: t\u00f4 meio que namorando \nMeu psiquiatra: ent\u00e3o como que quer se matar? \nEu: o que que tem a ver uma coisa com a outra? \nEle: u\u00e9, ou vc \u00e9 suicida ou namora. \n~~~~~Eu adoro meu psiquiatra mas ele \u00e9 mt burro \u00e0s vezes~~~~~"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "2185181300", "id": "1188059667408117761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:47:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188059667408117761"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187915785311793153"}], "author_id": "2584525631", "id": "1188059270488690690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CONCHABANZA1", "id": "1045369173298360320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188059270488690690"], "text": "RT @CONCHABANZA1: @RommellEdwin @Pauli8g @FernandoDe40 @Lenin @Presidencia_Ec Uff!... Otro socialista que no sabe lo que significa ser brut\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188058148810215424"}], "author_id": "266719391", "id": "1188059067383799808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rezende", "id": "16355572"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8296, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:45:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "16355572", "edit_history_tweet_ids": ["1188059067383799808"], "text": "@rezende @o_antagonista Poderia concorrer ao governo de S\u00e3o Paulo tranquilamente, se n\u00e3o tivesse entrado nesta guerra suicida contra o cl\u00e3 dos Bolsonaro. Guerra ruim pra ela, e para o cl\u00e3."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187737257299578881"}], "author_id": "1106862292711411713", "id": "1188058884071739394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cop_navarra", "id": "2932255115"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188058884071739394"], "text": "RT @cop_navarra: Comienza el curso \"Prevenci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida\" que este fin de semana va a impartir @GoniSar\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1163874894427361281", "id": "1188058575840665600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:43:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188058575840665600"], "text": "meus colegas: um bando de suicida, depressivo que tenta da conselho pra um bando de suicida depressivos.\n\neu amo isso, s\u00f3 a gente que se importa mesmo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187869913643438081"}], "author_id": "1148358237579821056", "id": "1188058302720200704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:42:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yrYCykRRZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/villa_grimaldi/status/1187869913643438081", "display_url": "twitter.com/villa_grimaldi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188058302720200704"], "text": "Lo mataron los agentes del estado. Nadie se suicida en una comisar\u00eda. https://t.co/yrYCykRRZ9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187854647802957824"}], "author_id": "66197913", "id": "1188058230527844358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdelitaMonteiro", "id": "830144764360192002"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:42:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188058230527844358"], "text": "RT @AdelitaMonteiro: @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Carluxo, se eu devo acreditar que Lula mandou matar Celso Daniel por que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188028749566169088"}], "author_id": "1084862944041725952", "id": "1188058191722176513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "taniavitoria", "id": "63700148"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "flaviaol", "id": "146591912"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4104, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:42:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188058191722176513"], "text": "RT @taniavitoria: @AndreiaSadi @flaviaol @JornalOGlobo Vamos cobrar tamb\u00e9m,  quem matou Celso Daniel?? Por que a falta de interesse em desv\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187940325173522432"}], "author_id": "3394317910", "id": "1188058082414346240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "1kilodeschelita", "id": "810862647453290496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:41:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "810862647453290496", "edit_history_tweet_ids": ["1188058082414346240"], "text": "@1kilodeschelita ai o cara se suicida e so ai o povo se toca de que ta falando merda odiosa"}, {"lang": "it", "author_id": "408794819", "id": "1188058046083338240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:41:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/kldCLU1RPx", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/poliziotto-si-suicida-dopo-un-calvario-giudiziario-e-medico-ora-il-viminale-pretende-il-risarcimento-dalla-vedova/", "display_url": "rassegneitalia.info/poliziotto-si-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188058046083338240"], "text": "Poliziotto si suicida dopo un calvario giudiziario e medico: ora il Viminale pretende il risarcimento dalla vedova - Rassegne Italia https://t.co/kldCLU1RPx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713999229640704"}], "author_id": "1106096585069527040", "id": "1188058036176412672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renzito221280", "id": "4319015848"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:41:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188058036176412672"], "text": "RT @Renzito221280: Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Q\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "1582e53c2807a011"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188047689910554624"}], "author_id": "1883903779", "id": "1188057604481847296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:39:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9r5Xm0csaC", "expanded_url": "https://twitter.com/Superficcionweb/status/1188047689910554624", "display_url": "twitter.com/Superficcionwe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188057604481847296"], "text": "Obviamente si. Ya me joderia hacer una pel\u00edcula ser\u00eda sobre el escuadr\u00f3n suicida https://t.co/9r5Xm0csaC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187854647802957824"}], "author_id": "2877011656", "id": "1188057541495922688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdelitaMonteiro", "id": "830144764360192002"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:39:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188057541495922688"], "text": "RT @AdelitaMonteiro: @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Carluxo, se eu devo acreditar que Lula mandou matar Celso Daniel por que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187940410720706560"}], "author_id": "397577861", "id": "1188057514853752832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "regayton"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.3864, "type": "Person", "normalized_text": "regayton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:39:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "744714990234570752", "edit_history_tweet_ids": ["1188057514853752832"], "text": "@Rocktuber Pasas 2 min escuchando regayton y te queres matar... hoy si un joven escucha todo el d\u00eda regayton y se suicida no pueden hacer ning\u00fan reclamo porque un juez va a decir que es un hecho voluntario y que escuchar esa m\u00fasica es perjudicial para la salud."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187912901694283777"}], "author_id": "1174754755106594817", "id": "1188056814929285121", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "ConversaAfiada", "id": "17229791"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "ctonon2", "id": "2508552571"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:36:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1164014749287354368", "edit_history_tweet_ids": ["1188056814929285121"], "text": "@DesSavio @ConversaAfiada @ctonon2 Tirar dinheiro da sa\u00fade, aposentados desviando milh\u00f5es,n\u00e3o mata,v\u00e1 nos hospitais e ver\u00e1. Celso Daniel que o diga Toninho do pt , e outros, e n\u00e3o se Esque\u00e7a,Quem matou Marielle n\u00e3o vai ficar preso."}, {"lang": "pt", "author_id": "847802417483837441", "id": "1188056722579054593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.3493, "type": "Person", "normalized_text": "A.C"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "Mad squad"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/SpGyjgnkLF", "expanded_url": "https://twitter.com/honeyX1sten/status/1188056722579054593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SpGyjgnkLF", "media_key": "3_1188056690509434880"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/SpGyjgnkLF", "expanded_url": "https://twitter.com/honeyX1sten/status/1188056722579054593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SpGyjgnkLF", "media_key": "3_1188056707315965952"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:36:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188056722579054593"], "text": "Ta mas vcs j\u00e1 viram q o comeback do A.C.E vai ter o conceito \"Mad squad\" (tipo esquadr\u00e3o suicida)? \n\nEst\u00e3o sabendo agr, ent\u00e3o apreciem a perfei\u00e7\u00e3o deles. Stan visuals, stan talent, stam A.C.E https://t.co/SpGyjgnkLF"}, {"lang": "pt", "author_id": "501463167", "id": "1188056607114047488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 166, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando S."}]}, "created_at": "2019-10-26T11:35:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188056607114047488"], "text": "O suic\u00eddio tanto pode ser afirma\u00e7\u00e3o da morte como nega\u00e7\u00e3o da vida. Tanto faz.\n\u00c9 mentira. E vou explicar: o suicida \u00e9 aquele que perdeu tudo, menos a vida.\n\nFernando S."}, {"lang": "pt", "author_id": "36657219", "id": "1188056388267851782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Solte"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:34:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188056388267851782"], "text": "O campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187494477004496896"}], "author_id": "1000166415331098624", "id": "1188056010897940480", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:33:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Etn9gGZr0P", "expanded_url": "https://twitter.com/Castor_98/status/1187494477004496896", "display_url": "twitter.com/Castor_98/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188056010897940480"], "text": "Ele suicidou se por causa deste v\u00eddeo  \ud83d\udc4d https://t.co/Etn9gGZr0P"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187982440834437120"}], "author_id": "1138919798690254853", "id": "1188055926307033088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5346, "type": "Place", "normalized_text": "mahoma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:33:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1188055926307033088"], "text": "@el_pais Yo sigo pensando que en alg\u00fan momento os pasara lo que les pas\u00f3 a la gente de Francia que saco un meme de mahoma, est\u00e1is a punto, el ataque comunista de este follet\u00edn a diario es suicida, esto no se puede seguir tolerando, hay que pensar que estamos bajo golpe de estado total"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187985912275320833"}], "author_id": "3030349564", "id": "1188055839472574464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DKaleeva", "id": "498915523"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BvL5drhA9S", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finti-cor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:32:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188055839472574464"], "text": "RT @DKaleeva: Finti corsi Oss, giovane truffato si suicida/ Persi 2mila\u20ac, disperato non ha retto https://t.co/BvL5drhA9S"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "1528187162", "id": "1188055703753232384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:32:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188055703753232384"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}], "author_id": "3065459057", "id": "1188055685973598209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:32:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188055685973598209"], "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "author_id": "950400475173662720", "id": "1188055654096887809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188055654096887809"], "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187865836926713856"}], "author_id": "2180335493", "id": "1188055624640270336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FelipeG86825319", "id": "914018335150497792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188055624640270336"], "text": "RT @FelipeG86825319: MENOS MAL, QUE EL ASQUEROSO APRA YA NO EXISTE, EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ LO MAT\u00d3,....... TREMENDO POD\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187810562006278145"}], "author_id": "910129633303126018", "id": "1188055517228343297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gguklandd", "id": "1120426313179901953"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:31:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1054133721350180865", "edit_history_tweet_ids": ["1188055517228343297"], "text": "@gguklandd Tae perdeu mta gente ao longo desses anos, pessoas importantes q ele amava demais, ele \u00e9 bastante intenso nisso, perdeu a av\u00f3, av\u00f4 e o amigo q se suicidou, por mais q a ele supere a gente n fica mais o mesmo sabe? E tbm tem o fator do hate q ele recebia e ainda recebe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "977272792298106880", "id": "1188055256254603264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188055256254603264"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187865836926713856"}], "author_id": "1081258377190219776", "id": "1188055130471616513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FelipeG86825319", "id": "914018335150497792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:29:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188055130471616513"], "text": "RT @FelipeG86825319: MENOS MAL, QUE EL ASQUEROSO APRA YA NO EXISTE, EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ LO MAT\u00d3,....... TREMENDO POD\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2250286856", "id": "1188054732423729153", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3149, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188054732423729153"], "text": "Se o mandante do assassinato da Marielle for esse Braz\u00e3o, ser\u00e1 que antes de 2040 sai o tr\u00e2nsito em julgado? Rico, pode pagar uma banca de advogados pra atrasar o processo...j\u00e1 viu, n\u00e9?\n\nParab\u00e9ns aos envolvidos. Miraram no Lula, mas acertaram tamb\u00e9m no \"quem matou a Marielle?\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "2620774239", "id": "1188054476793548801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:27:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188054476793548801"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "3123142720", "id": "1188054412775841793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:26:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188054412775841793"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "131904820", "id": "1188054360439345152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:26:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188054360439345152"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187871993296752640"}], "author_id": "120179661", "id": "1188054276670742528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuliitaPerez", "id": "183722632"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sol__despeinada", "id": "347665998"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:26:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "183722632", "edit_history_tweet_ids": ["1188054276670742528"], "text": "@JuliitaPerez @sol__despeinada Por qu\u00e9 ese pensamiento suicida mientras otros son los que hacen/dicen las estupideces. Que mueran ellos \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187791352446275584"}], "author_id": "1117480811022966784", "id": "1188053847681486854", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188053847681486854"], "text": "RT @lovrmarsh: eu t\u00f4 lendo um livro onde o irm\u00e3o da menina se suicidou e quando o psic\u00f3logo pede para ela escrever mem\u00f3rias boas e felizes\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187961803243970560"}], "author_id": "291509638", "id": "1188053581477359617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lorenaicv", "id": "87302756"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:23:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188053581477359617"], "text": "RT @lorenaicv: otra persona que se suicida y la gente sigue sin darle importancia a la salud mental, o sea qu\u00e9 feo ver en cada post comenta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "904167740", "id": "1188053395615170560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:22:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188053395615170560"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188052853966954496"}], "author_id": "248267147", "id": "1188052966965760000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Balentxegi", "id": "278450272"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rafa_morata", "id": "248267147"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:21:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188052966965760000"], "text": "RT @Balentxegi: @rafa_morata Yo tampoco lo entiendo porque c\u00f3mo t\u00e1ctica electoral me parece suicida, se desmiente sola, y c\u00f3mo actitud \u00e9tic\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188051960127209472"}], "author_id": "278450272", "id": "1188052853966954496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rafa_morata", "id": "248267147"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:20:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "248267147", "edit_history_tweet_ids": ["1188052853966954496"], "text": "@rafa_morata Yo tampoco lo entiendo porque c\u00f3mo t\u00e1ctica electoral me parece suicida, se desmiente sola, y c\u00f3mo actitud \u00e9tica les creia un poco m\u00e1s decentes"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188048073819336707"}], "author_id": "1066604667549954048", "id": "1188052573565149185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.7457, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 55, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 61, "end": 73, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 77, "end": 94, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 96, "end": 109, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/3VvV46gRDB", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-asi-pudo-ser-margot-robbie-harley-quinn-escuadron-suicida-20191026130147.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-a\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188052573565149185"], "text": "RT @culturaocio: As\u00ed pudo ser el traje de #MargotRobbie como #HarleyQuinn en #Escuadr\u00f3nSuicida (#SuicideSquad) https://t.co/3VvV46gRDB"}, {"lang": "pt", "author_id": "1096729114713702400", "id": "1188052491931394048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4282, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Salom\u00e3o Hayala"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:19:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188052491931394048"], "text": "Eu sempre soube que na hora H surgiria um patriota com a coragem e credibilidade de Marcos Val\u00e9rio para confirmar que foi Lula quem matou Celso Daniel.\nN\u00e3o h\u00e1 provas,mas se ele diz,ent\u00e3o \u00e9 verdade.\nE creiam: quem matou Salom\u00e3o Hayala e Odete Roitman tamb\u00e9m foi L...\n\u00c9 verdade.\ud83d\udc4c"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188007625184763904"}], "author_id": "1870961815", "id": "1188052034265800704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LFCMFighter", "id": "1930671518"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "aledenicola", "id": "422177795"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:17:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188052034265800704"], "text": "RT @LFCMFighter: @aledenicola ci ha riprovato anche stamane a spiegare che la scusa della compagnia di bandiera \u00e8 follia suicida eppure...d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187940410720706560"}], "author_id": "252678626", "id": "1188051676168675328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 37, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:16:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188051676168675328"], "text": "RT @Rocktuber: #CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188006760822509569"}], "author_id": "2539765204", "id": "1188051668191076352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NORTEPEDIATRICO", "id": "923856707398393856"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "7NORTEPED"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "EsferaPsiqui\u00e1trica"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "Pay\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "7NORTEPED"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "EsferaPsiqui\u00e1trica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:16:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188051668191076352"], "text": "RT @NORTEPEDIATRICO: #7NORTEPED Un tema dif\u00edcil para los pediatras desde la #EsferaPsiqui\u00e1trica La Dra. Pay\u00e1 nos valora y recuerda cu\u00e1les s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188007519286939648"}], "author_id": "2539765204", "id": "1188051656228909056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NORTEPEDIATRICO", "id": "923856707398393856"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "F. de Riesgo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:16:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188051656228909056"], "text": "RT @NORTEPEDIATRICO: F. de Riesgo de conducta suicida: acoso escolar, maltrato, problemas entorno, antecedentes familiares, p\u00e9rdidas signif\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187982946151481345"}], "author_id": "234166652", "id": "1188051475018084352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "micohu83", "id": "128035506"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:15:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "128035506", "edit_history_tweet_ids": ["1188051475018084352"], "text": "@micohu83 En algo el cobarde suicida, es un ejemplo."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187870201276055555"}], "author_id": "92590860", "id": "1188051445691625472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:15:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "10842792", "edit_history_tweet_ids": ["1188051445691625472"], "text": "@globoesportecom Esquema suicida do Renato. Hehehehe Deu nisso."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188050526618996736"}], "author_id": "71590699", "id": "1188051401966063617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raillander88", "id": "181558353"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "XboxBR", "id": "104801286"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 162, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "Shadow Broker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:15:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "181558353", "edit_history_tweet_ids": ["1188051401966063617"], "text": "@raillander88 @XboxBR Nem! Mas nem por isso acho o 2 ruim. S\u00f3 acho a hist\u00f3ria do 1 e do 3 bem melhor! No 2 o mais legal \u00e9 a miss\u00e3o suicida e a DLC do Shadow Broker &lt;3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188047146878226432"}], "author_id": "36370641", "id": "1188050514770104320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversidadeLi3", "id": "1127947274221441024"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "de_miorim", "id": "1205514606283829248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:11:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "36370641", "edit_history_tweet_ids": ["1188050514770104320"], "text": "@UniversidadeLi3 @de_miorim (...) ao inv\u00e9s da puni\u00e7\u00e3o (pena) capital. Por fim fazer refer\u00eancia direta que ao matar, matou sem promover tortura ou viola\u00e7\u00f5es adicionais (estupro, latroc\u00ednio, sequestro) logo, refor\u00e7ando o tu quoque, mas se as mulheres salvas forem as palafitas absolutas da sacro-santa \u00e9tica .."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "167490691", "id": "1188050259773198336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188050259773198336"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188047621488828417"}], "author_id": "942187384531226624", "id": "1188049841395511298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "fausto_macedo", "id": "3623816603"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "homic\u00eddio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:08:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1188049841395511298"], "text": "@Estadao @fausto_macedo T\u00e1 mais que correto, se matou vai responder por homic\u00eddio igual a todos. Pol\u00edcia quando mata sempre v\u00eam com declara\u00e7\u00e3o de que foi CONFRONTO e por a\u00ed fica."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187881390345461762"}], "author_id": "898885707040780290", "id": "1188049617927184385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Maria_e_pt", "id": "877671279968518145"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Marzo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:07:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "877671279968518145", "edit_history_tweet_ids": ["1188049617927184385"], "text": "@Maria_e_pt @mfotomoda @Gustavo__Olmos Singanara, lo que NO va a suceder, no llega a Marzo, se \u201esuicida\u201c en el ba\u00f1o. Los k son una mafia y las mafias arreglan las cosas a su manera"}, {"lang": "es", "author_id": "276447509", "id": "1188049617612619776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188049617612619776"], "text": "Mi padre es m\u00e1s suicida que yo a la hora de cruzar por las calles. Ahora entiendo muchas cosas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187869630989291521"}], "author_id": "1073425839352672256", "id": "1188049399374602240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnsuFatiFCB", "id": "869271868787838976"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Agente_FCB", "id": "1134375611651284992"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "Leonard97873687", "id": "1044784739666808834"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "Jeque"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.989, "type": "Person", "normalized_text": "Mbappe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:07:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1096197088411598848", "edit_history_tweet_ids": ["1188049399374602240"], "text": "@AnsuFatiFCB @Agente_FCB @Leonard97873687 M\u00ednimo el Jeque se suicida si llegamos a ofertar por Mbappe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188047146878226432"}], "author_id": "36370641", "id": "1188049225894023169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversidadeLi3", "id": "1127947274221441024"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "de_miorim", "id": "1205514606283829248"}], "annotations": [{"start": 288, "end": 292, "probability": 0.4448, "type": "Person", "normalized_text": "erica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:06:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "36370641", "edit_history_tweet_ids": ["1188049225894023169"], "text": "@UniversidadeLi3 @de_miorim (..) (C) se considerado culpado pelas pessoas que sobraram, buscar o Princ\u00edpio da Proporcionalidade e propor a restitui\u00e7\u00e3o em dobro ao inv\u00e9s de restitui\u00e7\u00e3o e puni\u00e7\u00e3o. Alegar que matar quem matou cai na fal\u00e1cia do tu quoque (Machan) e que tal pena e ent\u00e3o anti erica e excessiva"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "121823045", "id": "1188048894170746886", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188048894170746886"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188012457916293128"}], "author_id": "609914909", "id": "1188048086398111744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3684, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188048086398111744"], "text": "RT @Cinemascomics: Los actores John Cena y Joel Kinnaman han compartido una foto donde se les puede ver entrenando en el rodaje de Escuadr\u00f3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1328885857", "id": "1188048073819336707", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 44, "end": 56, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 60, "end": 77, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 79, "end": 92, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3VvV46gRDB", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-asi-pudo-ser-margot-robbie-harley-quinn-escuadron-suicida-20191026130147.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-a\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188048073819336707"], "text": "As\u00ed pudo ser el traje de #MargotRobbie como #HarleyQuinn en #Escuadr\u00f3nSuicida (#SuicideSquad) https://t.co/3VvV46gRDB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188047689910554624"}], "author_id": "1036205820307021830", "id": "1188048055309873152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "superficcion"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188048055309873152"], "text": "RT @FiccionSuper: [#superficcion]\n\nEl Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn contar\u00e1 con altas dosis de humor. \u00bfEs una buena idea? \n\nhttps://t.co/\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "170857538", "id": "1188047925689106434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188047925689106434"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1185689764382556160", "id": "1188047689910554624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 14, "tag": "superficcion"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/s5Uj3MIlTs", "expanded_url": "https://super-ficcion.com/2019/10/escuadron-suicida-sera-una-comedia-sabia-decision/", "display_url": "super-ficcion.com/2019/10/escuad\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188047689910554624"], "text": "[#superficcion]\n\nEl Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn contar\u00e1 con altas dosis de humor. \u00bfEs una buena idea? \n\nhttps://t.co/s5Uj3MIlTs"}, {"lang": "pt", "author_id": "1081533305655316480", "id": "1188047283511791618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.7145, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.7607, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.5438, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 222, "end": 223, "probability": 0.9357, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}]}, "created_at": "2019-10-26T10:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188047283511791618"], "text": "#LulaMandanteDoCrime\nEssa hist\u00f3ria e muito estranha mesmo! O dono do avi\u00e3o era um man\u00e9 que se \"suicidou\" (leia-se queima de arquivo) em um motel no nordeste, este TB era laranja da Odebrecht, q TB tinha envolvimento com o PT. Os dois delegados da PF foram mortos em um\"assalto\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187951419325857793"}], "author_id": "2447373036", "id": "1188047221465473025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Roberto54836919", "id": "1166354114705547264"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:58:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1166354114705547264", "edit_history_tweet_ids": ["1188047221465473025"], "text": "@Roberto54836919 @LuisEspinozaCa2 EL SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ!! NUNCA INOCENTE!! REO CONTUMAZ Y REY DE LAS PRESCRIPCIONES Y REO CONTUMAZ!! SIEMPRE CULPABLE!! NUNCA INOCENTE!!"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187853443270086656"}], "author_id": "2430822049", "id": "1188047111658655749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ajdin_fejzic", "id": "973930558551183361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:57:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188047111658655749"], "text": "RT @ajdin_fejzic: Uradio novu tetovazu kompletno nepromisljeno i ishitreno....nekoliko sati shvatim da je to univerzalni simbol za borbu pr\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188007625184763904"}], "author_id": "405516333", "id": "1188046813967933440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LFCMFighter", "id": "1930671518"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "aledenicola", "id": "422177795"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:56:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188046813967933440"], "text": "RT @LFCMFighter: @aledenicola ci ha riprovato anche stamane a spiegare che la scusa della compagnia di bandiera \u00e8 follia suicida eppure...d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1157111617223634945", "id": "1188046117856071685", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 85, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "KIM TAEHYUNG"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 109, "tag": "SPEAKYOURSELFTHEFINAL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188046117856071685"], "text": "OKAY, SE EU N\u00c3O  SURTAR QUE NEM UMA LOUCA AQUI \u00c9 PQ KIM TAEHYUNG  ME MATOU.\n\n@BTS_twt \n#SPEAKYOURSELFTHEFINAL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187967238189604864"}], "author_id": "419923345", "id": "1188045850829869056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rmartinpalacios", "id": "404722384"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "VctorLora3", "id": "996068841926086656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:52:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "404722384", "edit_history_tweet_ids": ["1188045850829869056"], "text": "@rmartinpalacios @VctorLora3 No. Imagino que ser\u00e1 para bloquear el volante. Si fuerzas el giro de las ruedas, cuando sueltas, el volante se bloquea\nQue digo yo, o eso, o las fases de la luna y el mosquito y su vuelo suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "299185464", "id": "1188045649641476096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "Jackeylove"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "Worlds2019"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "Worlds2019"}]}, "created_at": "2019-10-26T10:52:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188045649641476096"], "text": "Jackeylove j\u00e1 se matou umas 5 vezes esse game\n#Worlds2019"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "239661920", "id": "1188045627353128962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:52:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188045627353128962"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187941750133985280"}], "author_id": "182414328", "id": "1188045349950238720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Lilitravellover", "id": "448400820"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:50:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "448400820", "edit_history_tweet_ids": ["1188045349950238720"], "text": "@Lilitravellover Yo todas las veces las pas\u00e9 dentro del banco Esta vez los montos fueron inauditos El monto para comprar d\u00f3lares 10000 , es suicida. Desde el martes,2.000"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188043979599863808"}], "author_id": "1082453700940103682", "id": "1188044695139688455", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Krys_Jacob1", "id": "1182690128784953347"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188044695139688455"], "text": "RT @Krys_Jacob1: De 59 projetos na feira a minha turma (1151) ficou em 6\u00b0 lugar. Crlh que orgulho dessa turma que quase se matou durante os\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187847552118317056"}], "author_id": "525902870", "id": "1188044589350961158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:47:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/kgtdgpIJOi", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1187847552118317056", "display_url": "twitter.com/g1/status/1187\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188044589350961158"], "text": "Isso deve ser porque um monte de gente quase se matou pra limpar seu filho duma puta https://t.co/kgtdgpIJOi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "311207549", "id": "1188044530290958341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:47:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188044530290958341"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188012457916293128"}], "author_id": "487715198", "id": "1188044400405991428", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3684, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188044400405991428"], "text": "RT @Cinemascomics: Los actores John Cena y Joel Kinnaman han compartido una foto donde se les puede ver entrenando en el rodaje de Escuadr\u00f3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "856924065327697921", "id": "1188044303953735680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188044303953735680"], "text": "Estoy entrenando.\n\nNo es un comportamiento suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "1182690128784953347", "id": "1188043979599863808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188043979599863808"], "text": "De 59 projetos na feira a minha turma (1151) ficou em 6\u00b0 lugar. Crlh que orgulho dessa turma que quase se matou durante os 3 dias de feira kkkkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188043277842419712"}], "author_id": "791296781611048960", "id": "1188043641702535168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rapaconas", "id": "1554153188"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "aleexandraacir", "id": "727247962066288641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:44:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1554153188", "edit_history_tweet_ids": ["1188043641702535168"], "text": "@rapaconas @aleexandraacir te agarro para que no te mates no es mi culpa que seas una suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187438635752267780"}], "author_id": "2558672358", "id": "1188043342338232320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thx11333", "id": "2654567840"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "luposinister666", "id": "3233158120"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "vidushi_i", "id": "215771853"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "zubillag26", "id": "2311822667"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:43:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188043342338232320"], "text": "RT @thx11333: @luposinister666 @vidushi_i @zubillag26 Igual que visto lo que ha pasado con 3 partidos en la derecha sacar otro de izquierda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187498821032521731"}], "author_id": "2868786207", "id": "1188043326404124673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:42:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1188043326404124673"], "text": "@joicehasselmann Joice uma parlamentar que se enforcou sozinha, apenas 9 meses  conseguiu mostrar para o povo quem \u00e9 Joice: uma pessoa que cospe no prato que comeu."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187870588418871296"}], "author_id": "57858372", "id": "1188043301406019584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ConsulMarcelo", "id": "2581113656"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "SMAC134", "id": "4147919189"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:42:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "2581113656", "edit_history_tweet_ids": ["1188043301406019584"], "text": "@ConsulMarcelo @SMAC134 O que a not\u00edcia tem a ver com Eduardo Campos e o piloto? T\u00e1 falando de um empres\u00e1rio que se suicidou. Pra quem l\u00ea s\u00f3 manchete, um prato cheio de desinforma\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "737471247337062401", "id": "1188043252185911296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188043252185911296"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}], "author_id": "1927148424", "id": "1188042997465833473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:41:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188042997465833473"], "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "803247356", "id": "1188042903093952512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188042903093952512"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3077630445", "id": "1188042446799806464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:39:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/YisUoOghXe", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1187730029498765312", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188042446799806464"], "text": "Peixe suicida https://t.co/YisUoOghXe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188041501005287425"}], "author_id": "77637552", "id": "1188041502347448320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:35:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "77637552", "edit_history_tweet_ids": ["1188041502347448320"], "text": "Muitos se perguntam, ou mesmo afirmam: quem se suicida ou tenta o suic\u00eddio n\u00e3o ama sua fam\u00edlia e amigos. Mas na cabe\u00e7a de um depressivo o que se passa \u00e9 que, com o suic\u00eddio, ele vai acabar com o fardo dos outros quanto a si."}, {"lang": "pt", "author_id": "1132738677422088192", "id": "1188041430347980801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-26T10:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188041430347980801"], "text": "e pela segunda vez no ano aqui na rua, outra pessoa de suic\u00edda ... \ud83d\ude1f\ud83d\udc94"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720902596812800"}], "author_id": "910649176068894720", "id": "1188041129679376384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.638, "type": "Organization", "normalized_text": "PT de Campinas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:34:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1188041129679376384"], "text": "@jairbolsonaro S\u00f3 inocente n\u00e3o sabe disso, e se for a fundo, descobrem tamb\u00e9m quem matou o Toninho do PT de Campinas."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187916986455674881"}], "author_id": "1166759764325519360", "id": "1188040931536244737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:33:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "357030742", "edit_history_tweet_ids": ["1188040931536244737"], "text": "@Biakicis @jairbolsonaro ALGU\u00c9M,  PELAMOR DE DEUS, SUICIDA AQUELE OXI\u00daRUS CONDENADO MENTIROSO CONTUMAZ DE CURITIBA \ud83d\udca9 ... \nNINGU\u00c9M AGUENTA MAIS! \ud83d\ude20"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "1184758730543587328", "id": "1188040903849644033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188040903849644033"], "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188027617745788928"}], "author_id": "884023737745645572", "id": "1188040857271914496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CatelliRossella", "id": "402557031"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/XvvW0uZzKO", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:33:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188040857271914496"], "text": "RT @CatelliRossella: \"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/XvvW0uZzKO di @repubblica"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188023689465360385"}], "author_id": "126305119", "id": "1188040851538075649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARBLERECORDS", "id": "500758347"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.3793, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e09\u91cd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:33:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188040851538075649"], "text": "RT @MARBLERECORDS: \u7a81\u5982\u73fe\u308f\u308c\u305f\u4e09\u91cd\u306e\u8986\u9762\u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2\u30d0\u30f3\u30c9\u3010bbdpb\u3011\u304c\u521d\u30e9\u30a4\u30d6\u3092\u524d\u306b\u3057\u30661st ep\u3092\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\uff01\n\u521d\u56de\u76e4\u30b8\u30e3\u30b1\u306f\u30b7\u30eb\u30af\u30b9\u30af\u30ea\u30fc\u30f3\u3067\u5237\u3089\u308c\u305f\u8d64\u30ed\u30b4\uff01\n\nBAD BACKDROP POWERBOMB\nborracho tope suicida\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "1507778527", "id": "1188040783674388483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:32:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188040783674388483"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1127296526336835584", "id": "1188040185327575040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188040185327575040"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "zxx", "author_id": "88035987", "id": "1188040014371921920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:29:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uf6bVbw4mf", "expanded_url": "https://www.webradiocultura.com.br/noticia/594315/ataque-suicida-deixa-mortos-e-feridos-no-afeganistao", "display_url": "webradiocultura.com.br/noticia/594315\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188040014371921920"], "text": "https://t.co/Uf6bVbw4mf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187954510389501952"}], "author_id": "85460008", "id": "1188039872830984193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DCMhkFjPNa", "expanded_url": "http://j.mp/2JpGQRQ", "display_url": "j.mp/2JpGQRQ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188039872830984193"], "text": "RT @la_patilla: Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/DCMhkFjPNa         -"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187842964153872389"}], "author_id": "129168563", "id": "1188039862907211776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gallifantes", "id": "250801453"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6207, "type": "Organization", "normalized_text": "de Interior"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:29:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "250801453", "edit_history_tweet_ids": ["1188039862907211776"], "text": "@gallifantes Catalu\u00f1a violando el orden jur\u00eddico frente a un ministro de Interior capaz de pegarles con un clavel revent\u00f3n es suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188036403629903873"}], "author_id": "2560274462", "id": "1188039697802637313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Lautijaimez", "id": "1315305409"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188039697802637313"], "text": "RT @Lautijaimez: Buen diaaaa *se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187840152116158464"}], "author_id": "3187652103", "id": "1188039565841489921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "K10"}, {"start": 25, "end": 26, "probability": 0.4956, "type": "Product", "normalized_text": "S7"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4578, "type": "Other", "normalized_text": "S7"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:27:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "11436952", "edit_history_tweet_ids": ["1188039565841489921"], "text": "@izzynobre LG K10 pq meu S7 se suicidou caindo de tela no ch\u00e3o. Estou mas o S7 era infinitamente melhor\ud83d\udc4d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187875958155546624"}], "author_id": "1125149762259435524", "id": "1188039406457933825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Brenda41516831", "id": "1007383294403596290"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:27:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188039406457933825"], "text": "RT @Brenda41516831: O gente alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidental\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188011390956691456"}], "author_id": "1417916490", "id": "1188038854961516551", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "strumentiumani", "id": "475079679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:25:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "475079679", "edit_history_tweet_ids": ["1188038854961516551"], "text": "@strumentiumani Grazie Monchi. Un'operazione suicida che nemmeno un DS di serie C avrebbe fatto. E il fatto che abbia vinto tanto \u00e8 solo e soltanto un'aggravante."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187909675213299713"}], "author_id": "53244248", "id": "1188038833557987329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}]}, "created_at": "2019-10-26T10:25:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "74271824", "edit_history_tweet_ids": ["1188038833557987329"], "text": "@ParrilleroMan En Valpara\u00edso no hay Alamedas tonto huev\u00f3n. Solo hay pocilgas, meaderos municipales en la propiedad ajena y basura.\nLindas palabras para un suicida borracho y burgu\u00e9s.\nL\u00e1stima que existen pelotudos que las compran."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188030095199494144"}], "author_id": "1043159363656077312", "id": "1188038642427748353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jufallinforyou", "id": "1069247762703810560"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7215, "type": "Other", "normalized_text": "julia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:24:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069247762703810560", "edit_history_tweet_ids": ["1188038642427748353"], "text": "@jufallinforyou julia, suicida te"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1104507683846189056", "id": "1188037869551702017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:21:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188037869551702017"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "282349600", "id": "1188037664362127361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188037664362127361"], "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187914524059418625"}], "author_id": "329744539", "id": "1188037479158472710", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Marielli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:19:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "157226645", "edit_history_tweet_ids": ["1188037479158472710"], "text": "@JoseMedeirosMT Acho que nome certo do pol\u00edtico assassinado \u00e9, Toninho do PT, que, assim como o Prefeito Celso Daniel, nenhum petista se interessa saber  quem matou ou mandou mat\u00e1-los.\nMas todos os dias eles falam sobre o assassinato da vereadora Marielli."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188036403629903873"}], "author_id": "602837806", "id": "1188037029441036288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Lautijaimez", "id": "1315305409"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188037029441036288"], "text": "RT @Lautijaimez: Buen diaaaa *se suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1010252331630432257", "id": "1188036915368472576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:17:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188036915368472576"], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187997105044021248"}], "author_id": "2556387278", "id": "1188036634194919424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "duteodor1", "id": "2548094923"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:16:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2548094923", "edit_history_tweet_ids": ["1188036634194919424"], "text": "@duteodor1 Kada se udru\u017ee AV, Vulin... koji nisu  slu\u017eili vojsku i i\u0161li\"na poziv dr\u017eave\"oni se onda igraju rata i prave stadione o na\u0161em tro\u0161ku,a ljudi koji napu\u0161taju zemlju  da im ne bi do\u0161li izvrsitelji se progla\u0161avaju za izdajnike.Bolje biti \"izdajnik\" nego \u017ertva izvr\u0161itelja ili suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "1315305409", "id": "1188036403629903873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:15:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188036403629903873"], "text": "Buen diaaaa *se suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "author_id": "2229467378", "id": "1188036294963806208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188036294963806208"], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187848811110129664"}], "author_id": "3046836469", "id": "1188036189741301761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAVOMISTERlOSO7", "id": "1202557041052655616"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "lulamorte"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "lulamorte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:14:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149797685303623681", "edit_history_tweet_ids": ["1188036189741301761"], "text": "@PAVOMISTERlOSO7 #lulamorte carregando em suas costa sangue de pessoas boas ,se matou a esposa avalie o resto."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "1051505685068992513", "id": "1188035448939208709", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:11:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188035448939208709"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187498821032521731"}], "author_id": "273345444", "id": "1188035154733862913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6048, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/F4OnXC3p1U", "expanded_url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1187498821032521731", "display_url": "twitter.com/joicehasselman\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T10:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188035154733862913"], "text": "Se suicidou. Vai beijar a m\u00e3o do FHC. https://t.co/F4OnXC3p1U"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187816039565807616"}], "author_id": "1184884022834585606", "id": "1188034286353559552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:07:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "67978697", "edit_history_tweet_ids": ["1188034286353559552"], "text": "@rosamariabartra Claro menos al suicida garcia y tu jefa kk"}, {"lang": "pt", "author_id": "816327598569619456", "id": "1188033626497261570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": "namseok"}]}, "created_at": "2019-10-26T10:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188033626497261570"], "text": "se eu morrer foi os namseok que me matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187940410720706560"}], "author_id": "2516171925", "id": "1188033607232839680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 37, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188033607232839680"], "text": "RT @Rocktuber: #CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "402488183", "id": "1188033346418495489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3646, "type": "Organization", "normalized_text": "espa\u00f1ola"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/a5yTxv7heP", "expanded_url": "http://bit.ly/2EtvF5n", "display_url": "bit.ly/2EtvF5n", "status": 200, "unwound_url": "https://estosonlentejas.blogspot.com/"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/ZnPcCY22If", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1187831550265692160", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T10:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188033346418495489"], "text": "La izquierda espa\u00f1ola suicida nos puede dar muchos disgustos si Pedro S\u00e1nchez logra formar gobierno con separatistas y comunistas volibarianos. https://t.co/a5yTxv7heP https://t.co/ZnPcCY22If"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}], "author_id": "806424060049715200", "id": "1188033006075891712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188033006075891712"], "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187740351118880768"}], "author_id": "1159211959906111488", "id": "1188031687076274181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "titanic"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.684, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6918, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-10-26T09:56:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "126725433", "edit_history_tweet_ids": ["1188031687076274181"], "text": "@GrupoMetropole Quando o titanic afundou ser\u00e1 que algu\u00e9m orou? A mais uma pessoa se salvou milagres de deus, que Deus ordin\u00e1rio matou todos menos um para prova que ele \u00e9 deus! Que deus \u00e9 esse seifa v\u00e1rias vidas pra ser reconhecido eu chamo isso de deus ego\u00edsta"}, {"lang": "es", "author_id": "1081022438392123392", "id": "1188031668063539200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/n2UYgiiamU", "expanded_url": "https://twitter.com/PompinSav9/status/1188031668063539200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2UYgiiamU", "media_key": "7_1188031606121992192"}]}, "created_at": "2019-10-26T09:56:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188031668063539200"], "text": "Ya vieron como se suicida este wey; dicen que es Rusia. https://t.co/n2UYgiiamU"}, {"lang": "es", "author_id": "1029360108986351617", "id": "1188031040918564869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188031040918564869"], "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "2183f9157f04e369"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188025880393764864"}], "author_id": "2530974553", "id": "1188030295552987136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:51:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/YnjnAGrSwW", "expanded_url": "https://twitter.com/lilnixole/status/1188025880393764864", "display_url": "twitter.com/lilnixole/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188030295552987136"], "text": "Bem.... Um rapaz incr\u00edvel que eu tinha uma liga\u00e7\u00e3o enorme e um amor do tamanho do mundo suicidou se em novembro de 2016 e eu s\u00f3 soube na passagem de ano porque sabiam q eu ia sofrer imenso com a morte dele... https://t.co/YnjnAGrSwW"}, {"lang": "pt", "author_id": "1854421146", "id": "1188030146701381632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:50:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188030146701381632"], "text": "Tinha bues paginas com resumos e comecei de novo, sou suicida??"}, {"lang": "es", "author_id": "16514160", "id": "1188030004333957120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.5607, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/PHuxNLgm9f", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-tiro-cabeza-discusion-padre_18_2839995312.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T09:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188030004333957120"], "text": "Los hechos han sucedido en Ciudad de M\u00e9xico https://t.co/PHuxNLgm9f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188028016284356608"}], "author_id": "1086147202903351296", "id": "1188029623130566656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nani_208", "id": "1687282477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:48:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188029623130566656"], "text": "RT @nani_208: No se si se suicida antes sele o yo o las dos juntas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188001309942845440"}], "author_id": "195752311", "id": "1188029499163729920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.7927, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:47:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "292464252", "edit_history_tweet_ids": ["1188029499163729920"], "text": "@JorgeBustos1 @elmundoes La estrategia de confiar en ERC para el aterrizaje solo puede ser propia de un piloto suicida. Y reincidente."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "1042673299568947200", "id": "1188029459884072961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:47:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188029459884072961"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "49936756", "id": "1188029116207030272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:46:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188029116207030272"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "124172948", "id": "1188028998917472256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:46:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/DCMhkFjPNa", "expanded_url": "http://j.mp/2JpGQRQ", "display_url": "j.mp/2JpGQRQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188028998917472256"], "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/DCMhkFjPNa               '"}, {"lang": "es", "author_id": "29556888", "id": "1188028768536944642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}]}, "created_at": "2019-10-26T09:45:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188028768536944642"], "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188021542040588288"}], "author_id": "63700148", "id": "1188028749566169088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "flaviaol", "id": "146591912"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:45:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "40545889", "edit_history_tweet_ids": ["1188028749566169088"], "text": "@AndreiaSadi @flaviaol @JornalOGlobo Vamos cobrar tamb\u00e9m,  quem matou Celso Daniel?? Por que a falta de interesse em desvendar esse crime?? Interessante, que al\u00e9m dele, tem mais uma dezena de mortes relacionadas, e ngm se interessa em descobrir."}, {"lang": "es", "author_id": "1687282477", "id": "1188028016284356608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:42:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188028016284356608"], "text": "No se si se suicida antes sele o yo o las dos juntas"}, {"lang": "it", "author_id": "402557031", "id": "1188027617745788928", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 112, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XvvW0uZzKO", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-26T09:40:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188027617745788928"], "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/XvvW0uZzKO di @repubblica"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "1063144670761533440", "id": "1188027087287926789", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:38:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188027087287926789"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187935913273368576"}], "author_id": "3072371662", "id": "1188025196185374720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "seungrisatan", "id": "136494213"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Lee Seunghyun"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "Strong Baby"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:30:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188025196185374720"], "text": "RT @seungrisatan: \ud83d\ude3a\u270f \u2014 Sim, a crian\u00e7a que o Seungri matou se chama: Lee Seunghyun, ele morreu quando Seungri lan\u00e7ou Strong Baby, Seungri ma\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "503409907", "id": "1188025190179049478", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:30:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "68740712", "edit_history_tweet_ids": ["1188025190179049478"], "text": "@sanchezcastejon nos llevasteis a una guerra civil suicida x el poder, nos robaisteis todo el oro y las reservas del banco de Espa\u00f1a. Los eres sin juicio. Ahora ten\u00e9is q desenterrar muertos x el poder. Se puede ser m\u00e1s ruin e infame, sabiendo q vamos a una crisis econ\u00f3mica."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022607385448448"}], "author_id": "2870887370", "id": "1188024880576552960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Balentxegi", "id": "278450272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:29:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188024880576552960"], "text": "RT @Balentxegi: Pasadisomis.\n\nComo exabrupto de gente despechada me parece comprensible\n\nComo estrategis electoral me parece suicida https:\u2026"}, {"lang": "ja", "author_id": "500758347", "id": "1188023689465360385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.3222, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e09\u91cd"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/hfXWiWC1GW", "expanded_url": "https://picturemouse.theshop.jp/items/24245442", "display_url": "picturemouse.theshop.jp/items/24245442"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/O0GRxTB6ch", "expanded_url": "https://twitter.com/MARBLERECORDS/status/1188023689465360385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0GRxTB6ch", "media_key": "3_1188023677192794114"}]}, "created_at": "2019-10-26T09:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188023689465360385"], "text": "\u7a81\u5982\u73fe\u308f\u308c\u305f\u4e09\u91cd\u306e\u8986\u9762\u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2\u30d0\u30f3\u30c9\u3010bbdpb\u3011\u304c\u521d\u30e9\u30a4\u30d6\u3092\u524d\u306b\u3057\u30661st ep\u3092\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\uff01\n\u521d\u56de\u76e4\u30b8\u30e3\u30b1\u306f\u30b7\u30eb\u30af\u30b9\u30af\u30ea\u30fc\u30f3\u3067\u5237\u3089\u308c\u305f\u8d64\u30ed\u30b4\uff01\n\nBAD BACKDROP POWERBOMB\nborracho tope suicida\nhttps://t.co/hfXWiWC1GW\n1000\u5186\n6\u66f2\n\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u4ed8\n\u9650\u5b9aCD\u30d7\u30ec\u30b9\u76e4 https://t.co/O0GRxTB6ch"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187926850380713984"}], "author_id": "2524539095", "id": "1188023519369674753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "BertaTC", "id": "246916494"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:24:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188023519369674753"], "text": "RT @BertaTC: Me enter\u00e9 del acto suicida justo cuando estaba en una estaci\u00f3n del metro.  Pens\u00e9 que como usuaria pude haberlo presenciado y s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "author_id": "1602564134", "id": "1188023368840368128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:23:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188023368840368128"], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187171750771154945"}], "author_id": "1975354388", "id": "1188022760150372352", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 31, "like_count": 648, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Y037nXTxTx", "expanded_url": "https://twitter.com/morandavid/status/1187171750771154945", "display_url": "twitter.com/morandavid/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T09:21:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188022760150372352"], "text": "Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fan\u00e1ticos la desean, pero tampoco podemos cerrar los ojos cuando hay errores obvios, impunidad, arrogancia y desconexi\u00f3n pol\u00edtica con el pueblo. https://t.co/Y037nXTxTx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187755694298206208"}], "author_id": "278450272", "id": "1188022607385448448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:20:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sv33p8I3Wq", "expanded_url": "https://twitter.com/pmklose/status/1187755694298206208", "display_url": "twitter.com/pmklose/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188022607385448448"], "text": "Pasadisomis.\n\nComo exabrupto de gente despechada me parece comprensible\n\nComo estrategis electoral me parece suicida https://t.co/sv33p8I3Wq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188021251748564993"}], "author_id": "2759360504", "id": "1188021723431686145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Treintanyero", "id": "106558636"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "rodriguezcoello", "id": "25095402"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "Suma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:17:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "106558636", "edit_history_tweet_ids": ["1188021723431686145"], "text": "@Treintanyero @rodriguezcoello Se deben de estar tirando de los pelos 40 diputados por no coger Espa\u00f1a Suma.\nQue era suicida pero les dejaba dentro y colocados, que es lo que importa."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187916882747281408"}], "author_id": "268610131", "id": "1188020337205764096", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:11:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/q7dpwYtVXn", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188020337205764096"], "text": "RT @javx_antx: \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Nadie se suicida en una comisar\u00eda!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/q7dpwYtVXn"}, {"lang": "it", "author_id": "114300672", "id": "1188020230511104000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:11:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1BinzMvTN5", "expanded_url": "http://flip.it/xSPJZg", "display_url": "flip.it/xSPJZg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188020230511104000"], "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\".\ud83e\udd2c https://t.co/1BinzMvTN5"}, {"lang": "it", "author_id": "834431658279501825", "id": "1188020083752349697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:10:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/bZnRsRgrzK", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=709410", "display_url": "notizieoggi.com/?p=709410"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188020083752349697"], "text": "Luciana Lamorgese, la donna \nche\u00a0ci sta facendo invadere: \nla scelta suicida sugli hot-spot-\nhttps://t.co/bZnRsRgrzK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "601554756", "id": "1188018597920161792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188018597920161792"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1098510936879624193", "id": "1188018535005675520", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 112, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/x560UXJxGi", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188018535005675520"], "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/x560UXJxGi di @repubblica"}, {"lang": "it", "author_id": "415649459", "id": "1188018096646295552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:02:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Nsxpg0PmXQ", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/23/news/sanita_sei_arresti_per_finti_corsi_per_operatori_sanitari_un_giovane_si_suicida-239274812/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188018096646295552"], "text": "Giovane disoccupato si suicida, ..nel mentre continuano i bla bla bla. https://t.co/Nsxpg0PmXQ"}, {"lang": "es", "author_id": "1085250787863920640", "id": "1188017936134561794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188017936134561794"], "text": "SON EL ESCUADRON SUICIDA"}, {"lang": "it", "author_id": "4632552857", "id": "1188017509171159041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:00:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "khronos"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Revista"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "Historia"}, {"start": 74, "end": 79, "tag": "Cuba"}, {"start": 80, "end": 94, "tag": "CubaEsCultura"}, {"start": 95, "end": 99, "tag": "Che"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "CheGuevara"}, {"start": 112, "end": 123, "tag": "Revolucion"}, {"start": 124, "end": 141, "tag": "RevolucionCubana"}, {"start": 142, "end": 154, "tag": "FidelCastro"}, {"start": 155, "end": 168, "tag": "guerrilleros"}, {"start": 169, "end": 179, "tag": "Figueredo"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "ElVaquerito"}, {"start": 193, "end": 213, "tag": "BatallaDeSantaClara"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "batista"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4rXXJrjsTy", "expanded_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/", "display_url": "khronoshistoria.com/escuadron-suic\u2026", "unwound_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188017509171159041"], "text": "\ud83c\udd95\ud83d\udd1dLa \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria\ud83c\udd95\ud83d\udd1d\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #Cuba #CubaEsCultura #Che #CheGuevara #Revolucion #RevolucionCubana #FidelCastro #guerrilleros #Figueredo #ElVaquerito #BatallaDeSantaClara #batista #SuicideSquad  \n\nhttps://t.co/4rXXJrjsTy"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "199348405", "id": "1188017053908770820", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188017053908770820"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "1337782206", "id": "1188016048504655874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/MqiJeBZotL", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH0HhD", "display_url": "dlvr.it/RH0HhD"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/16dthiZHUF", "expanded_url": "https://twitter.com/Dank99Pat/status/1188016048504655874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16dthiZHUF", "media_key": "3_1188016046961152001"}]}, "created_at": "2019-10-26T08:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188016048504655874"], "text": "Joel Kinnaman dice que El Escuadr\u00f3n Suicida es como una comedia https://t.co/MqiJeBZotL https://t.co/16dthiZHUF"}, {"lang": "it", "author_id": "1085124240570007552", "id": "1188015706597670912", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 131, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/E1rGpuus1c", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/agente-della-polizia-locale-napoli/333787", "display_url": "sostenitori.info/agente-della-p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188015706597670912"], "text": "Agente della Polizia Locale si suicida sul Lungomare di Napoli con la pistola d\u2019ordinanza https://t.co/E1rGpuus1c via @sostenitori1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "2894304536", "id": "1188013601979654144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:44:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188013601979654144"], "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187932924093587456"}], "author_id": "356103231", "id": "1188013382970040320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlavioAzevedoRB", "id": "1035333583542599680"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Geraldo35987490", "id": "1051294885641408514"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6262, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Maribela"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:43:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1035333583542599680", "edit_history_tweet_ids": ["1188013382970040320"], "text": "@FlavioAzevedoRB @Geraldo35987490 Vamos l\u00e1 ent\u00e3o: N\u00e3o, n\u00e3o reabrir\u00e3o o caso Celso Daniel. N\u00e3o ningu\u00e9m quer saber quem matou Maribela: n\u00e3o se d\u00e1 tiro no p\u00e9. N\u00e3o a justi$$a nunca deixar\u00e1 que saibamos quem mandou matar Bolsonaro: ningu\u00e9m quer ir preso por isso e...s\u00e3o muitos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}], "author_id": "2847906743", "id": "1188013171832954880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188013171832954880"], "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "573685175", "id": "1188013165524729857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188013165524729857"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "261764417", "id": "1188013033576128513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "chris cornell"}]}, "created_at": "2019-10-26T08:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188013033576128513"], "text": "sinto muita falta do chris cornell e ele se matou q triste n\u00e9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771800144564228"}], "author_id": "1179247346955083776", "id": "1188012946443526145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:42:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188012946443526145"], "text": "RT @julitoide: Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188008873837432833"}], "author_id": "1164577870582374400", "id": "1188012746828402689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Annaelegalita", "id": "1149988568196112385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:41:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149988568196112385", "edit_history_tweet_ids": ["1188012746828402689"], "text": "@Annaelegalita Ha deciso di sottrarre quel poco di gradimento rimasto. Attacco suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "36660545", "id": "1188012457916293128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kmTq1YX4eK", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/john-cena-y-joel-kinnaman-entrenan-duro-escuadron-suicida-2021/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572079011", "display_url": "cinemascomics.com/john-cena-y-jo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/john-cena-y-joel-kinnaman-entrenan-duro-escuadron-suicida-2021/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572079011"}]}, "created_at": "2019-10-26T08:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188012457916293128"], "text": "Los actores John Cena y Joel Kinnaman han compartido una foto donde se les puede ver entrenando en el rodaje de Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/kmTq1YX4eK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187791352446275584"}], "author_id": "1143305102717005830", "id": "1188012049395277825", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:38:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188012049395277825"], "text": "RT @lovrmarsh: eu t\u00f4 lendo um livro onde o irm\u00e3o da menina se suicidou e quando o psic\u00f3logo pede para ela escrever mem\u00f3rias boas e felizes\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}], "author_id": "1415979499", "id": "1188011998119903232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:38:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188011998119903232"], "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "author_id": "1091194308370354176", "id": "1188011831836794880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:37:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188011831836794880"], "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026"}, {"lang": "ru", "author_id": "883827121138921472", "id": "1188011718359863296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:37:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IF2qs0aDNG", "expanded_url": "http://Prokhab.ru", "display_url": "Prokhab.ru", "status": 200, "title": "\u0421\u0430\u0439\u0442 \u0425\u0430\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430 - \u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0439, \u0430\u0444\u0438\u0448\u0430, \u0422\u0412 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430, \u043f\u043e\u0433\u043e\u0434\u0430 - Prokhab.ru", "description": "\u0421\u0430\u0439\u0442 \u0425\u0430\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430: \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043a\u0443\u0440\u0441 \u0432\u0430\u043b\u044e\u0442, \u0431\u0430\u043d\u043a\u0438. \u0414\u043e\u0441\u043a\u0430 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0439, \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0430, \u043a\u0432\u0430\u0440\u0442\u0438\u0440\u044b, \u0434\u043e\u043c\u0430, \u0437\u0435\u043c\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u043a\u0438, \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438, \u0441\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u044b, \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435. \u0414\u043e\u0441\u0443\u0433: \u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438, \u043a\u0438\u043d\u043e, \u0442\u0432-\u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430, \u0442\u0435\u0430\u0442\u0440, \u0440\u0435\u0441\u0442\u043e\u0440\u0430\u043d\u044b \u0438 \u043a\u0430\u0444\u0435, \u043a\u043b\u0443\u0431\u044b. \u041f\u043e\u0433\u043e\u0434\u0430.", "unwound_url": "https://prokhab.ru/"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/J3lncfCp4K", "expanded_url": "https://prokhab.ru/news/incident/dovedenije-do-suicida-rassledujut-v-khabarovskom-kraje-7290.html", "display_url": "prokhab.ru/news/incident/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188011718359863296"], "text": "\u0414\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0442 \u0432 \u0425\u0430\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u043c \u043a\u0440\u0430\u0435 | \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 - https://t.co/IF2qs0aDNG https://t.co/J3lncfCp4K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}], "author_id": "3308194033", "id": "1188009913534033920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:30:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188009913534033920"], "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "author_id": "217492113", "id": "1188009508494286848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:28:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188009508494286848"], "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188007892772896768"}], "author_id": "1023257560550400001", "id": "1188008805189275648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EsMaimona", "id": "1057952665613844480"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9g3mSBgcKd", "expanded_url": "https://www.noticiasdegipuzkoa.eus/2016/10/21/sociedad/un-guardia-civil-destinado-en-gipuzkoa-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida", "display_url": "noticiasdegipuzkoa.eus/2016/10/21/soc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:25:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1057952665613844480", "edit_history_tweet_ids": ["1188008805189275648"], "text": "@EsMaimona S\u00ed, las pistolas daban y dan miedo.\nSobre todo en manos de descerebrados.\n\nhttps://t.co/9g3mSBgcKd"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Heyderpimentel", "name": "HEIDER EDUARDO", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 594, "tweet_count": 9350, "listed_count": 1}, "location": "Em lugar do Mundo", "id": "4863429250"}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551840, "following_count": 171773, "tweet_count": 611993, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "14594813"}, {"verified": false, "username": "_JLRZ", "name": "JLRZ", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 2819, "tweet_count": 141425, "listed_count": 38}, "id": "1162450009"}, {"verified": false, "username": "carlosjlmalaga", "name": "Carlos J. Lerma \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1174, "tweet_count": 42080, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e1laga (Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a)", "id": "805085929"}, {"verified": false, "username": "valeceliss", "name": "Vale", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 80, "tweet_count": 1617, "listed_count": 0}, "location": "Santiago - Chile", "id": "123168400"}, {"verified": false, "username": "JhugoCM", "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "id": "42419459"}, {"verified": false, "username": "fraan_suarezp", "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2123, "tweet_count": 27150, "listed_count": 15}, "location": "Chile", "id": "144566994"}, {"verified": false, "username": "Kozmicbluez", "name": "vale Rojas P", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 809, "tweet_count": 3609, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "264568500"}, {"verified": false, "username": "mirtalasal", "name": "Mirta Lasal", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1565, "tweet_count": 9855, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "id": "269877493"}, {"verified": false, "username": "Yasnanart", "name": "Nana", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1484, "tweet_count": 19830, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "3370138293"}, {"verified": false, "username": "laoporta", "name": "nicolas", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 308, "tweet_count": 2734, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "id": "1118987116854284290"}, {"verified": false, "username": "FansDc", "name": "FAN DCEU SNYDER CUT", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 180, "tweet_count": 6369, "listed_count": 2}, "id": "1172258181524938752"}, {"verified": false, "username": "AtlantidaDCita", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1079488472136716293"}, {"verified": false, "username": "indiglens", "name": "rasura", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 331, "tweet_count": 36287, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "74246140"}, {"verified": false, "username": "StacyYbJones", "name": "Jones", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1685, "tweet_count": 25039, "listed_count": 0}, "id": "50839115"}, {"verified": false, "username": "iss4hwan", "name": "antioquia writter! hyunin fic no fix\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 2989, "tweet_count": 5531, "listed_count": 5}, "location": "\u27e0 \u08ea .  \u26f7 \u2800\ud80c\udf6f \u200e \u5f00  \ud835\udff5\ud835\udff4 ", "id": "1149728862215036928"}, {"verified": false, "username": "ACE_Cream_", "name": "A.C.E CREAM | Voltaremos em Breve!", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 381, "tweet_count": 17904, "listed_count": 23}, "id": "847849790331379714"}, {"verified": false, "username": "rojasrustic", "name": "Marialojendro\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 348, "tweet_count": 10738, "listed_count": 1}, "id": "179962522"}, {"verified": false, "username": "srmunaras", "name": "PJ", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 0, "tweet_count": 60005, "listed_count": 12}, "id": "990357482"}, {"verified": false, "username": "l0reinn", "name": "loreto", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 788, "tweet_count": 6067, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "id": "1199569632"}, {"verified": false, "username": "gregorioeltoro", "name": "TORO \u26a1ZM\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 541, "tweet_count": 9124, "listed_count": 0}, "location": "guatire", "id": "1407978949"}, {"verified": false, "username": "hipicapura", "name": "\ud83c\udfc7Pura Hipica\ud83c\udfc7", "public_metrics": {"followers_count": 12266, "following_count": 1128, "tweet_count": 62697, "listed_count": 24}, "location": " Venezuela", "id": "742883643547357184"}, {"verified": false, "username": "Jessicaafr", "name": "the perfect storm", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 294, "tweet_count": 56809, "listed_count": 3}, "location": "Len\u00e7\u00f3is Paulista - sp", "id": "102499971"}, {"verified": false, "username": "vonivar", "name": "vonivar", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 2152, "tweet_count": 1040760, "listed_count": 228}, "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil", "id": "10710422"}, {"verified": false, "username": "Tatuara1", "name": "tatuara \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 260, "tweet_count": 16356, "listed_count": 1}, "id": "1146099745502498818"}, {"verified": false, "username": "EnriqueBedolla", "name": "Enrique Bedolla", "public_metrics": {"followers_count": 3899, "following_count": 5000, "tweet_count": 424519, "listed_count": 47}, "id": "105537726"}, {"verified": true, "username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996849, "listed_count": 3704}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "id": "152358615"}, {"verified": false, "username": "gg_is4", "name": "GG", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 2139, "tweet_count": 8004, "listed_count": 3}, "id": "1017537618"}, {"verified": false, "username": "Danipazjojoi", "name": "\ud83d\udc07Jojo\u00ed\ud83d\udc30\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1862, "tweet_count": 113105, "listed_count": 19}, "location": "Chile", "id": "202137581"}, {"verified": false, "username": "didislap", "name": "Diogo Cabral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1466, "tweet_count": 68953, "listed_count": 0}, "location": "Recife -PE", "id": "369690758"}, {"verified": true, "username": "DiarioPE", "name": "Diario de Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1152482, "following_count": 515, "tweet_count": 266734, "listed_count": 1040}, "location": "Recife-PE, Brasil", "id": "24237705"}, {"verified": false, "username": "morganeborzee", "name": "Morgane Borzee", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 649, "tweet_count": 28240, "listed_count": 1}, "location": "New York", "id": "2750259625"}, {"verified": false, "username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa", "id": "1975354388"}, {"verified": false, "username": "gguanilo", "name": "El Tavo(La vida no es significado; la vida es des)", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 875, "tweet_count": 21308, "listed_count": 2}, "location": "Chiclayo", "id": "21816266"}, {"verified": false, "username": "ChristRob9", "name": "CR95", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1406, "tweet_count": 31215, "listed_count": 1}, "location": "Chile,Concepcion", "id": "291247534"}, {"verified": false, "username": "chocandel", "name": "la cho", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 109, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "840766040"}, {"verified": false, "username": "alectrlsupr", "name": "Alexander Rubilar", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 942, "tweet_count": 10489, "listed_count": 4}, "location": "Santiago", "id": "118450549"}, {"verified": false, "username": "polaberta", "name": "Paola S. Molina", "public_metrics": {"followers_count": 40542, "following_count": 975, "tweet_count": 19281, "listed_count": 26}, "id": "64508112"}, {"verified": false, "username": "adilsonbombom", "name": "Adilson Bombom", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1751, "tweet_count": 168926, "listed_count": 4}, "location": "Campo Grande, MS, Brasil.", "id": "67026339"}, {"verified": false, "username": "Sumacflores", "name": "Su Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1045, "tweet_count": 73605, "listed_count": 2}, "id": "739636750197399552"}, {"verified": false, "username": "magnamoreira_", "name": "Magna", "public_metrics": {"followers_count": 5166, "following_count": 3905, "tweet_count": 389235, "listed_count": 24}, "location": "Picos-PI", "id": "218748524"}, {"verified": false, "username": "Patchello", "name": "Patchello\u00ae\ud83d\udea9 #VOLTAPT", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 108, "tweet_count": 1594, "listed_count": 1}, "id": "71074970"}, {"verified": true, "username": "marciolabre", "name": "Marcio Labre Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2401917402"}, {"verified": false, "username": "danisevcs", "name": "Daniela \ud83c\uddea\ud83c\uddea \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 382, "tweet_count": 94752, "listed_count": 0}, "location": "poa", "id": "484313697"}, {"verified": false, "username": "OEstadoRJ", "name": "O Estado RJ", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 125, "tweet_count": 43511, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "32253191"}, {"verified": false, "username": "grissey", "name": "danna \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80 ya no quiero na", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 197, "tweet_count": 97949, "listed_count": 13}, "location": "Santiago, Chile", "id": "41457914"}, {"verified": false, "username": "RZanard", "name": "RZanardi", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 315, "tweet_count": 2431, "listed_count": 0}, "location": "Luz, Brasil", "id": "307110186"}, {"verified": false, "username": "diariodetutoia", "name": "Portal Di\u00e1rio de Tut\u00f3ia", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 51, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}, "location": "Tut\u00f3ia, Brasil", "id": "1010028658323582982"}, {"verified": false, "username": "AntonietaG", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 0, "tweet_count": 35796, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "49038995"}, {"verified": false, "username": "taehyfiltr", "name": "rosana", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1532, "tweet_count": 19102, "listed_count": 5}, "location": "s/her, 25y", "id": "1039322081710809088"}, {"verified": true, "username": "BTS_twt", "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "public_metrics": {"followers_count": 47689588, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 124021}, "id": "335141638"}, {"verified": false, "username": "DoeDeerrrr", "name": "Newtype Cata", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 404, "tweet_count": 79907, "listed_count": 10}, "id": "538731145"}, {"verified": false, "username": "marpeterslopes", "name": "Marcelo Peters", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 156, "tweet_count": 10558, "listed_count": 0}, "location": "porto alegre", "id": "187762361"}, {"verified": true, "username": "gzhdigital", "name": "GZH", "public_metrics": {"followers_count": 1167126, "following_count": 157, "tweet_count": 365792, "listed_count": 3371}, "location": "Porto Alegre, RS", "id": "13531162"}, {"verified": false, "username": "isabelJaenM", "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud83e\ude84", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 168, "tweet_count": 8411, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1, Panam\u00e1", "id": "226329224"}, {"verified": false, "username": "yaiitaa", "name": "\ud835\udc45\ud835\udcca\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udc52\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 392, "tweet_count": 8315, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "id": "1025605574065569792"}, {"verified": false, "username": "DonProblema", "name": "Jano", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1139, "tweet_count": 78614, "listed_count": 9}, "location": "Quilpu\u00e9", "id": "15622433"}, {"verified": false, "username": "flaviamoratelli", "name": "flavia moratelli", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 227, "tweet_count": 31731, "listed_count": 1}, "id": "1064232619"}, {"verified": false, "username": "DaliaDaliaanfo", "name": "dalia anfossi", "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "location": " Sardegna", "id": "3317380810"}, {"verified": false, "username": "smokygreenx", "name": "julia maria", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 98, "tweet_count": 4252, "listed_count": 0}, "id": "1074690982099197957"}, {"verified": false, "username": "CantarellisF", "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1127, "tweet_count": 79035, "listed_count": 1}, "location": "Salgueiro, Pernambuco, Brasil", "id": "3300870190"}, {"verified": false, "username": "MarceloUchoa_", "name": "Marcelo Uch\u00f4a", "public_metrics": {"followers_count": 40894, "following_count": 7898, "tweet_count": 38869, "listed_count": 85}, "location": "Fortaleza - CE", "id": "175382935"}, {"verified": false, "username": "bialaurene", "name": "pato do m\u00e9xico @ GPFS", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 561, "tweet_count": 388206, "listed_count": 30}, "id": "138760279"}, {"verified": false, "username": "wandpfa", "name": "wand", "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 3272, "tweet_count": 48537, "listed_count": 0}, "location": "Olinda", "id": "2275567537"}, {"verified": false, "username": "maesgavi", "name": "Mauricio G.", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 261, "tweet_count": 14590, "listed_count": 1}, "id": "405766799"}, {"verified": false, "username": "Niyorikyun", "name": "\u306b\u3088\u308a\u304d\u3085\u3093", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 819, "tweet_count": 15838, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "id": "797481057587175424"}, {"verified": false, "username": "vivioli82", "name": "Viviane", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 2485, "tweet_count": 604588, "listed_count": 12}, "location": "Rio de janeiro", "id": "180524067"}, {"verified": false, "username": "poIarizexo", "name": "jose MOVED!", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 349, "tweet_count": 13223, "listed_count": 4}, "location": "nct wayv exo atz svt twice rv", "id": "1020053423767662594"}, {"verified": false, "username": "andresaca", "name": "-Andr3s-", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1034, "tweet_count": 5744, "listed_count": 3}, "location": "Santiasko", "id": "217905345"}, {"verified": false, "username": "MinesDemi1432", "name": "Lele", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 465, "tweet_count": 36459, "listed_count": 1}, "id": "228097788"}, {"verified": false, "username": "CorinaPierotti", "name": "\u2022 cori \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 367, "tweet_count": 68882, "listed_count": 1}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "id": "349778445"}, {"verified": false, "username": "Yeolarms", "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 704, "tweet_count": 19099, "listed_count": 2}, "id": "38880665"}, {"verified": false, "username": "MenteTranstorna", "name": "YAG\u00c3O O MAIORAL", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 138, "tweet_count": 17151, "listed_count": 0}, "id": "273611008"}, {"verified": false, "username": "ftello004", "name": "\uf8ff Francisco Tello \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 660, "tweet_count": 65083, "listed_count": 3}, "location": "Antofagasta,Chile", "id": "351172165"}, {"verified": false, "username": "Nick_Jared", "name": "Nicol\u00e1s \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 827, "tweet_count": 83073, "listed_count": 17}, "location": "Newarre, Temerant", "id": "69087250"}, {"verified": false, "username": "tomorr_w", "name": "fer\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 139, "tweet_count": 60239, "listed_count": 4}, "location": "she/her, 25", "id": "600676455"}, {"verified": true, "username": "folha_cotidiano", "name": "Folha Cotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 108056, "following_count": 54, "tweet_count": 107272, "listed_count": 474}, "id": "90965235"}, {"verified": false, "username": "donghunes", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 526, "tweet_count": 117487, "listed_count": 16}, "id": "2591843545"}, {"verified": false, "username": "Luxo0x0", "name": "Felipe A. Morales", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1901, "tweet_count": 49912, "listed_count": 4}, "location": "La Cruz, Chile", "id": "115831021"}, {"verified": false, "username": "RosselloAnton", "name": "Antonio Rossell\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1224, "tweet_count": 16781, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "784767157540454400"}, {"verified": false, "username": "MartinTrombetta", "name": "Martin Trombetta", "public_metrics": {"followers_count": 13421, "following_count": 2060, "tweet_count": 50481, "listed_count": 68}, "location": "Buenos Aires", "id": "488116078"}, {"verified": false, "username": "unembeleco", "name": "Johanna \ud83c\udf33\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2782, "tweet_count": 75209, "listed_count": 17}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "id": "58115262"}, {"verified": false, "username": "jhgust2luv", "name": "rubia. \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5202, "following_count": 2442, "tweet_count": 18343, "listed_count": 5}, "location": " s!her, 19. \ud83d\udc07", "id": "461996498"}, {"verified": false, "username": "ggukkietalent", "name": "\ud835\udcd1.", "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}, "id": "842406875111018499"}, {"verified": false, "username": "patiiglu", "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 324, "tweet_count": 6159, "listed_count": 0}, "location": "Santiago | Barcelona", "id": "874607285972217856"}, {"verified": false, "username": "maalez4", "name": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 251, "tweet_count": 112083, "listed_count": 4}, "id": "332563021"}, {"verified": false, "username": "Samipev", "name": "Samuel Pe\u00f1aloza", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 512, "tweet_count": 19953, "listed_count": 0}, "location": "Valparaiso - Rancagua", "id": "106637462"}, {"verified": false, "username": "plantaaverdeart", "name": "\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude3a\ud835\ude22\ud83e\uddcb slow art", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1165, "tweet_count": 236333, "listed_count": 19}, "location": "bts;txt;oc;gfriend", "id": "926249910688763904"}, {"verified": false, "username": "PabloUrizar1", "name": "Pablo Urizar", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 384, "tweet_count": 24625, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "1207310083"}, {"verified": false, "username": "MarceloQuijadaa", "name": "MQ", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1863, "tweet_count": 60407, "listed_count": 5}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "228070726"}, {"verified": false, "username": "AtelierPatagoni", "name": "R. Ximena Hidalgo Melo", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 420, "tweet_count": 39060, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Varas, Chile", "id": "41944278"}, {"verified": true, "username": "ernestogarratt", "name": "Ernesto Garratt Vi\u00f1es", "public_metrics": {"followers_count": 25546, "following_count": 6695, "tweet_count": 217119, "listed_count": 163}, "location": "Santiago, Chile", "id": "33955589"}, {"verified": false, "username": "Jquijanopacheco", "name": "Juan Quijano Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}, "id": "149182781"}, {"verified": false, "username": "monoaminoxidasa", "name": "\ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1056, "tweet_count": 63792, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "id": "2564024628"}, {"verified": false, "username": "_Carlos_Ernesto", "name": "Carlos Ernesto", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 226, "tweet_count": 68659, "listed_count": 1}, "id": "2717259198"}, {"verified": false, "username": "ObsCinema", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 41085, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "location": "Brasil", "id": "3008841633"}, {"verified": false, "username": "PillcoSophie", "name": "rav", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 235, "tweet_count": 3685, "listed_count": 0}, "location": "Argentina ", "id": "1126275532528803840"}, {"verified": false, "username": "Snufkin_Stolas", "name": "Ashu\ud83d\udc3a\ud83c\udf3f Orufrey is canon \ud83c\udf4c\ud83d\udc1f", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 572, "tweet_count": 35103, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "329137485"}, {"verified": false, "username": "Danieloofcourse", "name": "Daniel Guti\u00e9rrez \ud83d\udd3b\ud83d\ude4c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1356, "tweet_count": 87505, "listed_count": 5}, "id": "623256346"}, {"verified": true, "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148953, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}, "location": "Madrid, Spain", "id": "17676713"}, {"verified": false, "username": "ArellanosCarol", "name": "Carol Arellanos", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 157, "tweet_count": 60162, "listed_count": 0}, "id": "3027664722"}, {"verified": false, "username": "Harley1Q", "name": "Poison Quinn", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 687, "tweet_count": 10954, "listed_count": 0}, "id": "1060862528"}, {"verified": false, "username": "revalderreym", "name": "(\u2202+m) \u03c8 = 0", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 97, "tweet_count": 1433, "listed_count": 0}, "id": "417515559"}, {"verified": false, "username": "literlandweb1", "name": "literland", "public_metrics": {"followers_count": 962317, "following_count": 420, "tweet_count": 44803, "listed_count": 3611}, "id": "714913406952800256"}, {"verified": false, "username": "kasherTM", "name": "Karla Soto Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 774, "tweet_count": 12521, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "2411437152"}, {"verified": false, "username": "cataespe", "name": "kat", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1232, "tweet_count": 38069, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "id": "58306009"}, {"verified": false, "username": "bombachaya_", "name": "Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 839, "tweet_count": 28719, "listed_count": 2}, "location": "Monstand ", "id": "257312343"}, {"verified": false, "username": "albaciudad", "name": "Alba Ciudad 96.3 FM \ud83d\udcfb\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 96985, "following_count": 1471, "tweet_count": 943803, "listed_count": 472}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "109278681"}, {"verified": false, "username": "LenaGrove_1", "name": "Irma L\u00f3pezdeCastilla", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 756, "tweet_count": 28415, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "245145740"}, {"verified": false, "username": "fattoripablo", "name": "Pablo Fattori", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 847, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}, "location": "Providencia, Chile", "id": "182423808"}, {"verified": false, "username": "Cn91_", "name": "Castolo", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 963, "tweet_count": 21492, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "id": "1171051512"}, {"verified": false, "username": "blablablavsl", "name": "V\u0336ierodka\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 297, "tweet_count": 26611, "listed_count": 2}, "location": "Curanilahue, Chile", "id": "4860775192"}, {"verified": false, "username": "jesusdonayre24", "name": "Jes\u00fas Donayre", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62723, "listed_count": 0}, "id": "4885122845"}, {"verified": false, "username": "FelipeG86825319", "name": "Felipe Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "914018335150497792"}, {"verified": false, "username": "BitoOFC_", "name": "BITO", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1353, "tweet_count": 7760, "listed_count": 0}, "location": "UMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O QUE SE CHAMA ", "id": "911946570551226368"}, {"verified": false, "username": "peaarichy", "name": "ari", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 505, "tweet_count": 35938, "listed_count": 4}, "location": "chile", "id": "1117955160037367815"}, {"verified": false, "username": "raquel_love5", "name": "Rachel\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 688, "tweet_count": 10660, "listed_count": 3}, "id": "1186133138"}, {"verified": false, "username": "ohshinjung", "name": "\ud83d\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 108, "tweet_count": 89305, "listed_count": 7}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "563704765"}, {"verified": false, "username": "pafcbr", "name": "Plymouth Argyle Br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 100, "tweet_count": 402, "listed_count": 0}, "location": "Plymouth, England", "id": "1022310406025621504"}, {"verified": false, "username": "unpedregal", "name": "el nombre no puede estar en blanco", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 382, "tweet_count": 4091, "listed_count": 0}, "id": "865249065453449217"}, {"verified": false, "username": "EmilitaGilmore", "name": "Emily", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 767, "tweet_count": 97941, "listed_count": 4}, "location": "Queerpu\u00e9 \u2728", "id": "1166425530"}, {"verified": false, "username": "FernandaAcuna90", "name": "Fernanda Acu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 185, "tweet_count": 966, "listed_count": 0}, "id": "1185342987028615169"}, {"verified": false, "username": "SereiaBauer", "name": "Maria Clara", "public_metrics": {"followers_count": 5923, "following_count": 5326, "tweet_count": 19226, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc26\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc2c | A;B\u10e6", "id": "1026613125473292289"}, {"verified": false, "username": "izariez", "name": "\u30a4\u30b6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 501, "tweet_count": 232192, "listed_count": 72}, "location": "Chile", "id": "99576437"}, {"verified": false, "username": "e_nryo", "name": "(\u25d5\ufe3f\u25d5)", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 639, "tweet_count": 5775, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "2569482019"}, {"verified": false, "username": "maaaaaquis", "name": "Macarreina", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 552, "tweet_count": 5408, "listed_count": 0}, "id": "735849625"}, {"verified": false, "username": "viajerafugaz", "name": "Pri", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 216, "tweet_count": 2337, "listed_count": 0}, "id": "1162470259657515008"}, {"verified": false, "username": "Matacuri_domo", "name": "Marjorie Bianchi", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 528, "tweet_count": 15762, "listed_count": 0}, "location": "Magallanes y La Ant\u00e1rtica Chil", "id": "101878769"}, {"verified": false, "username": "sailor_vegana", "name": "Cami \ud83e\udd95\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1211, "tweet_count": 9444, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "id": "2542705291"}, {"verified": false, "username": "parlamentopb", "name": "ParlamentoPB", "public_metrics": {"followers_count": 13942, "following_count": 1618, "tweet_count": 60930, "listed_count": 95}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa Brasil", "id": "88355588"}, {"verified": false, "username": "TruffaDeMora", "name": "Cyn Sweet \ud83d\udd2e\ud83d\udda4\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 232, "tweet_count": 2126, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "id": "592388744"}, {"verified": false, "username": "abortofrustrado", "name": "Sailor Anxiety", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 176, "tweet_count": 3292, "listed_count": 0}, "id": "706014763"}, {"verified": false, "username": "RicardoLGSF", "name": "Ricardo Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 515, "tweet_count": 18258, "listed_count": 0}, "location": "Coimbra, Portugal", "id": "768295930562908160"}, {"verified": false, "username": "panao_003", "name": "Francisco Pan\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 130, "tweet_count": 7423, "listed_count": 0}, "location": "Coimbra, Portugal", "id": "1000166415331098624"}, {"verified": false, "username": "felvela1975", "name": "Felipe Vel\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 53, "tweet_count": 10692, "listed_count": 0}, "id": "930604064861122560"}, {"verified": false, "username": "Jhonny23091791", "name": "Jhonny", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "991886735062786048"}, {"verified": false, "username": "Giulia03563530", "name": "Jules", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 234, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "id": "917117624642916352"}, {"verified": false, "username": "abudefelipe", "name": "abudeFelipey+", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 713, "tweet_count": 13918, "listed_count": 1}, "id": "162754759"}, {"verified": false, "username": "SeregnistasAPie", "name": "Seregnistas de a pie, Lista 319 Frente Amplio", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 4040, "tweet_count": 2504, "listed_count": 7}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "1110493894721048576"}, {"verified": false, "username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352974, "listed_count": 0}, "id": "940594704319700993"}, {"verified": false, "username": "frantoxcol", "name": "francisco sanchez o.", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 56, "tweet_count": 175, "listed_count": 1}, "location": "or elsewhere ", "id": "186978469"}, {"verified": true, "username": "opsargentina", "name": "OPS/OMS Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9583, "listed_count": 225}, "location": "Buenos Aires", "id": "1101368186"}, {"verified": false, "username": "Informebaiano", "name": "Informe Baiano", "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 136, "tweet_count": 77669, "listed_count": 26}, "id": "4734028995"}, {"verified": false, "username": "bruvica", "name": "Nla \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 731, "tweet_count": 30842, "listed_count": 2}, "id": "96624511"}, {"verified": false, "username": "rafael_teclas", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 3052, "following_count": 4412, "tweet_count": 99059, "listed_count": 11}, "location": "Curic\u00f3, Chilernobyl ", "id": "98732972"}, {"verified": false, "username": "niiiignacio", "name": "panino fritto wurstel patatine", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 565, "tweet_count": 35474, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf31", "id": "340700906"}, {"verified": false, "username": "herois_da_tv", "name": "Herois da TV", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "id": "708882910305247233"}, {"verified": false, "username": "GalavizMarco", "name": "Marco Galaviz", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 273, "tweet_count": 13024, "listed_count": 1}, "id": "298796925"}, {"verified": false, "username": "MagdaGraciasFCH", "name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 6426, "tweet_count": 541935, "listed_count": 198}, "id": "85204365"}, {"verified": false, "username": "maxdaga", "name": "Maximiliano Dag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1003, "tweet_count": 12061, "listed_count": 3}, "location": "San Antonio / Valpo", "id": "601550148"}, {"verified": false, "username": "helenabatista78", "name": "Helena \ud83c\udd71\ufe0f Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 4246, "tweet_count": 40512, "listed_count": 0}, "id": "2883206427"}, {"verified": false, "username": "acelinobernardi", "name": "acelino bernardino", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 439, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "id": "329744539"}, {"verified": false, "username": "SanctisRo", "name": "Roxy \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1386, "tweet_count": 65363, "listed_count": 14}, "location": "Chile", "id": "200967192"}, {"verified": false, "username": "mateospot", "name": "Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "location": "lima", "id": "274189486"}, {"verified": false, "username": "libransiosa", "name": "lore", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 189, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}, "id": "873933420635856896"}, {"verified": false, "username": "msmardy_18O", "name": "Mardy #NoAlTPP-11", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 267, "tweet_count": 9260, "listed_count": 0}, "id": "1089221713370464257"}, {"verified": false, "username": "klaudiaacab", "name": "klaudia", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 223, "tweet_count": 13343, "listed_count": 1}, "location": "Limache, Chile", "id": "556440993"}, {"verified": false, "username": "shel0stcontrol", "name": "Constanza Vargas Campos", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 2110, "tweet_count": 21024, "listed_count": 0}, "location": "Valdivia/Santiago/Pudahuel", "id": "58996025"}, {"verified": false, "username": "pimplop", "name": "\ud83d\udcdahobbit perreador\u2694", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 605, "tweet_count": 135851, "listed_count": 7}, "location": "Ankh-Morpork", "id": "1043577240045404168"}, {"verified": false, "username": "pilarcastroe", "name": "PilarCastroEvensen", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 382, "tweet_count": 19809, "listed_count": 18}, "id": "380128579"}, {"verified": false, "username": "4erixls", "name": "put\ud83c\udf83 calv\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 715, "tweet_count": 37349, "listed_count": 2}, "location": "Elda, Espa\u00f1a", "id": "836567650083930112"}, {"verified": false, "username": "10minyqrd", "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 745, "tweet_count": 108909, "listed_count": 19}, "location": "Chile ; she/her", "id": "412549754"}, {"verified": false, "username": "FundUnicaja", "name": "Fundaci\u00f3n Unicaja", "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 304, "tweet_count": 20876, "listed_count": 77}, "id": "3121010752"}, {"verified": false, "username": "skepticpau", "name": "Pau V.", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 953, "tweet_count": 37124, "listed_count": 3}, "location": "Antofagasta, CL ", "id": "21457367"}, {"verified": false, "username": "antoniagocampo", "name": "Antonia Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 189, "tweet_count": 1243, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "id": "1038509170486648832"}, {"verified": false, "username": "gucas_labriel", "name": "Luke Brado", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 396, "tweet_count": 6899, "listed_count": 0}, "location": "Tangamandapio, Michoac\u00e1n de Oc", "id": "1896952808"}, {"verified": false, "username": "sailor_fome", "name": "sailor fome \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 55550, "following_count": 890, "tweet_count": 91098, "listed_count": 27}, "id": "68282948"}, {"verified": false, "username": "pachil1", "name": "Paola", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 274, "tweet_count": 6914, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "41860786"}, {"verified": false, "username": "ITTEMOC", "name": "COMETTI ERNESTO", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1573, "tweet_count": 57389, "listed_count": 12}, "location": "in cammino verso conversione", "id": "1008958405"}, {"verified": false, "username": "ImolaOggi", "name": "Imola Oggi", "public_metrics": {"followers_count": 36899, "following_count": 390, "tweet_count": 61033, "listed_count": 152}, "id": "1683455144"}, {"verified": false, "username": "wekoemo", "name": "Toki \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 1107, "tweet_count": 67975, "listed_count": 4}, "location": "\u2661 M\u25d0\u25d1N palace \u2661", "id": "760494336886833153"}, {"verified": false, "username": "luceritoandme", "name": "Lucero Paz", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1032, "tweet_count": 121177, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "id": "3081751875"}, {"verified": false, "username": "kdombi", "name": "Karine Dombi", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 140, "tweet_count": 1518, "listed_count": 1}, "id": "41359893"}, {"verified": false, "username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313540, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "location": "Brasil", "id": "1388402174"}, {"verified": false, "username": "JohiTaihua", "name": "Johi Taihua", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "location": "Ucayali, Peru", "id": "1052665478534053900"}, {"verified": false, "username": "OzambelaLuciano", "name": "Luciano Ozambela", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1764, "tweet_count": 23390, "listed_count": 0}, "id": "2531862801"}, {"verified": false, "username": "cheorlock", "name": "DPR ARI", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 372, "tweet_count": 103879, "listed_count": 43}, "location": "he him", "id": "2969780555"}, {"verified": false, "username": "SS_Al55", "name": "SS-Al", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 329, "tweet_count": 6843, "listed_count": 0}, "location": "Por Ahi", "id": "979420987283398656"}, {"verified": false, "username": "CaceresGalarza", "name": "Fernando Galarza C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 360, "tweet_count": 12304, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "1055200829861519365"}, {"verified": false, "username": "josevenerable68", "name": "Jose G Hernandez G", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 333, "tweet_count": 37007, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2947324253"}, {"verified": false, "username": "ticomalacara", "name": "Jose R Herrera F", "public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 4621, "tweet_count": 158061, "listed_count": 19}, "location": "Colombia", "id": "67416037"}, {"verified": false, "username": "JesusAranda89", "name": "Jes\u00fas Aranda \u02ac\u2665\ufe0f \u2022 #WonderWoman \u2022 #Digimon", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 1721, "tweet_count": 99199, "listed_count": 20}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "1172257010475241474"}, {"verified": false, "username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "id": "245645102"}, {"verified": true, "username": "JBCPERU", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 150085, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "4452890315"}, {"verified": false, "username": "ivandm_79", "name": "Iv\u00e1n DM \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83d\udcfd \ud83c\udfb6 \u26bd\ud83c\udfae\ud83d\udd79\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 3754, "tweet_count": 32893, "listed_count": 8}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a.", "id": "480003598"}, {"verified": true, "username": "larazon_es", "name": "La Raz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 583200, "following_count": 2980, "tweet_count": 513113, "listed_count": 7171}, "location": "Espa\u00f1a ", "id": "112694236"}, {"verified": false, "username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330"}, {"verified": false, "username": "Rick2959880278", "name": "Rick29", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 209, "tweet_count": 3751, "listed_count": 0}, "id": "1093646659047702529"}, {"verified": false, "username": "lapola24", "name": "Dra.Rosina Ciniglio", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1414, "tweet_count": 5809, "listed_count": 2}, "location": "Panama", "id": "260016628"}, {"verified": false, "username": "noemipaolaa", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 486, "tweet_count": 61458, "listed_count": 2}, "location": "Panama", "id": "346900104"}, {"verified": false, "username": "prisgallardo", "name": "Priscilla Gallardo", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1222, "tweet_count": 166704, "listed_count": 26}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "64725192"}, {"verified": false, "username": "demediachilena", "name": "Sebasti\u00e1n T.", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 4724, "tweet_count": 182282, "listed_count": 81}, "location": "Chile", "id": "70054942"}, {"verified": true, "username": "24HorasTVN", "name": "24 Horas", "public_metrics": {"followers_count": 4170381, "following_count": 627, "tweet_count": 870782, "listed_count": 8044}, "location": "Santiago, Chile", "id": "90227660"}, {"verified": false, "username": "douglaswill92", "name": "WILLIAN, Douglas", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 3744, "tweet_count": 172692, "listed_count": 166}, "location": "Estado de S\u00e3o Paulo / Brasil", "id": "41655373"}, {"verified": false, "username": "esportes280", "name": "Esportes280", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 22, "tweet_count": 9974, "listed_count": 14}, "id": "726891499896623104"}, {"verified": false, "username": "CormaGodra76", "name": "Corma Godra", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 860, "tweet_count": 44836, "listed_count": 1}, "id": "1154012262"}, {"verified": false, "username": "LaLestofante", "name": "Piperita Patty", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 5002, "tweet_count": 137916, "listed_count": 8}, "id": "765195398587805696"}, {"verified": false, "username": "PoliticaPerJedi", "name": "Yoda", "public_metrics": {"followers_count": 56988, "following_count": 997, "tweet_count": 57645, "listed_count": 220}, "id": "696595370395172864"}, {"verified": false, "username": "fmontagnane", "name": "Seren\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2051, "tweet_count": 33995, "listed_count": 20}, "id": "29327589"}, {"verified": false, "username": "Alves01_20", "name": "L\u00e9o Alves", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 1238, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}, "id": "819151604859465728"}, {"verified": false, "username": "BLMonteiro", "name": "Bruno Lobo Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 70, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza-CE", "id": "912877035529424896"}, {"verified": false, "username": "dgrados", "name": "Diego G.", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1273, "tweet_count": 241276, "listed_count": 69}, "location": "Lima, PERU", "id": "30540112"}, {"verified": false, "username": "soysucnor", "name": "Soysucnor", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 207, "tweet_count": 5238, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1ist\u00e1n", "id": "75001479"}, {"verified": false, "username": "Javier93315735", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 428, "tweet_count": 11700, "listed_count": 3}, "location": "Asturias", "id": "1089951641711841282"}, {"verified": false, "username": "IBrrs7", "name": "\ud83e\udd63\ud835\udc69\ud835\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 174, "tweet_count": 46199, "listed_count": 8}, "location": "91", "id": "2933720380"}, {"verified": false, "username": "Chris_Casabone", "name": "Kanji \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 211, "tweet_count": 46240, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma De Atl\u00e1ntida ", "id": "2197074290"}, {"verified": false, "username": "acontecenorn", "name": "Acontece no RN", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 52, "tweet_count": 177571, "listed_count": 11}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "id": "708817559282454529"}, {"verified": false, "username": "fatima_pike", "name": "Fatima Pike 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1343, "tweet_count": 14077, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "79022909"}, {"verified": false, "username": "ederfrans", "name": "Eder Franco \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 193, "tweet_count": 1741, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "313644394"}, {"verified": false, "username": "soulsfates", "name": "leonor", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 329, "tweet_count": 112097, "listed_count": 3}, "location": "she/they", "id": "1106882066"}, {"verified": false, "username": "lana_carlotta", "name": "carlotta", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1239, "tweet_count": 27816, "listed_count": 5}, "location": "Vicenza", "id": "1117098650"}, {"verified": false, "username": "Serpati97", "name": "~Ser o no Ser~\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 2077, "tweet_count": 114271, "listed_count": 16}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "223881678"}, {"verified": false, "username": "Superficcionweb", "name": "S\u00faper-Ficci\u00f3n #BlackAdam #WakandaForever", "public_metrics": {"followers_count": 9075, "following_count": 287, "tweet_count": 27534, "listed_count": 54}, "location": "Espa\u00f1a y Latino Am\u00e9rica", "id": "1185689764382556160"}, {"verified": false, "username": "ElizaFenix", "name": "Eliza Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 5003, "tweet_count": 77389, "listed_count": 11}, "location": " Cascavel , PR", "id": "255291821"}, {"verified": false, "username": "gabrielwalente", "name": "Gabs Vacinado", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 240, "tweet_count": 10355, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "4497449176"}, {"verified": false, "username": "j_echarte", "name": "Jose M\u00aa Echarte", "public_metrics": {"followers_count": 8586, "following_count": 1593, "tweet_count": 120042, "listed_count": 180}, "location": "Almer\u00eda....on my mind. ", "id": "14233844"}, {"verified": false, "username": "vianabanjo", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 32105, "following_count": 822, "tweet_count": 213909, "listed_count": 184}, "location": "Murcia", "id": "224012395"}, {"verified": false, "username": "Carllaps1", "name": "Carlinha \ud83e\udd0e\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1172, "tweet_count": 22762, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1026651688428556289"}, {"verified": false, "username": "Brenda41516831", "name": "Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 985, "tweet_count": 12579, "listed_count": 0}, "location": "na dele", "id": "1007383294403596290"}, {"verified": false, "username": "LuanaSouza_Ap", "name": "Luana Souza", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 350, "tweet_count": 2885, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "526461137"}, {"verified": true, "username": "joicehasselmann", "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "116519514"}, {"verified": false, "username": "Edervande1", "name": "Edervande", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 42, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "id": "1128449347304267778"}, {"verified": true, "username": "SargentoFAHUR", "name": "Sargento Fahur", "public_metrics": {"followers_count": 670061, "following_count": 95, "tweet_count": 4822, "listed_count": 369}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "255300173"}, {"verified": false, "username": "magda_palacios", "name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}, "id": "554292654"}, {"verified": false, "username": "somosizquierda_", "name": "Juana Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 4727, "following_count": 4275, "tweet_count": 100603, "listed_count": 40}, "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "id": "965883048"}, {"verified": false, "username": "asteemxyzon", "name": "\ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd44\ud83c\udd30 \u2661's b\u00ea &\ud83c\udf6f\u2022 #ANTIFRAGILE #Nxde", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1355, "tweet_count": 25698, "listed_count": 1}, "location": "Kirigakure No Sato", "id": "3027267844"}, {"verified": false, "username": "ajn1_", "name": "ajn1", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 550, "tweet_count": 12064, "listed_count": 4}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "3353551655"}, {"verified": false, "username": "VFrenez", "name": "Valmir Frenez", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 45, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}, "id": "1121461471160958982"}, {"verified": false, "username": "BTransviada", "name": "Baronesa_transviada \ud83c\udff4\ud83c\uddef\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 2498, "tweet_count": 12785, "listed_count": 1}, "id": "1080840812525744128"}, {"verified": false, "username": "JosGabrielEste1", "name": "Jos\u00e9 Gabriel Esteban pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1183582143395647488"}, {"verified": false, "username": "Adriana62092252", "name": "Adriana Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1020, "tweet_count": 30018, "listed_count": 1}, "id": "945301098906218497"}, {"verified": false, "username": "kikoroniki", "name": "\ud83c\udf1fNiki \ud83c\udf1f\u2077| \ud835\udd4b\ud835\udd59\ud835\udd56 \ud835\udd38\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd66\ud835\udd65 \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 592, "tweet_count": 11117, "listed_count": 5}, "id": "2864519007"}, {"verified": false, "username": "jldecastellvi", "name": "Juan Luis CG \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 6306, "following_count": 4856, "tweet_count": 120189, "listed_count": 185}, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica.", "id": "241569388"}, {"verified": false, "username": "MCavanillas", "name": "Mercedes Cavanillas", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1175, "tweet_count": 7318, "listed_count": 8}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "277705059"}, {"verified": false, "username": "CeticoDeSouza", "name": "Geraldo_Morais\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 290, "tweet_count": 29827, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1062013334537625601"}, {"verified": false, "username": "Lvstriano", "name": "gvstx", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 125, "tweet_count": 339, "listed_count": 0}, "id": "1130771872214343681"}, {"verified": false, "username": "Gabruxona", "name": "gabzinha", "public_metrics": {"followers_count": 111239, "following_count": 629, "tweet_count": 44742, "listed_count": 56}, "location": "011", "id": "419547984"}, {"verified": false, "username": "Edgargm48731905", "name": "Edgargm", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 431, "tweet_count": 30253, "listed_count": 1}, "location": "Arequipa, Peru", "id": "1154469217095360513"}, {"verified": false, "username": "lobodemetal83ec", "name": "t\u00e1rtaro EC", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 154, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "location": "azogues ", "id": "3989494593"}, {"verified": false, "username": "Rapha_Sednanref", "name": "O meteoro da Portela impalavravel!", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 437, "tweet_count": 10246, "listed_count": 0}, "id": "867264458065891328"}, {"verified": false, "username": "BrankaSotnas", "name": "Karla Santos", "public_metrics": {"followers_count": 5271, "following_count": 5274, "tweet_count": 33659, "listed_count": 1}, "id": "1108777715178618880"}, {"verified": false, "username": "LuizJos88501257", "name": "Luiz Jose", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 837, "tweet_count": 45149, "listed_count": 4}, "id": "1175857437183811584"}, {"verified": false, "username": "tribunadonorte", "name": "Tribuna do Norte", "public_metrics": {"followers_count": 291157, "following_count": 86, "tweet_count": 254579, "listed_count": 685}, "location": "Natal/Brazil", "id": "19235096"}, {"verified": false, "username": "FEMsrl", "name": "Eleonora Mocenigo", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 266, "tweet_count": 84714, "listed_count": 53}, "location": "Roma", "id": "2506777795"}, {"verified": false, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "id": "2447373036"}, {"verified": false, "username": "comicslat_web", "name": "Comicslat", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 25, "tweet_count": 9487, "listed_count": 0}, "id": "811299957772812288"}, {"verified": false, "username": "Carlosh_rgl", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 561, "tweet_count": 7513, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "2452167668"}, {"verified": false, "username": "FelipePigna", "name": "Felipe Pigna", "public_metrics": {"followers_count": 468530, "following_count": 1845, "tweet_count": 51639, "listed_count": 1320}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "79556841"}, {"verified": false, "username": "decco_ssa", "name": "Andr\u00e9 Costa", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 45, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "id": "278830953"}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9426345, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "128372940"}, {"verified": false, "username": "Geaafamily", "name": "Eduardo II \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 482, "tweet_count": 112800, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "241566550"}, {"verified": false, "username": "GaloBira", "name": "Bira Galo", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 283, "tweet_count": 9824, "listed_count": 0}, "id": "1128067621943951360"}, {"verified": false, "username": "JessicaFiuza", "name": "Jessica Fiuza", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 640, "tweet_count": 66329, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "35404188"}, {"verified": false, "username": "derikbnh", "name": "Deriqu\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1725, "tweet_count": 113654, "listed_count": 11}, "location": "Itabuna, Bahia", "id": "40219469"}, {"verified": false, "username": "Kaladin2017", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1479, "tweet_count": 190436, "listed_count": 20}, "location": "Barcelona, Catalunya, Espanya", "id": "182679459"}, {"verified": false, "username": "pacovar", "name": "Eduardo Vargas Chaux", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1699, "tweet_count": 10992, "listed_count": 0}, "location": "Florencia Caquet\u00e1", "id": "114051125"}, {"verified": false, "username": "blayder9", "name": "blayder", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 4232, "tweet_count": 19839, "listed_count": 2}, "location": "Florencia, Caquet\u00e1. colombia", "id": "141167852"}, {"verified": false, "username": "sonriv", "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1085, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "id": "538196102"}, {"verified": true, "username": "agenciabrasil", "name": "Ag\u00eancia Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182400, "following_count": 51, "tweet_count": 191724, "listed_count": 2093}, "location": "Bras\u00edlia - DF, Brasil", "id": "14434407"}, {"verified": false, "username": "OzpinTargaryen", "name": "Ozpin Targaryen \ud83c\udf4a - 27\ud83d\udca7\ud83d\udc51 - 202", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2379, "tweet_count": 188984, "listed_count": 12}, "id": "198953049"}, {"verified": false, "username": "SergioLizewski", "name": "Sergio Soler", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1621, "tweet_count": 34562, "listed_count": 7}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "id": "949743685155115008"}, {"verified": false, "username": "videospremiumes", "name": "Videospremium ES", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "id": "1849064682"}, {"verified": false, "username": "PeruPrimeroCar1", "name": "@PeruPrimeroCarallo", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 721, "tweet_count": 20515, "listed_count": 4}, "id": "1059639813698129922"}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "id": "105492444"}, {"verified": false, "username": "Natanae01203699", "name": "Natanael Ribeiro \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 209, "tweet_count": 1048, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1171040414272577536"}, {"verified": false, "username": "VitrineTombense", "name": "Fabio", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 476, "tweet_count": 20196, "listed_count": 12}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "70719745"}, {"verified": false, "username": "Garcia_Itaipu", "name": "Felippe", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 239, "tweet_count": 122579, "listed_count": 29}, "id": "2250286856"}, {"verified": false, "username": "viaggioinincogn", "name": "viaggioinincognito", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 1063, "tweet_count": 49021, "listed_count": 21}, "location": "Torino", "id": "2470924842"}, {"verified": false, "username": "lanti_r", "name": "Renato", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 706, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}, "location": "Litoral", "id": "802486624575692800"}, {"verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15237179, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "14128609"}, {"verified": false, "username": "V3RYNICE", "name": "nina\u00b9\u2077 \ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0f #_WORLD", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 499, "tweet_count": 44757, "listed_count": 2}, "location": "she/her", "id": "780566331657551872"}, {"verified": false, "username": "pensador_fil", "name": "Pensador", "public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 3016, "tweet_count": 43429, "listed_count": 4}, "location": "Brazil", "id": "98504482"}, {"verified": false, "username": "dodorangee", "name": "\ud83d\udc3f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 284, "tweet_count": 16776, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "814699821957156864"}, {"verified": false, "username": "DavilaLazarte", "name": "Alberto D\u00e1vila L.", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1427, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa.", "id": "304181261"}, {"verified": false, "username": "Aldebaranrosas", "name": "Aldebaran", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 405, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}, "location": "Madrid ", "id": "902090404560064512"}, {"verified": false, "username": "rlia1969", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "id": "533498226"}, {"verified": false, "username": "nikyasms", "name": "N\u00edkyas de Moraes Sarmento", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 848, "tweet_count": 54450, "listed_count": 0}, "id": "1612858460"}, {"verified": false, "username": "Marcelo19827278", "name": "Marcelo Gon\u00e7alves \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 1555, "tweet_count": 8815, "listed_count": 1}, "location": "Planeta Terra (redonda).", "id": "1096729114713702400"}, {"verified": false, "username": "magapalacios", "name": "Gabriela Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 255, "tweet_count": 14087, "listed_count": 9}, "location": "VENEZUELA / ARAGUA", "id": "119840663"}, {"verified": true, "username": "Psicovivir", "name": "Alberto Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "location": "en el mundo", "id": "85745429"}, {"verified": false, "username": "gladis_alzamora", "name": "Gladis De Alzamora", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2246, "tweet_count": 46902, "listed_count": 0}, "id": "1184750876839370753"}, {"verified": false, "username": "Corrakoruivo", "name": "Corrakoruivo", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 300, "tweet_count": 2103, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2794406748"}, {"verified": false, "username": "UnderMurloc", "name": "spooky Fer \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 68, "tweet_count": 32955, "listed_count": 7}, "location": "En mi vida", "id": "903987013"}, {"verified": false, "username": "Abraham171copa", "name": "Abraham Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 183, "tweet_count": 4813, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "4700092890"}, {"verified": false, "username": "asturxixones", "name": "xixones", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1714, "tweet_count": 30679, "listed_count": 1}, "location": "Gij\u00f3n, Spain", "id": "2408948332"}, {"verified": false, "username": "Natillas___", "name": "Natillas\ud83e\udd38", "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 1011, "tweet_count": 62693, "listed_count": 8}, "location": "Estupefacci\u00f3n. ", "id": "868121573395443713"}, {"verified": false, "username": "KevinLumbreras7", "name": "\u25cf Kevin Lumbreras \u25cf", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 94, "tweet_count": 13304, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "id": "712790600198852608"}, {"verified": false, "username": "periodistasmult", "name": "Periodistas Multimedios", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 176, "tweet_count": 6572, "listed_count": 6}, "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "id": "1004126398603071489"}, {"verified": false, "username": "Paolawayoflife", "name": "\u2728Corinthian preso pol\u00edtico\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 272, "tweet_count": 145369, "listed_count": 7}, "id": "350276042"}, {"verified": false, "username": "Manu_Karr", "name": "Manu Karr", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 354, "tweet_count": 8157, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "747514227053764608"}, {"verified": false, "username": "MarcosPetry5", "name": "Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 220, "tweet_count": 5502, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina ", "id": "1106335938844782593"}, {"verified": false, "username": "relgeiz_", "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1139, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}, "id": "808664075379085312"}, {"verified": false, "username": "derlyfernando", "name": "Derly Fernando \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7777, "following_count": 7733, "tweet_count": 7692, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, CE, Brasil", "id": "828362229472980993"}, {"verified": false, "username": "carlosbd66", "name": "Carlos BD", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 364, "tweet_count": 32932, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1602476059"}, {"verified": false, "username": "andperez1", "name": "Andry Perez!", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 646, "tweet_count": 3604, "listed_count": 1}, "id": "1107231360"}, {"verified": true, "username": "tovarr", "name": "Gustavo Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "id": "49856215"}, {"verified": false, "username": "donmimi", "name": "Zio Mimmo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 942, "tweet_count": 47097, "listed_count": 10}, "id": "23574816"}, {"verified": false, "username": "uminopoli", "name": "umberto minopoli", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 977, "tweet_count": 12095, "listed_count": 19}, "id": "409048614"}, {"verified": false, "username": "MariaAn75820633", "name": "Maria Angela", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 61, "tweet_count": 9965, "listed_count": 0}, "id": "922020168146079744"}, {"verified": false, "username": "DKaleeva", "name": "dragomira kaleeva", "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 4999, "tweet_count": 25081, "listed_count": 14}, "location": "\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "498915523"}, {"verified": false, "username": "meralvarezr", "name": "Meche A.", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 579, "tweet_count": 22490, "listed_count": 0}, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "3233111"}, {"verified": false, "username": "consejocomunal", "name": "democracia", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 3576, "tweet_count": 124024, "listed_count": 43}, "id": "52281710"}, {"verified": false, "username": "edgardVE", "name": "Edgard Marteletti", "public_metrics": {"followers_count": 23754, "following_count": 23632, "tweet_count": 28689, "listed_count": 60}, "location": "Caracas. Venezuela", "id": "55116020"}, {"verified": false, "username": "tmziall", "name": "(lu)lala", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1609, "tweet_count": 120992, "listed_count": 3}, "id": "339186668"}, {"verified": false, "username": "gfvicarini", "name": "Gippo", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 360, "tweet_count": 1336, "listed_count": 0}, "id": "3001460588"}, {"verified": false, "username": "lercionotizie", "name": "Lercio.it", "public_metrics": {"followers_count": 926883, "following_count": 31, "tweet_count": 13979, "listed_count": 993}, "id": "910827588"}, {"verified": false, "username": "Simo07827689", "name": "\u2721\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc27Simo", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 406, "tweet_count": 340196, "listed_count": 0}, "id": "961233370821914624"}, {"verified": false, "username": "missproblemao", "name": "bi bi bi", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 80, "tweet_count": 14640, "listed_count": 0}, "location": "todos os pronomes", "id": "819626052012179456"}, {"verified": false, "username": "RafaelR25387657", "name": "Rafael Russo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 61, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "id": "1173324718180642816"}, {"verified": false, "username": "Que_merd1", "name": "M.Silva \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 435, "tweet_count": 2541, "listed_count": 0}, "location": "Araras, Brasil", "id": "1137825186571522048"}, {"verified": false, "username": "filotesa", "name": "Filter Rouge #antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 3193, "tweet_count": 145374, "listed_count": 35}, "location": "Roma, Lazio", "id": "407093504"}, {"verified": false, "username": "piruvato_", "name": "Khaos", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 374, "tweet_count": 329745, "listed_count": 10}, "location": "031-BH", "id": "24256685"}, {"verified": false, "username": "luanaromanx", "name": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 231, "tweet_count": 7271, "listed_count": 0}, "location": "Ipanema, Rio de Janeiro", "id": "3094845904"}, {"verified": false, "username": "MariarosaGheza", "name": "Mariarosa Gheza", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 246, "tweet_count": 2129, "listed_count": 0}, "id": "1001512865860341760"}, {"verified": false, "username": "eufalasio", "name": "Euflipper\ud83d\udd79\ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 136, "tweet_count": 5982, "listed_count": 0}, "id": "950340407421997056"}, {"verified": false, "username": "effy_09", "name": "Fernanda Nathany \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 209, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "id": "1013944247115026433"}, {"verified": false, "username": "RicardoSoldevi1", "name": "Ricardo Soldevilla", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 980, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "id": "2185181300"}, {"verified": false, "username": "dbb97c6a678f4f5", "name": "luisernestoseisuno", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 415, "tweet_count": 73275, "listed_count": 1}, "id": "2584525631"}, {"verified": false, "username": "CONCHABANZA1", "name": "CONCHABANZA", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 443, "tweet_count": 7273, "listed_count": 0}, "location": "Aqu\u00ed Mismo", "id": "1045369173298360320"}, {"verified": false, "username": "jccf00", "name": "Jo\u00e3o Carlos Figueira", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 3453, "tweet_count": 34998, "listed_count": 3}, "location": "Arapoema - Tocantins - Brasil", "id": "266719391"}, {"verified": false, "username": "rezende", "name": "Renata Rezende", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 650, "tweet_count": 90632, "listed_count": 25}, "location": "Hertfordshire ", "id": "16355572"}, {"verified": false, "username": "GoniSarries", "name": "Adriana Go\u00f1i Sarri\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 80, "tweet_count": 123, "listed_count": 1}, "location": "Pamplona, Spain", "id": "1106862292711411713"}, {"verified": false, "username": "cop_navarra", "name": "Colegio de Psicolog\u00eda de Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 181, "tweet_count": 3684, "listed_count": 52}, "location": "Pamplona", "id": "2932255115"}, {"verified": false, "username": "_bootstrap_bill", "name": "Venerisce", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 146, "tweet_count": 5960, "listed_count": 0}, "id": "1163874894427361281"}, {"verified": false, "username": "PTBiobio", "name": "Partido de los Trabajadores Biob\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 69, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "1148358237579821056"}, {"verified": false, "username": "villa_grimaldi", "name": "Parque por la Paz Vlla Grimaldi", "public_metrics": {"followers_count": 20061, "following_count": 816, "tweet_count": 20441, "listed_count": 80}, "location": "Santiago, Chile", "id": "196052203"}, {"verified": false, "username": "tadeu_alves", "name": "Tadeu Alves", "public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307774, "listed_count": 145}, "id": "66197913"}, {"verified": false, "username": "AdelitaMonteiro", "name": "Adelita Lula da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 19311, "following_count": 1094, "tweet_count": 3256, "listed_count": 29}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "830144764360192002"}, {"verified": false, "username": "AndreCurtarelli", "name": "Andre Curtarelli", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 323, "tweet_count": 1854, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "id": "1084862944041725952"}, {"verified": false, "username": "taniavitoria", "name": "\u0422\u00e2nia Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 1957, "tweet_count": 63433, "listed_count": 9}, "location": "Rio Grande do Sul", "id": "63700148"}, {"verified": false, "username": "duddddddda", "name": "Curuminha", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 593, "tweet_count": 61187, "listed_count": 2}, "location": "Pindorama", "id": "3394317910"}, {"verified": false, "username": "1kilodeschelita", "name": "tekkno", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 814, "tweet_count": 29867, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "id": "810862647453290496"}, {"verified": false, "username": "Mauro67Bg", "name": "Mauro Rota", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 3, "tweet_count": 708, "listed_count": 0}, "location": "Alm\u00e8,BG Italia", "id": "408794819"}, {"verified": false, "username": "Hugo69758096", "name": "Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 93, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}, "location": "Tacabamba, Peru", "id": "1106096585069527040"}, {"verified": false, "username": "Renzito221280", "name": "D@nny", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 234, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "4319015848"}, {"verified": false, "username": "Keburuart", "name": "Spooky Dijubante", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 835, "tweet_count": 62559, "listed_count": 13}, "location": "Sevilla en verdad", "id": "1883903779"}, {"verified": false, "username": "marcoviniciusrj", "name": "Marco Vinicius general de papel\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 3057, "tweet_count": 78569, "listed_count": 6}, "id": "2877011656"}, {"verified": false, "username": "Dario_LopezOk", "name": "Dario L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1505, "tweet_count": 12645, "listed_count": 3}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "397577861"}, {"verified": false, "username": "Rocktuber", "name": "Rocktuber", "public_metrics": {"followers_count": 38728, "following_count": 3599, "tweet_count": 28845, "listed_count": 149}, "location": "Conquistaremos el mundo...", "id": "744714990234570752"}, {"verified": false, "username": "AdsonLuisBarbo1", "name": "O PATRIOTA pensamentos do dia ...", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 61, "tweet_count": 2651, "listed_count": 0}, "id": "1174754755106594817"}, {"verified": false, "username": "savio_des", "name": "Des Savio Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 4450, "tweet_count": 4727, "listed_count": 2}, "id": "1164014749287354368"}, {"verified": false, "username": "HoneyAtingene", "name": "End\u00b9\u2070\ud83c\udfb8 : GUERRILLA 6th WIN \u26d3", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 762, "tweet_count": 5911, "listed_count": 9}, "location": "Wonderland", "id": "847802417483837441"}, {"verified": false, "username": "starfavss", "name": "Daiane \ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 523, "tweet_count": 94894, "listed_count": 4}, "location": "Fl\u00e1via|Malvino|Lau|Leticia", "id": "501463167"}, {"verified": false, "username": "AelcioSantos", "name": "A\u00e9lcio Santos", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 919, "tweet_count": 6475, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m - PA", "id": "36657219"}, {"verified": false, "username": "Castor_98", "name": "Ricardo \ud83e\uddab", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 137, "tweet_count": 7188, "listed_count": 1}, "location": "Cantanhede, Portugal", "id": "765982706547261440"}, {"verified": false, "username": "Terrcola9", "name": "\u00a5Terr\u00edcola\u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 352, "tweet_count": 7082, "listed_count": 0}, "id": "1138919798690254853"}, {"verified": true, "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697195, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "location": "Madrid", "id": "7996082"}, {"verified": false, "username": "cordeliarouge", "name": "cordelia", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 14, "tweet_count": 5642, "listed_count": 0}, "id": "3030349564"}, {"verified": false, "username": "pautassoviviana", "name": "VIVIANAPAUTASSO", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 318, "tweet_count": 302, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "id": "1528187162"}, {"verified": false, "username": "jose_dopa", "name": "Jose Luis Casal Dopa", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 757, "tweet_count": 14440, "listed_count": 22}, "location": "Mos (Pontevedra) ", "id": "3065459057"}, {"verified": false, "username": "CarlosSotolibre", "name": "Jose Carlos Soto", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "location": "Madrid", "id": "227849802"}, {"verified": false, "username": "lucchettoo", "name": "Thomas", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 69, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "id": "950400475173662720"}, {"verified": false, "username": "CarlaPillco", "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "location": "Lima, Peru", "id": "2180335493"}, {"verified": false, "username": "geonufeels", "name": "roanna #ForeverWithBTS \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 4382, "tweet_count": 84608, "listed_count": 107}, "id": "910129633303126018"}, {"verified": false, "username": "JKatya03", "name": "JK Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 419, "tweet_count": 91602, "listed_count": 0}, "id": "977272792298106880"}, {"verified": false, "username": "Curita30128718", "name": "Curita", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 92005, "listed_count": 3}, "id": "1081258377190219776"}, {"verified": false, "username": "TonygStark", "name": "tony stark", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113386, "listed_count": 4}, "id": "2620774239"}, {"verified": false, "username": "damsi2712", "name": "Lupe Damsi", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 223, "tweet_count": 12937, "listed_count": 0}, "location": "San Juan de Lurigancho, Peru", "id": "3123142720"}, {"verified": false, "username": "cesar261277", "name": "cesar lopez", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 98, "tweet_count": 45533, "listed_count": 2}, "id": "131904820"}, {"verified": false, "username": "uilwag", "name": "Uil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1135, "tweet_count": 6325, "listed_count": 2}, "location": "Sobrevolando Ganimedes ", "id": "120179661"}, {"verified": false, "username": "JuliitaPerez", "name": "Julia P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 597, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}, "id": "183722632"}, {"verified": false, "username": "satincine", "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1561, "tweet_count": 26446, "listed_count": 5}, "location": "\u0a0f\u0a13 \u05b4 \u05c2 \ud835\ude00-\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddff!\ud81a\udcc2", "id": "1117480811022966784"}, {"verified": false, "username": "LIVSCARLSEN", "name": "lari.", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 1856, "tweet_count": 70511, "listed_count": 32}, "location": "18 | eng/pt-br", "id": "858781272176566272"}, {"verified": false, "username": "emilyajm_", "name": "Emily Aileen", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 85, "tweet_count": 24466, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1", "id": "291509638"}, {"verified": false, "username": "lorenaicv", "name": "\ud800\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 2582, "tweet_count": 79087, "listed_count": 34}, "location": "Panam\u00e1", "id": "87302756"}, {"verified": false, "username": "aguiwalv", "name": "walter", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 331, "tweet_count": 5828, "listed_count": 0}, "location": "Comas, Peru", "id": "904167740"}, {"verified": false, "username": "rafa_morata", "name": "Rafa Morata \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 5499, "following_count": 1353, "tweet_count": 167848, "listed_count": 66}, "location": "Ceuta", "id": "248267147"}, {"verified": false, "username": "Balentxegi", "name": "Paloma Letona", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1053, "tweet_count": 109793, "listed_count": 2}, "location": "Pucela", "id": "278450272"}, {"verified": false, "username": "everyexplosions", "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}, "id": "1066604667549954048"}, {"verified": false, "username": "culturaocio", "name": "CulturaOcio", "public_metrics": {"followers_count": 23811, "following_count": 5478, "tweet_count": 93593, "listed_count": 534}, "id": "1328885857"}, {"verified": false, "username": "aristogitone1", "name": "Aristogitone", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 626, "tweet_count": 98726, "listed_count": 96}, "location": "Roma, Lazio", "id": "1870961815"}, {"verified": false, "username": "LFCMFighter", "name": "MCaneva", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 994, "tweet_count": 27727, "listed_count": 47}, "id": "1930671518"}, {"verified": false, "username": "angelconde7", "name": "angel conde", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1898, "tweet_count": 25165, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "252678626"}, {"verified": false, "username": "JLorenzoGuerra", "name": "Jose Lorenzo Guerra Diez", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 2082, "tweet_count": 12363, "listed_count": 26}, "id": "2539765204"}, {"verified": false, "username": "NORTEPEDIATRICO", "name": "ELNORTEPEDIATRICO", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 90, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "id": "923856707398393856"}, {"verified": false, "username": "LCHAIRO", "name": "LCHAIRO", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}, "id": "234166652"}, {"verified": false, "username": "micohu83", "name": "Angel C.", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "id": "128035506"}, {"verified": false, "username": "lcarvalhors", "name": "Luciane LULA Carvalho\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 1150, "tweet_count": 232762, "listed_count": 0}, "location": "Fora do arm\u00e1rio", "id": "92590860"}, {"verified": true, "username": "geglobo", "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 6114509, "following_count": 370, "tweet_count": 386201, "listed_count": 9225}, "location": "Brasil", "id": "10842792"}, {"verified": false, "username": "liriuscat", "name": "Luciana Cuarelli", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 383, "tweet_count": 5739, "listed_count": 11}, "location": "Guarulhos/SP", "id": "71590699"}, {"verified": false, "username": "raillander88", "name": "Raillander Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 435, "tweet_count": 10360, "listed_count": 0}, "location": "Ipatinga, Brasil", "id": "181558353"}, {"verified": false, "username": "eksffa", "name": "Patrick Tracanelli", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 299, "tweet_count": 6225, "listed_count": 34}, "location": "Miami, FL", "id": "36370641"}, {"verified": false, "username": "Mariannn81", "name": "Marian", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 967, "tweet_count": 1862, "listed_count": 1}, "location": "Rosario", "id": "167490691"}, {"verified": false, "username": "johnwithoutdick", "name": "ju\u00e3osempicakkkkkkk", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 182, "tweet_count": 9990, "listed_count": 0}, "id": "942187384531226624"}, {"verified": true, "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7439026, "following_count": 303, "tweet_count": 492497, "listed_count": 13486}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "9317502"}, {"verified": false, "username": "GoBlackNaro", "name": "Angelo&Naro", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 8408, "tweet_count": 92680, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "898885707040780290"}, {"verified": false, "username": "Maria_e_pt", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 1224, "tweet_count": 363081, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "877671279968518145"}, {"verified": false, "username": "ClaudiaAsecas98", "name": "Trasladada a osad\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 708, "tweet_count": 24383, "listed_count": 6}, "location": "En la Teta Enroscada\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "276447509"}, {"verified": false, "username": "Nico_Ferrer9", "name": "Nicolas Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 642, "tweet_count": 7230, "listed_count": 0}, "location": "En dictadura ", "id": "1073425839352672256"}, {"verified": false, "username": "Romaan_144", "name": "DonMateu", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 625, "tweet_count": 12601, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "id": "1096197088411598848"}, {"verified": false, "username": "grumpy_feminist", "name": "grumpy feminist \u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 548, "tweet_count": 15764, "listed_count": 1}, "id": "121823045"}, {"verified": false, "username": "Agochi07", "name": "Sr.G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 364, "tweet_count": 11129, "listed_count": 1}, "location": "Inglaterra, Reino Unido", "id": "609914909"}, {"verified": false, "username": "Cinemascomics", "name": "Cinemascomics", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "location": "Madrid (Spain)", "id": "36660545"}, {"verified": false, "username": "sergionopolis", "name": "Sergio Guadalix \ufe3d\u2735\ufe3d", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 377, "tweet_count": 18081, "listed_count": 5}, "id": "1036205820307021830"}, {"verified": false, "username": "RossaFlor1", "name": "Rosa Flor", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 5383, "tweet_count": 66147, "listed_count": 1}, "location": "PERU", "id": "170857538"}, {"verified": false, "username": "Alexandrerm3", "name": "Alexandrerm", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 15, "tweet_count": 665, "listed_count": 0}, "id": "1081533305655316480"}, {"verified": false, "username": "aleksandra_ot5", "name": "BLM\ud83d\ude4fSPEAK UP \ud83d\udd0a", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 387, "tweet_count": 6426, "listed_count": 1}, "location": "Republic of Serbia", "id": "2430822049"}, {"verified": false, "username": "ajdin_fejzic", "name": "Ajdin Fejzi\u0107", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 103, "tweet_count": 1962, "listed_count": 0}, "location": "Bosnia and Herzegovina", "id": "973930558551183361"}, {"verified": false, "username": "AndreaGiuricin", "name": "Andrea Giuricin", "public_metrics": {"followers_count": 18133, "following_count": 1835, "tweet_count": 31019, "listed_count": 130}, "id": "405516333"}, {"verified": false, "username": "KiimLin3", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc0a \ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc11", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 0, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}, "location": "LEIA FOR YOU \ud83d\udc49", "id": "1157111617223634945"}, {"verified": false, "username": "tipoduro2", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 TIPO DURO \ud83c\uddea\ud83c\udde6 EN TIERRA HOSTIL \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1527, "tweet_count": 30108, "listed_count": 0}, "id": "419923345"}, {"verified": false, "username": "rmartinpalacios", "name": "Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 17437, "following_count": 1476, "tweet_count": 124625, "listed_count": 64}, "location": "Alicante - \u00c1vila / Espa\u00f1a. ", "id": "404722384"}, {"verified": false, "username": "nombrilisme__", "name": "beetlebum", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 250, "tweet_count": 7439, "listed_count": 0}, "id": "299185464"}, {"verified": false, "username": "Ivammaru", "name": "CrisXtian", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 315, "tweet_count": 105230, "listed_count": 1}, "id": "239661920"}, {"verified": false, "username": "anolivad", "name": "ana oliva diaz", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 302, "tweet_count": 38178, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba Argentina", "id": "182414328"}, {"verified": false, "username": "Lilitravellover", "name": "\u2112\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 504, "tweet_count": 61188, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "id": "448400820"}, {"verified": false, "username": "alicexamorim", "name": "lili", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 491, "tweet_count": 7902, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1082453700940103682"}, {"verified": false, "username": "Krys_Jacob1", "name": "Uzumaki", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 367, "tweet_count": 14743, "listed_count": 0}, "location": "seu cora\u00e7\u00e3o", "id": "1182690128784953347"}, {"verified": false, "username": "_gabizinhasss", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 333, "tweet_count": 32427, "listed_count": 0}, "location": "Franco da Rocha, Brasil", "id": "525902870"}, {"verified": true, "username": "g1", "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340994, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "location": "Brasil", "id": "8802752"}, {"verified": false, "username": "ghmves", "name": "Rosa Elena Heredia Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 419, "tweet_count": 36745, "listed_count": 4}, "id": "311207549"}, {"verified": false, "username": "andresgarciatal", "name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900721, "listed_count": 45}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "487715198"}, {"verified": false, "username": "iLostValkxrie", "name": "\u00c5S\u0191RI\u018a H.", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 516, "tweet_count": 25252, "listed_count": 1}, "location": "#\u02e2\u1d49\u1d43\u1d52\u1d57\u1d57\u1d49\u02b3", "id": "856924065327697921"}, {"verified": false, "username": "patricobasm", "name": "patri", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 246, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "id": "791296781611048960"}, {"verified": false, "username": "Emergente112", "name": "Javier Larrea", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 534, "tweet_count": 19361, "listed_count": 15}, "id": "2558672358"}, {"verified": false, "username": "thx11333", "name": "Lucky Luke", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 134, "tweet_count": 23940, "listed_count": 1}, "id": "2654567840"}, {"verified": false, "username": "walissonrddias", "name": "Walisson Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "id": "2868786207"}, {"verified": true, "username": "avioesemusicas", "name": "Lito Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 185541, "following_count": 558, "tweet_count": 27865, "listed_count": 338}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "57858372"}, {"verified": false, "username": "ConsulMarcelo", "name": "Marcelo Consul Maria", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 653, "tweet_count": 9532, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "2581113656"}, {"verified": false, "username": "NAlcazar10", "name": "NAlcazar", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 250, "tweet_count": 42783, "listed_count": 3}, "location": "San Miguel, Peru", "id": "737471247337062401"}, {"verified": false, "username": "Sadamer3", "name": "Sadamer", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "id": "1927148424"}, {"verified": false, "username": "lucca1819", "name": "lucca18", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1479, "tweet_count": 12820, "listed_count": 0}, "id": "803247356"}, {"verified": false, "username": "poissonlay", "name": "pantera negra", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 159, "tweet_count": 17333, "listed_count": 0}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "id": "3077630445"}, {"verified": false, "username": "evandrojrsilva", "name": "Evandro J.R. Silva", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 600, "tweet_count": 10042, "listed_count": 21}, "location": "Teresina - Piau\u00ed - Brasil", "id": "77637552"}, {"verified": false, "username": "userdalaraa", "name": "Lara \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 408, "tweet_count": 15205, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1132738677422088192"}, {"verified": false, "username": "KnifeRodrigol", "name": "RODRIGO A SOUZA", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 71, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "910649176068894720"}, {"verified": false, "username": "Niiiiiiina4", "name": "AnaBehibek\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 573, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia ... BRASIL! ", "id": "1166759764325519360"}, {"verified": true, "username": "Biakicis", "name": "Bia Kicis", "public_metrics": {"followers_count": 1545303, "following_count": 1194, "tweet_count": 31096, "listed_count": 1892}, "id": "357030742"}, {"verified": false, "username": "margotgue20063", "name": "@margotgue2006", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 63, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "1184758730543587328"}, {"verified": false, "username": "Carmela_oltre", "name": "Carmela", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "location": "It\u00e1lia", "id": "884023737745645572"}, {"verified": false, "username": "CatelliRossella", "name": "Rossella", "public_metrics": {"followers_count": 8366, "following_count": 7249, "tweet_count": 363369, "listed_count": 141}, "id": "402557031"}, {"verified": false, "username": "yaga3_mag", "name": "YAGA3_MAG", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 194, "tweet_count": 4988, "listed_count": 4}, "location": "M.A.G SIDE CITY", "id": "126305119"}, {"verified": false, "username": "MARBLERECORDS", "name": "\u540d\u53e4\u5c4b\u30de\u30fc\u30d6\u30eb\u30ec\u30b3\u30fc\u30c9", "public_metrics": {"followers_count": 4545, "following_count": 4047, "tweet_count": 9625, "listed_count": 29}, "location": "\u611b\u77e5\u770c\u540d\u53e4\u5c4b\u5e02\u4e2d\u533a\u4e0a\u524d\u6d252-1-10 GION\u30d3\u30eb\uff12\u968e", "id": "500758347"}, {"verified": false, "username": "milagros_laca", "name": "LIBERTAD", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 90, "tweet_count": 92593, "listed_count": 6}, "location": "Santiago de Surco, LIMA - PERU", "id": "1507778527"}, {"verified": false, "username": "psiqbyun", "name": "n \u2014 delight \ud83c\udf6c", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 974, "tweet_count": 22188, "listed_count": 1}, "id": "1127296526336835584"}, {"verified": false, "username": "webradiocultura", "name": "Web R\u00e1dio Cultura", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 948, "tweet_count": 17164, "listed_count": 17}, "location": "Brazil", "id": "88035987"}, {"verified": false, "username": "Lolynama", "name": "Loly Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 4670, "tweet_count": 104321, "listed_count": 159}, "id": "85460008"}, {"verified": true, "username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315491, "listed_count": 15371}, "location": "Venezuela", "id": "124172948"}, {"verified": false, "username": "PeterTheTool", "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 528, "tweet_count": 53583, "listed_count": 24}, "id": "129168563"}, {"verified": false, "username": "gallifantes", "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 105978, "following_count": 1875, "tweet_count": 119755, "listed_count": 482}, "location": "Barcelona", "id": "250801453"}, {"verified": false, "username": "GusDandrea5", "name": "Gustavo D'Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 202, "tweet_count": 19123, "listed_count": 2}, "id": "2560274462"}, {"verified": false, "username": "Lautijaimez", "name": "Lauti Jaimez", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 126, "tweet_count": 55784, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba Capital", "id": "1315305409"}, {"verified": false, "username": "euvaleriatorres", "name": "L\u00e9la", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 109, "tweet_count": 1950, "listed_count": 0}, "location": "Salto de Pirapora / SP", "id": "3187652103"}, {"verified": true, "username": "izzynobre", "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "public_metrics": {"followers_count": 148131, "following_count": 312, "tweet_count": 821450, "listed_count": 1296}, "location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "id": "11436952"}, {"verified": false, "username": "Mica_Rocha00", "name": "mica", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 755, "tweet_count": 7405, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1125149762259435524"}, {"verified": false, "username": "and_aprile", "name": "21Aprile", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 424, "tweet_count": 9681, "listed_count": 2}, "location": "Roma", "id": "1417916490"}, {"verified": false, "username": "strumentiumani", "name": "Matteo Vitale", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 994, "tweet_count": 46237, "listed_count": 50}, "location": "Roma", "id": "475079679"}, {"verified": false, "username": "Licancio11", "name": "Alexander Segundo", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 514, "tweet_count": 6682, "listed_count": 1}, "location": " Chile Bueno.", "id": "53244248"}, {"verified": false, "username": "careperro2_0", "name": "Careperro 62%\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 The Real", "public_metrics": {"followers_count": 7965, "following_count": 8310, "tweet_count": 282567, "listed_count": 42}, "location": "Chile", "id": "74271824"}, {"verified": false, "username": "__hedy", "name": "bruna\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 306, "tweet_count": 17838, "listed_count": 0}, "id": "1043159363656077312"}, {"verified": false, "username": "jufallinforyou", "name": "ju\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 387, "tweet_count": 58593, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "1069247762703810560"}, {"verified": false, "username": "littled4rkbunny", "name": "bonnie", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 572, "tweet_count": 57325, "listed_count": 15}, "location": "he/they || 21 y/o", "id": "1104507683846189056"}, {"verified": false, "username": "elejalde5", "name": "Jorge E. Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 285, "tweet_count": 14376, "listed_count": 1}, "location": "medellin", "id": "282349600"}, {"verified": true, "username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 164291, "following_count": 1781, "tweet_count": 66744, "listed_count": 316}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "id": "157226645"}, {"verified": false, "username": "nabila10mg", "name": "\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 371, "tweet_count": 5289, "listed_count": 0}, "id": "602837806"}, {"verified": false, "username": "thekimcatcher", "name": "kim \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 618, "tweet_count": 37710, "listed_count": 5}, "location": "chile; she/her. \u262d", "id": "1010252331630432257"}, {"verified": false, "username": "BiljanaMaluckov", "name": "#STOP MOBBING IN ACADEMIA", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 414, "tweet_count": 21699, "listed_count": 0}, "id": "2556387278"}, {"verified": false, "username": "duteodor1", "name": "Du\u0161an Teodorovi\u0107", "public_metrics": {"followers_count": 60840, "following_count": 529, "tweet_count": 8173, "listed_count": 63}, "location": "Beograd", "id": "2548094923"}, {"verified": false, "username": "sampedro507", "name": "Pilar Sampedro", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 197, "tweet_count": 9672, "listed_count": 8}, "id": "2229467378"}, {"verified": false, "username": "Rivasbarrs", "name": "manuel rivas barr\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 37737, "following_count": 2196, "tweet_count": 19137, "listed_count": 330}, "location": "\u00c1s ceibas", "id": "2214820412"}, {"verified": false, "username": "adrianasales86", "name": "adriana Sales", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 75, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "id": "3046836469"}, {"verified": false, "username": "Etta872", "name": "Etta87", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 0, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}, "location": "Trentino-Alto Adige, Italia", "id": "1051505685068992513"}, {"verified": false, "username": "elizioalmeida", "name": "Elizio Almeida - Eleitor de Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 866, "tweet_count": 40020, "listed_count": 0}, "id": "273345444"}, {"verified": false, "username": "IgorLenin12", "name": "Igor Lenin", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 125, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "id": "1184884022834585606"}, {"verified": false, "username": "rosamariabartra", "name": "Rosa Mar\u00eda Bartra", "public_metrics": {"followers_count": 64951, "following_count": 937, "tweet_count": 8837, "listed_count": 163}, "location": "Lima, Peru", "id": "67978697"}, {"verified": false, "username": "jhseokies", "name": "keth & jhope", "public_metrics": {"followers_count": 8280, "following_count": 2819, "tweet_count": 135431, "listed_count": 6}, "id": "816327598569619456"}, {"verified": false, "username": "gorditokachiai", "name": "Kill Billy", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2715, "tweet_count": 72410, "listed_count": 3}, "location": "Av Gustavo Cerati c/ Charly G", "id": "2516171925"}, {"verified": false, "username": "Euclentejas", "name": "Euclides", "public_metrics": {"followers_count": 5332, "following_count": 2801, "tweet_count": 40124, "listed_count": 34}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "402488183"}, {"verified": false, "username": "plataformalife", "name": "Plataforma Life! UA", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 279, "tweet_count": 2788, "listed_count": 9}, "location": "San Vicente del Raspeig", "id": "806424060049715200"}, {"verified": false, "username": "Luizfer48587229", "name": "Luiz ferreira dos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 39, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "location": "Salvador ", "id": "1159211959906111488"}, {"verified": true, "username": "metropole", "name": "Metropole", "public_metrics": {"followers_count": 333053, "following_count": 92, "tweet_count": 198444, "listed_count": 430}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "126725433"}, {"verified": false, "username": "AFSSmg37", "name": "Paco-Avanzando", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 432, "tweet_count": 4358, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1081022438392123392"}, {"verified": false, "username": "Lmb0801", "name": "Lmb_", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 295, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}, "location": "Andaluzia, Espanha", "id": "1029360108986351617"}, {"verified": false, "username": "irisbettencourt", "name": "iris", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 236, "tweet_count": 121978, "listed_count": 3}, "location": "ig: @irisbettencourt_", "id": "2530974553"}, {"verified": false, "username": "lilnixole", "name": "Nicole \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 992, "tweet_count": 19978, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "id": "848622600762925056"}, {"verified": false, "username": "je_martyns", "name": "J\u00e9ssicaaa", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 392, "tweet_count": 22391, "listed_count": 0}, "id": "1854421146"}, {"verified": true, "username": "informativost5", "name": "Informativos Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 840860, "following_count": 1303, "tweet_count": 246337, "listed_count": 4176}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "id": "16514160"}, {"verified": false, "username": "SelenaDeLen03", "name": "SelenaDL", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 611, "tweet_count": 3396, "listed_count": 0}, "id": "1086147202903351296"}, {"verified": false, "username": "nani_208", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2 \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udd03", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 796, "tweet_count": 48619, "listed_count": 2}, "location": "Dolores- Bs.As", "id": "1687282477"}, {"verified": false, "username": "vic_almiron", "name": "Almir\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4680, "following_count": 2166, "tweet_count": 28038, "listed_count": 120}, "location": "Madrid", "id": "195752311"}, {"verified": true, "username": "JorgeBustos1", "name": "Jorge Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 169838, "following_count": 1056, "tweet_count": 71909, "listed_count": 1176}, "location": "Notificaciones desactivadas", "id": "292464252"}, {"verified": false, "username": "eddy54731427", "name": "eddy", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru", "id": "1042673299568947200"}, {"verified": false, "username": "iannizzero", "name": "Enzo Iannix \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f #troikasubito", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 246, "tweet_count": 11080, "listed_count": 1}, "id": "49936756"}, {"verified": false, "username": "victorzblazquez", "name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez.", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27585, "listed_count": 78}, "location": "Castle Hill", "id": "29556888"}, {"verified": true, "username": "AndreiaSadi", "name": "Andr\u00e9ia Sadi", "public_metrics": {"followers_count": 1216383, "following_count": 3955, "tweet_count": 45928, "listed_count": 2902}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "40545889"}, {"verified": false, "username": "Elassalazar9", "name": "El\u00edas.salazar", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 229, "tweet_count": 12652, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "1063144670761533440"}, {"verified": false, "username": "adrielerocha36", "name": "\ud83c\udf40adri\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 417, "tweet_count": 15538, "listed_count": 0}, "id": "3072371662"}, {"verified": false, "username": "seungrisatan", "name": "iza MUDOU DE CONTA, T\u00c1 NO @_____IZA_____ AGORA", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 433, "tweet_count": 177281, "listed_count": 27}, "id": "136494213"}, {"verified": false, "username": "FRANCIS00702161", "name": "FRANCISCO JOSE", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 3491, "listed_count": 0}, "id": "503409907"}, {"verified": true, "username": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1704233, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "id": "68740712"}, {"verified": false, "username": "hjaceituno", "name": "Hip\u00f3lito Jos\u00e9 Aceituno Aldeguer", "public_metrics": {"followers_count": 11272, "following_count": 12400, "tweet_count": 229801, "listed_count": 39}, "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "id": "2870887370"}, {"verified": false, "username": "JilmadelC", "name": "Jilma Ortega R.", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 2828, "tweet_count": 8994, "listed_count": 3}, "id": "2524539095"}, {"verified": false, "username": "BertaTC", "name": "Tita Tu\u00f1\u00f3n Centella", "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 2573, "tweet_count": 91395, "listed_count": 15}, "location": "Rep\u00fablica de Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "id": "246916494"}, {"verified": false, "username": "juantaboada1965", "name": "juantaboada1965", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178978, "listed_count": 80}, "location": "Lima, Peru", "id": "1602564134"}, {"verified": true, "username": "morandavid", "name": "David Mor\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 93824, "following_count": 843, "tweet_count": 75862, "listed_count": 483}, "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "id": "45836317"}, {"verified": true, "username": "pmklose", "name": "Pau Mar\u00ed-Klose", "public_metrics": {"followers_count": 17009, "following_count": 1606, "tweet_count": 96743, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza/ Madrid/ Ibiza/", "id": "1165362025"}, {"verified": false, "username": "PioIin", "name": "Pollo al ast \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 187, "tweet_count": 137943, "listed_count": 18}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "2759360504"}, {"verified": false, "username": "Treintanyero", "name": "Treintanyero (I y II)", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 603, "tweet_count": 32187, "listed_count": 6}, "location": "Bizancio - Barcelona", "id": "106558636"}, {"verified": false, "username": "aracelibernalm", "name": "Araceli Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 403, "tweet_count": 24682, "listed_count": 2}, "id": "268610131"}, {"verified": false, "username": "javieranto_", "name": "Javiera", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1019, "tweet_count": 139120, "listed_count": 12}, "id": "864069206"}, {"verified": false, "username": "Piergiulio58", "name": "Piergiulio \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 103, "tweet_count": 421931, "listed_count": 4}, "id": "114300672"}, {"verified": false, "username": "notizieoggi_com", "name": "Notizie Oggi", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}, "location": "Milano, Lombardia", "id": "834431658279501825"}, {"verified": false, "username": "Gabriel_xeneize", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 546, "tweet_count": 4081, "listed_count": 1}, "location": "Chaco, Argentina", "id": "601554756"}, {"verified": false, "username": "EmilioBerettaF1", "name": "Emilio Beretta Fortebraccio", "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 2996, "tweet_count": 39243, "listed_count": 4}, "location": "Italia", "id": "1098510936879624193"}, {"verified": false, "username": "giustinoscotto", "name": "#Giustino Scotto", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1063, "tweet_count": 3556, "listed_count": 1}, "location": "Ciri\u00e8 (TO)", "id": "415649459"}, {"verified": false, "username": "Crii16e", "name": "CRII \ud83d\udd25\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 TEMPEST IS DEBUTING", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 229, "tweet_count": 2028, "listed_count": 1}, "id": "1085250787863920640"}, {"verified": false, "username": "khronoshistoria", "name": "Khronos Historia", "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 5755, "tweet_count": 16449, "listed_count": 109}, "id": "4632552857"}, {"verified": false, "username": "juancar80", "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 4198, "tweet_count": 115603, "listed_count": 205}, "location": "Sarno, Campania", "id": "199348405"}, {"verified": false, "username": "jdpat99", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 165, "tweet_count": 4404, "listed_count": 0}, "id": "1337782206"}, {"verified": false, "username": "PirasGuiducci", "name": "Piras Guiducci", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 112, "tweet_count": 43565, "listed_count": 0}, "location": "Luxemburg", "id": "1085124240570007552"}, {"verified": false, "username": "Posicho", "name": "Posicho", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 836, "tweet_count": 204682, "listed_count": 67}, "id": "2894304536"}, {"verified": false, "username": "oliveiraacarlo1", "name": "#DoriaVassaloDaChina", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 3548, "tweet_count": 46039, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "356103231"}, {"verified": false, "username": "FlavioAzevedoRB", "name": "Fl\u00e1vio Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 5706, "following_count": 5518, "tweet_count": 12740, "listed_count": 8}, "location": "Rio Bonito, Brasil", "id": "1035333583542599680"}, {"verified": false, "username": "famartinez2001", "name": "Francisca Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 8790, "following_count": 5848, "tweet_count": 209653, "listed_count": 343}, "location": "Espa\u00f1a.", "id": "2847906743"}, {"verified": false, "username": "GiorgioScarinci", "name": "Giorgio Scarinci", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1509, "tweet_count": 9745, "listed_count": 0}, "id": "573685175"}, {"verified": false, "username": "gustavofuhr_", "name": "gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 414, "tweet_count": 46732, "listed_count": 1}, "id": "261764417"}, {"verified": false, "username": "tiffany_xdxdxd", "name": "Tif_xdxdxd", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 102, "tweet_count": 2494, "listed_count": 0}, "id": "1179247346955083776"}, {"verified": false, "username": "julitoide", "name": "julit\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4963, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}, "location": "east is up", "id": "993899457631703040"}, {"verified": false, "username": "Mariste94312737", "name": "Maristella", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 559, "tweet_count": 6568, "listed_count": 0}, "id": "1164577870582374400"}, {"verified": false, "username": "mayasgirI", "name": "maxine", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 756, "tweet_count": 12333, "listed_count": 1}, "location": "\ud83d\udcda\u2022 ISTP ", "id": "1143305102717005830"}, {"verified": false, "username": "psicourgencias", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "location": "Majadahonda, Madrid. ", "id": "1415979499"}, {"verified": false, "username": "scudpistacho", "name": "Scud", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 42, "tweet_count": 10470, "listed_count": 3}, "id": "1091194308370354176"}, {"verified": false, "username": "rick_decard", "name": "Rick Decard", "public_metrics": {"followers_count": 20749, "following_count": 25, "tweet_count": 102669, "listed_count": 361}, "location": "Hell", "id": "4837311105"}, {"verified": false, "username": "ProkhabRu", "name": "PROkhab.ru", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 72, "tweet_count": 13289, "listed_count": 0}, "location": "\u0425\u0430\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a, \u0425\u0430\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", "id": "883827121138921472"}, {"verified": false, "username": "Angela_Do_Do", "name": "\u00c1ngela_Paraciclista", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 950, "tweet_count": 17042, "listed_count": 20}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "3308194033"}, {"verified": false, "username": "vitso", "name": "Covidtor", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1995, "tweet_count": 13209, "listed_count": 3}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "id": "217492113"}, {"verified": false, "username": "adriancatti", "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "730809130189983744"}, {"verified": false, "username": "CErauso", "name": "Catalina de Erauso, Varonesa de #SEDLR", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 574, "tweet_count": 199229, "listed_count": 12}, "location": "Ojmiak\u00f3n, centro de espionaje ", "id": "1023257560550400001"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "14594813", "id": "1188083617001553921", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 21, "like_count": 169, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188083617001553921"], "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "a9ca37d39507dbc5"}, "author_id": "805085929", "id": "1188013995556589569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-26T08:46:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/GlwN874tz1", "expanded_url": "https://twitter.com/AkaLilPapaia/status/1188001704391925760", "display_url": "twitter.com/AkaLilPapaia/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188013995556589569"], "text": "El culpable es quien pone la bomba. Poner al mismo nivel un error policial con la acci\u00f3n deliberada de poner una bomba para asesinar gente. Psicopat\u00eda. https://t.co/GlwN874tz1"}, {"lang": "es", "author_id": "42419459", "id": "1187922047193833472", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?"}, {"lang": "es", "author_id": "1079488472136716293", "id": "1188071392106831878", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 224, "end": 235, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.5084, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 236, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "DCEU"}, {"start": 243, "end": 246, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Pk3nR8VYlP", "expanded_url": "https://super-ficcion.com/2019/10/escuadron-suicida-sera-una-comedia-sabia-decision/", "display_url": "super-ficcion.com/2019/10/escuad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://super-ficcion.com/2019/10/escuadron-suicida-sera-una-comedia-sabia-decision/"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188071392106831878"], "text": "Art\u00edculo: Se ha creado mucha controversia con el tema de la base c\u00f3mica de The Suicide Squad! Aqu\u00ed os dejo las evidencias sobre esto y una breve opini\u00f3n personal sobre este proyecto que ver\u00e1 la luz el 6 de agosto de 2021.\n\n#SuicideSquad #DCEU #DC\n\nhttps://t.co/Pk3nR8VYlP"}, {"lang": "pt", "author_id": "847849790331379714", "id": "1188055815758012418", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 12, "like_count": 63, "quote_count": 17}, "created_at": "2019-10-26T11:32:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/N0Q3PaXpHc", "expanded_url": "https://twitter.com/ACE_Cream_/status/1188055815758012418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N0Q3PaXpHc", "media_key": "3_1188055639920140290"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/N0Q3PaXpHc", "expanded_url": "https://twitter.com/ACE_Cream_/status/1188055815758012418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N0Q3PaXpHc", "media_key": "3_1188055679568957442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188055815758012418"], "text": "E AGORA O QUE A GENTE FAZ??????????? https://t.co/N0Q3PaXpHc"}, {"lang": "es", "author_id": "742883643547357184", "id": "1187944660544770049", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T04:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187944660544770049"], "text": "vamos con lo mas esperados a esta hora estamos trabajando para la informacion del fin de semana los videos para que se orienten que estan \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25"}, {"lang": "es", "author_id": "152358615", "id": "1187734713454100485", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 26, "quote_count": 22}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 79, "tag": "4T"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BzrveCfBNO", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/10/24/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-203890.html"}]}, "created_at": "2019-10-25T14:16:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187734713454100485"], "text": "Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que soport\u00f3 durante 10 meses:  https://t.co/BzrveCfBNO"}, {"lang": "pt", "author_id": "24237705", "id": "1188085620935053313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/hlSQdn8Pd6", "expanded_url": "https://bit.ly/32NFRSV", "display_url": "bit.ly/32NFRSV"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/fk3CcBi0YD", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1188085620935053313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fk3CcBi0YD", "media_key": "3_1188080126115958785"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:31:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188085620935053313"], "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/hlSQdn8Pd6 https://t.co/fk3CcBi0YD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187171750771154945"}], "author_id": "1975354388", "id": "1188022760150372352", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 31, "like_count": 648, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Y037nXTxTx", "expanded_url": "https://twitter.com/morandavid/status/1187171750771154945", "display_url": "twitter.com/morandavid/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T09:21:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188022760150372352"], "text": "Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fan\u00e1ticos la desean, pero tampoco podemos cerrar los ojos cuando hay errores obvios, impunidad, arrogancia y desconexi\u00f3n pol\u00edtica con el pueblo. https://t.co/Y037nXTxTx"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2401917402", "id": "1187779863576535040", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 76, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 91, "like_count": 4210, "quote_count": 15}, "created_at": "2019-10-25T17:16:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187779863576535040"], "text": "Quem \u00e9 o \"artista\" que est\u00e1 coordenando ataques simult\u00e2neos a @jairbolsonaro? Juro que n\u00e3o \u00e9 pra brigar. \u00c9 s\u00f3 pra saber a quem nunca contratar para uma campanha. Porque \u00e9 t\u00e3o obvia a manobra, que o efeito produzido \u00e9 exatamente o contr\u00e1rio. Ai que burro, zero pra ele (ou ela)."}, {"lang": "ko", "author_id": "335141638", "id": "1188084012654321666", "public_metrics": {"retweet_count": 439074, "reply_count": 82525, "like_count": 1573979, "quote_count": 18004}, "created_at": "2019-10-26T13:24:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/n5H3IqvKc4", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1188084012654321666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5H3IqvKc4", "media_key": "3_1188084000683778049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188084012654321666"], "text": "\uc544\ubbf8 \uc870\uc2ec\ud788 \ub4dc\uac00\uc5ec https://t.co/n5H3IqvKc4"}, {"lang": "pt", "author_id": "13531162", "id": "1188070269581021185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino Jr."}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/yYJCgiWctd", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/ex-atleta-olimpico-mario-sabino-jr-morre-apos-discussao-com-colega-da-pm-ck27hqgh509zh01r20koqano9.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188070269581021185"], "text": "Ex-atleta ol\u00edmpico, Mario Sabino Jr. morre ap\u00f3s discuss\u00e3o com colega da PM\n\nhttps://t.co/yYJCgiWctd"}, {"lang": "es", "author_id": "1025605574065569792", "id": "1187828039138324481", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T20:27:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187828039138324481"], "text": "A mi me causa tanta incomodidad y molestia lo que la gente comenta cuando alguien se suicida... \n\u201cPor qu\u00e9 no busc\u00f3 a Dios?\u201d \u201cTanta gente queriendo vivir y esa persona acab\u00f3 con su vida\u201d \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f  \nSigan pensando que Dios arregla todo y no vayan al m\u00e9dico o al psic\u00f3logo \ud83d\udc4d\ud83c\udffe"}, {"lang": "it", "author_id": "3317380810", "id": "1187793219943325697", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 45, "like_count": 769, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-10-25T18:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187793219943325697"], "text": "Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "488116078", "id": "1187791656826888193", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 13, "like_count": 230, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-25T18:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187791656826888193"], "text": "Una persona de 45 vivi\u00f3 2 experiencias de expropiaci\u00f3n de ahorros. Esa persona ya no va a confiar en el sistema financiero argentino nunca m\u00e1s. Cu\u00e1ntos a\u00f1os de no expropiar ahorros tienen que pasar para lograr una generaci\u00f3n de personas de 45 que quieran ahorrar en el sistema?"}, {"lang": "pt", "author_id": "842406875111018499", "id": "1188082310119329792", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 43, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-10-26T13:17:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188082310119329792"], "text": "meu utt \u00e9 o que est\u00e1 todo tatuado e o de vcs? rs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187780175099858944"}], "author_id": "228070726", "id": "1187781614052483074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoseZanahoria", "id": "1514089266225324039"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "roque_centurion", "id": "1351313274445455371"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4376, "type": "Person", "normalized_text": "Calor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-25T17:22:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "158594491", "edit_history_tweet_ids": ["1187781614052483074"], "text": "@Josezanahoria @roque_centurion En mi caso \nCalor \ud83d\udc49\ud83c\udffb terere \nFr\u00edo \ud83d\udc49\ud83c\udffb terere"}, {"lang": "es", "author_id": "17676713", "id": "1188074547762872320", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 69, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/LenaCgmcOD", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191016/Po\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-26T12:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188074547762872320"], "text": "El drama oculto de los tricornios https://t.co/LenaCgmcOD En @ctxt_es"}, {"lang": "qme", "author_id": "714913406952800256", "id": "1188030178921984000", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 10, "like_count": 747, "quote_count": 19}, "created_at": "2019-10-26T09:50:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Pessoa"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/9vHZoeQRP8", "expanded_url": "https://twitter.com/literlandweb1/status/1188030178921984000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9vHZoeQRP8", "media_key": "3_1188030175155572736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188030178921984000"], "text": "#Pessoa https://t.co/9vHZoeQRP8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187804440935522306"}], "author_id": "914018335150497792", "id": "1187865836926713856", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.558, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ZJoB4ZQNy8", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1187804440935522306", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187865836926713856"], "text": "MENOS MAL, QUE EL ASQUEROSO APRA YA NO EXISTE, EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ LO MAT\u00d3,....... TREMENDO PODER DE ALAN, CON UNA BALA SE MATO \u00c9L, Y MAT\u00d3 AL APRA.     QUE BIEN CARAJO. https://t.co/ZJoB4ZQNy8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188079886184960000"}], "author_id": "563704765", "id": "1188080031559385090", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raquel_love5", "id": "1186133138"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T13:08:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1186133138", "edit_history_tweet_ids": ["1188080031559385090"], "text": "@raquel_love5 co\u00f1o pues no vayas a meter mierda.por meter"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187494477004496896"}], "author_id": "1000166415331098624", "id": "1188056010897940480", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:33:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Etn9gGZr0P", "expanded_url": "https://twitter.com/Castor_98/status/1187494477004496896", "display_url": "twitter.com/Castor_98/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188056010897940480"], "text": "Ele suicidou se por causa deste v\u00eddeo  \ud83d\udc4d https://t.co/Etn9gGZr0P"}, {"lang": "es", "author_id": "1110493894721048576", "id": "1186385649823375361", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 89, "username": "abudefelipe", "id": "162754759"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/jqgfMh88cn", "expanded_url": "https://www.republica.com.uy/seria-suicida-que-uruguay-pegara-un-viraje-a-la-derecha-que-promete-derribar-todos-los-logros-conseguidos-id734808/", "display_url": "republica.com.uy/seria-suicida-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-21T20:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1186385649823375361"], "text": "SEREGNISTAS 2603 TENDR\u00c1 UNA GRAN DIPUTADA\nPara nosotros es con amor o no es. @abudefelipe pidi\u00f3 \"redoblar  la forma de sentir el compromiso con nuestros hermanos de vida, para centrar los esfuerzos en lograr los ideales de libertad, igualdad y solidaridad\" https://t.co/jqgfMh88cn"}, {"lang": "es", "author_id": "1101368186", "id": "1184884373096747017", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 136, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 169, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdoOGV", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8yF6HVV9UZ", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1184884373096747017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yF6HVV9UZ", "media_key": "3_1184884371242868742"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-17T17:30:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184884373096747017"], "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso virtual de @opsoms sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate: https://t.co/sNE5xdoOGV \n#SaludParaTodos https://t.co/8yF6HVV9UZ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187144691336110080"}], "author_id": "85204365", "id": "1187359733705035781", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Sonora"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F6oL7Q9idP", "expanded_url": "https://twitter.com/En_El_Punto/status/1187144691336110080", "display_url": "twitter.com/En_El_Punto/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-10-24T13:26:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187359733705035781"], "text": "-Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad Republicana\u201d\n@lopezobrador_ https://t.co/F6oL7Q9idP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187914524059418625"}], "author_id": "329744539", "id": "1188037479158472710", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Marielli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:19:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "157226645", "edit_history_tweet_ids": ["1188037479158472710"], "text": "@JoseMedeirosMT Acho que nome certo do pol\u00edtico assassinado \u00e9, Toninho do PT, que, assim como o Prefeito Celso Daniel, nenhum petista se interessa saber  quem matou ou mandou mat\u00e1-los.\nMas todos os dias eles falam sobre o assassinato da vereadora Marielli."}, {"lang": "pt", "author_id": "1896952808", "id": "1188077387143139328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 253, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "out"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Gu2XNaL9oG", "expanded_url": "https://twitter.com/__luciasantos/status/1187779186045440006", "display_url": "twitter.com/__luciasantos/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188077387143139328"], "text": "O q marcou em cada ano:\n\n2012 - sedado a for\u00e7a e reabilita\u00e7\u00e3o aos 16\n2013 - tcc rob\u00f4 bombeiro e primeiro namoro\n2014 - sem rumo profissional, td que ganhava gastava pra fugir da realidade\n2015 - trabalho, mas motiva\u00e7\u00e3o zero\n2016 - de volta ao do burn out e come\u00e7o da faculdade\n\n+ https://t.co/Gu2XNaL9oG"}, {"lang": "it", "author_id": "1683455144", "id": "1187783955669508101", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 52, "like_count": 156, "quote_count": 19}, "created_at": "2019-10-25T17:32:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 26, "tag": "Ong"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/3BUmQlhRHm", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/10/25/migranti-lamorgese-incontra-le-ong-sbarchi-senza-ritardi/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/10/25/mig\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/10/25/migranti-lamorgese-incontra-le-ong-sbarchi-senza-ritardi/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187783955669508101"], "text": "Lamorgese incontra le #Ong: sbarchi senza ritardi.\nPorti aperti subito e per tutti anche se la UE ha bocciato la mozione. Tutti i ''migranti'' in Italia\nhttps://t.co/3BUmQlhRHm"}, {"lang": "pt", "author_id": "1388402174", "id": "1187871470963347456", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 783, "like_count": 1015, "quote_count": 101}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/wzIQaEsFx3", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/vou-com-prazer-diz-joice-sobre-cpi-das-fake-news/", "display_url": "renovamidia.com.br/vou-com-prazer\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/vou-com-prazer-diz-joice-sobre-cpi-das-fake-news/"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187871470963347456"], "text": "A deputada Joice Hasselmann declarou:\n\n\"O que eles est\u00e3o fazendo \u00e9 um jogo t\u00e3o sujo que nem o Lula fez. Quando digo eles, n\u00e3o estou dizendo que \u00e9 o filho, sicrano, beltrano. Estou falando que \u00e9 esse grupo do \u00f3dio, que eu n\u00e3o sei quantas pessoas s\u00e3o.\u201d\n\nhttps://t.co/wzIQaEsFx3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187896414359171074"}], "author_id": "1055200829861519365", "id": "1187897514193760257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TaniaPariona", "id": "2367056482"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:03:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2367056482", "edit_history_tweet_ids": ["1187897514193760257"], "text": "@TaniaPariona Jajajajaja... que risa me da que los rojos hacen todo un teatro al momentos de \"matarse\" entre ellos... jodanse!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187826524982054912"}], "author_id": "67416037", "id": "1188046568437534720", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/KNuvRdIZO6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaRincon/status/1187826524982054912", "display_url": "twitter.com/EmmaRincon/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T10:55:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188046568437534720"], "text": "Tanta informaci\u00f3n disponible en las redes sobre quien fue el Che, Fidel, los m\u00e1s de 100 millones de muertos del socialismo comunismo y las ruinas que causa donde quiera que se instaura y estos pendejos, cansados de su comodidad, quieren morir por eso! https://t.co/KNuvRdIZO6"}, {"lang": "es", "author_id": "4452890315", "id": "1188027261821341696", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 83, "like_count": 1135, "quote_count": 20}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ntero Flores"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e1oz"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ZDQnzXS4Mu", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/antero-flores-araoz-hemos-regresado-a-epocas-montesinistas/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/anter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/antero-flores-araoz-hemos-regresado-a-epocas-montesinistas/"}]}, "created_at": "2019-10-26T09:39:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188027261821341696"], "text": "\u00c1ntero Flores-Ar\u00e1oz: \u201cHemos regresado a \u00e9pocas montesinistas\u201d. Ahora esp\u00edan a plena luz del d\u00eda y no les importa las cr\u00edticas y las denuncias. El silencio de la prensa mercenaria les basta y les sobra para actuar impunemente. https://t.co/ZDQnzXS4Mu"}, {"lang": "es", "author_id": "112694236", "id": "1187297688452288512", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 70, "like_count": 78, "quote_count": 290}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "Franquistas"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Directo"}, {"start": 11, "end": 28, "tag": "exhumacionFranco"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/UNqjeEYOOB", "expanded_url": "https://www.larazon.es/espana/exhumacion-de-franco-en-directo-el-director-del-operativo-ya-esta-en-el-valle-de-los-caidos-NB25421936", "display_url": "larazon.es/espana/exhumac\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Ao8DJg7Vne", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1187297688452288512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ao8DJg7Vne", "media_key": "7_1187297486148440064"}]}, "created_at": "2019-10-24T09:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187297688452288512"], "text": "#Directo \ud83d\udd34 #exhumacionFranco | Franquistas claman al cielo por el dictador y por la unidad de Espa\u00f1a https://t.co/UNqjeEYOOB https://t.co/Ao8DJg7Vne"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187880073875152903"}], "author_id": "1093646659047702529", "id": "1187959873801203712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T05:11:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "29330019", "edit_history_tweet_ids": ["1187959873801203712"], "text": "@lamula Vizcarra quiere ser suicida por  una organizaci\u00f3n naranja  que lo desprecia desde que asumio el poder . Si lo hace que diga adi\u00f3s a su futuro pol\u00edtico."}, {"lang": "es", "author_id": "346900104", "id": "1187785471402926080", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 72, "like_count": 725, "quote_count": 43}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.7944, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}]}, "created_at": "2019-10-25T17:38:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187785471402926080"], "text": "Se suicid\u00f3 una persona en San Miguelito hace unos minutos (se avent\u00f3 de la estaci\u00f3n) y hay una tipa dentro del metro gritando a toda boca que \u00e9l no entrara al reino de los cielos y ese poco de vainas, POR QU\u00c9 LA GENTE ES AS\u00cd?????????"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187831842906476545"}], "author_id": "70054942", "id": "1188075368097472512", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/njsR7fgj10", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188075368097472512"], "text": "Creen que somos hueones, @Carabdechile? QUI\u00c9N PUTA SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA? https://t.co/njsR7fgj10"}, {"lang": "es", "author_id": "90227660", "id": "1187831842906476545", "public_metrics": {"retweet_count": 774, "reply_count": 71, "like_count": 295, "quote_count": 143}, "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 147, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio M\u00e9dico Legal"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/JfCtaF88m5", "expanded_url": "http://bit.ly/2qDQ9H4", "display_url": "bit.ly/2qDQ9H4", "status": 200, "title": "Encuentran muerto en comisar\u00eda a hombre detenido durante toque de queda en Pe\u00f1aflor", "description": "La informaci\u00f3n policial indica que la v\u00edctima se habr\u00eda quitado la vida en la comisar\u00eda, pero la familia exigi\u00f3 la autopsia al Servicio M\u00e9dico Legal puesto que divis\u00f3 moretones en su cuerpo.", "unwound_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187831842906476545"], "text": "La informaci\u00f3n policial indica que la v\u00edctima se habr\u00eda quitado la vida en la comisar\u00eda, pero la familia exigi\u00f3 la autopsia al Servicio M\u00e9dico Legal puesto que divis\u00f3 moretones en su cuerpo. https://t.co/JfCtaF88m5"}, {"lang": "pt", "author_id": "726891499896623104", "id": "1188065186286055425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino Jr"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.5758, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}, {"start": 200, "end": 216, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Agnaldo Rodrigues"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "Copom"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/shcWzt7zCe", "expanded_url": "https://twitter.com/esportes280/status/1188065186286055425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/shcWzt7zCe", "media_key": "3_1188065173707337729"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188065186286055425"], "text": "O ex-judoca ol\u00edmpico e cabo da PM Mario Sabino Jr faleceu na noite de sexta-feira na cidade paulista de Bauru ap\u00f3s um desentendimento com um colega militar.Sabino teria sido assassinado pelo sargento Agnaldo Rodrigues (do Copom), que se suicidou em seguida. https://t.co/shcWzt7zCe"}, {"lang": "it", "author_id": "696595370395172864", "id": "1187693695740583937", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 69, "like_count": 150, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-10-25T11:33:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/T3PeogMg4v", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/politica/2019/10/25/news/regionali_umbria_ultimo_giorno_campagna_elettorale-239435260/?ref=RHPPLF-BH-I239367716-C8-P2-S1.8-T1", "display_url": "repubblica.it/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/politica/2019/10/25/news/regionali_umbria_ultimo_giorno_campagna_elettorale-239435260/?ref=RHPPLF-BH-I239367716-C8-P2-S1.8-T1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187693695740583937"], "text": "Domanda tecnica: quale vantaggio politico ha il PD nel fare campagna elettorale congiunta con M5s e MdP? Perch\u00e9 il centrodestra fa comizi separati e loro no?\nhttps://t.co/T3PeogMg4v"}, {"lang": "pt", "author_id": "912877035529424896", "id": "1187726270035087361", "public_metrics": {"retweet_count": 1945, "reply_count": 362, "like_count": 9081, "quote_count": 149}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.4353, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.9189, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-10-25T13:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187726270035087361"], "text": "Quem matou Marielle eu n\u00e3o sei. Mas quem mandou matar Celso Daniel, parece que j\u00e1 sabemos! Quem diria, hein? Corrup\u00e7\u00e3o passiva, Caixa dois, forma\u00e7\u00e3o de quadrilha, tr\u00e1fico de influ\u00eancia e agora assassinato. Lula e a quadrilha do PT s\u00e3o mais perigosos do que a gente pensava."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187986142098022400"}], "author_id": "1089951641711841282", "id": "1187988912293195776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gordocincuentn", "id": "995201784925818880"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T07:06:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "995201784925818880", "edit_history_tweet_ids": ["1187988912293195776"], "text": "@Gordocincuentn Te equivocas es de DC, y de esa casa para m\u00ed s\u00f3lo se libra Escuadr\u00f3n Suicida u si me apuras las \u00faltimas de Batman."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188069745918140416"}], "author_id": "2197074290", "id": "1188072406004436993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9748, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XKdkltY4vK", "expanded_url": "https://twitter.com/IBrrs7/status/1188069745918140416", "display_url": "twitter.com/IBrrs7/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188072406004436993"], "text": "Una gran \u00e9poca para usar Twitter, sin duda el Twitter de 2014 fue de los mejores en los \u00faltimos a\u00f1os, una exelente selecci\u00f3n de hashtag, paso libre para el humor negro, ver palazos constantemente y ya mucha de gente que se mostraba con tendencia suicida\nTambi\u00e9n estaba el fav\u2b50 https://t.co/XKdkltY4vK"}, {"lang": "it", "author_id": "1117098650", "id": "1188073044792827905", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/aSJK2xIBnD", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/detenuto-suicida-in-cella-la-cassazione-condanna-il-ministero/319586", "display_url": "sostenitori.info/detenuto-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188073044792827905"], "text": "Detenuto suicida in cella, la Cassazione condanna il ministero della Giustizia: dovr\u00e0 risarcire i parenti del defunto https://t.co/aSJK2xIBnD via @sostenitori1"}, {"lang": "es", "author_id": "1185689764382556160", "id": "1188047689910554624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 14, "tag": "superficcion"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/s5Uj3MIlTs", "expanded_url": "https://super-ficcion.com/2019/10/escuadron-suicida-sera-una-comedia-sabia-decision/", "display_url": "super-ficcion.com/2019/10/escuad\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188047689910554624"], "text": "[#superficcion]\n\nEl Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn contar\u00e1 con altas dosis de humor. \u00bfEs una buena idea? \n\nhttps://t.co/s5Uj3MIlTs"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188072550988992512"}], "author_id": "255291821", "id": "1188072825338433539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.745, "type": "Other", "normalized_text": "Susana"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:40:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "255291821", "edit_history_tweet_ids": ["1188072825338433539"], "text": "Apresentou a menina \u00e0 Susana pedindo que fosse sua m\u00e3e, j\u00e1 que a verdadeira m\u00e3e havia sido uma amante sem import\u00e2ncia que a abandonou ao nascer. Tornou-se a herdeira de seu pai no neg\u00f3cio de tr\u00e1fico de ouro e pedras preciosas, as mesmas que o levaram ao n\u00edvel mais alto, mas,"}, {"lang": "es", "author_id": "224012395", "id": "1188071404253667328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 129, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:34:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7zBIAwqsIf", "expanded_url": "https://twitter.com/vianabanjo/status/1188071404253667328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7zBIAwqsIf", "media_key": "3_1188071391276490757"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188071404253667328"], "text": "No os quiero enamorar, pero me ha salido muy rico. https://t.co/7zBIAwqsIf"}, {"lang": "pt", "author_id": "1007383294403596290", "id": "1187875958155546624", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187875958155546624"], "text": "O gente alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura"}, {"lang": "pt", "author_id": "116519514", "id": "1187498821032521731", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 5493, "like_count": 2006, "quote_count": 249}, "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YSYPgzKAHH", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1187335616255668224", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T22:39:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187498821032521731"], "text": "Trai\u00e7\u00e3o? Quem trai o povo \u00e9 quem usurpa o estado brasileiro, usa cargos como moeda de troca, d\u00e1 golpe em partido, engana quem acreditou em mudan\u00e7a. O Brasil precisa de uma direita de verdade. Algu\u00e9m tem q se preocupar com o pa\u00eds eqto puxa-sacos pseudo intelectuais fingem cegueira https://t.co/YSYPgzKAHH"}, {"lang": "in", "author_id": "2933720380", "id": "1188069745918140416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-26T12:27:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/HLQpVkpErw", "expanded_url": "https://twitter.com/IbrDcr/status/1188069745918140416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HLQpVkpErw", "media_key": "3_1188069743162548225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188069745918140416"], "text": "Bomboclaat https://t.co/HLQpVkpErw"}, {"lang": "pt", "author_id": "255300173", "id": "1187835977039003653", "public_metrics": {"retweet_count": 581, "reply_count": 110, "like_count": 5133, "quote_count": 23}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187835977039003653"], "text": "Den\u00fancias envolvem Lula, na morte do ex-Prefeito Celso Daniel.  Pra mim,  nenhuma novidade,  at\u00e9 porque eu sempre desconfiei."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188063652466905094"}], "author_id": "965883048", "id": "1188065188249030657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "QuinBerYun", "id": "778582545390796800"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "oscar_puente_", "id": "215792549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:09:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "554292654", "edit_history_tweet_ids": ["1188065188249030657"], "text": "@magda_palacios @QuinBerYun @oscar_puente_ @Counterflow6 No puede hacerlo. Se desangrar\u00eda todav\u00eda m\u00e1s."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188055815758012418"}], "author_id": "3027267844", "id": "1188070073023508484", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:29:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/P7iB5XZumr", "expanded_url": "https://twitter.com/ACE_Cream_/status/1188055815758012418", "display_url": "twitter.com/ACE_Cream_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188070073023508484"], "text": "PRA MIM \u00c9 ESQUADR\u00c3O SUICIDA E NINGU\u00c9M TIRA A OPINI\u00c3O DE MIM https://t.co/P7iB5XZumr"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187710985093681153"}], "author_id": "1080840812525744128", "id": "1187726996182388738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.913, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.5669, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8976, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.5039, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 33, "like_count": 155, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-25T13:45:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "68712576", "edit_history_tweet_ids": ["1187726996182388738"], "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Quem mandou matar Marielle? Quem mandou matar Teori? \nComo teu irm\u00e3o tem 19 im\u00f3veis no RJ? \nCom o aval de quem Queiroz vende cargos em Bras\u00edlia?\nPq Adelio est\u00e1 solto? \nPq teu pai foi expulso do ex\u00e9rcito? \n\nTantas perguntas sem respostas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188067112516046848"}], "author_id": "277705059", "id": "1188069848657678337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jldecastellvi", "id": "241569388"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "jvarela__", "id": "276913495"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/XNNZ2Zg5vF", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/suicidio-y-mmcc/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:28:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "241569388", "edit_history_tweet_ids": ["1188069848657678337"], "text": "@jldecastellvi @jvarela__ Y este: https://t.co/XNNZ2Zg5vF"}, {"lang": "pt", "author_id": "419547984", "id": "1188050317088309248", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 345, "like_count": 2748, "quote_count": 252}, "created_at": "2019-10-26T11:10:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188050317088309248"], "text": "tweet pra quem \u00e9 sentimental e chor\u00e3o \n\nQual foi o motivo mais bobo q vc chorou/ficou triste? \n\neu:::: chorei jogando lol pq o meu ex me ensinando a jogar criava partida personalizada cmg e n dava tr\u00e9gua nenhuma FICAVA ME MATANDO SEM PIEDADE"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187744836939636736"}], "author_id": "1108777715178618880", "id": "1188035455331291136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rapha_Sednanref", "id": "867264458065891328"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Maufalavigna", "id": "2330949535"}], "annotations": [{"start": 281, "end": 285, "probability": 0.9328, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:11:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "867264458065891328", "edit_history_tweet_ids": ["1188035455331291136"], "text": "@Rapha_Sednanref @Maufalavigna Por favor n\u00e3o fale assim, magoou! Sou cachorreira, gateira, bicheira, passarinheira, e sou genteira tamb\u00e9m, amo gente, amo cuidar, ajudar, foi por chorar demais com as atrocidades que o povo vivia que me identifiquei com a esquerda. Certa vez vi na \"Globo\", um document\u00e1rio sobre+"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188066946484494336"}], "author_id": "241569388", "id": "1188067112516046848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jvarela__", "id": "276913495"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "MCavanillas", "id": "277705059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:17:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "276913495", "edit_history_tweet_ids": ["1188067112516046848"], "text": "@jvarela__ Mi experta de cabecera es @MCavanillas"}, {"lang": "pt", "author_id": "19235096", "id": "1188069081951408128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/UYGkaNMLXR", "expanded_url": "http://bit.ly/2pefiI0", "display_url": "bit.ly/2pefiI0"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188069081951408128"], "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/UYGkaNMLXR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187951419325857793"}], "author_id": "2447373036", "id": "1188047221465473025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Roberto54836919", "id": "1166354114705547264"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:58:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1166354114705547264", "edit_history_tweet_ids": ["1188047221465473025"], "text": "@Roberto54836919 @LuisEspinozaCa2 EL SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ!! NUNCA INOCENTE!! REO CONTUMAZ Y REY DE LAS PRESCRIPCIONES Y REO CONTUMAZ!! SIEMPRE CULPABLE!! NUNCA INOCENTE!!"}, {"lang": "es", "author_id": "79556841", "id": "1187707117312118784", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 18, "like_count": 761, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "Languidez"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.33, "type": "Place", "normalized_text": "Ocre"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.3055, "type": "Place", "normalized_text": "Mascarilla"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.3126, "type": "Person", "normalized_text": "Tr\u00e9bol"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "Cant\u00f3n Tesino"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NnVpuv9mhK", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipePigna/status/1187707117312118784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnVpuv9mhK", "media_key": "3_1187707108218814465"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:26:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187707117312118784"], "text": "Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus obras se encuentran Languidez, Ocre, Mascarilla y Tr\u00e9bol y Poemas de amor. Hab\u00eda nacido en Cant\u00f3n Tesino, Suiza, el 29 de mayo de 1892. https://t.co/NnVpuv9mhK"}, {"lang": "pt", "author_id": "128372940", "id": "1187720902596812800", "public_metrics": {"retweet_count": 10357, "reply_count": 8856, "like_count": 56190, "quote_count": 1528}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-10-25T13:21:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187720902596812800"], "text": "Marcos Val\u00e9rio alega que o corrupto presidi\u00e1rio Lula \u00e9 um dos mandantes do assassinato de Celso Daniel! Surpreso? N\u00e3o!"}, {"lang": "pt", "author_id": "35404188", "id": "1187916646683414528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T02:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187916646683414528"], "text": "Passei o dia fora e nem vi a polvorosa sobre ativista de animais VS  religi\u00f5es que mutilam e sacrificam bixinhos\n\nT\u00f4 surpresa porque pra mim esse era o tipo de coisa que nem deveria ser pol\u00eamica:\n\nT\u00e1 muito claro que mutilar e matar animais \u00e9 ERRADO e cab\u00f4 o assunto mo\u00e7ada"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187920568772898816"}], "author_id": "141167852", "id": "1188064736103075841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pacovar", "id": "114051125"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:08:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "114051125", "edit_history_tweet_ids": ["1188064736103075841"], "text": "@pacovar Que pasa amigo?"}, {"lang": "es", "author_id": "949743685155115008", "id": "1188067483560960000", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 30, "like_count": 18, "quote_count": 26}, "created_at": "2019-10-26T12:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188067483560960000"], "text": "\u00bfQu\u00e9 marat\u00f3n has hecho y/o har\u00edas?"}, {"lang": "es", "author_id": "105492444", "id": "1187767569857404929", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 146, "probability": 0.4028, "type": "Other", "normalized_text": "loncheritagarcia"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "loncheritagarcia"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tJAMWQ8pEo", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1187767569857404929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tJAMWQ8pEo", "media_key": "3_1187767567256973312"}]}, "created_at": "2019-10-25T16:27:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187767569857404929"], "text": "EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultadas all\u00ed.\n#loncheritagarcia https://t.co/tJAMWQ8pEo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1171040414272577536", "id": "1188065902559944705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 267, "probability": 0.4921, "type": "Person", "normalized_text": "Repouso"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:12:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188065902559944705"], "text": "A vida, diferentemente da prova de um professor, tem mais de uma resposta certa. A isto n\u00f3s denominamos valores complexos.\nE a\u00ed voc\u00ea come\u00e7a a perceber que todo valor que voc\u00ea pegar tem o seu valor como contr\u00e1rio tamb\u00e9m. \n\nConfian\u00e7a x desconfian\u00e7a \nDisciplina x Repouso"}, {"lang": "pt", "author_id": "2250286856", "id": "1188054732423729153", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3149, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188054732423729153"], "text": "Se o mandante do assassinato da Marielle for esse Braz\u00e3o, ser\u00e1 que antes de 2040 sai o tr\u00e2nsito em julgado? Rico, pode pagar uma banca de advogados pra atrasar o processo...j\u00e1 viu, n\u00e9?\n\nParab\u00e9ns aos envolvidos. Miraram no Lula, mas acertaram tamb\u00e9m no \"quem matou a Marielle?\"."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187990153354190849"}], "author_id": "2470924842", "id": "1188066300997844998", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaolaChiara4", "id": "1117456822636613633"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "enricocolosimo", "id": "585439502"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T12:14:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1117456822636613633", "edit_history_tweet_ids": ["1188066300997844998"], "text": "@PaolaChiara4 @enricocolosimo Nonostante io apprezzi molto i portati della Rivoluzione francese soprattutto i diritti dell'uomo - non amo la ferocia delle tricoteuses. Il demone della purezza \u00e8 spietato, non bisogna adorarlo. Io fra tutte le menti politiche dell'epoca amo Condorcet (che fra l'altro sosteneva"}, {"lang": "es", "author_id": "533498226", "id": "1183793956112523265", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UU0WlZzrqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1183793956112523265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UU0WlZzrqZ", "media_key": "3_1183793941356920835"}]}, "created_at": "2019-10-14T17:17:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183793956112523265"], "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/UU0WlZzrqZ"}, {"lang": "pt", "author_id": "1096729114713702400", "id": "1188052491931394048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4282, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Salom\u00e3o Hayala"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:19:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188052491931394048"], "text": "Eu sempre soube que na hora H surgiria um patriota com a coragem e credibilidade de Marcos Val\u00e9rio para confirmar que foi Lula quem matou Celso Daniel.\nN\u00e3o h\u00e1 provas,mas se ele diz,ent\u00e3o \u00e9 verdade.\nE creiam: quem matou Salom\u00e3o Hayala e Odete Roitman tamb\u00e9m foi L...\n\u00c9 verdade.\ud83d\udc4c"}, {"lang": "es", "author_id": "85745429", "id": "1186997870295162880", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende"}, {"lang": "es", "author_id": "868121573395443713", "id": "1187830476200992769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.695, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:37:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187830476200992769"], "text": "S\u00ed, he tocado fondo. Estoy viendo Aquaman por no coger el mando.\nGensanta que tru\u00f1o."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187919774434676736"}], "author_id": "808664075379085312", "id": "1188046279772913664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Comentarista_TT", "id": "704675340413698048"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "MarcosPetry5", "id": "1106335938844782593"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "barrosbeth", "id": "192734034"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:54:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "704675340413698048", "edit_history_tweet_ids": ["1188046279772913664"], "text": "@Comentarista_TT @MarcosPetry5 @bdjvelho @barrosbeth @rsallesmma N\u00e3o d\u00e1 !!! Se filmarem o Bolsonaro estuprando uma crian\u00e7a cadeirante, os caras v\u00e3o dar um jeito de defender! Doen\u00e7a!"}, {"lang": "es", "author_id": "49856215", "id": "1187008872927649797", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo..."}, {"lang": "it", "author_id": "409048614", "id": "1187995388957134849", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-26T07:32:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187995388957134849"], "text": "Temo che se Salvini vince in Umbria renziani e piddini non si chiederanno \"dove abbiamo sbagliato inutilmente ad agosto\" ma, stoltamente, si confermeranno nella loro suicida e pericolosa paura del voto"}, {"lang": "it", "author_id": "498915523", "id": "1187985912275320833", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T06:54:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BvL5drhA9S", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finti-cor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187985912275320833"], "text": "Finti corsi Oss, giovane truffato si suicida/ Persi 2mila\u20ac, disperato non ha retto https://t.co/BvL5drhA9S"}, {"lang": "es", "author_id": "55116020", "id": "1188061252750319616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Meza"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188061252750319616"], "text": "En Bolivia la pacha mama decret\u00f3  que Evo se puede quedar por siempre y que Meza ir\u00e1 preso por corrupci\u00f3n espiritual. Listo. Caso cerrado. La coca que camina por Am\u00e9rica Latina."}, {"lang": "it", "author_id": "910827588", "id": "1187715444159008769", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 288, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-10-25T13:00:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ultimora"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bcwP6SMqET", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187715444159008769"], "text": "#ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SMqET"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187859657626411014"}], "author_id": "1045369173298360320", "id": "1187915785311793153", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "Pauli8g", "id": "1296118509005668352"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "FernandoDe40", "id": "794345467"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "Presidencia_Ec", "id": "101895924"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T02:16:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1171496445121138691", "edit_history_tweet_ids": ["1187915785311793153"], "text": "@RommellEdwin @Pauli8g @FernandoDe40 @Lenin @Presidencia_Ec Uff!... Otro socialista que no sabe lo que significa ser bruto, porque si supiera, se suicida..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188055566935035904"}], "author_id": "16355572", "id": "1188058148810215424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:41:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "edit_history_tweet_ids": ["1188058148810215424"], "text": "@o_antagonista A mulher pulou de Prefeitura pra Presid\u00eancia num intervalo de 4 dias. \u00c9 isso?!"}, {"lang": "es", "author_id": "2932255115", "id": "1187737257299578881", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 126, "username": "GoniSarries", "id": "1106862292711411713"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "cop_navarra", "id": "2932255115"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Pamplona"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/SjeBsU9MCx", "expanded_url": "https://twitter.com/cop_navarra/status/1187737257299578881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjeBsU9MCx", "media_key": "3_1187737190362734592"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/SjeBsU9MCx", "expanded_url": "https://twitter.com/cop_navarra/status/1187737257299578881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjeBsU9MCx", "media_key": "3_1187737207085453312"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/SjeBsU9MCx", "expanded_url": "https://twitter.com/cop_navarra/status/1187737257299578881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjeBsU9MCx", "media_key": "3_1187737225745911808"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/SjeBsU9MCx", "expanded_url": "https://twitter.com/cop_navarra/status/1187737257299578881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjeBsU9MCx", "media_key": "3_1187737244838350851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T14:26:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187737257299578881"], "text": "Comienza el curso \"Prevenci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida\" que este fin de semana va a impartir @GoniSarries en Pamplona en el @cop_navarra. https://t.co/SjeBsU9MCx"}, {"lang": "es", "author_id": "196052203", "id": "1187869913643438081", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/a0TUyYpO3z", "expanded_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715", "display_url": "24horas.cl/nacional/encue\u2026", "status": 200, "title": "Encuentran muerto en comisar\u00eda a hombre detenido durante toque de queda en Pe\u00f1aflor", "description": "La informaci\u00f3n policial indica que la v\u00edctima se habr\u00eda quitado la vida en la comisar\u00eda, pero la familia exigi\u00f3 la autopsia al Servicio M\u00e9dico Legal puesto que divis\u00f3 moretones en su cuerpo.", "unwound_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:13:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187869913643438081"], "text": "Encuentran muerto en comisar\u00eda a hombre detenido durante toque de queda en Pe\u00f1aflor. \nhttps://t.co/a0TUyYpO3z"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187710985093681153"}], "author_id": "830144764360192002", "id": "1187854647802957824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9898, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 280, "end": 287, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:13:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "68712576", "edit_history_tweet_ids": ["1187854647802957824"], "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Carluxo, se eu devo acreditar que Lula mandou matar Celso Daniel por que o Marcos Val\u00e9rio falou (sem apresentar prova nenhuma) o que eu devo pensar do Bolsonaro que era vizinho, tem foto abra\u00e7adinho e foi sogro do miliciano que matou Marielle?"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188021542040588288"}], "author_id": "63700148", "id": "1188028749566169088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "flaviaol", "id": "146591912"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:45:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "40545889", "edit_history_tweet_ids": ["1188028749566169088"], "text": "@AndreiaSadi @flaviaol @JornalOGlobo Vamos cobrar tamb\u00e9m,  quem matou Celso Daniel?? Por que a falta de interesse em desvendar esse crime?? Interessante, que al\u00e9m dele, tem mais uma dezena de mortes relacionadas, e ngm se interessa em descobrir."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187937760323223552"}], "author_id": "810862647453290496", "id": "1187940325173522432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "duddddddda", "id": "3394317910"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T03:53:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "3394317910", "edit_history_tweet_ids": ["1187940325173522432"], "text": "@duddddddda t\u00e3o fazendo com ele o que ele fez com a menininha\n\ns\u00f3 que aplaudindo agora"}, {"lang": "es", "author_id": "4319015848", "id": "1187713999229640704", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Bonita"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez Quesquen"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Del"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4454, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:54:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187713999229640704"], "text": "Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Quesquen= corruptazo.\nDel Castillo= Recorrupto.\nMulder= Impresentable, basofia, porqueria, corrupto........etc. etc etc etc\n.\n.\n.\n. Mijael Garrido = pobre huev\u00f3n"}, {"lang": "es", "author_id": "744714990234570752", "id": "1187940410720706560", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "OzzyOsbourne"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "OzzyOsbourne"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/r6QGbAumip", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocktuber/status/1187940410720706560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r6QGbAumip", "media_key": "3_1187940406534836224"}]}, "created_at": "2019-10-26T03:53:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187940410720706560"], "text": "#CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus discos de #OzzyOsbourne. Un a\u00f1o despu\u00e9s, los padres del chico demandan a al artista y a la compa\u00f1\u00eda, alegando que la muerte de su hijo fue por su culpa. https://t.co/r6QGbAumip"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187874028624777218"}], "author_id": "1164014749287354368", "id": "1187912901694283777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdsonLuisBarbo1", "id": "1174754755106594817"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "ConversaAfiada", "id": "17229791"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "ctonon2", "id": "2508552571"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.4431, "type": "Organization", "normalized_text": "MENTIRAS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T02:04:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1174754755106594817", "edit_history_tweet_ids": ["1187912901694283777"], "text": "@AdsonLuisBarbo1 @ConversaAfiada @ctonon2 ESCLARE\u00c7A AS COISA DIREITO N\u00c3O FA\u00c7A COMO OS BANDIDOS QUE EST\u00c3O NO GOVERNO USANDO DE MENTIRAS E FAKE NEWS. TODOS QUE FORAM PRESOS EM FLAGRANTE N\u00c3O SER\u00c3O SOLTOS E TAMB\u00c9M OS BANDIDOS PERIGOSOS N\u00c3O SER\u00c3O SOLTOS - ESTE FATO DA 2\u00ba INSTANCIA \u00c9 S\u00d3 PARA QUEM N\u00c3O OFERECE RISCO A SOCIEDADE."}, {"lang": "en", "author_id": "765982706547261440", "id": "1187494477004496896", "public_metrics": {"retweet_count": 2299, "reply_count": 34, "like_count": 4529, "quote_count": 375}, "created_at": "2019-10-24T22:22:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/wJ2k7AcBzL", "expanded_url": "https://twitter.com/Castor_98/status/1187494477004496896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJ2k7AcBzL", "media_key": "7_1187494408813453312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187494477004496896"], "text": "Mood https://t.co/wJ2k7AcBzL"}, {"lang": "es", "author_id": "7996082", "id": "1187982440834437120", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 544, "like_count": 867, "quote_count": 299}, "created_at": "2019-10-26T06:41:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Xw3RKTLLSD", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/22/mamas_papas/1571740344_001527.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/22/mamas_papas/1571740344_001527.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187982440834437120"], "text": "No hay evidencias en la ciencia para afirmar que existe un instinto materno que autom\u00e1ticamente da a las mujeres el deseo de tener hijos. La \"llamada de la maternidad\" es solo un mito\nhttps://t.co/Xw3RKTLLSD"}, {"lang": "es", "author_id": "227849802", "id": "1188003056501350402", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:02:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188003056501350402"], "text": "Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan grave por falta de informaci\u00f3n.\nO comenzamos a formar, informar y educar masivamente con campa\u00f1as nacionales o esto seguir\u00e1 pasando.\nPrevenir o llorar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187867141506326528"}], "author_id": "183722632", "id": "1187871993296752640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sol__despeinada", "id": "347665998"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:22:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "347665998", "edit_history_tweet_ids": ["1187871993296752640"], "text": "@sol__despeinada Ojal\u00e1 el bondi abra la puerta antes de frenar as\u00ed me tiro y muero mientras leo \u00e9sto."}, {"lang": "pt", "author_id": "858781272176566272", "id": "1187791352446275584", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 246, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "richie"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187791352446275584"], "text": "eu t\u00f4 lendo um livro onde o irm\u00e3o da menina se suicidou e quando o psic\u00f3logo pede para ela escrever mem\u00f3rias boas e felizes dela, ela diz que a \u00fanica coisa da qual consegue se lembrar \u00e9 a morte dele. agora imaginem acontecendo o mesmo com o richie a respeito do eddie."}, {"lang": "es", "author_id": "87302756", "id": "1187961803243970560", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-26T05:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187961803243970560"], "text": "otra persona que se suicida y la gente sigue sin darle importancia a la salud mental, o sea qu\u00e9 feo ver en cada post comentarios de gente insensible y con poca empat\u00eda con respecto a este tema"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188051960127209472"}], "author_id": "278450272", "id": "1188052853966954496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rafa_morata", "id": "248267147"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:20:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "248267147", "edit_history_tweet_ids": ["1188052853966954496"], "text": "@rafa_morata Yo tampoco lo entiendo porque c\u00f3mo t\u00e1ctica electoral me parece suicida, se desmiente sola, y c\u00f3mo actitud \u00e9tica les creia un poco m\u00e1s decentes"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188051471272677378"}], "author_id": "248267147", "id": "1188051960127209472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Balentxegi", "id": "278450272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:17:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "278450272", "edit_history_tweet_ids": ["1188051960127209472"], "text": "@Balentxegi De veras que no lo entiendo, es que ni por las v\u00edctimas..."}, {"lang": "es", "author_id": "1328885857", "id": "1188048073819336707", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 44, "end": 56, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 60, "end": 77, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 79, "end": 92, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3VvV46gRDB", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-asi-pudo-ser-margot-robbie-harley-quinn-escuadron-suicida-20191026130147.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-a\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T11:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188048073819336707"], "text": "As\u00ed pudo ser el traje de #MargotRobbie como #HarleyQuinn en #Escuadr\u00f3nSuicida (#SuicideSquad) https://t.co/3VvV46gRDB"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187693605764435969"}], "author_id": "1930671518", "id": "1188007625184763904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aledenicola", "id": "422177795"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 251, "tag": "stanchidipagare"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/AgnDdpACo1", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaGiuricin/status/1187693605764435969", "display_url": "twitter.com/AndreaGiuricin\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:21:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "422177795", "edit_history_tweet_ids": ["1188007625184763904"], "text": "@aledenicola ci ha riprovato anche stamane a spiegare che la scusa della compagnia di bandiera \u00e8 follia suicida eppure...dx e sx trovano una scusa dopo l\u2019altra pur di tenere il parassita volante in stato di vita latente a spese nostre\n#stanchidipagare https://t.co/AgnDdpACo1"}, {"lang": "es", "author_id": "923856707398393856", "id": "1188006760822509569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5793, "type": "Other", "normalized_text": "7NORTEPED"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "EsferaPsiqui\u00e1trica"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3113, "type": "Other", "normalized_text": "Pay\u00e1"}, {"start": 175, "end": 188, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "EdadPedi\u00e1trica"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "7NORTEPED"}, {"start": 55, "end": 74, "tag": "EsferaPsiqui\u00e1trica"}, {"start": 174, "end": 189, "tag": "EdadPedi\u00e1trica"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/bedxZHoTMI", "expanded_url": "https://twitter.com/NORTEPEDIATRICO/status/1188006760822509569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bedxZHoTMI", "media_key": "3_1188006746670993408"}]}, "created_at": "2019-10-26T08:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188006760822509569"], "text": "#7NORTEPED Un tema dif\u00edcil para los pediatras desde la #EsferaPsiqui\u00e1trica La Dra. Pay\u00e1 nos valora y recuerda cu\u00e1les son los factores de riesgo de una conducta suicida en la #EdadPedi\u00e1trica https://t.co/bedxZHoTMI"}, {"lang": "es", "author_id": "923856707398393856", "id": "1188007519286939648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "F. de Riesgo"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "7NORTEPED"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 194, "tag": "7NORTEPED"}]}, "created_at": "2019-10-26T08:20:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188007519286939648"], "text": "F. de Riesgo de conducta suicida: acoso escolar, maltrato, problemas entorno, antecedentes familiares, p\u00e9rdidas significativas e intentos previos. Edad cr\u00edtica entre los 15 y 19 a\u00f1os  #7NORTEPED"}, {"lang": "es", "author_id": "128035506", "id": "1187982946151481345", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/6qCC4hMowX", "expanded_url": "https://twitter.com/micohu83/status/1187982946151481345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6qCC4hMowX", "media_key": "3_1187982942246555648"}]}, "created_at": "2019-10-26T06:43:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187982946151481345"], "text": "S\u00ed se puede, Pi\u00f1era.\ud83d\ude46\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude2c https://t.co/6qCC4hMowX"}, {"lang": "pt", "author_id": "10842792", "id": "1187870201276055555", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 241, "like_count": 1177, "quote_count": 217}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Argel"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qOp8rYu3Pj", "expanded_url": "http://glo.bo/2NcpzfP", "display_url": "glo.bo/2NcpzfP"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/fMsKsJtZzV", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1187870201276055555/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMsKsJtZzV", "media_key": "3_1187865625630261250"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187870201276055555"], "text": "Argel elogia Flamengo, mas diz n\u00e3o se assustar com goleada: \"Culpa da marca\u00e7\u00e3o individual do Gr\u00eamio\" https://t.co/qOp8rYu3Pj https://t.co/fMsKsJtZzV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188036014650073089"}], "author_id": "181558353", "id": "1188050526618996736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liriuscat", "id": "71590699"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "XboxBR", "id": "104801286"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T11:11:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "71590699", "edit_history_tweet_ids": ["1188050526618996736"], "text": "@liriuscat @XboxBR Voc\u00ea t\u00e1 de zoera n\u00e9? S\u00f3 pode kkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188046517111787521"}], "author_id": "36370641", "id": "1188047146878226432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversidadeLi3", "id": "1127947274221441024"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "de_miorim", "id": "1205514606283829248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:58:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "36370641", "edit_history_tweet_ids": ["1188047146878226432"], "text": "@UniversidadeLi3 @de_miorim (..) a Lei de Propriedade. Tal qual o homem pode preferir violar o carro alheio pra salvar uma vida, tal qual o dilema do bonde n\u00e3o precisa sequer ser mulheres e o fim da humanidade bastaria ser um desconhecido e o filho de quem tem acesso a bot\u00e3o (...)"}, {"lang": "pt", "author_id": "9317502", "id": "1188047621488828417", "entities": {"mentions": [{"start": 183, "end": 197, "username": "fausto_macedo", "id": "3623816603"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.8677, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/G7Xo0g0NCK", "expanded_url": "http://bit.ly/2JpNvvb", "display_url": "bit.ly/2JpNvvb", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/procuradoria-se-opoe-a-index-inimigos-da-policia/?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 19, "like_count": 28, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-10-26T11:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188047621488828417"], "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal avalia que projeto de lei que cria cadastro de homicidas de policiais \u00e9 inconstitucional porque 'viola princ\u00edpios da igualdade e da proporcionalidade' (via @fausto_macedo) \nhttps://t.co/G7Xo0g0NCK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187790512838905856"}], "author_id": "877671279968518145", "id": "1187881390345461762", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:59:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "124746423", "edit_history_tweet_ids": ["1187881390345461762"], "text": "@mfotomoda @Gustavo__Olmos A LO MEJOR EN EL FONDO , NO QUIERE ENTREGAR LA PATRIA, ES MALO PERO LO QUE VA A HACER ES MUY GROSO!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187858793901641728"}], "author_id": "1096197088411598848", "id": "1187869630989291521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Agente_FCB", "id": "1134375611651284992"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Leonard97873687", "id": "1044784739666808834"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mbappe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:12:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1134375611651284992", "edit_history_tweet_ids": ["1187869630989291521"], "text": "@Agente_FCB @Leonard97873687 Ahorrar los a\u00f1os que hagan falta para poder traer a Mbappe"}, {"lang": "es", "author_id": "36660545", "id": "1188012457916293128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kmTq1YX4eK", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/john-cena-y-joel-kinnaman-entrenan-duro-escuadron-suicida-2021/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572079011", "display_url": "cinemascomics.com/john-cena-y-jo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/john-cena-y-joel-kinnaman-entrenan-duro-escuadron-suicida-2021/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572079011"}]}, "created_at": "2019-10-26T08:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188012457916293128"], "text": "Los actores John Cena y Joel Kinnaman han compartido una foto donde se les puede ver entrenando en el rodaje de Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/kmTq1YX4eK"}, {"lang": "und", "author_id": "973930558551183361", "id": "1187853443270086656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-25T22:08:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8gfiUYr8gH", "expanded_url": "https://twitter.com/ajdin_fejzic/status/1187853443270086656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8gfiUYr8gH", "media_key": "3_1187853403470344192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187853443270086656"], "text": "Uradio novu tetovazu kompletno nepromisljeno i ishitreno....nekoliko sati shvatim da je to univerzalni simbol za borbu protiv suicida, anksioznosti, depresije i sl. \nSVI MI SAD PISU GLAD YOU\u2019RE STILL HERE, BICE SVE OK ITD...sad se npr vec zelim ubiti https://t.co/8gfiUYr8gH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187897630623457281"}], "author_id": "404722384", "id": "1187967238189604864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tipoduro2", "id": "419923345"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "VctorLora3", "id": "996068841926086656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T05:40:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "419923345", "edit_history_tweet_ids": ["1187967238189604864"], "text": "@tipoduro2 @VctorLora3 Jaja"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187911288351084544"}], "author_id": "448400820", "id": "1187941750133985280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anolivad", "id": "182414328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T03:59:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "182414328", "edit_history_tweet_ids": ["1187941750133985280"], "text": "@anolivad Ya pas\u00f3 otras veces. Pero supon\u00edamos que no iba a volver a pasar."}, {"lang": "pt", "author_id": "1182690128784953347", "id": "1188043979599863808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188043979599863808"], "text": "De 59 projetos na feira a minha turma (1151) ficou em 6\u00b0 lugar. Crlh que orgulho dessa turma que quase se matou durante os 3 dias de feira kkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "author_id": "8802752", "id": "1187847552118317056", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 63, "like_count": 264, "quote_count": 59}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.3469, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 152, "end": 153, "probability": 0.7574, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 154, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/WICv4mqUof", "expanded_url": "https://glo.bo/3436jrU", "display_url": "glo.bo/3436jrU"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/JkfcZN1sPe", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1187847552118317056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JkfcZN1sPe", "media_key": "3_1187789439654944769"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187847552118317056"], "text": "'Praias do Nordeste est\u00e3o aptas para receber banhistas', diz ministro do Turismo ap\u00f3s molhar os p\u00e9s em local atingido por \u00f3leo https://t.co/WICv4mqUof #G1 https://t.co/JkfcZN1sPe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187386875847331840"}], "author_id": "2654567840", "id": "1187438635752267780", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luposinister666", "id": "3233158120"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "vidushi_i", "id": "215771853"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "zubillag26", "id": "2311822667"}, {"start": 185, "end": 194, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-24T18:40:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "3233158120", "edit_history_tweet_ids": ["1187438635752267780"], "text": "@luposinister666 @vidushi_i @zubillag26 Igual que visto lo que ha pasado con 3 partidos en la derecha sacar otro de izquierdas es simplemente suicida...\n\nMenudo lumbreras est\u00e1 hecho el @ierrejon ... PAQUETE!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187848811110129664"}], "author_id": "2581113656", "id": "1187870588418871296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAVOMISTERlOSO7", "id": "1202557041052655616"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SMAC134", "id": "4147919189"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "avioesemusicas", "id": "57858372"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:16:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149797685303623681", "edit_history_tweet_ids": ["1187870588418871296"], "text": "@PAVOMISTERlOSO7 @SMAC134 @avioesemusicas olha essa not\u00edcia e depois fale sobre"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188041498903924737"}], "author_id": "77637552", "id": "1188041501005287425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:35:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "77637552", "edit_history_tweet_ids": ["1188041501005287425"], "text": "Eu, por exemplo, tenho pelo menos dois planos. S\u00f3 n\u00e3o executei porque quando a depress\u00e3o vem forte, fico mal demais pra sair do quarto."}, {"lang": "it", "author_id": "402557031", "id": "1188027617745788928", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 112, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XvvW0uZzKO", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-26T09:40:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188027617745788928"], "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/XvvW0uZzKO di @repubblica"}, {"lang": "ja", "author_id": "500758347", "id": "1188023689465360385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.3222, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e09\u91cd"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/hfXWiWC1GW", "expanded_url": "https://picturemouse.theshop.jp/items/24245442", "display_url": "picturemouse.theshop.jp/items/24245442"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/O0GRxTB6ch", "expanded_url": "https://twitter.com/MARBLERECORDS/status/1188023689465360385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0GRxTB6ch", "media_key": "3_1188023677192794114"}]}, "created_at": "2019-10-26T09:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188023689465360385"], "text": "\u7a81\u5982\u73fe\u308f\u308c\u305f\u4e09\u91cd\u306e\u8986\u9762\u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2\u30d0\u30f3\u30c9\u3010bbdpb\u3011\u304c\u521d\u30e9\u30a4\u30d6\u3092\u524d\u306b\u3057\u30661st ep\u3092\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\uff01\n\u521d\u56de\u76e4\u30b8\u30e3\u30b1\u306f\u30b7\u30eb\u30af\u30b9\u30af\u30ea\u30fc\u30f3\u3067\u5237\u3089\u308c\u305f\u8d64\u30ed\u30b4\uff01\n\nBAD BACKDROP POWERBOMB\nborracho tope suicida\nhttps://t.co/hfXWiWC1GW\n1000\u5186\n6\u66f2\n\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u4ed8\n\u9650\u5b9aCD\u30d7\u30ec\u30b9\u76e4 https://t.co/O0GRxTB6ch"}, {"lang": "es", "author_id": "124172948", "id": "1187954510389501952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T04:50:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/DCMhkFjPNa", "expanded_url": "http://j.mp/2JpGQRQ", "display_url": "j.mp/2JpGQRQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187954510389501952"], "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/DCMhkFjPNa         -"}, {"lang": "es", "author_id": "250801453", "id": "1187842964153872389", "public_metrics": {"retweet_count": 678, "reply_count": 48, "like_count": 2657, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:26:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187842964153872389"], "text": "Pedro S\u00e1nchez vanaglori\u00e1ndose de no pillarle el tel\u00e9fono a Torra es como ver a un m\u00e9dico fardando de  no curar a nadie"}, {"lang": "es", "author_id": "1315305409", "id": "1188036403629903873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T10:15:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188036403629903873"], "text": "Buen diaaaa *se suicida"}, {"lang": "it", "author_id": "475079679", "id": "1188011390956691456", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T08:36:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Qzp6eog0ym", "expanded_url": "https://twitter.com/strumentiumani/status/1188011390956691456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qzp6eog0ym", "media_key": "16_1188011383511769093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188011390956691456"], "text": "Fonseca: \"Pastore ha giocato pi\u00f9 del normale, ma non \u00e8 possibile fare altrimenti\" (Parliamo di DUE partite di fila. Due, non sette. Due).\n\nQuasi 25 milioni di cartellino, quinquennale da 4 mln e passa. https://t.co/Qzp6eog0ym"}, {"lang": "es", "author_id": "74271824", "id": "1187909675213299713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6753, "type": "Place", "normalized_text": "rus"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/g1tumrDpAN", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeSharp/status/1187908625538396160", "display_url": "twitter.com/JorgeSharp/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187909675213299713"], "text": "Dile eso a los comerciantes de Valpara\u00edso que perdieron sus negocitos porque preferiste proteger a rus amigos v\u00e1ndalos https://t.co/g1tumrDpAN"}, {"lang": "pt", "author_id": "1069247762703810560", "id": "1188030095199494144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "nata"}]}, "created_at": "2019-10-26T09:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188030095199494144"], "text": "unpopular opinion: pastel de nata n\u00e3o \u00e9 bom"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "author_id": "157226645", "id": "1187914524059418625", "public_metrics": {"retweet_count": 304, "reply_count": 186, "like_count": 1695, "quote_count": 27}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Zezinho"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.8891, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-10-26T02:11:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187914524059418625"], "text": "Quem mandou matar o prefeito Zezinho do PT?"}, {"lang": "und", "author_id": "2548094923", "id": "1187997105044021248", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 122, "like_count": 1128, "quote_count": 43}, "created_at": "2019-10-26T07:39:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187997105044021248"], "text": "Milo\u0161 Jovanovi\u0107, predsednik DSS-a: \u201cZbog toga je nu\u017eno, pored nabavke lakih me\u0161ovitih artiljerijsko-raketnih sistema PVO, nastaviti opremanje srpske vojske raketnim sistemima srednjeg i ve\u0107eg dometa.\"\n\nA koga Vi to, gospodine Jovanovi\u0107u, \u017eelite da bijete raketama \u201cve\u0107eg dometa\u201d?"}, {"lang": "es", "author_id": "2214820412", "id": "1185225849626353667", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 34, "like_count": 747, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}]}, "created_at": "2019-10-18T16:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185225849626353667"], "text": "Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la violencia. La t\u00edpica operaci\u00f3n de \"falsa bandera\". Y periodistas \"progres\" jugando ese juego suicida. Ignorando la gran Marcha de la Libertad. Qu\u00e9 pena!"}, {"lang": "es", "author_id": "67978697", "id": "1187816039565807616", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 46, "like_count": 240, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 27, "probability": 0.8252, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso de la Rep\u00fablica"}, {"start": 193, "end": 204, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "ImperioDeLey"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 205, "tag": "ImperioDeLey"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/nobQ6xCIGr", "expanded_url": "https://twitter.com/rosamariabartra/status/1187816039565807616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nobQ6xCIGr", "media_key": "7_1187815905620676608"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:39:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187816039565807616"], "text": "\"El Congreso de la Rep\u00fablica no puede acusar a nadie, salvo que se trate de un proceso de acusaci\u00f3n constitucional, como los que hemos tenido contra determinados personajes durante este a\u00f1o\". #ImperioDeLey https://t.co/nobQ6xCIGr"}, {"lang": "pt", "author_id": "126725433", "id": "1187740351118880768", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 69, "like_count": 90, "quote_count": 66}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9316, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Op5BE2FvFW", "expanded_url": "https://www.metro1.com.br/noticias/bahia/82108,grupo-cristao-pede-oracoes-antes-de-atracar-navio-em-salvador-cidade-que-cre-em-demonios", "display_url": "metro1.com.br/noticias/bahia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metro1.com.br/noticias/bahia/82108,grupo-cristao-pede-oracoes-antes-de-atracar-navio-em-salvador-cidade-que-cre-em-demonios"}]}, "created_at": "2019-10-25T14:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187740351118880768"], "text": "Grupo crist\u00e3o pede ora\u00e7\u00f5es antes de atracar navio em Salvador, cidade que 'cr\u00ea em dem\u00f4nios' https://t.co/Op5BE2FvFW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187856554181173253"}], "author_id": "848622600762925056", "id": "1188025880393764864", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-10-26T09:33:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/HChGfbOxpe", "expanded_url": "https://twitter.com/mpthugoo/status/1187856554181173253", "display_url": "twitter.com/mpthugoo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188025880393764864"], "text": "est\u00e1vamos em pleno dia 18 de Outubro de 2013.\neu tinha 9 anos mas tinha mentalidade suficiente para perceber as coisas. Estava na escola, no 4\u00b0 ano quando vejo a minha m\u00e3e do lado de fora + https://t.co/HChGfbOxpe"}, {"lang": "es", "author_id": "1687282477", "id": "1188028016284356608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:42:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188028016284356608"], "text": "No se si se suicida antes sele o yo o las dos juntas"}, {"lang": "es", "author_id": "292464252", "id": "1188001309942845440", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 216, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/0bQNYcLA4N", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/editorial/2019/10/26/5db32919fdddffb0b78b459f.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/editor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/editorial/2019/10/26/5db32919fdddffb0b78b459f.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 12, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-26T07:55:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188001309942845440"], "text": "No estamos ante un intento de presionar al Gobierno para ara\u00f1ar m\u00e1s competencias, como ocurr\u00eda anta\u00f1o. Estamos ante una amenaza coordinada para destruir el ordenamiento constitucional del 78. Editorial de \u2066@elmundoes\u2069 https://t.co/0bQNYcLA4N"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187654588310142976"}], "author_id": "40545889", "id": "1188021542040588288", "entities": {"mentions": [{"start": 208, "end": 217, "username": "flaviaol", "id": "146591912"}, {"start": 221, "end": 234, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 145, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/SoyI8GzTen", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviaol/status/1187654588310142976", "display_url": "twitter.com/flaviaol/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 38, "like_count": 165, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-26T09:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188021542040588288"], "text": "\u201cHoje, se alia aos brasileiros para cobrar das autoridades a identifica\u00e7\u00e3o do mandante e o motivo da execu\u00e7\u00e3o da vereadora carioca Marielle Franco e do motorista Anderson Gomes, em mar\u00e7o de 2018\u201d. \n\nTexto de @flaviaol no @JornalOGlobo ontem, espetacular e necess\u00e1rio. https://t.co/SoyI8GzTen"}, {"lang": "pt", "author_id": "136494213", "id": "1187935913273368576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Lee Seunghyun"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Strong Baby"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/21SijtpFGe", "expanded_url": "https://curiouscat.me/seungriseyo/post/1008910410?t=1572060967", "display_url": "curiouscat.me/seungriseyo/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/seungriseyo/post/1008910410?t=1572060967"}]}, "created_at": "2019-10-26T03:36:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187935913273368576"], "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Sim, a crian\u00e7a que o Seungri matou se chama: Lee Seunghyun, ele morreu quando Seungri lan\u00e7ou Strong Baby, Seungri malvado \ud83d\ude14\u270a https://t.co/21SijtpFGe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187755694298206208"}], "author_id": "278450272", "id": "1188022607385448448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T09:20:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sv33p8I3Wq", "expanded_url": "https://twitter.com/pmklose/status/1187755694298206208", "display_url": "twitter.com/pmklose/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188022607385448448"], "text": "Pasadisomis.\n\nComo exabrupto de gente despechada me parece comprensible\n\nComo estrategis electoral me parece suicida https://t.co/sv33p8I3Wq"}, {"lang": "es", "author_id": "246916494", "id": "1187926850380713984", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "AGomezPrado", "id": "86852317"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 278, "probability": 0.8188, "type": "Other", "normalized_text": "ElV\u00ednculoCura"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "ElV\u00ednculoCura"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yGyY6mFLRj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/tv/B4DbXuCh94I/?igshid=1aqkdocr8h3dk", "display_url": "instagram.com/tv/B4DbXuCh94I\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T03:00:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187926850380713984"], "text": "Me enter\u00e9 del acto suicida justo cuando estaba en una estaci\u00f3n del metro.  Pens\u00e9 que como usuaria pude haberlo presenciado y sent\u00ed dolor por esa persona y sus familiares. \n\nLes comparto esta valiosa informaci\u00f3n de @AGomezPrado https://t.co/yGyY6mFLRj\n\n\u00a1Comp\u00e1rtelo! #ElV\u00ednculoCura"}, {"lang": "es", "author_id": "45836317", "id": "1187171750771154945", "public_metrics": {"retweet_count": 4976, "reply_count": 214, "like_count": 8979, "quote_count": 128}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.6194, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}, "created_at": "2019-10-24T00:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187171750771154945"], "text": "A los chilenos, ecuatorianos y gringos que detestan a sus gobiernos los invito a venirse a Vzla. Para que vean el futuro de lo que piden. Ac\u00e1 los espero, pendejos!"}, {"lang": "es", "author_id": "1165362025", "id": "1187755694298206208", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 53, "like_count": 300, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9, "type": "Organization", "normalized_text": "UPs"}]}, "created_at": "2019-10-25T15:39:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187755694298206208"], "text": "\u00bfNo os parece que los dirigentes de UPs llevan unos d\u00edas muy pasados de rosca?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187831842906476545"}], "author_id": "864069206", "id": "1187916882747281408", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T02:20:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/q7dpwYtVXn", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187916882747281408"], "text": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Nadie se suicida en una comisar\u00eda!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/q7dpwYtVXn"}, {"lang": "pt", "author_id": "1035333583542599680", "id": "1187932924093587456", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 8, "like_count": 151, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.9432, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "created_at": "2019-10-26T03:24:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187932924093587456"], "text": "Depois de reaberto o caso do assassinato de Celso Daniel, morto pelo PT em 2002. Depois de encontrar um caminho para elucidar o assassinato de Marielle. Ser\u00e1 que conseguir\u00e3o saber quem mandou matar o presidente Bolsonaro? Ou pelos menos saber quem paga os advogados do Ad\u00e9lio?"}, {"lang": "es", "author_id": "993899457631703040", "id": "1187771800144564228", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T16:43:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187771800144564228"], "text": "Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG"}, {"lang": "es", "author_id": "4837311105", "id": "1187430461078786048", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 17, "like_count": 189, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "cashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "GGAL"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dsm9jw2SQn", "expanded_url": "https://twitter.com/rick_decard/status/1187430461078786048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsm9jw2SQn", "media_key": "3_1187430454682619909"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187430461078786048"], "text": "$GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que solo arriesgas una fraccion de dinero (si lo haces), el hecho es que el riesgo beneficio es inaceptable. Con VI cronicamente encima de 100% es suicida https://t.co/dsm9jw2SQn"}, {"lang": "es", "author_id": "730809130189983744", "id": "1187688031790256129", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3029, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5LMnQoJWeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1187688031790256129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LMnQoJWeZ", "media_key": "3_1187688027394584578"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:11:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187688031790256129"], "text": "25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo de 1892), escritora vinculada con el modernismo. Recordada durante generaciones por la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\", del gran m\u00fasico argentino Ariel Ram\u00edrez. https://t.co/5LMnQoJWeZ"}], "places": [{"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Puerto Varas, Chile", "id": "0028bc6e26ddf8ff"}, {"full_name": "Arrecife, Espa\u00f1a", "id": "a000a2e54f358c9e"}, {"full_name": "Bauru, Brasil", "id": "77af3e46c7a19d54"}, {"full_name": "Burgos, Espa\u00f1a", "id": "aab98cb60835e83e"}, {"full_name": "Bormujos, Espa\u00f1a", "id": "1582e53c2807a011"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Sintra, Portugal", "id": "2183f9157f04e369"}]}, "errors": [{"resource_id": "1187997315585527809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187997315585527809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187997315585527809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187855285513273344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187855285513273344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187855285513273344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2207647096", "value": "2207647096", "detail": "User has been suspended: [2207647096].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187499762481881089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187499762481881089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187499762481881089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "872886347605958656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [872886347605958656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "872886347605958656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188068944684507136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188068944684507136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188068944684507136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187940649720524801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187940649720524801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187940649720524801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "58762112", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [58762112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "58762112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188065009731063810", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188065009731063810].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188065009731063810", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148318806303027205", "value": "1148318806303027205", "detail": "User has been suspended: [1148318806303027205].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187955185332686849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187955185332686849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187955185332686849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054133721350180865", "value": "1054133721350180865", "detail": "User has been suspended: [1054133721350180865].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187810562006278145", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187810562006278145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187810562006278145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166354114705547264", "value": "1166354114705547264", "detail": "User has been suspended: [1166354114705547264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187951419325857793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187951419325857793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187951419325857793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1554153188", "value": "1554153188", "detail": "User has been suspended: [1554153188].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188043277842419712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188043277842419712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188043277842419712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187916986455674881", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187916986455674881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187916986455674881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187840152116158464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187840152116158464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187840152116158464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149797685303623681", "value": "1149797685303623681", "detail": "User has been suspended: [1149797685303623681].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187848811110129664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187848811110129664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187848811110129664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188021251748564993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188021251748564993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188021251748564993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149988568196112385", "value": "1149988568196112385", "detail": "User has been suspended: [1149988568196112385].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188008873837432833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188008873837432833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188008873837432833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057952665613844480", "value": "1057952665613844480", "detail": "User has been suspended: [1057952665613844480].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188007892772896768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188007892772896768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188007892772896768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1188086863791304705", "oldest_id": "1188008805189275648", "result_count": 424, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91htcu6fr6vo6krxbbgcc5wl9q5"}}